<resources>

    <string name="almanac_story">"あなたが今まで聞いたすべての話は本当だった場合はどうなりますか？します\n\n子供の物語。悪夢。神話。宗教。それらはすべて本当のことができますか？に\n\nは、科学の特定のブランチには、人間の心が何かを想像することができれば、それが存在し、一度に持っている必要があると考えています。します\n\n懐疑論者は気違いの架空の戯言として、それを拒否します。彼らは真実が、はるかにはるかに醜いであることを知っているので、真の信者は、あまりにも、それを拒否します。それは善対悪の単純な物語よりもはるかに悪くなります。に\n\nは、今だけ我々は我々と一緒に既存の平行宇宙の無限の、無数の他の方向に分岐し、すべての時間を発見している。私たちが今まで聞いたすべての物語はどこかに当てはまります。これは人間の存在自体がスレッドによってぶら下がっているそれらの宇宙の一つの物語である。します\n\nモンスターが実数である。帰国：それらの軍隊は、すべて同じことを目標に、神が率いる。黒くなった、ねじれた心は、彼らに平和をもたらす唯一の復讐を探しています。すべての競合を破壊する。戦いの中心に彼らの神に従って、それらを生み出した地獄に戻って勝利出現し、行進します。に戻ります。ホーム。に\n\nの生き残るための闘争は、毎日の戦いになります。弱い早く、これらの日を忘れています。神々やモンスター、悪魔とアンデッド、​​戦争のツールは、唯一の現実である。これは、すべてのリアルすぎるです…これがタワーの防衛戦争だ！に\ nを\ n"</string>

    <!-- ICE -->
    <string name="almanac_race_ice">"彼女は、彼らが言うには、氷の冬の女神、Skaði、Njörðrの被害妻、北欧の戦士の凍結の軍隊のリーダーをされています。一度、彼女は復讐を求めたが、今彼女は家を求めています。彼女の父、Þjaziは、形状シフトロキを求めて殺された。正義の怒りに駆られ、彼女は手に剣、神々に来ました。しかし、彼らは彼女をplacated。彼らは彼女の怒りを慰めた。彼らは彼女の力を与えた。彼女の家でコミット過ちで毎日成長Skaði内の空のボイドがあります。それは光を追いかけて黒です。北欧神話の9つの世界の、唯一のNiflhel、地獄のような、冷凍荒れ地は、創造を嚥下から黒を含めることができます。そこに彼女の軍隊の行進。"</string>
    <string name="almanac_frozen_soldier">"Skaðiが攻撃を受けて来たときに何世紀にもわたって冷凍刑務所に閉じ込められた、アイスバイキングは、生活に持ち帰った。彼女は軍隊を召喚するために必要な、彼女の亡き父、Þjaziの信者の集団墓地になった。アイスバイキングは、その自由は一時的なものであることを警告されています。勝つ、とNifhelに有利な場所を主張している。失い、永遠に凍結と戦って残っています。"</string>
    <string name="almanac_frozen_soldier_horseman">"永遠に徒歩で行進して冷凍兵士のように、冷凍騎手は平然と計算しています。有名な俊足のエルフとは異なる、Skaðiの馬軍はゆっくりと念入りに移動します。活発なギャロップの技術的に可能なのに、冷凍騎手は彼を追いかけるよりも、敵を使い果たす可能性が高くなります。暗すぎる、またはあまりにも人を寄せ付けない、地球の隅には寒すぎるではないことを知って、彼は単に彼の餌食に従います。彼は決して止まりません。彼は休むことはありません。までの彼の敵は最終的な死亡あえぎを放棄しているわけではありません。"</string>
    <string name="almanac_polar_bear">"これらの猛獣は、その知性、洞察力や、順応性のために知られていません。彼らは悪質な強さで知られています。強力な、肉の足と鋭い爪で、多くの兵士は彼らの飽くことのない歯に遭遇して地面から引き抜いている彼らの運命を満たしています。これらのナイフは、エスケープは非常に稀ながら、同じように簡単に肉として凍結花崗岩を押しつぶす顎の内側に待機で横たわっていた。"</string>
    <string name="almanac_ice_golem">"現代の地球上で発見何よりも密度の高い氷で作られた、アイスゴーレムの拳は、冷凍岩のように難しい。これまで1つがあった場合の魂は、長いので、アイス上にあり、それがSkaðiの残酷な入札を提供するだけで住んでいます。アイスゴーレムに遭遇するの2つのオプションがあります。死ぬまで戦うか、または実行されます。 1つは、高速実行するより良いものを実行するには、選択した場合。"</string>
    <string name="almanac_drake">"弱い、小さい携帯電話の生き物に恐怖を支配する、文字通り驚くほど遠い距離、ドレイク呼吸から雹の氷の流氷を攻撃することができる。地上hailstorms、森林、野生動物のデシメーション全体パック、さらに凹み鋼を破壊することが知られています。ドレークの能力は何か想像してみてください。"</string>
    <string name="almanac_water_cannon">"この強力な大砲は、地球の最も基本的な要素、水のいずれかを活用し、際限なく再生可能な武器のナイフエッジに変換します。"</string>
    <string name="almanac_water_catapult">"水は無限に成形し、驚くほど重いの両方です。両方の事実がCatapault致命的な水によって悪用されています。"</string>
    <string name="almanac_water_pillar">"ゆっくり移動すると、ほとんど系統的に、水の広大な十分な量が、高い膨潤低地を囲むと、最終的にはそのパスで何かを窒息することができます。"</string>
    <string name="almanac_water_emitter">"命を与えることが知られているものがそう巧みに死のマシンとして機能することができます奇妙な、しかし、そのようなは、水のエミッタです。いくつかの文化に知られている拷問のように、水のエミッタはゆっくりと、しかし確実に、水のシンプルなストリームと、その相手を窒息。"</string>

    <!-- WIND -->
    <string name="almanac_race_wind">"雨があった前に、そこに雪の前に、風が変化の毛布に地球を覆って、土地に沿って漂流、ありました。そこに風を制御するものであり、そうすることで、砂、種子、季節の動きを制御します。彼の名前はケツァルコアトルである。翼のある蛇は神以上である：彼は味方、友人、tormenter、および場所のマーカーである。ケツァルコアトルは天と地の間のギャップです。彼はXibalba、マヤ地下に移動し、彼について死の香りがなくても返すことができますいくつかの一つです。 Xibalbaは恐怖の場所です。ビジネスケツァルコアトルは言い難いがある持っているもの。しかし、彼は彼に従うように軍隊を調達している。彼は風を起こされている。"</string>
    <string name="almanac_human_archer">"長い銃の前に、おそらく、アーチャー、中世の時代の最も恐れられて戦闘があった。今彼らに猛烈な風の支持を約束したQuetzacoatlのために汗を流して、これらのアジャイル戦闘機は長い距離で攻撃することができます。小さなスチールフックの錆びバーブに包まれた矢印を使用して、歴史に知られているいくつかがあり、そのうち射手のグループとの出会いを生き残るためには幸運に誰もが、その日の残りのために傷跡出てくる。"</string>
    <string name="almanac_human_archer_horseman">"アーチャーは弱点があり、多くはそうでないと主張する場合は、それが設定され、目標とする彼らの必要性は、それらが相対的に露出したままにすることです。野獣はまだ致命的な精度を維持するかを制御する訓練をマウントされたアーチャーを入力します。マウントされた射手のグループとの出会いは、空が黒くなったままになり、矢印の数千、それぞれの死の使者が上から下に雨が降って、予言。"</string>
    <string name="almanac_panda_bear">"多くの場合、見栄えの良いルックスで愛されても、ジャイアントパンダは、厚い下顎とナイフのような爪で、激しく領土の獣です。かなり座りがちな生活に適応しながら、ジャイアントパンダは、過敏性と、独自の種類の非常に防衛的である。これを知って、ケツァルコアトルはカブから母を分離し、母国の故郷からクマの戦士を単離すること、ありません最後にジャイアントパンダをプロッド。彼は彼らを怒らせた、と見当違いの間に、彼らの怒りは、血液中に急冷されます。"</string>
    <string name="almanac_lightning_golem">"古代マヤ人崇拝Chaac、雨の蛇は、多くの場合、翼の蛇ケツァルコアトルの上に彼を置いて、空に稲妻を制御すると述べた。 Chaacの電源の完全な井戸を知っているケツァルコアトルは、ライトニング·ゴーレムの検索では天と地獄を探し回っ。果敢に、雲のように死を作成すると、水たまりを作成します。雨が雲を提供するように彼を見つけた、彼の忠誠を確保した、ライトニング·ゴーレムは、ケツァルコアトルを提供します。"</string>
    <string name="almanac_dragon">"おそらく、単一のクリーチャーはドラゴンとしての新しいマスターサーバーからできるだけ多くの恩恵を受けていない。すでに時代を超​​えて知られている獣は、ケツァルコアトルの下で、ドラゴンはその翼のリエージュからかき回す風のすべての迷惑のことを学んだこと、さらに恐ろしいです。竜は驚くべき能力の燃えるような蛇です。"</string>
    <string name="almanac_lightning_cannon">"人類の夜明け以来、低い生き物が天を制御するために期待し、それにより、ゼウスの稲妻のパワーをしています。今、彼らはすることができます。"</string>
    <string name="almanac_griffin_statue">"その形、その表情で堂々の雄大なのに、グリフィンの真の性質を理解するために、その爪よりもさらに探す必要はありません。"</string>
    <string name="almanac_lightning_pillar">"信じられないほどの自然エネルギーの列は、この柱は、電源用磁石、無比の破壊が可能なプロジェクターでもあります。"</string>
    <string name="almanac_lightning_emitter">"極端な視力の短いburtsで機能することができ、雷エミッタは、遠くから見るべき衝撃的な力である。任意の接近は、もちろん、ショーが、死刑宣告ではありません。"</string>

    <!-- EARTH -->
    <string name="almanac_race_earth">"男は神を記述するために宗教を作成しました。神は彼のイメージを反映させるために人間を作成しました。しかし、ガイア、母ガイアは、神を作成しました。ガイア、地球の作成者は、人生の流れの川からフォントです。彼女は精神と存在の調和です。ギリシア人は、他のすべての上記のガイダンスについては、ガイアに注目しました。彼女は彼らの上に輝いていました。と彼らは彼女が彼女の人生を支配する力に酔ってではなく、単に許可され、提供されたブドウから作られたワインに酔って、彼女になった。だから、彼女はタルタロスにつながる。彼女は痛みとは何か、それらが表示されます。タルタロス、深淵、のろわれたのである冥界の中心に暗い穴。タルタロス、休憩所、そこにかかっている神の名前を指定します。タルタロスは、彼らの運命になるでしょう。ガイアは彼らの運命に彼女の軍隊をリードし、その後、彼女は不潔な、頑固障害の彼女の手を洗うことになります。"</string>
    <string name="almanac_elvish_archer">"エルフについては、射手あることは仕事ではなく、生活の方法です。戦争のこれらのツールは、彼の非常にあることの延長であるかのように、彼らが歩くことを学ぶ時間から長い弓を学んで、エルフは、アーチェリーのための鋭敏な第六感を開発しています。必ずしも最大かつ最強のレースも、エルフは偉大な必要性の時代に、ガイアに呼び出し、簡単に貸手の相手を倒すために地球の女神、その優れたビジョン、狡猾な、と弓スキルを使用しています。あなた自身のリスクでそれらを渡ります。"</string>
    <string name="almanac_elvish_archer_horseman">"戦争のいくつかの建築家、彼らは人間またはマシンでは、エルフのアーチャー騎手として迅速かつ的確に打つことができる。ライダーと馬の間にほとんど精神的な接続のための有名な、弓と獣の両方を習得するエルフはエルフの文化に光栄に、そして均一にの外に恐れられている。これは良い理由がある。動きのフルレンジを可能にする短い弓を使用して、これらのモバイル暗殺者が地平線をスキャンし、それらのターゲットを選択し、アラームいそいそとストライキ。"</string>
    <string name="almanac_grizzly_bear">"彼が可能なため、自然に進化したキラー、その森林に覆われた祖国の議論の余地のない王は、グリズリーはゆっくりと歩く。まだ完全なスプリントでは、クマは、すべてのより高速ですが、動物のfleetest、そのソケットから骨をリッピングするのに十分強いです。その尖った歯と爪で獲物を殺していない場合は、それが時折鈍い、ブルートフォースで敵を破壊し、こぶし足を酷使します。"</string>
    <string name="almanac_earth_golem">"それが来たから地球に戻ります。地球の地殻から上昇し、地球ゴーレムは、湿地の泥と単数形の焦点と一緒に開催された複雑な獣、微生物、ガス、石のコレクションです。それが通過するストリームに流れる泥のように前に前に立っていたかの痕跡を蒸発させ、あまりそれを飲み込むと、それらと一つになるとして、その相手と戦うことはありません。"</string>
    <string name="almanac_eagle">"現代自由と正義のシンボルで、古代のイーグルはスピードと驚くべき力で攻撃、獲物の巨大な鳥です。その爪は、ゆっくりと痛みを伴う死を引き起こす刺し傷を残して、肉を引き裂く。最高の状態で、イーグルはその相手を持ち上げて、長い秋とはるかに速く、より特定の終焉のためにそれらを預けます。間違ってはいけません：これはのろわれた魂から生まれた呪われた鳥です。"</string>
    <string name="almanac_rock_cannon">"知られていない物質は、岩石のパワーを粉砕し、定数のように豊富でないし、ない大砲は、容赦ありません。"</string>
    <string name="almanac_stone_catapult">"石の雨が聖書の疫病のように聞こえるが、Catapaultストーンは一瞬の通知でそのような怒りを生成することができます。"</string>
    <string name="almanac_earth_pillar">"リトルいくつかのサークルで知られているが、地球は単なる汚れ、岩、水よりもはるかに構成されています。一緒にこれらの要素を結合する内部エネルギー、生命力があります。良いのか悪いのために活かしたかどうか、この言いようのないエネルギーが否定の力を持っています。"</string>
    <string name="almanac_dirt_emitter">"どちらも技術的に高度な、また魔法のようにユニークな、ダートエミッタは、単純な残忍な創造物である。しかし、その危険性は無視できないことです。単にこれまでに生き埋めにされている誰も依頼してください。あなたが生存者を見つけることができれば、それは、です。"</string>

    <!-- FIRE -->
    <string name="almanac_race_fire">"ヒンドゥー教の宗教は、多くの神、インドラとソーマ、ビシュヌ神とルドラを持っています。そしてアグニ、犠牲の火とアクセプターの神があります。アグニは、メッセンジャー、天と地の間の導管、人間と神の間のリンクです。アグニは怒っている。神は、人間の知恵へのパスを示したが、彼らはそれを見捨てています。彼らは再び指導する必要があります。彼らは道を歩む必要があります。アグニはNaraka、ヒンドゥー教の冥界につながる。 Narakaは苦痛の場所、仏教徒と同様にJainists恐れられ苦しみの永遠の土地である。アグニは区別を行いません。彼はのろわれたの肩に手を置くと、任意の侵略者の中心を通って道を切り開くでしょう。アグニは不滅です。彼の軍隊はアンデッドです。苦しみ：一緒に、彼らはその自然の状態を世界に戻ります。"</string>
    <string name="almanac_mummy">"燃える建物からつまずき人と同じように、ミイラはゆっくりと混乱しています。しかし、それは人生に向かって脱出を求めることはありません。むしろそれは悲惨そのアンデッドの世界に他人をドラッグしたいと考えています。ミイラが強いではなく、高速ではありません、それはスマートではありません。しかし、公知の任意の生き物よりも、それは戦闘を停止することはありません。それは戦闘を停止することはありません。苦しめられ、壊れ、そして傷ついた。"</string>
    <string name="almanac_mummy_horseman">"アンデッドライダーは同じ躁は、ミイラのように解決する持っているが、ミイラの最大の弱点解決：その遅い動きを。一瞬の通知で攻撃することができ、アンデッドライダーは全くのスピード、敏捷器用さ、nearとfarの両方、その相手の意志を押しつぶすた​​めに残忍な欲望の完璧な組み合わせです。"</string>
    <string name="almanac_fiery_bear">"ビルドの一般的な黒クマに似ている、アグニは、サイズ、速度、強度の類似したアンデッドの加害者のためにNaraka、燃えるような地下を探し回っています。適切な一致を見つけることができません、彼は無実の生き物とのろわれた人間の霊の動物の犠牲に偽造バーニングベアーズを作成しました。バーニングベア茎獲物を、不屈の、熱のも、最も強烈な形に完全に浸透するには十分にインテリジェントです。さらに、アグニは炎のような怒りと動揺し処分してそれぞれを吹き込まれています。バーニングベアーズ、予期​​しない難治性の、かつ確実に致命的です。"</string>
    <string name="almanac_fire_golem">"時間と圧力の右のアプリケーションでは、ダイヤモンドを作成します。間違ったアプリケーションは、地獄のスポーン、溶岩と砕いた地球の致命的な混合物を作成します。その沸点熱い拳で相手をやけど、またはその絶え間ない、整然とした動きとして粉砕するかどうか、地獄のスポーンの唯一の目標は、自身の不満の祭壇の上にすべての犠牲を受け入れ、世界にその悲惨さを与えることである。"</string>
    <string name="almanac_falcon">"Falconのようなスピードと同義、その結果、迅速かつ効率的に打つようにすることができない動物のように単一の動物はありません。高尚な高度から獲物に向かってダイビング、​​ファルコンは、しばしば、その対戦相手の前に死の一撃を打っていてもそれは侵入者の頭蓋骨に、その硬化したくちばしを押し込む、来ました。アグニは、ファルコンはその無意識の獲物を打つたびに笑う。"</string>
    <string name="almanac_flame_cannon">"熱は生物の細胞の性質そのものを攻撃し、数があれば、フレイムキャノンの荒れ狂うinfermoにも耐えることができます。"</string>
    <string name="almanac_flame_catapult">"火災が欠けている唯一の事は驚かせる能力である。それはあまりにも明るく、多くのオフ·ガードをキャッチするには暑すぎます。 Catapault炎は戦闘に入るまで、少なくとも。"</string>
    <string name="almanac_fire_pillar">"火の柱の周囲には熱の大釜で獲物を飲み込む前に、独自の軽快な方法で美しい必ず死とダンス、風の形状に曲げ火災です。"</string>
    <string name="almanac_fire_emitter">"鍛冶屋の炉は中世のヨーロッパを征服したコールドスチールを偽造するために使用されるように、火のエミッタは、すべてそれの近くに来て、最も頑丈な心を固定化する強烈な熱を放射する。"</string>

    <!-- LIFE -->
    <string name="almanac_race_life">"セントになるために、cannonisedなるためには、ほとんどのキリスト教徒の原因に人生を捧げ、彼らの仲間の男の救い。いくつかの剣を介して、本を介して他の人を救いを求めています。ユーグ·ド·Payens、テンプル騎士団の創設者であり、グランドマスターは、戦士聖人、クルセイダー、真のグリットと珍しい天才の軍事指導者であった。デP​​ayensは、彼の後を追っグランドマスターズのすべてのように、十字架を守るために誓った、生活のために位置を受け入れた。死だけで1つは、最終的に休むことができます。彼の生活の中で、デPayensは、より良い、多くの魂を殺した。彼の罪のために、彼は地獄、邪悪な古代のリポジトリ内で待機する必要があります。そこから、彼は彼の運命は煉獄を待つことではないかもしれません。または彼は永遠に苦しむことがあります。それは知るために彼の多くではありません。彼はそれが彼の熱心な信奉者を待っているとして、そこに答えは、彼を待っていることだけ知っています。"</string>
    <string name="almanac_zealot">"盲信者は、彼の見解に準拠していないすべての真実に盲目である。生きている機械のように、彼の範囲が狭くなる。騎士は詐欺を通して信仰のこれらの戦士を偽造して、彼らは怒りや嫉妬ではない戦いが、感情の深さをはるかに些細な世界のそれを上回った。彼らの情熱は、人間によって達成することは不可能であり、この熱心な焦点を当てて、敵はすぐに本当の盲信者は、しばしば反対派の多くの倍の大きさと強さを破って、何もで停止することを実現します。"</string>
    <string name="almanac_zealot_horseman">"美徳と騎士道の高貴な模範たら、騎士は1致命的な戦闘に剣術や馬術を組み合わせることで、また熟練したキラーだった。以前は、道徳的なコードに騎士の厳格な遵守は、悪のために戦ってから彼を守った。しかし、今、長い間失われたこのコードでは、これらの傭兵は、永遠に容赦なく敵を地獄と拷問に戻りしようとして、落札者様のために戦うことを始めています。"</string>
    <string name="almanac_seraphim">"セラフィムは、狂気に接する祈りへの献身精力的に活躍しています。しばしば、彼らは燃焼と考えるているので、火のような宗教的な解決のために彼らの必要性である。ユーグ·ド·Payensで、彼らはいつもすぐに彼は、彼らが必死に求める穏やかでそれらを提供することを約束し、死にバインドされたミッションの無限のシリーズにそれらを送信し、一意にうまく利用して、業界を置くことに適したリーダーを発見した。"</string>
    <string name="almanac_life_golem">"民間伝承では、ラビ·ユダロウズベンベザレルはゲットーの虐殺に対して、プラハのユダヤ人を擁護した最初のゴーレムを作成したことを保持しています。彼は制御することができませんでしたモンスターを作成したことを認識し、ラビレーブは、そのますます暴力的な爆発は、異邦人の罪の更なる死を脅かされる前にゴーレムを置くことを余儀なくされた。このような電力、および彼の人々のそのような理不尽な破壊は、ユーグ·ド·Payensで失われていませんでした。彼はゴーレムの十字軍を作成して、彼のテンプル騎士団のためにユダヤ人のゴーレムを復活さ：薄暗い、頭の回転が不道徳、事実上止められない。"</string>
    <string name="almanac_angel">"ワイド翼といくつかの他、神の右より強く考える力を吹き込まれ、天使たちは超人的な強さと狭い焦点を持っている：彼らは真の神との再統一の道に立ってものを処分することを躊躇しないでしょう。もちろん、誰が独自の解釈までであり、これらの翼の戦士の手に落ちたように多くの無実の \"道に立って\"されています。"</string>
    <string name="almanac_energy_cannon">"エネルギーキャノンは、無生物の材料廃棄物の質量には何の生活や死者を減少させる、電気よりも多くの元素の純粋なエネルギーのラウンドを、起動します。"</string>
    <string name="almanac_angel_statue">"シンボルの強さ、厳粛さ、そして服従天使の力を見よ。"</string>
    <string name="almanac_life_pillar">"caldronous暑さの中で繁栄することができ、地球上の生物があります。光と他の動物が吐き出すガスで息その植物があります。闇を切望するものを必要な細胞があります。そのようなライフの柱は、死をもたらすために使用される生命エネルギーの源泉です。"</string>
    <string name="almanac_holy_water_emitter">"戦争のように多くの兵器と同様に、真に聖なる聖水エミッタから恐れることはありません。非常に多くの戦争と同様に、この1つは、神聖faughtではありません。"</string>

    <!-- DEATH -->
    <string name="almanac_race_death">"ハイチVoodouでは、veveはロアと呼ばれる強力な霊を、表すために使用される儀式のシンボルです。最も重要なロア、Damballa、すべての生命の空の神とクリエータは、二つの蛇によって表されます。蛇のように、Damballaは話すことができません。彼は炎を介して話すことによって自分自身を表現しています。 Bondyè、すべての知の創造者は、に話さすることはできません。彼はDamballaを通じて自分自身を表現しています。 Damallaの方法は人間には謎である限りしかし、Bondyèの方法はDamballaに謎です。彼の信奉者のオファリングは彼に合わないときは、Damballa全体の村を燃やす。 DamballaがBondyèに合わない場合は、結果を伝えるはありません。この知の生き物が地球に地獄を持って決定する必要があり、宇宙には力が彼を止めることができません。死んだ彼の入札を上昇して行います。謎はまばゆいばかりの真実に置換されます。"</string>
    <string name="almanac_zombie">"すでに死んでゾンビには、幸福や恐れずに住んでいます。彼は目的のある人生を送ることだ。東のバラモンに西のポンセ·デ·レオンから誰もが求めている永遠の存在は、永遠に耐えられない痛みの絶え間ないサイクルでさまよって、ゾンビの呪いです。彼は彼の家になってきた地球上の地獄のコンテンツ、Damballaの人形です。"</string>
    <string name="almanac_zombie_horseman">"夜に解き放たれたレス騎手のように、ゾンビライダーは、焦土の割れた土壌を介して精力的に移動します。彼の中には思考、ない夢はありません。復讐のためのコールもありません。彼の人生ははるかに簡単です。植物は太陽に向かって到達するように、ゾンビライダーは地球をローミング、彼は一日に復元されるような彼のパスですべてを破壊する意志。"</string>
    <string name="almanac_succubus">"ここで戦争に持ち込ま下劣な生き物のように多くのとは違って、サキュバスは、繊細な美しさかのように表示されることがあります。彼女の魅力的なフォームは、彼女の観察者の目に宿って黒くなった時点で、それは遅すぎます。彼らは喜びが生じ、痛み、およびそれらが排除される魂のない楽器の爬虫類の皮、しばらく彼女の本当のフォームが表示されます。"</string>
    <string name="almanac_undead_golem">"世界の醜いものすべての組成物は、苦しめと水ぶくれであるすべて、アンデッドゴーレムがいるreanimatedつにほとんど役に立たない、最も毒性の強い、最も虐げられた、最も罵ら廃棄物を兼ね備えています。生きているブードゥー人形のように、Damballaは、異なる部品を取っており、アンデッドゴーレムにそれらを形成した。やっと感覚が、深く破壊、アンデッドのゴーレムは、その作成者にコントロールの唯一ほんの痕跡を裏切る。それ以上、それは殺すために、とだけ殺すために生活にもたらしたマシンです。"</string>
    <string name="almanac_fallen_angel">"堕天使は、かつて無限の愛と永遠の静けさの毛布にクレードルに住んでいました。そして、彼らは力のための欲求と消費され、それを拒否しました。天国から追い出さ長いので、堕天使は、どのクリーチャーの上に正確に迅速に正義は運命の地球の玉座への上昇を防止するでしょう - 特に彼らが不倶戴天の敵として取る神にそれらを比較するのに十分な愚かなもの。"</string>
    <string name="almanac_poison_cannon">"ポイズン·キャノンは、いくつかは耐えることができる、世界では、有害なガスや廃油の無限の煙突にその有害effluviumの複数形を吐き出す。空気は毒キャノンの作品ながら、黒い燃えています。"</string>
    <string name="almanac_gargoyle_statue">"注意深い準備ができ、Gargoyalは常に飛行との戦いの端にぶら下がって、とまったままです。"</string>
    <string name="almanac_undead_pillar">"生きていない、まだ彼らは直立し、動き続けるアンデッドの心の中に何か、または彼らの魂の残骸内部には、があります。この力が何であれ、それが強力に変革し、生き物がそれに接触どんな毒する可能性があります。"</string>
    <string name="almanac_toxic_gas_emitter">"その毒性は、生物のすべての方法と起源のすべての世界を横切ることが人生にとって非常に対極にいくつかの物質があります。有毒ガスエミッタは敵にそのような物質を解放します。"</string>

    <!-- COMBO TOWERS -->
    <string name="almanac_flame_whip">"燃えるようなひげが燃えて投げ縄のように炎の鞭から出て、炎の鞭で相手を刺す、または火災のリングでそれらを取り囲む。"</string>
    <string name="almanac_water_whip">"水の鞭は、液体と固体の間のどこかに存在しています。運動中の流体、それらは、そのスナップ、暴力的なストライキに感銘を受けても確実で、その固体の瘢痕化メモリが残されます。液体の水の表面が適切な状況与えられた鋼のようであることをさらに証明する。"</string>
    <string name="almanac_tentical_whip">"巨大なタコや、神話クラーケンの完全実現したバージョンと同様に、Tenticalホイップは獲物なぜ驚くべき精度と比類のない速度を攻撃することができtenticalの1の厚さ、筋肉のロープを持っています。"</string>
    <string name="almanac_flame_crystallizer">"炎は、単に火があることが目に見える合図です。それは、エッセンスから削除ゴースト光のトリックです。炎の晶は、火災の熱を生かし、それは必要ありません炎で、薄い空気からそれを想起させる。"</string>
    <string name="almanac_ice_crystallizer">"地球の空気は多くのものの混合物であるが、さらに過酷な砂漠で、水分のトレースがあります。氷晶は、この水分のホールドを取り、インスタント氷を作成します。 1の写真の氷が内部から形成されるまで、これはfeasomeに聞こえるかもしれないが、静脈、動脈、臓器を除外しない。"</string>
    <string name="almanac_earth_crystallizer">"天の輝く蛍光灯から、地獄の最も暗いコーナーに、存在の固体地面の非常にコンセプトの魔法があります。それはどこから来るのでしょうか？どのようにこの材料はされて入って来るのですか？地球晶は答えを提供していませんが、それは確かにかなりのオブジェクトです。"</string>
    <string name="almanac_lightning_blade">"ライトニングは、破壊的な電気の白いホットバンドで区切られた二つの部分、に夜を切断する、空を切る。ライトニングブレードは、その電気を取り、剣の刃でそのパワーを含んでいます。そのパワーが含まれていますが、ためにどのくらいですか？"</string>
    <string name="almanac_ice_blade">"熱い痛みのボルトと肉カットスルーリッピングは、骨に近い筋肉を引き裂く。氷で作られたブレードは、その痛みを軽減されません。その冷却コアは、戦争の傷跡を防ぐことはできません。アイスブレードが衝突する二つの世界の最悪であり、その敵は、最高の注意を払う。"</string>
    <string name="almanac_flame_blade">"フレイムブレードは一度フォージから出ているのと同じ暑さの中で戦う。燃焼に最大限resistenceを持つクリーチャーを扱う場合でも、鎧の最強を溶かすことができる焼け付くようなエッジを持つ、熱い白熱、フレイムブレードの効果でのみ制限されています。"</string>
    <string name="almanac_earth_ballista">"時代を超越した武器、バリスタはまだ来て包囲のためにガイアで再利用されました。特に戦闘の最強に耐えるように設計されたミサイルで、地球のバリスタは、古代ギリシア人とローマ人が、神の材料の技術を使用して構築されています。"</string>
    <string name="almanac_ice_ballista">"アイスバリスタが遅く、不活性氷をとり、驚異的な速度にそれを推進する。正確に設計されたステーとスプリングと相まって、アイスバリスタによってトリガーされるボルトがいくつかによって守られています。"</string>
    <string name="almanac_flame_ballista">"多くの古代都市は、バリスタ隊による猛攻撃に落ちた。それはそう簡単に火を加えて強化されているため、アグニは、この有名な武器に呼ばれています。炎のバリスタは、年齢のための武器に火炎の破壊に力を叩い兼ね備えています。"</string>

    <!-- COMBO CREATURES -->
    <string name="almanac_elf_wizard">"高貴なウィザードが長い彼らの同胞の害を行うと生き物を抑制するために彼らの知恵（と魔法の健康ダッシュ）を使用して、ハーモニーに世界をもたらすために苦心してきた。一般的に温和と対立を開始することがごくまれに、ウィザードは、その苦味、男性の世代にも続いているいくつか保持して恨みで知られています。虚弱とわずか構築され、ウィザードでは、人間の形をした巧妙な奮起、トロイの木馬のようなものです。地面に小さな子供を格闘することができないものの、強力なウィザードは、瞬く間にその膝の上に街全体を強制的に可能性があります。"</string>
    <string name="almanac_human_mage">"男や獣に知られている最も強力な魔法のユーザーの一人、魔術師は人間の男性だけ夢を見ることができるの呪文を制御します。宣誓とコードにバインドされているウィザードとは異なり、メイジは、最高入札者にそのサービスを販売し、またはそれらに背を向け、世界を制御するための略奪、富と把握し、自分で三振、自由にその権限を使用しています。メイジは、胆汁とツイストですが、割り引かれるべきではない：それらは暗い芸術の非常に危険なユーザーであるとずっと前に単語の恐怖の意味を忘れてしまった。"</string>
    <string name="almanac_human_necromancer">"生ける者の地と死の土地との間の最も直接的なリンクを提供する、ネクロマンサーは、彼らが自分たちの生活のホーニングを費やしてきた非常に知識が投獄され、彼らが拷問されるように熟練している。完全にどちらかの世界に生息することができ、ネクロマンサーはどちらもなしで直面している悪魔、彼らが直面している内に悪魔を撃退するために絶望的な試みで呪文や生き物を手品、絶望的な分裂が存在します。生きている愛。死んだ残り。しかし、降霊術師はどちらも、徐々にねじれた浮き世の最後の苦しそうな呼吸をオフsyphoningん。"</string>
    <string name="almanac_troll">"自然は世界のその場所、それとの相互作用の彼らの可能性が高い手段の両方を反映するために、その生物を形成する、素晴らしいアーティストです。ゲートキーパーとボトムの住人、やる気のない、臆病、と反省なし：これが真である、トロールの惨めな、沈んだ顔、あばた皮膚、曲がった棘は、その駅を反映しています。よく育ちのトロルは、他人の背中にその生活をeekのためだけでなく、方法を学びますが、残高がほんの少し傾けたときに電源を押収し、瞬間の不思議な感覚を開発します。 olfactious見よ、そして狡猾に気持ち悪い、彼らも彼らの存在は非常にのように相手の嫌悪感を捕食、彼らが望むものを得るために使用可能な任意の手段を使用します。"</string>
    <string name="almanac_dwarf">"好戦的なドワーフの氏族として、長所と短所の両方を持つ武器として使用した曲のように、自分の体のように知っている人は少ない。ドワーフがsquatly構築されており、そのサイズのためにでも強力ですが、彼らは定期的に派遣し、動物や敵ほど強力ではありません。近接戦闘と、その最小の共通分母に戦闘を減らすために恐れないで専門家が、ドワーフは、それがそのたゆみない産業はおそらく殺すを生成します知っているとき後退することはほとんどありません。生きている少なくとも1つ弾力性のある、暑さと寒さの両方で大きな変化に耐えることができる、素晴らしいスタミナを所持、ドワーフの小さな身長を取る男は軽く長い間、人間ではないかもしれません。"</string>
    <string name="almanac_halfling">"古代の人間に関連して、Halfingsは泥棒、シャーラタンズ、と一見熟練した戦闘員の狡猾なレースとして進化してきました。強度に制限され、そのあからさまな速度のために知られているわけではありませんが、ハーフリングは致命的な敏捷性と打つ前に、影で非表示にするには、その小さな身長を使用して、迅速な狡猾な、と悪循環です。ハーフリングは、簡単にフェアな戦いで圧倒することができます。その結果、ハーフリングはめったに公正な戦いはありません。"</string>
    <string name="almanac_kobold">"進化のはしごの忘れられたブランチは、コボルドは、一部のヒトや一部のトカゲです。まだ種のいずれかでない忠誠を保持しません。コボルドは、大きいサイズと強さの生き物に対して活用する、その優れた知性をするために戦争のトラップ、待ち伏せ、および他の小さいマシンを構築することが知られています。めったに見られない、コボルドは多くの不可視であると考えられている。これが本当かもしれませんが、その結び目の筋肉、短い突き刺す刃、と邪悪に複雑な作品は彼らの存在を証明しています。"</string>
    <string name="almanac_gnome">"すべての生き物、おそらく最小、はるかに少ない、他の地上の住人よりノームについて知られている。マジックユーザーとアンデッドとは異なり、ノームは存在を使用してトリックと呪文の外国の世界または非表示に生息していません。彼らは専門家洞窟の住人、レンジャー、そして驚くほどよいスイマーです。彼らは山腹にと梢に住んでいます。彼らのエンジニアリングスキルとその小さな、完璧なマシンの作成は伝説のものです。彼らは究極の生存者である。ノームはめったに見られない、とその動き周りに危険のないオーラを作成されていません。あなたが答えを持っていない限り、それらを通過しない：どのように見つけることができない敵を打つのですか？どのように戦いはあっても始めれる前に勝って敵と戦うのですか？"</string>
    <string name="almanac_ghoul">"夜の中で最も凶悪な生き物の一つが、グールは死者の国に転倒地上の魂の最後の痕跡である。悪夢の記憶と同様に、グールが存在し、現実の、人間の心に恐怖心を麻痺させる攻撃することができます。そして、まだ、その瞬間に、このメモリドリフト、風の嵐の中で砂のような別の場所と時間に実施した。グールは、害を及ぼすだろう最もその影響を与える秒、分、年の同じ感覚でバインドされていない：それはそのような些細な時間の円弧の接線の懸念、指輪その死を告げる鐘がdoesn 'を越えて存在するでしょうtはエコー。"</string>
    <string name="almanac_human_witch">"不思議な生き物の世界では、魔女たちはずっと前に超能力の少量と引き換えに彼​​らの世俗的な魂の一部を売却、卑しいステーションを占有します。他の生き物としてあるかのように才能に恵まれていない、どちらも特に強力な物理的または魔法のように、魔女は失うものはほとんど持っており、強力な引力を介して戦うことを強要されています：それは彼女の固定を持っており、一度接続されていない奇妙な魔女ですが、彼女は実質である何かを考えることができませんでした。魔女には細心の注意を払って、唯一の死としての特異な任務からそれらを取り除くことができます。"</string>
    <string name="almanac_female_necromancer">"生ける者の地と死の土地との間の最も直接的なリンクを提供する、ネクロマンサーは、彼らが自分たちの生活のホーニングを費やしてきた非常に知識が投獄され、彼らが拷問されるように熟練している。完全にどちらかの世界に生息することができ、ネクロマンサーはどちらもなしで直面している悪魔、彼らが直面している内に悪魔を撃退するために絶望的な試みで呪文や生き物を手品、絶望的な分裂が存在します。生きている愛。死んだ残り。しかし、降霊術師はどちらも、徐々にねじれた浮き世の最後の苦しそうな呼吸をオフsyphoningん。"</string>
    <string name="almanac_female_elf_mage">"男や獣に知られている最も強力な魔法のユーザーの一人、魔術師は人間の男性だけ夢を見ることができるの呪文を制御します。宣誓とコードにバインドされているウィザードとは異なり、メイジは、最高入札者にそのサービスを販売し、またはそれらに背を向け、世界を制御するための略奪、富と把握し、自分で三振、自由にその権限を使用しています。メイジは、胆汁とツイストですが、割り引かれるべきではない：それらは暗い芸術の非常に危険なユーザーであるとずっと前に単語の恐怖の意味を忘れてしまった。"</string>

</resources>