<resources>

    <string name="tutorial_intro">"ברוכים הבאים לרמת הדרכה. כאן נלמד אותך כיצד להשתמש בכל התכונות באלים ומגדלים. שימו לב פס הגלילה בצד ימין של חלק מאותם חלונות קופצים עם התקדמות הדרכה. אל תשכח לגלול למטה כדי לקבל את כל המידע."</string>
    <string name="tutorial_game_area">"מה שאתה רואה כרגע היא הלוח שלך, גרור את האצבע על לוח המשחק כדי להזיז אותו מסביב. שימו לב מכשולים כגון סלעים ועצים ולא תוכל לבנות מגדלים. תוכלו גם לראות באזור כחול נוצץ, זה המקום שבו יצורים שרצים. בנקודה אחרת על המפה תהיה באזור אדום נוצץ, זה המקום שבו היצורים מנסים להעביר מדי. אם הם מגיעים לאזור אדום, אתה מאבד את החיים, כאשר החיים שלך מגיע ל 0, המשחק נגמר. קח קצת זמן כדי לראות את לוח ולזהות כל אחת התכונות המרכזיות עכשיו."</string>
    <string name="tutorial_top_menu">"בחלק העליון של המסך יש מידע חשוב זה מאפשר לך לדעת את החיים הנוכחי שלך, כמה כסף יש לך על היד, איך גלי רבות חלפו, הרווח הרבה כמה תקבל על הגל הבא, וגם את הזמן שנותר עד הגל הבא."</string>
    <string name="tutorial_top_menu_life">"זה כמה חיים יש לך הנותרים. כאשר הוא מגיע 0, אתה מפסיד."</string>
    <string name="tutorial_top_menu_gold">"זה כמה זהב יש לך לרכוש מגדלים ויצורים."</string>
    <string name="tutorial_top_menu_income">"בצד ימין זה הוא הכנסה הרבה כמה תקבל על הגל הבא, יחד עם הזמן עד הגל הבא."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu">"בחלק התחתון של המסך תוכלו להבחין כמה כפתורים. לחצנים אלה מאפשרים לך לקנות מגדלים, יצורים לקנות, מבצעים שימוש, אפשרויות שינוי, המאפשרים לתקוף, וכן להשהות / לחדש את המשחק."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_tower">"זה מעלה את התפריט מגדלי. זה מראה לך את כל מגדלי ניתן להשתמש, יחד עם המגדלים עדיין לא נעולים עד כה."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_creature">"זה מעלה את התפריט יצורים. זה מראה לך את כל היצורים ניתן להשתמש, יחד עם יצורים שלא נעולים עד כה."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_special">"זה מעלה תפריט מיוחדים. זה מראה לך את כל מיוחדים אתם יכולים להשתמש."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_option">"זה מעלה תפריט אפשרויות. אתה יכול לכבות את המוזיקה לשנות את התצוגה של המשחק מכאן."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_attacking">"זה מאפשר לתקוף, נוכל לדבר על זה יותר מאוחר."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_pause">"זה מאפשר לך להשהות את המשחק ולחדש את זה כאשר אתה מוכן."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower">"האויב נקרא יצורים, אז אנחנו צריכים לבנות כמה מגדלי להגן על עצמנו. לחץ על כפתור מגדל ובחר לבנות מגדל."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_pick">"לחצו על התמונה של המגדל אתה רוצה לרכוש. אתה תראה את העלות של המגדל ליד התמונה שלו. בפינה הימנית התחתונה של המסך את הנזק מגדלי ואת מהירות ההתקפה מופיעים כאשר אתה בוחר את זה."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_selected">"עכשיו שבחרת מגדל עליך לבחור מיקום המסך כדי לבנות אותו. שימו לב כי המגדל מופיע על המסך ויש לו הילה מגוון הכחול מראה לך עד כמה המגדל יכול לתקוף. אם אתה מציב למגדל במקום שאתה לא רוצה את זה, פשוט לחץ על המגדל שוב זה ייעלם. כאשר תהיה מוכן לרכוש את המגדל, בחר את לחצן הרכישה בפינה השמאלית התחתונה של המסך. כדי לבטל את מגדלי הבניין, לחץ על לחצן בטל."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_purchase">"לחצן זה משמש כדי לאשר רכישות ותבנה את כל המגדלים לך להציב על המסך. מגדלי הממוקמות במקומות לא חוקיים כמו על סלעים, עצים, או יצורים לא ייבנה. אם אתה מנסה לבנות מגדל כדי לחסום את דרכו של היצורים, לא ייבנה."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_cancel">"אם תחליט שאתה לא רוצה לרכוש מגדלים, לחץ על לחצן זה. מגדלים את כל התלויות על הלוח יוסרו."</string>
    <string name="tutorial_build_maze">"עבודה נהדרת, עכשיו כיצורים יותר לבוא, נצטרך מגדלים נוספים. בניית 10 מגדלי יותר עכשיו. הקפד למקם אותם בדרכם של יצורים להאט את תנועתם עד לנקודת היציאה. בניית המבוך יאפשר מגדלי שלך לתקוף יצורים יותר מפעם אחת, ולהגדיל את המרחק יצורים צריך לנסוע."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower">"ככל שהמשחק מתקדם אתם ייגמר מקומות לשים מגדלים, יצורים עם זאת ימשיכו לבוא, תקבל חזקה יותר. בשלב זה אתה צריך להתחיל שדרוג מגדלי שלך. בחרו מגדל כדי להעלות את תפריט השדרוג."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_selected">"יופי, עכשיו בתפריט זה תוכלו לראות תמונה של המגדל, וכן כפתור למכור את מגדל."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_purchase">"לחצו על סמל מגדל לרכוש את השדרוג. עלות מוצג לצד המגדל."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_sell">"לחיצה על כפתור זה תמכור למגדל, להסיר אותו מהמפה."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_cancel">"אם תחליט שאתה לא רוצה לשדרג או למכור לחץ המגדל על כפתור זה בפינה השמאלית התחתונה של המסך."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_long_press">"לחץ לחיצה ארוכה על הסמל מגדל לשדרג את המגדל כמה פעמים את הכסף שלך מאפשר."</string>
    <string name="tutorial_side_buttons">"בעת הפעלת בקרב או במצב מקוון, אתה תראה כפתורים בצד של המסך. אלה מאפשרים לך להציג את הלוח אויבים. זה יכול להיות שימושי כאשר מחליטים אילו יצורים לרכוש. המשחק יגיד לך מה הלוח אתה מסתכל עם קופץ קצר במרכז התחתון של המסך. אתה לא יכול לבנות מגדלים על הלוח אויבים. קח קצת זמן כדי לראות את לוח אויבים."</string>
    <string name="tutorial_side_buttons_pic">"זה הכפתור בצד זה ייקח לך לראות את לוח אויבים."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature">"שימו לב האויב לא רכשה את כל המגדלים, זה בגלל שלא הזמינו את כל היצורים לתקוף עדיין. לחצו על לחצן היצור כדי להעלות את התפריט היצור שלך. לחיצה על יצור מזמין אותו אם יש לך מספיק כסף. אתם מוזמנים לקרוא כמה יצורים ולצפות בהם מופיעים על הלוח אויבים."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature_purchase">"לחצו על סמל היצור לרכוש אותו. לצד היצור אתה תראה כמה זה עולה. כמו כן בפינה הימנית התחתונה של המסך תוכלו לראות את היצורים בריאות ומהירות התנועה לאחר שבחרת את זה."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature_cancel">"אם אתה לא רוצה לרכוש יצורים, בחר את לחצן ביטול בפינה השמאלית התחתונה של המסך."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature_long_press">"לחץ לחיצה ארוכה על הסמל יצור כדי לאפשר / לבטל אוטומטית הרכישה. עם אוטומטי הרכישה אפשרה תוכלו לרכוש את היצור בכל שנייה אם יש לך מספיק זהב."</string>
    <string name="tutorial_attacking">"אולי יש זמנים שבהם האויב בנה מבוך קשה כי היצורים שלך אינם יכולים לעבור. זה הזמן לתקוף עשוי להיות שימושי. עם תקיפת יצורים המותאמים ינסה לעבור היציאה והם תוקפים כל מגדלי שנקרה בדרכם. זכור כי עם הפעלת לתקוף, אתה לאט לאט לאבד את הזהב, אם נגמר לך הכסף, תקיפת תבוטל אוטומטית. נסה להפעיל את תוקף עכשיו."</string>
    <string name="tutorial_attacking_button">"בחר באפשרות זו כדי לאפשר לתקוף."</string>
    <string name="tutorial_attacking_move">"בחר להשבית לתקוף."</string>
    <string name="tutorial_specials">"לפעמים מגדלי שלך אינם מספיקים כדי לעצור את היצורים האויב, או היצורים שלך לא מצליח לעשות את זה דרך מגדלי האויב. באמצעות מבצעים מספק דחיפה כדי לעזור לך לנצח. נסה להשתמש מיוחדת עכשיו."</string>
    <string name="tutorial_specials_damage">"זה נזק מיוחד את כל היצורים על הלוח שלך"</string>
    <string name="tutorial_specials_heal">"מיוחד זה מרפא את כל היצורים במערכת הפורומים אויבים"</string>
    <string name="tutorial_specials_kill">"מיוחד זה הורג יצורים אקראיים מספר על הלוח שלך"</string>
    <string name="tutorial_specials_slow">"מיוחד זה מאט את כל היצורים על הלוח שלך לזמן קצר"</string>
    <string name="tutorial_specials_speed">"זה במהירויות מיוחדים עד היצורים שלך במשך זמן קצר"</string>
    <string name="tutorial_specials_stun">"מיוחד זה מהממת את כל היצורים על הלוח שלך לזמן קצר"</string>
    <string name="tutorial_options_menu">"כעת מאפשר להסתכל בתפריט האפשרויות. שימו לב כמה כפתורים המאפשרים לך לשנות את תצוגת המשחק, Play / Pause מוסיקה, להחזיר את התצוגה המשחק להגדרות ברירת המחדל."</string>
    <string name="tutorial_options_menu_zoomin">"השתמש כדי להגדיל"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_zoomout">"להשתמש בזה כדי להקטין את התצוגה"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_rotateup">"השתמש כדי לסובב את התצוגה עד"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_rotatedown">"השתמש כדי לסובב את התצוגה למטה"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_default">"השתמש כדי להחזיר את התצוגה מיקום ברירת המחדל שלו"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_play">"השתמש כדי לאפשר מוזיקה"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_pause">"השתמש כדי להשבית מוזיקה"</string>
    <string name="tutorial_upgrading">"כמו שאתה משחק אלים ומגדלי תרוויח ניסיון, ניסיון זה ניתן להשתמש כדי לשדרג את החיים ההתחלה שלך / זהב, בונוסים המירוץ, יכולות היצור, ויכולות מגדל. לכל גזע יש בונוסים מיוחדים החלים על כל היצורים ומגדלים של גזע, שדרוג אותם יתרונות כל היצורים / מגדלים מסוג זה. מגדל / יצור שדרוגים רק על המגדל / היצור ולהגדיל את כוחם בכל משחק אתה משחק. אם שכחת מה Stat רק לטווח לחצו על סמל Stat בתפריט שדרוג והוא יגיד לך."</string>
    <string name="tutorial_completion">"מזל טוב, השלמת הדרכה. לשחק את הקמפיין לפתוח יצורים נוספים ומגדלים. השלם את ההישגים להרוויח ניסיון נוסף ולהשיג מיוחדים להשתמש במשחק. ההישגים יותר שתבטל את הנעילה, אתה מקבל יותר ניסיון מלשחק."</string>
    <string name="tutorial_continue">"להמשיך?"</string>

</resources>