<resources>

    <string name="almanac_story">"क्या आपने कभी सुना है हर कहानी अगर सच था? \n\n कथाएँ बच्चों. बुरे सपने. Mythologies. धर्म. वे सभी असली हो सकता है? \n\n विज्ञान की एक निश्चित शाखा का मानना ​​है कि यदि मनुष्य के मन कुछ कल्पना कर सकते हैं, यह एक अस्तित्व में समय पर होना चाहिए. \n\n Skeptics यह पागल की काल्पनिक ravings रूप से इनकार करेगा. सच्चे विश्वासियों इसे इनकार करते हैं, भी होगा, क्योंकि वे जानते हैं कि सच दूर, दूर भद्दा है. यह बहुत अच्छा बनाम बुराई की सरल कहानियों से भी बदतर है. \n\n केवल अब हम हमारा के साथ मौजूदा समानांतर universes के अनंत संख्या है, सभी समय अनगिनत अन्य दिशाओं में बंद शाखाओं में बंटी की खोज कर रहे हैं. हर कहानी हम कभी सुना है सच कहीं है. यह उन ब्रह्मांडों की, जहां आदमी बहुत अस्तित्व है पर एक धागे से लटका हुआ है की कहानी है. \n\n दानव असली हैं. वापस घर: उनमें से सेनाओं, सभी एक ही लक्ष्य के साथ परमेश्वर के द्वारा, का नेतृत्व. काला, मुड़ दिल, केवल प्रतिशोध है कि उन्हें शांति लाएगा के लिए देख रहे हैं. सभी प्रतियोगियों को नष्ट. लड़ाई के दिल में अपने परमेश्वर का पालन करें, विजयी उभरेगा, और मार्च वापस नरक है कि उन्हें पैदा करने के लिए. लौटें. घर. \n\n जिंदा रहने के लिए संघर्ष एक दैनिक लड़ाई होगी. कमजोर जल्दी ही इन दिनों को भूल जाएगा. देवताओं और राक्षसों, शैतान और मरे, और युद्ध के उपकरण, केवल वास्तविकता हैं. यह सब बहुत वास्तविक है … इस टॉवर बचाव युद्धों है! \n\n
"</string>

    <!-- ICE -->
    <string name="almanac_race_ice">"वह बर्फ से बना है वे कहते हैं, सर्दी के देवी, Skaði, पीड़ित पत्नी Njörðr, नॉर्स योद्धाओं की जमी सेनाओं के नेता. एक समय वह प्रतिशोध की मांग की, लेकिन अब वह केवल घर चाहता है. उसके पिता, Þjazi, आकार स्थानांतरण लोकी की मांग मारा गया था. धर्मी गुस्से का एक फिट में, वह देवताओं, हाथ में तलवार लिए आया था. लेकिन वे उसे placated. वे उसका गुस्सा soothed के. वे उसे शक्ति दी है. वहाँ Skaði अंदर एक खाली शून्य है कि उसके घर पर की गई गलतियों को सुधारने के साथ दैनिक बढ़ता है. यह तिमिर का पीछा करते हुए प्रकाश है. नॉर्स पौराणिक कथाओं में नौ दुनियाओं की, केवल Niflhel, नारकीय, जमे हुए बंजर भूमि, निर्माण निगलने से इस तिमिर को शामिल कर सकते हैं. उसे सेना मार्च. 
"</string>
    <string name="almanac_frozen_soldier">"सदियों के लिए एक जमे हुए जेल में फंसा, बर्फ वाइकिंग्स वापस जीवन के लिए लाया गया जब Skaði हमले के तहत आया है. वह एक सेना बुलाने की जरूरत है, और उसके मृत पिता, Þjazi के अनुयायियों की सामूहिक कब्र में बदल गया. बर्फ वाइकिंग्स चेतावनी दी गई है कि उनकी स्वतंत्रता अस्थायी है: जीत, और Nifhel में एक पसंदीदा जगह का दावा है. खो, और जमे हुए और हमेशा के लिए लड़ रहता है.
"</string>
    <string name="almanac_frozen_soldier_horseman">"जमे हुए हमेशा के लिए पैर पर चलते सैनिकों की तरह, फ्रोजन घुड़सवार cooly से गणना कर रहे हैं. तेज़ टांगों का मशहूर कुटिलता से भिन्न है, है Skaði घोड़े सेना धीरे धीरे और प्रक्रिया चालें. एक उत्साही सरपट चाल का तकनीकी रूप से सक्षम हालांकि, एक जमे हुए घुड़सवार और उसके दुश्मन निकास होने की संभावना से उसे का पीछा है. यह जानते हुए कि पृथ्वी का कोई भी ठंडा कोने है, बहुत अंधेरा है, या बहुत दुर्गम है, वह बस अपने शिकार का पालन करेंगे. वह कभी नहीं बंद हो जाएगा. वह कभी नहीं आराम करेंगे. नहीं जब तक अपने दुश्मनों को उनके अंतिम मरने हाँफना relinquished है.
"</string>
    <string name="almanac_polar_bear">"इन भयंकर पशुओं के लिए अपनी बुद्धि, अंतर्दृष्टि, या अनुकूलनशीलता के लिए नहीं जाना जाता है. वे शातिर ताकत के लिए जाना जाता है. शक्तिशाली, भावपूर्ण पंजे और उस्तरा तेज नाखून के साथ, कई सैनिक से मुलाकात की है उनके भाग्य जमीन से plucked जा रहा है केवल उनके अतोषणीय दांत मुठभेड़. ये चाकू एक जबड़ा है कि जमे हुए ग्रेनाइट के रूप में मांस के रूप में आसानी से कुचल अंदर घात में रहना, बच अत्यंत दुर्लभ बना रही है.  
"</string>
    <string name="almanac_ice_golem">"एक आधुनिक पृथ्वी पर पाया कुछ भी की तुलना में अधिक घने बर्फ की मेड, बर्फ Golem मुट्ठी के रूप में जमे हुए चट्टान के रूप में कठिन है. यह आत्मा है, अगर यह कभी एक था, लंबे समय के बाद से अधिक ठंडी है, और यह केवल जीवन है Skaði क्रूर बोली - प्रक्रिया की सेवा. वहाँ एक बर्फ Golem का सामना करने पर दो विकल्प हैं:, मृत्यु या रन से लड़ने के. और अगर एक को चलाने के लिए चुनता है, एक बेहतर तेजी से चला.  
"</string>
    <string name="almanac_drake">"डरावनी दूर दूरी, ड्रेक सचमुच ओलों की एक बर्फीले पानी पर बहता हुआ बर्फ का टुकड़ा साँस, कमजोर, कम मोबाइल प्राणियों पर आतंक राज से हमला करने में सक्षम है. सांसारिक hailstorms जंगलों, जंगली जानवरों के दशम भाग नष्ट करना पूरी पैक, और भी सेंध स्टील को नष्ट करने के लिए ज्ञात किया गया है. कल्पना कीजिए कि ड्रेक क्या करने में सक्षम है.  
"</string>
    <string name="almanac_water_cannon">"इस शक्तिशाली तोप पृथ्वी की सबसे बुनियादी तत्वों, पानी के harnesses, और यह एक अंतहीन अक्षय हथियार की धार में बदल जाता है.
"</string>
    <string name="almanac_water_catapult">"पानी दोनों असीम formable और आश्चर्य की बात भारी है. दोनों तथ्यों द्वारा घातक Catapault जल शोषण कर रहे हैं.
"</string>
    <string name="almanac_water_pillar">"धीरे धीरे चल रहा है, लगभग प्रक्रिया, पानी की एक विशाल पर्याप्त मात्रा उच्च महातरंग, नीचे के देश के चारों ओर कर सकते हैं, और अंततः अपने रास्ते में कुछ भी दम है.
"</string>
    <string name="almanac_water_emitter">"अजीब बात है कि जीवन देने के लिए जाना कुछ तो होशियारी से मौत का एक मशीन के रूप में कार्य कर सकते हैं, लेकिन ऐसे जल Emitter है. कुछ संस्कृतियों के लिए जाना जाता है अत्याचार की तरह, जल Emitter धीरे धीरे लेकिन निश्चित रूप से पानी का एक सरल धारा के साथ अपने विरोधियों को घुटन होती है. 
"</string>

    <!-- WIND -->
    <string name="almanac_race_wind">"इससे पहले कि वहाँ बारिश था, वहाँ बर्फ से पहले, वहाँ हवा थी, देश के साथ बहती है, परिवर्तन की एक कंबल में पृथ्वी को कवर. वहाँ एक है जो हवा को नियंत्रित करता है, और ऐसा करने में, रेत, बीज, और मौसम के आंदोलन को नियंत्रित करता है. उसका नाम Quetzalcoatl है. पंख नागिन अधिक से अधिक एक भगवान है: वह एक सहयोगी है, एक दोस्त है, एक tormenter, और जगह के एक मार्कर है. Quetzalcoatl पृथ्वी और आकाश के बीच की खाई है. वह कुछ के कि Xibalba, माया अंडरवर्ल्ड, यात्रा और उसके बारे में मौत की खुशबू के बिना लौट सकते हैं. Xibalba डर के मारे एक जगह है, व्यापार Quetzalcoatl क्या है वहाँ कहना मुश्किल है. लेकिन वह सेना के एक उठाया है उसे पालन करें. वह हवा जागा है.
"</string>
    <string name="almanac_human_archer">"बंदूक लंबे समय से पहले, वहाँ आर्चर था, शायद मध्यकालीन आयु के सबसे खूंखार लड़नेवाला. अब Quetzacoatl, जो उन्हें एक उग्र हवा के समर्थन का वादा किया है के लिए मेहनत, इन चुस्त सेनानियों के लिए लंबी दूरी पर हमला कर रहे हैं. एक नोक का प्रयोग छोटे इस्पात हुक की जंग लगा कंटिया में लिपटे, किसी को भी काफी भाग्यशाली तीरंदाजों का एक समूह है, जिनमें से कुछ इतिहास के लिए जाना जाता है, अपने दिन के आराम के लिए जख्म उभरने जाएगा रहे हैं के साथ एक मुठभेड़ जीवित.
"</string>
    <string name="almanac_human_archer_horseman">"यदि आर्चर एक कमजोरी है, और कई तर्क देंगे कि यह नहीं करता है, यह है कि उनके सेट करने के लिए और उद्देश्य की जरूरत है उन्हें अपेक्षाकृत उजागर छोड़ देता है. लगे आर्चर, को नियंत्रित करने के लिए एक जंगली जानवर अभी भी घातक सटीकता बनाए रखने प्रशिक्षित दर्ज करें. लगे तीरंदाजों के एक समूह के साथ एक मुठभेड़ छोड़ आकाश काला तीर के हजारों, हर एक की मौत के एक दूत पहले से ही बताया है, ऊपर से नीचे बारिश हो रही है. 
"</string>
    <string name="almanac_panda_bear">"हालांकि कई बार बहुत अच्छा लगा अपने सुदर्शन लग रहा है के लिए, विशालकाय पांडा जमकर क्षेत्रीय जानवर मोटी mandibles और चाकू की तरह पंजे के साथ, है. जबकि एक काफी आसीन जीवन के लिए अनुकूलित, विशालकाय पांडा चिड़चिड़ा और अपनी तरह की बचाव की मुद्रा में हैं. यह जानने के बाद, Quetzalcoatl कोई अंत नहीं करने के लिए विशालकाय पांडा prods, पशुशावक से माँ को अलग करने, और उनके मूल देश से अलग ursine योद्धाओं. वह उन्हें नाराज है, और जबकि खो, उनके क्रोध रक्त में बुझती जाएगा.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_golem">"प्राचीन Mayans पूजा Chaac, बारिश नागिन आसमान में बिजली को नियंत्रित करने के लिए कहा, अक्सर उसे पंख नागिन Quetzalcoatl ऊपर रखकर. Quetzalcoatl, Chaac शक्ति का पूरा अच्छी तरह से जानने, और आकाश hells लाइटनिंग Golem की खोज में घूमते हैं. बीत रहा है उसे पाया, और अपनी निष्ठा सुरक्षित, बिजली Golem Quetzalcoatl सेवा की तरह बारिश बादलों में कार्य करता है: unflinchingly बादल की तरह मौत का निर्माण एक पोखर बनाता है. 
"</string>
    <string name="almanac_dragon">"शायद कोई भी प्राणी के रूप में ज्यादा ड्रैगन के रूप में अपने नए मालिक से लाभ हुआ है. पहले से ही एक उम्र भर में जाना जाता है जानवर, Quetzalcoatl के तहत, ड्रैगन भी अधिक डरावना है, अपने पंख जागीरदार से मंथन हवा के हर उपद्रव सीखा. अजगर खतरनाक क्षमता की एक उग्र नागिन है. 
"</string>
    <string name="almanac_lightning_cannon">"मानव जाति के सुबह के बाद से, कम जीव आकाश को नियंत्रित आशा व्यक्त की है, और इसके साथ, 'ज़ीउस बिजली बोल्ट की शक्ति है. अब वे कर सकते हैं.
"</string>
    <string name="almanac_griffin_statue">"हालांकि अपनी फार्म और अपने मुख में शाही में राजसी इसकी talons से कोई आगे देखने के लिए ग्रिफिन की वास्तविक प्रकृति को समझने.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_pillar">"अविश्वसनीय प्राकृतिक ऊर्जा का एक स्तंभ है, इस स्तंभ दोनों सत्ता के लिए एक चुंबक है, और अतुलनीय विनाश का एक सक्षम प्रोजेक्टर है.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_emitter">"को चरम तीक्ष्णता से कम burts में कार्य करने में सक्षम है, लाइटनिंग Emitter से दूर दूर निहारना एक चौंकाने वाला बल है, करीब किसी भी, ज़ाहिर है, एक शो है, लेकिन एक मौत की सजा नहीं है.
"</string>

    <!-- EARTH -->
    <string name="almanac_race_earth">"आदमी धर्म को बनाया है भगवान का वर्णन. भगवान उनकी छवि को प्रतिबिंबित करने के लिए आदमी बनाया. लेकिन गैया, माँ गैया, परमेश्वर बनाया. पृथ्वी की गैया, निर्माता, फ़ॉन्ट है जो जीवन प्रवाह की नदी. वह अस्तित्व की भावना और सद्भाव है. यूनानियों के मार्गदर्शन के लिए अन्य सभी से ऊपर गैया को देखा. वह उन पर shined. और वे उस पर कर दिया, वे शराब अंगूर वह प्रदान की है, वह जीवन पर सत्ता के नशे में है, लेकिन केवल की अनुमति दी बनाया पर नशे में. तो, वह उन्हें टैटरस करने के लिए नेतृत्व करेंगे. वह उन्हें दिखाने के लिए दर्द क्या होता है. टैटरस, रसातल, जा रहा है, मलऊन की अंडरवर्ल्ड के केंद्र में काला छेद. टैटरस, एक आराम की जगह है और भगवान का नाम है जो वहाँ टिकी हुई है. टैटरस उनके भाग्य होगा, गैया अपने भाग्य के लिए उसे सेना का नेतृत्व, और फिर वह गंदी बेरहम विफलता के उसके हाथ धोना होगा. 
"</string>
    <string name="almanac_elvish_archer">"कल्पित बौने के लिए एक आर्चर जा रहा है एक नौकरी नहीं है, यह जीवन का एक रास्ता है. वे चलना सीखना समय से लंबे समय धनुष सीखना, योगिनी तीरंदाजी के लिए एक गहरी छठे भावना विकसित करता है, युद्ध के इन उपकरणों के रूप में यद्यपि उसकी बहुत होने का एक विस्तार थे. नहीं हमेशा सबसे बड़ी और मजबूत दौड़ हालांकि, कल्पित बौने उनके बेहतर दृष्टि, चालाक, और धनुष को आसानी से पट्टादाता विरोधियों को हराने के लिए कौशल का उपयोग, गैया पर बुला रही है, पृथ्वी देवी, महान की जरूरत के समय में. उन्हें अपने जोखिम पर पार. 
"</string>
    <string name="almanac_elvish_archer_horseman">"युद्ध की कुछ आर्किटेक्ट हो, वे आदमी या मशीन, के रूप में जल्दी और निर्णायक कुटिलता आर्चर घुड़सवार के रूप में हड़ताल कर सकते हैं. सवार और घोड़ा के बीच लगभग आध्यात्मिक संबंध के लिए प्रख्यात, कल्पित बौने, जो दोनों धनुष और जानवर के मालिक पैशाचिक संस्कृति में सम्मानित कर रहे हैं, और समान रूप से के बाहर की आशंका है. यह अच्छे कारण के साथ है. एक कम धनुष है कि प्रस्ताव की एक पूरी श्रृंखला के लिए अनुमति देता का उपयोग, इन मोबाइल हत्यारों क्षितिज स्कैन, अपने लक्ष्य का चयन करें, और खतरनाक तत्परता के साथ हड़ताल.
"</string>
    <string name="almanac_grizzly_bear">"स्वाभाविक रूप से विकसित हत्यारा, और अपने वन मातृभूमि के निर्विवाद राजा, ख़ाकी धीरे धीरे वह कर सकते हैं क्योंकि चलता है. अभी तक पूर्ण स्प्रिंट पर, भालू सब से अधिक तेजी से लेकिन पशुओं के fleetest, और उनकी कुर्सियां ​​से हड्डियों को चीर काफी मजबूत है. यदि तेज दांत और पंजे अपने शिकार को मार नहीं है, यह कभी कभी कुंद, जानवर बल के साथ विरोधियों को नष्ट कर देगा और घूँसेबाज पंजे हथौड़ा. 
"</string>
    <string name="almanac_earth_golem">"पृथ्वी जिसमें से यह आया वापसी के लिए: पृथ्वी की पपड़ी से बढ़ रही है, पृथ्वी Golem एक जटिल जानवर, सूक्ष्म जीवों, गैसों, और पत्थर का एक संग्रह, दलदल मिट्टी और एक विलक्षण फोकस के साथ मिलकर आयोजित किया है. यह इतना के रूप में उन्हें निगल अपने विरोधियों को नहीं लड़ करता है और उनके साथ एक हो जाते हैं, क्या पहले से पहले यह एक गुजर धारा में बह कीचड़ की तरह खड़ा था के किसी भी निशान वाष्पन. 
"</string>
    <string name="almanac_eagle">"आधुनिक समय में स्वतंत्रता और न्याय का एक प्रतीक है, प्राचीन ईगल शिकार के एक विशाल पक्षी है, गति और आश्चर्य की बात बल के साथ हमला. अपने talons मांस के माध्यम से आंसू, पंचर घाव है कि एक धीमी और दर्दनाक मौत का कारण बन जा. अच्छे समय में, ईगल अपने प्रतिद्वंद्वी उठा और उन्हें एक लंबे समय से आते हैं और एक बहुत तेज और अधिक कुछ निधन जमा करना होगा. कोई गलती मत करो: यह एक शापित शापित आत्मा के जन्म पक्षी है.
"</string>
    <string name="almanac_rock_cannon">"कोई भी ज्ञात पदार्थ के रूप में निरंतर के रूप में भरपूर मात्रा में है, चट्टान की शक्ति कुचल, और कोई तोप के रूप में सतत है. 
"</string>
    <string name="almanac_stone_catapult">"पत्थरों की बारिश के एक बाइबिल प्लेग की तरह लगता है, लेकिन Catapault स्टोन एक पल की सूचना पर इस तरह के रोष का उत्पादन करने में सक्षम है.
"</string>
    <string name="almanac_earth_pillar">"थोड़ा कुछ हलकों में जाना जाता है, लेकिन पृथ्वी तक मात्र गंदगी, रॉक, और पानी से अधिक बना है. वहाँ एक आंतरिक ऊर्जा, एक जीवन शक्ति है, कि इन तत्वों को एक साथ बांधता है. चाहे अच्छा या बुराई के लिए इस्तेमाल इस अकहा ऊर्जा एक शक्ति है कि नकारा नहीं जा सकता है. 
"</string>
    <string name="almanac_dirt_emitter">"न तो तकनीकी रूप से उन्नत है, और न ही जादुई अद्वितीय, गंदगी Emitter एक सरल, क्रूर रचना है. हालांकि, इसके खतरे भुनाई नहीं की है. बस किसी को भी, जो कभी जीवित दफनाया गया है पूछना. यही कारण है, यदि आप एक उत्तरजीवी पा सकते हैं. 
"</string>

    <!-- FIRE -->
    <string name="almanac_race_fire">"हिंदू धर्म में कई देवता, इंद्र और सोमा, विष्णु और रुद्र है. और फिर वहाँ अग्नि, भगवान और बलिदान की आग स्वीकर्ता की है. अग्नि दूत, स्वर्ग और पृथ्वी के बीच नाली, मानव और देवताओं के बीच की कड़ी है. अग्नि नाराज है. परमेश्वर मनुष्य ज्ञान के लिए रास्ता दिखाया, लेकिन वे इसे छोड़ दिया. वे फिर से सिखाया जाना होगा. वे मार्ग का अनुसरण करना होगा. अग्नि उन्हें Naraka, हिंदू अंडरवर्ल्ड करने के लिए नेतृत्व करेंगे. Naraka पीड़ा की एक जगह है, दुख की एक शाश्वत भूमि बौद्धों और एक जैसे Jainists द्वारा आशंका है. अग्नि कोई भेद करता है. वह शापग्रस्त के कंधे पर उसके हाथ आराम, और किसी भी हमलावर के दिल के माध्यम से एक निशान आग. अग्नि अमर है. उसकी सेना मरे है. पीड़ा: एक साथ, वे अपनी प्राकृतिक अवस्था के लिए दुनिया वापस आ जाएगी. 
"</string>
    <string name="almanac_mummy">"एक आदमी की तरह एक जलती हुई इमारत से ठोकरें खाते हुए चल, माँ धीमी और disoriented है. लेकिन यह जीवन की ओर एक भागने की तलाश नहीं है. बल्कि यह अपने दुख से मरे दुनिया में दूसरों को खींचें की उम्मीद है. माँ मजबूत नहीं है, यह तेजी से नहीं है और यह स्मार्ट नहीं है. लेकिन किसी भी ज्ञात प्राणी से अधिक, यह लड़ नहीं बंद हो जाएगा. यह लड़ रोक कभी नहीं होगा: सताया, टूटी हुई, और चोट.  
"</string>
    <string name="almanac_mummy_horseman">"मरे राइडर के पास एक ही उन्मत्त माँ के रूप में हल करने के लिए, लेकिन माँ की सबसे बड़ी कमजोरी हल: अपनी धीमी गति है. एक पल की सूचना पर हमला करने में सक्षम है, मरे सवार सरासर गति, फुर्तीला, कौशल और दोनों के पास और दूर विरोधियों की इच्छा को कुचलने के लिए एक क्रूर इच्छा का सही संयोजन है. 
"</string>
    <string name="almanac_fiery_bear">"मिलता - जुलता निर्माण में आम काले भालू, एक मरे आकार में इसी तरह के हमलावर, गति, और शक्ति के लिए अग्नि Naraka, उग्र अंडरवर्ल्ड, घूमते है. के लिए एक उपयुक्त मैच खोजने के लिए असमर्थ है, वह जल बियर, निर्दोष प्राणियों और मलऊन मानव आत्माओं की एक पशु बलि में जाली बनाया. एक जलन भालू के डंठल अपने शिकार के लिए पर्याप्त बुद्धिमान, अथक, और पूरी तरह से अभेद्य करने के लिए गर्मी का सबसे तीव्र रूप भी है. इसके अलावा, अग्नि उग्र क्रोध और चूल या कब्ज़े मे से निकाला हुआ, अव्यवस्थित स्वभाव के साथ प्रत्येक imbued के है. जलन बियर अप्रत्याशित, असभ्य, और मज़बूती से घातक हैं.
"</string>
    <string name="almanac_fire_golem">"समय और दबाव की सही आवेदन एक हीरे पैदा करेगा. गलत आवेदन एक नरक स्पोन, पिघला हुआ लावा और कुचल पृथ्वी का एक घातक मिश्रण पैदा करेगा. अपने उबलते गर्म मुट्ठी के साथ अपने विरोधियों को तीखा है, या अपने निरंतर, व्यवस्थित आंदोलनों के साथ तो pulverizing चाहे, नर्क स्पोन केवल लक्ष्य दुनिया पर अपने दुख दण्ड सभी अपने स्वयं असंतुष्टा की वेदी पर बलिदान को स्वीकार है.
"</string>
    <string name="almanac_falcon">"फाल्कन के रूप में गति का पर्याय के रूप में कोई भी जानवर है, और फलस्वरूप, नहीं इतनी जल्दी से और कुशलता से हड़ताली में सक्षम जानवर. बुलंद ऊंचाई से अपने शिकार की ओर डाइविंग, फाल्कन अक्सर मौत झटका मारा है अपने प्रतिद्वंद्वी से पहले भी यह आ रहा है, अन्तःप्रवेष्टा की खोपड़ी में इसकी कठोर चोंच wedging देखा. अग्नि प्रत्येक समय फाल्कन अपने अज्ञान शिकार हमलों मुस्कुराता है. 
"</string>
    <string name="almanac_flame_cannon">"गर्मी एक प्राणी कोशिकाओं की बहुत प्रकृति हमलों, और कुछ ही, यदि कोई हो, ज्वाला तोप का प्रकोप infermo खड़े हो सकते हैं.
"</string>
    <string name="almanac_flame_catapult">"केवल बात यह है कि आग का अभाव है के लिए आश्चर्य करने की क्षमता है. यह बहुत उज्ज्वल है और बहुत गर्म करने के लिए गार्ड से कई पकड़ है. कम से कम तक Catapault लौ लड़ाई में प्रवेश करती है.
"</string>
    <string name="almanac_fire_pillar">"एक आग स्तंभ आसपास यकीन है कि मौत के साथ एक नृत्य, अपने स्वयं के तेज़ तरीके में सुंदर, हवाओं के आकार के लिए झुका आग छा से पहले गर्मी की एक कड़ाही में अपने शिकार है. 
"</string>
    <string name="almanac_fire_emitter">"लोहार ठंड इस्पात है कि मध्यकालीन यूरोप पर विजय प्राप्त की फ़ोर्ज करने के लिए इस्तेमाल किया भट्टियां तरह, आग Emitter एक गहन सभी लेकिन सबसे मोटा करने के लिए उसके पास आ दिल immobilizing गर्मी radiates.
"</string>

    <!-- LIFE -->
    <string name="almanac_race_life">"को cannonised हो, एक संत बन जाते हैं, एक सबसे ईसाइयों के कारण करने के लिए अपने जीवन समर्पित, और अपने साथी आदमी की मुक्ति के लिए. कुछ तलवार के माध्यम से पुस्तक दूसरों के माध्यम से मुक्ति चाहते हैं. Hugues डे Payens, संस्थापक और शूरवीरों टमप्लर के ग्रैंड मास्टर, एक योद्धा संत, एक योद्धा, और सच धैर्य और असामान्य प्रतिभा के सैन्य नेता था. डी Payens, ग्रैंड मास्टर है कि उसका पीछा के सभी तरह स्वीकार किए जाते हैं जीवन के लिए स्थिति, क्रॉस की रक्षा के लिए शपथ ली. मौत में केवल एक ही अंत में आराम सकता है. अपने जीवन में, डी Payens के अधिक से अधिक अच्छे के लिए कई एक आत्मा को मार डाला. उनके अपराधों के लिए, वह दोज़ख़, दुष्ट के लिए एक प्राचीन भंडार में इंतज़ार करना होगा. एक बार वहाँ, वह मिल सकता है अपने भाग्य को यातना इंतजार नहीं है. या वह अनंत काल के लिए पीड़ित हो सकता है. यह उसका पता करने के लिए बहुत कुछ नहीं है. वह जानता है कि केवल कि वहाँ जवाब उसे इंतजार कर रहा है, क्योंकि यह उसके उत्साही अनुयायियों इंतजार कर रहा है. 
"</string>
    <string name="almanac_zealot">"एक कट्टरपंथी किसी भी सच है कि उनके विचार के अनुरूप नहीं है के लिए अंधा है. एक जीवित मशीन की तरह, उसका दायरा संकुचित है. शूरवीरों इन योद्धाओं का विश्वास धोखे के माध्यम से जाली है, और वे क्रोध या ईर्ष्या के साथ लड़ाई नहीं है, लेकिन एक भावनात्मक गहराई के साथ तक तुच्छ दुनिया की है कि अधिक है. उनके उत्साह मनुष्यों द्वारा प्राप्त करने के लिए असंभव है, और इस उत्साही ध्यान के साथ, दुश्मनों को जल्द ही एहसास है कि एक सच्चे कट्टरपंथी कुछ नहीं बंद हो जाएगा, अक्सर विरोधियों को कई बार उनके आकार और ताकत को हराने.
"</string>
    <string name="almanac_zealot_horseman">"पुण्य और शिष्टता के एक महान प्रतिद्वंद्वी एक बार, नाइट भी एक अत्यंत कुशल हत्यारा है, एक घातक लड़नेवाला में असिक्रीड़ा का शास्र और घुड़सवारी के संयोजन. इससे पहले, एक शूरवीर एक नैतिक संहिता को कड़ाई से पालन उसे बुरे के लिए लड़ने से रखा. लेकिन अब, इस कोड के साथ लंबे समय खो, इन भाड़े के सैनिकों के लिए सबसे अधिक बोली लगाने के लिए लड़ाई शुरू कर दिया है, दोज़ख़ और अनंत काल के लिए अपने दुश्मन को यातना निर्दयता से वापस करने की मांग.  
"</string>
    <string name="almanac_seraphim">"Seraphim रहकर सक्रिय हैं, उनके पागलपन की सीमा पर प्रार्थना करने के लिए भक्ति है. अक्सर, वे के रूप में जल रहा है, इतना उग्र धार्मिक संकल्प के लिए उनकी जरूरत है के बारे में सोचा जाता है. Hugues de Payens में, वे मिल गया है एक नेता के विशिष्ट अच्छा उपयोग करने के लिए अपने उद्योग लगाने के लिए अनुकूल है, उन्हें मौत बाध्य मिशन की एक अंतहीन श्रृंखला पर भेज, हमेशा का वादा है कि जल्द ही वह उन्हें शांत वे इतने सख्त की तलाश के साथ प्रदान करेगा. 
"</string>
    <string name="almanac_life_golem">"लोक कथाओं में रखती है कि रब्बी यहूदा Loew बेन बसलेल पहली बार प्राग के यहूदी बस्ती के नरसंहार के खिलाफ यहूदियों की रक्षा Golem बनाया. एहसास है कि वह एक राक्षस है कि नियंत्रित नहीं किया जा सकता है बनाया था, रब्बी Loew Golem नीचे डाल मजबूर किया गया था पहले अपनी तेजी से हिंसक विस्फोट नास्तिक व्यक्ति निर्दोष लोगों की मौत आगे की धमकी दी. ऐसी शक्ति है, और अपने लोगों के इस तरह प्रचंड विनाश, Hugues डे Payens पर नहीं खो गया था. वह अपने शूरवीरों टमप्लर के लिए यहूदी Golem पुनर्जीवित, पैदा Golem योद्धा: मंद बुद्धि, अनैतिक है, और लगभग अजेय.
"</string>
    <string name="almanac_angel">"चौड़े पंख और एक शक्ति है कुछ किसी भी अन्य, दैवी अधिकार की तुलना में मजबूत पर विचार के साथ imbued, एन्जिल्स अलौकिक शक्ति और एक संकीर्ण ध्यान के पास है: वे उन है कि उनके सच्चे परमेश्वर के साथ एक एकीकरण के रास्ते में खड़े के निपटान में संकोच नहीं करेंगे. बेशक, जो रास्ते में खड़ा करने के लिए अपने स्वयं व्याख्या है, और कई एक मासूम के रूप में इन पंख योद्धा के हाथों में गिर गया.
"</string>
    <string name="almanac_energy_cannon">"ऊर्जा तोप शुद्ध ऊर्जा के दौर से भी अधिक बिजली की तुलना में मौलिक आग, निर्जीव सामग्री कचरे के एक बड़े पैमाने में कुछ भी जीवित या मृत को कम करने. 
"</string>
    <string name="almanac_angel_statue">"निहारना: एक प्रतीक शक्ति, गंभीरता, और आज्ञाकारिता एन्जिल की शक्ति.
"</string>
    <string name="almanac_life_pillar">"वहाँ पृथ्वी पर जीव caldronous गर्मी में पलते करने में सक्षम हैं. कोशिकाओं है कि प्रकाश और उन है कि अंधेरे लालसा पौधों कि गैसों अन्य जानवरों में साँस साँस छोड़ते हैं की जरूरत है. इस तरह के जीवन का स्तंभ है, जीवन ऊर्जा के एक स्रोत के लिए मौत के बारे में लाने के लिए किया. 
"</string>
    <string name="almanac_holy_water_emitter">"युद्ध के इतने सारे हथियार की तरह, वास्तव में पवित्र पवित्र जल Emitter से डर नहीं है. इतने सारे युद्ध की तरह, यह एक पवित्र द्वारा faught नहीं होगा.  
"</string>

    <!-- DEATH -->
    <string name="almanac_race_death">", हाईटियन Voodou में, veve के एक अनुष्ठान प्रतीक शक्तिशाली आत्माओं, लोआ के रूप में जाना जाता है का प्रतिनिधित्व किया है. सबसे महत्वपूर्ण Loa, Damballa, स्काई भगवान और जीवन के सारे निर्माता, दो नागों द्वारा प्रतिनिधित्व किया है. एक साँप की तरह, Damballa बात नहीं कर सकते. वह लौ के माध्यम से बोल कर खुद को व्यक्त करता है. Bondyè, सब के अज्ञात निर्माता, बात नहीं कर सकते हैं. वह खुद Damballa के माध्यम से व्यक्त करता है. लेकिन बहुत Damalla तरीके के रूप में आदमी के लिए एक रहस्य हैं, Bondyè तरीके Damballa के लिए एक रहस्य हैं. जब उनके अनुयायी प्रसाद उसे सूट नहीं है, Damballa पूरे गांव से जलता है. जब Damballa Bondyè के अनुरूप नहीं है, वहाँ कोई परिणाम कह रही है. इस अज्ञात प्राणी पृथ्वी पर नरक लाने के लिए फैसला करना चाहिए, ब्रह्मांड में कोई शक्ति उसे रोकने में सक्षम हो जाएगा. मृत वृद्धि और उसकी बोली करना होगा. रहस्य चकाचौंध सच द्वारा प्रतिस्थापित किया जाएगा.   
"</string>
    <string name="almanac_zombie">"ज़ोंबी, पहले से ही मर चुका है, खुशी या भय के बिना रहता है. अपने उद्देश्य का जीवन है. अनन्त अस्तित्व, पश्चिम में कुटना de Leon से सभी पूर्व के ब्राह्मणों के लिए, के द्वारा की मांग, ज़ोंबी का अभिशाप है, हमेशा के लिए असह्य दर्द की एक निरंतर चक्र में भटक रहा है. वह पृथ्वी पर नरक है कि अपने घर आ गया है में केवल Damballa कठपुतली सामग्री, है. 
"</string>
    <string name="almanac_zombie_horseman">"एक नेतृत्वहीन घुड़सवार की तरह रात पर चलाए, ज़ोंबी सवार एक झुलसे पृथ्वी के टूट की धरती पर रहकर चलता है. उसके अंदर कोई विचार नहीं, नहीं, सपनों की हैं. वहाँ भी बदला लेने के लिए एक फोन नहीं है. उनका जीवन कहीं अधिक सरल है. एक संयंत्र की तरह सूर्य की ओर तक पहुँच जाता है, ज़ोंबी सवार ग्रह घूमता, उसकी ऐसी है कि वह एक दिन बहाल किया जा सकता है रास्ते में सब कुछ नष्ट कर इच्छाशक्ति. 
"</string>
    <string name="almanac_succubus">"तो नीच युद्ध करने के लिए यहाँ लाया जीव के कई के विपरीत, succubus एक नाजुक सौंदर्य हालांकि के रूप में प्रकट कर सकते हैं. समय उसकी शादि का रूप उसे देखने वाले की आँखों में काला है, यह बहुत देर हो चुकी है. वे एक पल के लिए उसके असली रूप देखेंगे, साँप एक संगदिल साधन जिसका खुशी में दर्द उठता है, और की त्वचा तो वे सफाया हो जाएगा. 
"</string>
    <string name="almanac_undead_golem">"एक संरचना है कि दुनिया में बदसूरत है, सब कि सताया और blistered है, मरे Golem जा रहा है reanimated में सबसे बेकार, सबसे जहरीले, सबसे दलित, और सबसे reviled अपशिष्ट को जोड़ती है. रहने वाले एक जादू गुड़िया की तरह, Damballa असमान भागों ले लिया है और उन्हें मरे Golem में गठित. मुश्किल से संवेदनशील है, लेकिन गहराई से विनाशकारी, मरे Golem इसके निर्माता के लिए केवल नियंत्रण की merest निशान धोखा देता है. इसके अलावा, यह एक मशीन है, को मारने के लिए, और केवल मारने के लिए जीवन में लाया है.
"</string>
    <string name="almanac_fallen_angel">"गिर एन्जिल्स एक बार असीम प्यार और शाश्वत शांति की एक कंबल में cradled रहते थे. और वे इसे अस्वीकार कर दिया, सत्ता के लिए एक इच्छा के साथ भस्म. गिर एन्जिल्स लंबे समय के बाद स्वर्ग के राज्य के बाहर डाली, किसी भी प्राणी पर सटीक तेजी से न्याय एक बर्बाद पृथ्वी के सिंहासन के लिए उनके उदगम को रोकने जाएगा काफी मूर्ख उन्हें भगवान जो वे अपने कट्टर दुश्मन के रूप में ले तुलना उन विशेष रूप से.  
"</string>
    <string name="almanac_poison_cannon">"जहर तोप इसके हानिकारक दुनिया, हानिकारक गैसों और अपशिष्ट तेल की एक अंतहीन धूएँ की नाल में दूषित वायु बाहर spews, कि कुछ का सामना कर सकते हैं. हवा काला जलता जबकि जहर तोप काम करता है. 
"</string>
    <string name="almanac_gargoyle_statue">"सतर्क और तैयार है, एक Gargoyal बैठा रहता है, हमेशा की उड़ान और लड़ाई के किनारे पर फांसी.
"</string>
    <string name="almanac_undead_pillar">"मरे के दिल के अंदर कुछ है, या अंदर क्या उनकी आत्मा की बनी हुई है, कि उन्हें ईमानदार और चलती है, अभी तक नहीं जिंदा रहता है. जो कुछ भी यह शक्ति है, यह शक्तिशाली, और परिवर्तनकारी जहर है जो कुछ प्राणियों के साथ संपर्क में आने की संभावना है.
"</string>
    <string name="almanac_toxic_gas_emitter">"कुछ तो जीवन को antithetical है कि उनकी विषाक्तता प्राणी और मूल के सभी दुनिया के सभी तरीके पार पदार्थ हैं. विषाक्त गैस Emitter दुश्मन पर इस तरह के पदार्थों के रिलीज.
"</string>

    <!-- COMBO TOWERS -->
    <string name="almanac_flame_whip">"एक उग्र ज़ुल्फ़ ज्वाला कोड़ा से एक जलती हुई कमंद की तरह उभर रहा है, लौ की एक चाबुक के साथ विरोधियों को चुभने, या उन्हें आग की अंगूठी में encircling.
"</string>
    <string name="almanac_water_whip">"जल कोड़ा तरल और ठोस के बीच कहीं मौजूद है. हालांकि आंदोलन में तरल पदार्थ, उन द्वारा अपनी तड़क, हिंसक हड़ताल से मारा निश्चित रूप से इसके ठोस राज्य के एक स्मृति scarring के साथ छोड़ दिया जाएगा. आगे सबूत है कि इस्पात की तरह तरल पानी की सतह है सही हालात को देखते. 
"</string>
    <string name="almanac_tentical_whip">"एक विशाल ऑक्टोपस, या पौराणिक Kraken के एक संस्करण पूरी तरह से महसूस की तरह, Tentical कोड़ा मोटी, tentical की मांसपेशियों रस्सी, अपने शिकार आश्चर्य की बात क्यों सटीकता और unparalled गति हड़ताल कर के पास.
"</string>
    <string name="almanac_flame_crystallizer">"लौ बस एक दृश्य संकेत है कि वहाँ आग है. यह प्रकाश की एक चाल है, भूत संक्षेप से हटा दिया है. ज्वाला Crystallizer आग गर्मी harnesses, यह हवा से कोई आवश्यक लौ के साथ, conjures.
"</string>
    <string name="almanac_ice_crystallizer">"पृथ्वी की हवा बहुत सी बातें की एक मिश्रण है, लेकिन भी सख्त से सख्त रेगिस्तान में, नमी के निशान है. बर्फ Crystallizer इस नमी की पकड़ लेता है और तुरंत बर्फ बनाता है. यह feasome ध्वनि नहीं है जब तक एक चित्र बर्फ के अंदर बाहर से बनाने सकता है अपवर्जित नहीं नसों, धमनियों, और अंगों. 
"</string>
    <string name="almanac_earth_crystallizer">"स्वर्ग की चमक रोशनी से, नर्क के अंधेरे कोनों के लिए, वहाँ बहुत ठोस आधार के अस्तित्व की अवधारणा में एक जादू है. यह कहाँ से आया है? इस सामग्री अस्तित्व में कैसे आया है? पृथ्वी Crystallizer कोई जवाब नहीं प्रदान करता है, लेकिन यह निश्चित रूप से काफी एक वस्तु है.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_blade">"बिजली आकाश के माध्यम से कटौती, दो halves, विनाशकारी बिजली की एक सफेद गर्म बैंड द्वारा अलग में रात cleaving. लाइटनिंग ब्लेड कि बिजली लेता है और एक तलवार की ब्लेड में अपनी शक्ति को समाहित है. अपनी शक्ति को समाहित है, लेकिन लंबे समय के लिए कैसे?
"</string>
    <string name="almanac_ice_blade">"गर्म दर्द का एक बोल्ट के साथ मांस के माध्यम से कटौती rips, हड्डी करने के लिए करीब मांसपेशी फाड़. बर्फ से बना ब्लेड कि दर्द कम नहीं होगा. इसके ठंडा कोर युद्ध के निशान को रोकने नहीं होगा. बर्फ ब्लेड दो टकराने दुनिया के सबसे खराब है, और अपने दुश्मन सबसे अच्छा नोटिस ले. 
"</string>
    <string name="almanac_flame_blade">"ज्वाला ब्लेड ही गर्मी है जिसके तहत यह एक बार फ़ोर्ज से उभरा में लड़ाई है. दिलों को भेदने के लिए कवच का भी मजबूत पिघल कर बढ़त के साथ गर्म चमक, ज्वाला ब्लेड प्रभावशीलता ही सीमित है जब जल के लिए अधिकतम प्रतिरोध के साथ प्राणियों के साथ काम कर.
"</string>
    <string name="almanac_earth_ballista">"एक कालातीत हथियार, Ballista अभी तक आने के लिए घेराबंदी के लिए गाया में repurposed गया है. मिसाइलों के साथ विशेष रूप से लड़ाकों का मजबूत झेलने के लिए तैयार है, धरती Ballista प्राचीन यूनानी और रोमन की प्रौद्योगिकी का उपयोग कर बनाया गया है, लेकिन एक भगवान की सामग्री है. 
"</string>
    <string name="almanac_ice_ballista">"बर्फ Ballista धीमी गति से, निष्क्रिय बर्फ लेता है और यह जबरदस्त गति को आगे बढाती है. ठीक इंजीनियर रहता है और स्प्रिंग्स के साथ युग्मित, बर्फ Ballista से निकाल दिया बोल्ट कुछ द्वारा बचाव कर रहे हैं.
"</string>
    <string name="almanac_flame_ballista">"कई एक प्राचीन शहर Ballista वाहिनी द्वारा एक हमले के लिए गिर गया. अग्नि इस प्रसिद्ध हथियार का आह्वान किया गया है क्योंकि यह इतनी आसानी से आग के अलावा के साथ मजबूत है. ज्वाला Ballista उम्र के लिए एक हथियार में लौ की घातकता के साथ बल तेज़ जोड़ती है.
"</string>

    <!-- COMBO CREATURES -->
    <string name="almanac_elf_wizard">"महान जादूगरों लंबे समय के लिए विश्व सद्भाव में लाने के लिए, अपने ज्ञान का उपयोग कर (और जादू का एक स्वस्थ पानी का छींटा) जीव है कि उनके भाइयों को नुकसान कर को दबाने के लिए मल्लयुद्ध है. जबकि आम तौर पर शांतिप्रिय और संभावना नहीं टकराव शुरू करने के लिए, जादूगरों उनकी कड़वाहट, कुछ पकड़े शिकायत है कि पुरुषों की पीढ़ियों के लिए चली है के लिए जाना जाता है. कमजोर और मामूली निर्मित, एक जादूगर के एक चालाक जगाना, एक आदमी के आकार में एक ट्रोजन घोड़े की तरह है. जमीन के लिए भी एक छोटा सा बच्चा कुश्ती में असमर्थ हालांकि, एक मजबूत विज़ार्ड अपने घुटनों पर एक आँख की झपकी में एक पूरे शहर को मजबूर कर दिया है.
"</string>
    <string name="almanac_human_mage">"एक सबसे शक्तिशाली जादू आदमी या जानवर के लिए जाना जाता है प्रयोक्ताओं की, Mages के मंत्र जो नश्वर पुरुषों के केवल सपना कर सकते हैं नियंत्रण है. जादूगरों, जो शपथ और एक कोड के लिए बाध्य कर रहे हैं के विपरीत, Mages अपनी शक्तियों का आज़ादी से उपयोग करते हैं, सबसे ज्यादा बोली लगाने के लिए उनकी सेवाओं को बेचने या अपने बूते पर बाहर लूट धन हड़ताली और उनके खिलाफ हो दुनिया के नियंत्रण के लिए समझ. Mages को bilious और मुड़, लेकिन भुनाई नहीं की जानी चाहिए: वे अंधेरे कला के अत्यंत खतरनाक उपयोगकर्ताओं रहे हैं और लंबे समय से पहले शब्द भय का अर्थ भूल.
"</string>
    <string name="almanac_human_necromancer">"रहने की भूमि और मृतकों की भूमि के बीच सबसे सीधा लिंक उपलब्ध कराना, Necromancers के रूप में कुशल के रूप में वे अत्याचार, बहुत ज्ञान है वे उनके जीवन बिताया है honing के साथ कैद कर रहे हैं. पूरी तरह से या तो दुनिया में निवास करने में असमर्थ, Necromancers एक हताश मतभेद में मौजूद हैं, एक निराशाजनक बंद दोनों राक्षसों वे बिना सामना करते हैं, और वे भीतर का सामना करना राक्षसों से लड़ने के प्रयास में मंत्र और जीव जादूई. रहने वाले प्यार. मृत आराम. लेकिन जादूगार न तो धीरे धीरे, एक मुड़ नश्वर का तार के अंतिम दुख साँस syphoning करता है. 
"</string>
    <string name="almanac_troll">"प्रकृति एक अद्भुत कलाकार है, अपने जीव को आकार देने के लिए दोनों दुनिया में अपनी जगह और उनके साथ बातचीत की संभावना का मतलब है को प्रतिबिंबित. द्वारपाल और नीचे रहने वाले लोगों, निस्र्पाय, डरपोक, और पछतावा बिना: यह सही जा रहा है, ट्रोल नीच, धँसा चेहरा, pockmarked त्वचा, और कुटिल कांटा अपने स्टेशन को दर्शाता है. नस्ल ट्रोल अच्छी तरह से न केवल कैसे बाहर eek करने के लिए दूसरों की पीठ पर अपने रहने के लिए सीखना होगा, लेकिन पल एक अलौकिक भावना का विकास होगा, जब शेष कभी तो थोड़ा टिप बिजली अधिकार है. निहारना करने के लिए घृणित, olfactious है, और कुटिल, वे किसी भी उपलब्ध साधन का उपयोग हासिल करने के लिए वे क्या चाहते हैं, यहां तक ​​कि अपने अस्तित्व के रूप में दूसरे तबदीली पर preying.
"</string>
    <string name="almanac_dwarf">"वहाँ कुछ कर रहे हैं जो के रूप में अपने शरीर के बारे में पता कर रहे हैं, के रूप में एक हथियार है कि दोनों शक्तियों और कमजोरियों के रूप में इसके उपयोग के साथ धुन में झगड़ालू बौने गुटों के रूप में. बौने squatly, निर्माण कर रहे हैं और उनके आकार के लिए हालांकि शक्तिशाली, के रूप में वे नियमित प्रेषण जानवरों और विरोधी के रूप में मजबूत नहीं कर रहे हैं. बंद का मुकाबला, और अपने सबसे कम आम विभाजक के लिए लड़ाई को कम करने के लिए अभीत में विशेषज्ञों, एक बौना के लिए पीछे हटना जब यह जानता है कि अथक उद्योग की संभावना एक को मारने का उत्पादन होगा की संभावना नहीं है. दोनों गर्मी और सर्दी में महान परिवर्तन, लचीला, और महान सहनशक्ति के पास झेलने में सक्षम है, जो आदमी 'बौने छोटे कद लेता हल्के से एक आदमी नहीं हो, कम से कम एक जीवित एक लंबे समय के लिए हो सकता है,. 
"</string>
    <string name="almanac_halfling">"प्राचीन मनुष्य के लिए संबंधित, Halfings एक चालाक चोर, धूर्त, और भ्रामक कुशल लड़ाकों की दौड़ के रूप में विकसित किया है. हालांकि शक्ति में सीमित है, और नहीं उनके एकमुश्त गति के लिए जाना जाता है, Halflings जल्दी, चालाक और शातिर हैं, उनके छोटे कद का उपयोग कर लिए घातक चपलता के साथ हड़ताली से पहले छाया में छिपा है. Halflings आसानी से एक निष्पक्ष लड़ाई में जबर्दस्ती जा सकता है. नतीजतन Halflings, शायद ही कभी उचित लड़ने के. 
"</string>
    <string name="almanac_kobold">"विकासवादी सीढ़ी का एक भूल शाखा, प्रेत हिस्सा मानव और छिपकली हिस्सा है, अभी तक या तो प्रजातियों के साथ कोई निष्ठा रखता है. Kobolds क्रम में करने के लिए अधिक से अधिक आकार और ताकत की प्राणियों के खिलाफ अपने श्रेष्ठ बुद्धि का लाभ उठाने के लिए जाल, हमलों, और युद्ध के अन्य छोटे मशीनों का निर्माण करने के लिए जाना जाता है. शायद ही कभी देखा, Kobolds कई द्वारा अदृश्य हो लगा रहे हैं. हालांकि यह सच हो सकता है, knotted मांसपेशियों, कम छुरा ब्लेड, और बदी से जटिल कृतियों को उनके अस्तित्व के लिए attest.
"</string>
    <string name="almanac_gnome">"शायद सब प्राणियों की सबसे छोटी, अभी तक कम अन्य सांसारिक रहने वाले लोगों की तुलना में Gnomes के बारे में जाना जाता है. जादू उपयोगकर्ताओं और मरे के विपरीत, Gnomes वर्तमान का उपयोग चाल और मंत्र में विदेशी दुनिया या छिपा नहीं निवास करते हैं. वे विशेषज्ञ गुफा में रहने वाले लोगों, रेंजरों, और आश्चर्यजनक रूप से अच्छे तैराक हैं. वे पहाड़ों पर और पेड़ में रहते हैं. अपने इंजीनियरिंग कौशल और उनके छोटे, सही मशीनों के निर्माण कथा के सामान है. वे परम बचे हैं. Gnomes शायद ही कभी, देखा जाता है और उनकी गतिविधियों के चारों ओर खतरे की कोई आभा बनाने. लेकिन उन्हें पार नहीं जब तक आप जवाब है: आप कैसे एक दुश्मन है कि पाया नहीं जा सकता हड़ताल नहीं है? तुम कैसे एक दुश्मन है कि पहले लड़ाई भी शुरू हो गया है जीता है लड़ाई नहीं है?
"</string>
    <string name="almanac_ghoul">"रात का सबसे पैशाचिक प्राणियों के Ghouls एक सांसारिक आत्मा मृत भूमि पर मोड़ की अंतिम निशान हैं. एक दुःस्वप्न के स्मृति की तरह, एक Ghoul वर्तमान और वास्तविक है, आदमी के दिलों में डर हड़ताल लकवाग्रस्त करने में सक्षम है. और अभी तक, एक पल में, इस स्मृति drifts, और एक और एक हवा तूफान में रेत की तरह समय के लिए किया जाता है. एक Ghoul सेकंड, मिनट, और साल में एक ही अर्थ है कि सबसे अधिक है कि नुकसान कर को प्रभावित करता है से बाध्य नहीं है: यह एक विचार है कि ऐसे तुच्छ चिंताओं से परे मौजूद है, समय की चाप के लिए स्पर्शरेखा, एक की मौत समाधिवाली झंकार है कि बजता है लेकिन नहीं करता है. ' टी गूंज. 
"</string>
    <string name="almanac_human_witch">"जादुई प्राणियों की दुनिया में, चुड़ैलों एक नीच स्टेशन पर कब्जा, लंबे समय से पहले बंद अलौकिक शक्ति का एक भोजन की थोड़ी मात्रा के लिए बदले में अपने सांसारिक आत्माओं के एक हिस्से की बिक्री. हालांकि अन्य प्राणियों के रूप में के रूप में प्रतिभाशाली नहीं है, न तो विशेष रूप से मजबूत शारीरिक या जादुई चुड़ैलों खो थोड़ा है, और एक शक्तिशाली आकर्षण के माध्यम से लड़ने के लिए मजबूर कर रहे हैं: यह अजीब डायन है कि उसके निर्धारण नहीं है, करता है और एक बार संलग्न है, वह वस्तुतः है कुछ और सोचने में असमर्थ है. चुड़ैलों के सावधान रहो, केवल मृत्यु के रूप में उन्हें उनके एकवचन मिशन से जगह देना कर सकते हैं.
"</string>
    <string name="almanac_female_necromancer">"रहने की भूमि और मृतकों की भूमि के बीच सबसे सीधा लिंक उपलब्ध कराना, Necromancers के रूप में कुशल के रूप में वे अत्याचार, बहुत ज्ञान है वे उनके जीवन बिताया है honing के साथ कैद कर रहे हैं. पूरी तरह से या तो दुनिया में निवास करने में असमर्थ, Necromancers एक हताश मतभेद में मौजूद हैं, एक निराशाजनक बंद दोनों राक्षसों वे बिना सामना करते हैं, और वे भीतर का सामना करना राक्षसों से लड़ने के प्रयास में मंत्र और जीव जादूई. रहने वाले प्यार. मृत आराम. लेकिन जादूगार न तो धीरे धीरे, एक मुड़ नश्वर का तार के अंतिम दुख साँस syphoning करता है. 
"</string>
    <string name="almanac_female_elf_mage">"एक सबसे शक्तिशाली जादू आदमी या जानवर के लिए जाना जाता है प्रयोक्ताओं की, Mages के मंत्र जो नश्वर पुरुषों के केवल सपना कर सकते हैं नियंत्रण है. जादूगरों, जो शपथ और एक कोड के लिए बाध्य कर रहे हैं के विपरीत, Mages अपनी शक्तियों का आज़ादी से उपयोग करते हैं, सबसे ज्यादा बोली लगाने के लिए उनकी सेवाओं को बेचने या अपने बूते पर बाहर लूट धन हड़ताली और उनके खिलाफ हो दुनिया के नियंत्रण के लिए समझ. Mages को bilious और मुड़, लेकिन भुनाई नहीं की जानी चाहिए: वे अंधेरे कला के अत्यंत खतरनाक उपयोगकर्ताओं रहे हैं और लंबे समय से पहले शब्द भय का अर्थ भूल.
"</string>

</resources>