<resources>

    <string name="tutorial_intro">"ट्यूटोरियल स्तर में आपका स्वागत है. यहाँ हम आपको सिखाने के परमेश्वर और टावर्स में सुविधाओं के सभी का उपयोग करने के लिए होगा. आप ट्यूटोरियल की प्रगति के रूप में इन पॉपअप में से कुछ के सही पक्ष पर एक स्क्रॉलबार नोटिस जाएगा. भूल नहीं करने के लिए नीचे स्क्रॉल करने के लिए सूचना के सब मिल."</string>
    <string name="tutorial_game_area">"क्या अब आप देख अपने बोर्ड है, बोर्ड के आसपास अपनी उंगली खींचें यह चारों ओर कदम. आप चट्टानों और पेड़ों कि आप टावरों के निर्माण से रोकने के रूप में बाधाओं पर ध्यान देंगे. तुम भी एक स्पार्कलिंग नीले क्षेत्र नोटिस जाएगा, यह है जहां जीव अंडे. नक्शे पर कुछ अन्य बिंदु पर एक शानदार लाल क्षेत्र होगा, यह है जहां जीव के लिए भी जाने की कोशिश कर रहे हैं. यदि वे लाल क्षेत्र तक पहुँचने के लिए, आप एक जीवन खो देते हैं, जब अपने जीवन 0 तक पहुँच जाता है, खेल खत्म हो गया है. बोर्ड देखने के लिए और प्रमुख विशेषताओं में से प्रत्येक की पहचान अब कुछ समय ले लो."</string>
    <string name="tutorial_top_menu">"स्क्रीन के शीर्ष पर वहाँ महत्वपूर्ण जानकारी है कि आप अपने वर्तमान जीवन पता है, कितना पैसा तुम हाथ में है, कितने लहरों पारित कर दिया है की सुविधा देता है, कितना आय आप अगली लहर पर प्राप्त होगा, और भी जब तक समय शेष अगली लहर."</string>
    <string name="tutorial_top_menu_life">"यह है कि आप कितना जीवन शेष है. जब यह 0 तक पहुँच है, तो आप खो देते हैं."</string>
    <string name="tutorial_top_menu_gold">"यह है कि आप कितना सोना टावरों और जीव खरीद है."</string>
    <string name="tutorial_top_menu_income">"सही तरफ यह कितना आय आप अगली लहर अगली लहर तक समय के साथ, प्राप्त होगा."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu">"स्क्रीन के तल पर आप कई बटन नोटिस जाएगा. ये बटन आप टावरों खरीदते हैं जीव, उपयोग विशेष, परिवर्तन के विकल्प, पर हमला सक्षम, और विराम को खरीदने के लिए / खेल फिर से शुरू करने की अनुमति देते हैं."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_tower">"इस टावर्स मेनू को लाता है. यह आप सभी टावरों आप, टावरों आप अभी तक नहीं खुला है के साथ साथ उपयोग कर सकते हैं दर्शाता है."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_creature">"यह जीव मेनू को लाता है. यह आप आप का उपयोग कर सकते हैं, प्राणियों आप अभी तक नहीं खुला है के साथ साथ सभी प्राणियों से पता चलता है."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_special">"यह विशेष मेनू को लाता है. यह आप सभी स्पेशल आप उपयोग कर सकते हैं दर्शाता है."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_option">"यह विकल्प मेनू लाता है. आप से दूर बारी संगीत और यहाँ से खेल के दृश्य परिवर्तित कर सकते हैं."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_attacking">"इस पर हमला करने में सक्षम बनाता है, हम इस और बाद में चर्चा करेंगे."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_pause">"यह आप इस खेल को थामने के लिए अनुमति देता है और इसे फिर से शुरू जब आप तैयार हैं."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower">"दुश्मन जीव बुलाया, तो हम कुछ टावरों के निर्माण के लिए खुद का बचाव करना चाहिए. टॉवर बटन पर क्लिक करें और एक टॉवर का निर्माण करने के लिए चयन करें."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_pick">"टॉवर आप खरीद करना चाहते हैं की तस्वीर पर क्लिक करें. आप अपनी तस्वीर के बगल में टॉवर की लागत देखेंगे. स्क्रीन के नीचे सही में टावरों क्षति और हमले की गति दिखाई देते हैं जब आप यह चयन."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_selected">"अब जब कि तुम एक टावर का चयन किया है आप इसे बनाने के लिए स्क्रीन पर एक स्थान लेने चाहिए. तुम नोटिस करेंगे कि टॉवर स्क्रीन पर प्रकट होता है और एक नीले रंग की श्रृंखला लग रहा है कि आप से पता चलता है कितनी दूर टॉवर पर हमला कर सकते हैं. यदि आप एक जगह आप यह नहीं चाहिए पर एक टावर की जगह है, बस फिर से टावर पर क्लिक करें और यह गायब हो जाएगा. जब आप टॉवर खरीद करने के लिए तैयार हैं, स्क्रीन के निचले बाएँ कोने पर खरीद बटन का चयन करें. इमारत टावरों रद्द करने के लिए, रद्द करें बटन दबाएँ."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_purchase">"यह बटन खरीद की पुष्टि करने के लिए और आप स्क्रीन पर रखा सभी टावरों का निर्माण करेगा प्रयोग किया जाता है. टावर्स कि चट्टानों, पेड़ों, या जीव पर इस तरह के रूप में अमान्य स्थानों पर रखा जाता है का निर्माण नहीं किया जाएगा. अगर तुम कोशिश करो और जीव के पथ ब्लॉक के लिए एक टॉवर का निर्माण, इसे बनाया नहीं किया जाएगा."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_cancel">"यदि आप का फैसला आप को अब टावरों खरीद करना चाहते हैं, तो इस बटन को दबाएं. बोर्ड पर सभी लंबित टावरों को हटा दिया जाएगा."</string>
    <string name="tutorial_build_maze">"महान काम है, अब के रूप में अधिक जीव आते हैं, हम और अधिक टावरों की आवश्यकता होगी. अब 10 से अधिक टावरों का निर्माण. सुनिश्चित करें कि आप उन्हें जीव के रास्ते में जगह के लिए बाहर निकलें बात करने के लिए अपने आंदोलन को धीमा. एक भूलभुलैया का निर्माण करना जीव अपने टॉवर पर हमला करने के लिए एक बार से अधिक सक्षम, और दूरी है कि प्राणियों के लिए यात्रा करने की आवश्यकता में वृद्धि."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower">"के रूप में इस खेल की प्रगति तुम बाहर स्थानों टॉवर डाल के चला जाएगा, लेकिन जीव आना जारी है, और मजबूत हो जाएगा. इस बिंदु पर आप अपने टावरों के उन्नयन शुरू कर देना चाहिए. एक टावर का चयन करने के लिए उन्नयन मेनू लाने के लिए."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_selected">"महान, इस मेनू में अब आप टॉवर और भी टावर बेचने के लिए एक बटन के एक चित्र देखेंगे."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_purchase">"टॉवर आइकन पर क्लिक करने के लिए उन्नयन खरीद करने के लिए. लागत टावर के लिए बगल में प्रदर्शित होता है."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_sell">"इस बटन पर क्लिक टावर बेचने के नक्शे से हटाने."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_cancel">"यदि आप तय है कि आप अब उन्नत करने के लिए या स्क्रीन के नीचे बाएँ कोने पर टॉवर क्लिक बेचने इस बटन पर चाहते हैं."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_long_press">"लांग टॉवर आइकन प्रेस करने के लिए कई बार के रूप में टॉवर के उन्नयन के रूप में अपने पैसे की अनुमति देता है."</string>
    <string name="tutorial_side_buttons">"जब युद्ध या ऑनलाइन मोड में खेलने के लिए, आप स्क्रीन के किनारे पर बटन देखेंगे. ये आप दुश्मन बोर्ड को देखने के लिए अनुमति देते हैं. यह उपयोगी हो सकता है जब जो जीव खरीद के लिए तय कर सकते हैं. खेल आपको बता बोर्ड क्या आप स्क्रीन के नीचे के केंद्र पर एक संक्षिप्त पॉपअप के साथ देख रहे हैं. आप टॉवर दुश्मन बोर्ड पर निर्माण नहीं कर सकते. कुछ समय ले लो लिए दुश्मन बोर्ड देखने के लिए."</string>
    <string name="tutorial_side_buttons_pic">"यह एक ओर बटन है कि आप लेने के लिए दुश्मन बोर्ड है."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature">"तुम नोटिस करेंगे दुश्मन किसी भी टॉवर नहीं खरीदा है, यह है क्योंकि आप किसी भी जीव को अभी तक हमला करने के लिए नहीं बुलाया है. अपने प्राणी मेनू लाने प्राणी बटन दबाएँ. एक प्राणी पर क्लिक सम्मन अगर आपके पास पर्याप्त पैसा है. आगे बढ़ो और कुछ प्राणियों को बुलाने और घड़ी उन्हें दुश्मन बोर्ड पर दिखाई देते हैं."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature_purchase">"इसे खरीदने के प्राणी आइकन पर क्लिक करें. प्राणी आप देखेंगे कितना यह लागत के बगल में. इसके अलावा स्क्रीन के नीचे दायें कोने में आप प्राणियों के स्वास्थ्य और आंदोलन की गति को देखने के बाद आप यह चयन."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature_cancel">"यदि आप अब जीव खरीद करना चाहते हैं, स्क्रीन के निचले बाएँ कोने पर रद्द बटन का चयन करें."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature_long_press">"लंबे समय से प्राणी चिह्न को सक्षम करें / निष्क्रिय ऑटो खरीद दबाएँ. साथ ऑटो खरीद आप सक्षम प्राणी हर दूसरा खरीद अगर आप पर्याप्त सोना है."</string>
    <string name="tutorial_attacking">"कई बार है जब दुश्मन कि अपने जीव के माध्यम से स्थानांतरित करने में असमर्थ रहे हैं एक मुश्किल भूलभुलैया का निर्माण किया गया है हो सकता है. यह है जब हमला उपयोगी हो सकता है. सक्षम प्राणियों पर हमला करने के साथ बाहर निकलने के लिए ले जाने के लिए और उनके रास्ते में किसी भी टावरों पर हमला करने का प्रयास करेंगे. याद रखें कि जब आप पर हमला करने पर बारी, आप धीरे सोना खो, अगर आप पैसे से बाहर चला, पर हमला स्वतः ही निष्क्रिय हो जाएगा. अब हमला पर मोड़ की कोशिश करो."</string>
    <string name="tutorial_attacking_button">"इस चयन पर हमला सक्षम."</string>
    <string name="tutorial_attacking_move">"इस चयन पर हमला अक्षम."</string>
    <string name="tutorial_specials">"कभी कभी अपने टावरों के दुश्मन जीव को रोकने के लिए पर्याप्त नहीं हैं या आपके जीव यह दुश्मन टावरों के माध्यम से प्रतीत नहीं कर सकते. विशेष का प्रयोग करने के लिए मदद से आप जीतने के बढ़ावा देता है. एक विशेष का उपयोग करने का प्रयास करें."</string>
    <string name="tutorial_specials_damage">"यह विशेष हर्जाना अपने बोर्ड पर सभी प्राणियों"</string>
    <string name="tutorial_specials_heal">"यह विशेष दुश्मन बोर्ड पर अपने सभी प्राणियों को भर देता है"</string>
    <string name="tutorial_specials_kill">"यह विशेष अपने बोर्ड पर कई यादृच्छिक जीव को मारता है"</string>
    <string name="tutorial_specials_slow">"यह विशेष थोड़े समय के लिए अपने बोर्ड पर सभी प्राणियों को धीमा कर देती है"</string>
    <string name="tutorial_specials_speed">"यह एक कम समय के लिए अपने जीव को विशेष गति"</string>
    <string name="tutorial_specials_stun">"इस विशेष एक कम समय के लिए अपने बोर्ड पर सभी प्राणियों stuns"</string>
    <string name="tutorial_options_menu">"अब विकल्प मेनू पर देखने की सुविधा देता है. आप कई बटन है कि आप खेल दृश्य, खेल / थामने के संगीत को बदलने के लिए, और डिफ़ॉल्ट सेटिंग्स को खेल देखने वापसी की अनुमति नोटिस जाएगा."</string>
    <string name="tutorial_options_menu_zoomin">"ज़ूम करने के लिए इस में प्रयोग करें"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_zoomout">"बाहर ज़ूम करने के लिए इस का प्रयोग करें"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_rotateup">"दृश्य को घुमाने के लिए इस का प्रयोग करें"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_rotatedown">"इस का प्रयोग देखने को बारी बारी से नीचे"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_default">"इस का प्रयोग करें अपने डिफ़ॉल्ट स्थान को देखने वापसी"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_play">"संगीत सक्षम करने के लिए इस का प्रयोग करें"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_pause">"इस का प्रयोग करें संगीत अक्षम"</string>
    <string name="tutorial_upgrading">"जैसा कि आप परमेश्वर और टावर्स आप अनुभव अर्जित करेंगे खेलते हैं, इस अनुभव के लिए अपने प्रारंभिक जीवन / स्वर्ण, रेस बोनस, प्राणी क्षमताओं, और टॉवर क्षमताओं का उन्नयन करने के लिए इस्तेमाल किया जा सकता है. हर दौड़ में विशेष बोनस है कि उस जाति के सभी प्राणियों और टावरों के लिए लागू है, उन्नयन उन्हें उस प्रकार के सभी जीव / टावरों को लाभ. टॉवर / प्राणी उन्नयन केवल टॉवर / प्राणी को प्रभावित और हर खेल आप खेलने के लिए अपनी शक्ति में वृद्धि. यदि आप भूल जाते हैं एक स्टेट क्या है सिर्फ उन्नयन मेनू में स्टेट आइकन लंबे समय से प्रेस और यह आपको बता देगा."</string>
    <string name="tutorial_completion">"बधाई हो, आप ट्यूटोरियल पूरा कर लिया है. अधिक प्राणियों और टावरों अनलॉक करने के लिए अभियान चलायें. अतिरिक्त अनुभव और खेल में उपयोग करने के लिए विशेष लाभ कमाने के लिए उपलब्धियों का पूरा. अधिक उपलब्धियों तुम अनलॉक, आप और अधिक अनुभव खेल से मिल."</string>
    <string name="tutorial_continue">"जारी रखें "</string>

</resources>