<resources>

    <string name="almanac_story">"如果你听说过的每一个故事是真实的吗？\n\n儿童的故事。恶梦。神话。宗教。他们可以是真正的吗？\n\n一定的科学分支认为，如果人类的头脑可以想像的东西，它必须有一个存在时间。\n\n怀疑论者会否认它疯狂的幻想的狂言。真正的信徒会否认这一点，也因为他们知道，事实是远，远丑陋。这是比好与邪恶的简单故事差远了。\n\n只有现在我们发现沿着我们现有的平行宇宙的无限，所有分支在无数其他方向的时间。每当我们听到过的故事是真实的地方。这是这些宇宙，人的生存命悬一线的故事。\n\n怪兽是真实的。他们的军队，导致神，同一个目标：回家。发黑，扭曲的心灵，寻找唯一的报复，将给他们带来和平。消灭所有的竞争对手。进入战斗的核心，按照他们的神，取得胜利，三月回到催生了他们的地狱。返回。回家。\n\n生存的斗争将是每天的战斗。弱迟早会忘记这些日子。神和妖怪，恶魔和亡灵，和战争的工具，是唯一的现实。这是太真实了......这是塔防御战！\n\n"</string>

    <!-- ICE -->
    <string name="almanac_race_ice">"她是冰，他们说，冬天的女神，斯卡迪，受屈的妻子Njörðr，北欧战士冰冻的军队领导人。一次，她要求复仇，但现在她的目的才回家。被杀害了父亲，Þjazi，寻找形状转移洛基。在一个合适的义愤，她来到了神，剑在手。但他们安抚她。他们安慰她的愤怒。他们给她的力量。有内部的斯卡迪空无效，每天与她的房子上所犯的错误增长。这是一个漆黑的追光灯。在北欧神话中的九个世界，只有Niflhel，地狱般的，冰冻的荒原，可以包含吞咽创作的黑暗。有她的军队游行。"</string>
    <string name="almanac_frozen_soldier">"被困在一个世纪的冷冻监狱，冰维京人被带回斯卡迪受到攻击时的生活。她需要召集军队，转向她已故的父亲，Þjazi的追随者的墓冢。冰维京人已经警告说，他们的自由是暂时的：胜利，并要求在Nifhel青睐的地方。失去，冷冻和战斗永远保持。"</string>
    <string name="almanac_frozen_soldier_horseman">"永远在脚下踏着冰冻的士兵一样，冰封骑士冷淡计算。不同的是，从著名的飞毛腿精灵斯卡迪的马军队移动缓慢，有条不紊。冰冻骑士虽然技术上是一个充满活力的驰骋的能力，更有可能耗尽他的敌人，而不是追逐他。知道地球的任何一个角落，太冷，太暗，或太荒凉，他只需按照他的猎物。他将永远不会停止。他将永远不会休息。直到他的敌人已经放弃了他们最后的垂死的喘息。"</string>
    <string name="almanac_polar_bear">"这些凶猛的动物，不知道他们的智慧，洞察力，或适应性。他们被称为恶性实力。凭借强大的，肉爪子和锋利的指甲，许多士兵满足了他们的命运被从地面弹拨，只有遇到他们贪得无厌的牙齿。在等待这些刀躺在颚粉碎冰冻花岗岩容易为肉内，使逃生极为罕见的。"</string>
    <string name="almanac_ice_golem">"比现代地球上发现的东西更密集的冰，冰魔像的拳头硬如冰冻岩石。它的灵魂，如果它有一个，有早已结冰，它一生只为斯卡迪的残酷招标。遇到冰傀儡有两个选择：争取到死亡，或运行。如果选择运行，一个更好的运行速度快。"</string>
    <string name="almanac_drake">"吓人远的距离，德雷克字面上呼吸冰冷的冰雹浮冰上较弱，移动的生物恐怖统治，能够攻击。已经知道地上的冰雹毁坏森林，野生动物抽取全包，甚至凹痕钢。试想什么德雷克能力。"</string>
    <string name="almanac_water_cannon">"这个强大的大炮吊带地球的最基本的元素，水，它变成了一个无休止的可再生武器的刀刃。"</string>
    <string name="almanac_water_catapult">"水是无限成型和出奇的沉重。这两个事实被剥削致命水Catapault。"</string>
    <string name="almanac_water_pillar">"移动缓慢，几乎有条不紊，一个巨大的水足够的数量可以膨胀高，环绕的低地，最终窒息任何在其路径。"</string>
    <string name="almanac_water_emitter">"奇怪的东西给生活的如此巧妙地充当一台机器的死亡，但这种水辐射源。像一些文化的酷刑，水辐射源缓慢而稳步地窒息它的对手，用简单的水流。"</string>

    <!-- WIND -->
    <string name="almanac_race_wind">"之前有雨，前有雪，有风，漂流沿线土地，在一个变化的毯子覆盖了地球。有一个人控制的风，并在这样做，控制砂，种子，和季节的运动。他的名字是羽蛇神。翼蛇是比上帝：他是一个盟友，一个朋友，一个tormenter，一个地方的标志。羽蛇神是大地和天空之间的差距。他是为数不多的可以前往Xibalba，玛雅人的黑社会，并返回没有关于他的死亡的气味。 xibalba是一种恐惧的地方，羽蛇神有什么生意是很难说。但他提出了一个跟随他的军队。他唤醒了风。"</string>
    <string name="almanac_human_archer">"很久以前的枪，弓箭手，也许是最可怕的中世纪战斗。现在劳作Quetzacoatl，他已经答应他们愤怒风的支持，这些敏捷的战士能够在远距离攻击。使用箭头包裹在一个小铁钩生锈的倒钩，任何侥幸生存的弓箭手组，其中有几个已知的历史，会出现休息的日子，伤痕累累的遭遇。"</string>
    <string name="almanac_human_archer_horseman">"如果射手有一个弱点，很多人会认为它不，它是自己的需要设置和目标，让他们比较暴露。进入骑乘射手，训练野兽仍将保持致命的精度控制。碰到一组骑射手将离开天空变黑，数以千计的箭头，每一个死亡的使者预言，从上往下下雨。"</string>
    <string name="almanac_panda_bear">"虽然经常崇拜其清秀的外表，大熊猫是激烈的领土的野兽，用厚厚的下颌骨和刀状的爪子。适应相当久坐的生活时，大熊猫是急躁和极端防守自己的同类。羽蛇神知道了这一点，电棒没有结束的大熊猫幼崽的母亲，分离，隔离从他们的家乡祖国的熊战士。他已经激怒了他们，而错位，他们的愤怒，将血液中淬火。"</string>
    <string name="almanac_lightning_golem">"古代玛雅人崇拜Chaac，雨蛇说控制在天空中的闪电，往往凌驾于他的翼蛇羽蛇神。羽蛇神，知道满井Chaac的力量，冲刷搜索闪电傀儡天堂和地狱。找到了他，并获得他的忠诚，闪电傀儡将成为羽蛇神，像雨为云：不留情面，像云一样的死亡，创建一个水坑。"</string>
    <string name="almanac_dragon">"也许没有一个单一的生物受益，从他们作为龙的新主人。古往今来称为兽，在羽蛇神，龙是更可怕的是，得知其翅老爷子每搅动风的滋扰。龙是一个惊人的能力火蛇。"</string>
    <string name="almanac_lightning_cannon">"由于人类的曙光，希望较小的生物控制的天堂，有了它，宙斯的闪电的力量。现在，他们可以。"</string>
    <string name="almanac_griffin_statue">"虽然在它的形式，和富豪在其面容威严，看上去比它的爪子开始老化，没有进一步的了解格里芬的真正性质。"</string>
    <string name="almanac_lightning_pillar">"A柱的令人难以置信的自然能源，这个支柱是一块磁铁电源，以及无与伦比的破坏能力的投影机。"</string>
    <string name="almanac_lightning_emitter">"能够在短burts极端视力正常，谁知从远处的闪电发射器是一个令人震惊的力量，任何接近，当然，是不是作秀，而是一个被判处死刑。"</string>

    <!-- EARTH -->
    <string name="almanac_race_earth">"人创造了宗教来形容神。上帝创造了人，以反映他的形象。但母亲盖亚，盖亚创造了神。盖亚，地球的创造者，是从字体的生命流动的河流。她的精神和存在的和谐。希腊人看着盖亚高于一切的指导。她在他们身上闪耀。和他们打开了她，喝醉酒，他们从她提供的葡萄，醉电源通过生活中的她，但只允许。于是，她将带领他们到地狱。她将展示他们的痛苦是什么。地狱的深渊，在黑洞中心，该死的黑社会。地狱，神在于有一个休息的地方和名称。地狱将自己的命运;盖亚他们的命运将率领她的军队，然后她将她的双手洗污秽，死不悔改失败。"</string>
    <string name="almanac_elvish_archer">"精灵，是一个射手，而不是一份工作，它是一种生活方式。从学会走路的时候，他们的学习长期低头，一个小精灵的发展为射箭敏锐的第六感，虽然这些战争工具是他非常的延伸。虽然并不总是最大，实力最强的种族，精灵利用其优越的视野，狡猾，弓技能，轻松击败出租人对手，呼吁后，盖亚，大地女神，非常需要的时间。越过他们自己承担风险。"</string>
    <string name="almanac_elvish_archer_horseman">"战争的一些建筑师，他们的人或机器，能够取得迅速和果断的精灵弓箭手骑士。著名的骑手和骏马之间的连接几乎精神，掌握弓和兽精灵在精灵文化感到非常荣幸，并均匀担心它之外。这是有充分的理由。使用短弓，可以全方位的议案，这些移动的刺客扫描地平线，选择自己的目标，以及惊人的敏捷的罢工。"</string>
    <string name="almanac_grizzly_bear">"一个自然演变的杀手，其森林家园的无可争议的王者，灰熊走得慢是因为他能。然而，在全力冲刺，熊速度高于一切，但轻捷的动物，强大到足以撕裂骨头从他们的插座。其尖锐的牙齿和爪子如果不杀它的猎物，它偶尔会钝，蛮力摧毁对手和锤吝啬的爪子。"</string>
    <string name="almanac_earth_golem">"从地球的地壳上升，地球傀儡，是一个复杂的野兽，收集的微生物，气体，石，泥沼泽和奇异的重点，一并举行：从它来到地球的回报。它不打击其对手高达吞下，并成为与他们，蒸发此前站在它喜欢泥流通过流过的痕迹。"</string>
    <string name="almanac_eagle">"在近代的自由和正义的象征，古鹰是一个巨大的猎物的鸟，攻击速度和惊人的力量。它的爪子撕裂的肉体，离开刺伤，导致缓慢而痛苦的死亡。充其量，老鹰将取消其对手，并存入一个长期的下跌，更快和更明确的消亡。毫无疑问：这是一个诅咒该死的灵魂出生的鸟。"</string>
    <string name="almanac_rock_cannon">"没有已知的物质是一样的不断丰富，岩石破碎的权力，没有大炮是无情的。"</string>
    <string name="almanac_stone_catapult">"一个石头雨听起来像圣经的瘟疫，但石Catapault是能够产生这样暴怒，在片刻的通知。"</string>
    <string name="almanac_earth_pillar">"在某些圈子里小有名气，但地球是远远比单纯的泥土，岩石和水组成。有一个内部能源，生命的力量，这些元素结合在一起。无论是好还是坏利用，这无法形容的能量有一种力量，是不可否认的。"</string>
    <string name="almanac_dirt_emitter">"无论是技术先进，也不神奇独特，污垢发射器是一个简单，粗暴的创作。然而，其危险性是不打折扣。简单地问任何人曾经被活埋。也就是说，如果你能找到一个幸存者。"</string>

    <!-- FIRE -->
    <string name="almanac_race_fire">"印度教有​​许多神，因陀罗和索玛，毗湿奴和楼陀罗。再有就是烈火，牺牲的消防和承兑人的上帝。烈火是信使，在天地之间的渠道，人类和神之间的联系。烈火是生气。诸神表明人类智慧的路径，但他们已经抛弃了它。他们将不得不再次被教导。他们将不得不走的一条路。烈火将带领他们到地狱第，印度教的黑道。地狱第是一个痛苦的地方，由佛教徒和Jainists都担心的一个永恒的痛苦土地。烈火使没有区别。该死的肩膀上休息，他将他的手，走出一条小道通过任何侵略者的心脏。烈火是不朽的。他的军队是不死的。一起，他们将返回其自然状态：痛苦的世界。"</string>
    <string name="almanac_mummy">"妈咪一个人绊倒，从燃烧的建筑物一样，是缓慢而迷失方向。但它不寻求对生活的逃避。相反，它希望拖入苦难的亡灵世界的人。木乃伊是不强，是不是快，这是不聪明的。但比任何已知的生物，它不会停止战斗。它永远不会停止战斗的折磨，破碎，伤痕累累。"</string>
    <string name="almanac_mummy_horseman">"亡灵骑士，拥有相同的狂躁妈咪解决，但解决了木乃伊的最大的弱点：动作迟缓。能够在片刻的通知罢工，亡灵骑士是纯粹的速度，敏捷灵巧，一个残酷的欲望，粉碎其对手远近的意志的完美结合。"</string>
    <string name="almanac_fiery_bear">"类似共同构建的黑熊，烈火已冲刷，火热的地狱，地狱第不死袭击者大小相似，速度，和力量。我们无法找到一个合适的比赛，他创造了燃烧的熊，在伪造的动物牺牲无辜的动物和该死的人类精神。燃烧的熊是足够的智能秆它的猎物，不知疲倦，甚至完全不透水热的最激烈的形式。此外，烈火已充溢着一颗火热的愤怒和精神错乱的性格每个。燃烧的熊是不可预知的，顽固性，可靠的致命。"</string>
    <string name="almanac_fire_golem">"正确的时间和压力的应用程序将创建一个钻石。错误的应用程序将创建一个地狱产卵，熔岩和碎石地球的一个致命的混合物。无论是滚烫滚烫的拳头它的对手，或粉碎其不懈，有条不紊的动作，然后，地狱再生侠的唯一目标就是对世界造成的苦难，接受后，其自己的不满坛所有牺牲。"</string>
    <string name="almanac_falcon">"猎鹰速度的代名词是没有单一的动物，因此，没有动物能够如此迅速和有效地打击。跳水，实现其崇高的高度猎物的猎鹰经常击中对手致命一击之前甚至看到它的到来，楔入到头骨的闯入者硬化的嘴。烈火笑道每次猎鹰取得其不知情的猎物。"</string>
    <string name="almanac_flame_cannon">"热攻击非常自然，生物的细胞很少，如果有的话，可以站起来，熊熊的火焰炮infermo。"</string>
    <string name="almanac_flame_catapult">"唯一的那团火缺乏惊喜的能力。这是太亮，太热措手不及。至少要等到的火焰Catapault进入战斗。"</string>
    <string name="almanac_fire_pillar">"周围的火柱，确定死亡的舞蹈，美丽自身灵活的方式，火风的形状弯曲前在大锅热席卷猎物。"</string>
    <string name="almanac_fire_emitter">"消防发射器使用伪造征服欧洲中世纪冷兵器的铁匠炉一样，散发出强烈的热固定所有，但最肥硕善良走近它。"</string>

    <!-- LIFE -->
    <string name="almanac_race_life">"要cannonised，成为一个圣徒，一个最奉献自己的生命基督徒的原因，并拯救他们的同胞。通过一些寻求救赎的书，通过其他剑。雨果·Payens，圣殿骑士团的创始人和大主，是一个战士圣十字军，和真正的砂砾和罕见的天才的军事领导人。德Payens，跟着他的大师一样，接受生活中的地位，发誓要捍卫十字架。只有在死亡终于休息。在他的一生中，德Payens杀害了许多灵魂更大的利益。为他的罪行，他必须等待在地狱，恶人古库。一旦出现，他可能会发现，他的命运是不能等待炼狱。或者他可能遭受永恒。不，这是他知道的很多。他知道有答案只有等待着他，等待他的热心追随者。"</string>
    <string name="almanac_zealot">"狂热者是盲目的，他认为不符合任何真理。像一个活的机器，他的范围缩小。骑士通过欺骗伪造这些战士的信仰，愤怒或嫉妒，而不是和他们打，但与情感的深度远远超过平凡的世界。他们的热情是不可能达到的凡人，和这个热心的焦点，敌人很快就会意识到，一个真正的狂热者将不惜一切代价，经常击败对手多次他们的规模和实力。"</string>
    <string name="almanac_zealot_horseman">"一旦骑士美德和骑士的高贵典范，也是一个高度熟练的杀手，组合成一个致命的战斗剑术和马术。此前，骑士的严格遵守道德准则，不断从他邪恶的战斗。但现在，早已失去这个代码，这些雇佣兵已经开始争取出价最高的人，寻求返回到地狱和他们的敌人无情地折磨永恒。"</string>
    <string name="almanac_seraphim">"塞拉芬是不知疲倦地活跃，他们的奉献，祈祷疯狂接壤。他们往往被认为是作为燃烧，使火热的，是他们对宗教的决议需要。在雨果·Payens，他们已经发现了一个领导者，特别适合把他们很好地利用的产业，他们发送死亡时限的任务无尽的系列，总是许诺，他很快将他们提供与他们拼命寻求平静。"</string>
    <string name="almanac_life_golem">"民俗认为，拉比犹大的勒夫奔比扎莱尔创建的第一个傀儡抵御布拉格的犹太人聚居区大屠杀。实现，他创造了一个无法控制的怪物，拉比勒夫被迫放下手中的傀儡越来越猛烈的爆发前威胁氏族无辜的进一步死亡。这样的权力，这样的肆意破坏，他的人民并没有失去雨果·Payens。他复活了他的圣殿骑士团的犹太傀儡，创造了魔像十字军：暗淡的机智，不道德的，几乎不可阻挡。"</string>
    <string name="almanac_angel">"宽翅和充满权力，有些人认为比任何其他的，神权，天使拥有超人的力量和一个狭窄的焦点：他们会毫不犹豫地处置那些站在用自己的真神回归的方式。当然，谁是“站立在路上”是他们自己的解释，许多在这些翼战士手中倒下的是无辜的。"</string>
    <string name="almanac_energy_cannon">"能量炮发射轮纯净的能量，甚至超过了电力元素，质量无生命的材料浪费减少到什么生活或死亡。"</string>
    <string name="almanac_angel_statue">"看那天使的力量：一个符号的力量，严肃性，和服从。"</string>
    <string name="almanac_life_pillar">"这是地球上的生物能茁壮成长，在caldronous热。有需要光线和那些渴望黑暗的气息呼出气体中的其他动物的植物细胞。这就是生活的支柱，生命能量的源泉，带来死亡。"</string>
    <string name="almanac_holy_water_emitter">"战争使许多武器一样，真正的圣灵有害怕圣水发射无关。像这么多的战争，这其中不会由圣灵faught。"</string>

    <!-- DEATH -->
    <string name="almanac_race_death">"在veve在海地Voodou，是一种礼仪的象征，用来代表强大的精神，作为纳罗亚。最重要的LOA，Damballa，天空神和一切生命的创造者，是由两个蛇代表。像蛇一样，Damballa不能谈。他表示自己通过火焰发言。 bondyè，所有的不可知的创造者，不能说。他表示自己通过Damballa。但Damalla的方式就像是一个人的神秘，Bondyè的方式是一个神秘Damballa。当他的追随者的产品不适合他，Damballa燃烧了整个村庄。当Damballa并不适合Bondyè的的，有没有告诉后果。应不可知的生物决定把地狱地球，在宇宙中任何力量能够阻止他。死者将上升，并做他出价。神秘将取代由致盲真理。"</string>
    <string name="almanac_zombie">"僵尸，已经死了，生活不幸福或恐惧。他是一个生活的目的。永恒的存在，每个人都从庞塞德莱昂在西方，东方婆罗门的追捧，是僵尸的诅咒，永远徘徊在不断循环的难以忍受的疼痛。他是Damballa的傀儡，只有在地球上的地狱，已经到了他家的内容。"</string>
    <string name="almanac_zombie_horseman">"像后，晚上释放出无头骑士，僵尸骑士移动不知疲倦地在一片焦土破获的土壤。他里面有没有想法，没有梦想。甚至没有一个复仇​​的呼叫。他的生活是简单得多。就像一个工厂达到向着太阳，僵尸骑士漫游的行星，意志摧毁一切在他的路径，例如，他可能有一天会被恢复。"</string>
    <string name="almanac_succubus">"这么多战争在这里带来的恶劣生物不同，魅魔可以出现就像一个微妙的美感。由她适婚的形式在她的旁观者的眼睛发黑的时候，为时已晚。一会儿，他们将看到她真实的形式，快感产生的疼痛，​​和一个没有灵魂的工具，其爬行动物的皮肤，然后他们将被淘汰。"</string>
    <string name="almanac_undead_golem">"一个组成所有在世界上是丑陋的，所有的折磨和水泡，亡灵傀儡结合成重新加进的是一个最没用的，最毒，最蹂躏，最臭名昭著的废物。 Damballa像一个活生生的巫毒娃娃，已采取了不同的部分，并形成了他们的亡灵傀儡。几乎没有知觉，但深刻的破坏性，亡灵傀儡背叛只有微薄的控制的痕迹，它的创始人。除此之外，它是一台机器，生活带来杀，只杀。"</string>
    <string name="almanac_fallen_angel">"堕落天使曾经居住在毯子抱无限的爱和永恒的安宁。他们拒绝它，对权力的欲望消耗。长久以来投出的天国，堕落天使将任何生物的准确迅速正义阻止他们提升到一个注定地球的宝座 - 尤其是那些愚蠢比较他们的上帝，他们认为这是他们的死敌采取。"</string>
    <string name="almanac_poison_cannon">"毒炮喷出的有毒臭气，融入世界，无尽的烟囱有害气体和废油，很少有人能承受。空气烧黑而毒药炮工程。"</string>
    <string name="almanac_gargoyle_statue">"警惕和准备，Gargoyal仍然栖息，始终挂在边缘的飞行和战斗。"</string>
    <string name="almanac_undead_pillar">"有里面的东西心不死，里面什么仍然是他们的灵魂，使他们正直和移动，但不会活着。不管这股力量是什么，它​​是强大的变革力量，并有可能毒害无论众生接触到它。"</string>
    <string name="almanac_toxic_gas_emitter">"如此对立的生命，其毒性跨越所有生物的方式和所有世界的起源有一些物质。释放的有毒气体排放对敌人的这种物质。"</string>

    <!-- COMBO TOWERS -->
    <string name="almanac_flame_whip">"一个火热的卷须出现像套索燃烧的火焰鞭，与火焰的睫毛刺痛对手，或他们包围在火环。"</string>
    <string name="almanac_water_whip">"水鞭存在介于液体和固体。虽然在运动中的流体，其捕捉，打击暴力袭击一定会留下的固态疤痕的内存。进一步证明，如钢铁表面的液态水是正确的情况下。"</string>
    <string name="almanac_tentical_whip">"像一个巨大的章鱼，充分体现了神话的海妖版本，Tentical鞭拥有一粗，一tentical肌肉绳，能够取得它的猎物为何令人惊讶的精度和无与伦比的速度。"</string>
    <string name="almanac_flame_crystallizer">"火焰仅仅是一个可见的线索，有火。它是一种光的鬼伎俩，从本质论中删除。火焰结晶利用火的热量，它让人想起它从稀薄的空气，无需火焰。"</string>
    <string name="almanac_ice_crystallizer">"地球上的空气是很多东西的混合物，但即使在最恶劣的沙漠中，有一丝的水分。冰结晶本水分和创建即时冰块。这听起来可能不是一个图片冰feasome直到由内而外的形成，静脉，动脉和器官不排除。"</string>
    <string name="almanac_earth_crystallizer">"从天上的一颗璀璨的灯光，地狱最黑暗的角落，有一个非常坚实的基础概念的存在，魔术。它在哪里从何而来？这种材料是如何应运而生？地球的结晶没有提供答案，但它肯定是一个相当对象。"</string>
    <string name="almanac_lightning_blade">"闪电削减通过天空，裂解成破坏性的电力由白色热轧带分开的两半，晚上。闪电之刃，电力和包含它的剑刀片的电源。包含它的权力，但能持续多久？"</string>
    <string name="almanac_ice_blade">"通过肉体的割与螺栓热痛撕裂，撕裂肌肉骨。冰刀片将不会减少，疼痛。其冷却的核心不会阻止战争的伤痕。冰之刃是最坏的两个碰撞的世界，和它的敌人最好采取通知。"</string>
    <string name="almanac_flame_blade">"火焰之刃战斗在相同的热量下，它曾经出现铁匠铺。泛着热，灼热的边缘，能够融化最强的装甲，只限于处理与生物的最大阻力烧时火焰之刃的效果。"</string>
    <string name="almanac_earth_ballista">"一个永恒的武器，弩已被重新利用，盖亚的围攻尚未到来。与导弹，尤其是设计承受最强的战斗，地球弩车建造的古希腊人和罗马人使用的技术，但上帝的材料。"</string>
    <string name="almanac_ice_ballista">"冰弩车需要缓慢，惰性冰，并推动它以巨大的速度。再加上精确设计的住宿和温泉，冰弩车发射的螺栓是由少数辩护。"</string>
    <string name="almanac_flame_ballista">"许多古老的城市由弩军团倒到猛攻。烈火呼吁这个著名的武器，因为它很容易与火的除了带动。火焰弩结合年龄的武器与火焰的破坏性冲击力。"</string>

    <!-- COMBO CREATURES -->
    <string name="almanac_elf_wizard">"高贵的奇才早已按倒带入和谐的世界，用自己的智慧（和一个神奇的健康破折号）来抑制动物，会做他们的弟兄伤害。虽然普遍和平的和不大可能开始对抗，奇才知道他们的辛酸，一些持有积怨，已经持续了一代又一代的男人。向导内置体弱和轻微的，就像是一个聪明的振奋，在一个人的形状木马。虽然无法甚至一个小的孩子在地上扭打，一个强大的向导到它的膝盖可能会迫使整个城市在眨眼间。"</string>
    <string name="almanac_human_mage">"一个用户已知的人类或禽兽的最强大的魔法，法师控制法术的凡人只能梦想。奇才，势必宣誓和代码不同，法师使用他们的权力自由，销售服务，以价高者得，或打击自己，掠夺财富和把握世界对他们的转向控制。法师是胆汁和扭曲，但不容忽视：他们是极其危险的用户和黑暗的艺术早已忘记了恐惧字的含义。"</string>
    <string name="almanac_human_necromancer">"之间的生活和死者的土地的土地提供最直接的联系，巫师是熟练的，因为他们的折磨，被关押非常了解，他们已经花了他们的生活磨练。无法完全居住或者世界，巫师存在，在绝望的分裂，在绝望的企图击退恶魔，他们面对的不和恶魔，他们面临的内变戏法法术和生物。生活的爱。其余的死人。但巫师，既不缓慢漏水关闭最后一个扭曲的尘世的痛苦呼吸。"</string>
    <string name="almanac_troll">"大自然是一个美妙的艺术家，塑造它的生物，以反映他们的地方在世界上，他们可能与它进行交互手段。这是真实的，巨魔猥琐，面部凹陷，坑坑洼洼的皮肤，和歪刺反映他们的车站：守门和自下而上居民，无能，怯懦的，并没有悔恨。有教养的巨魔将学习不仅是如何EEK其生活，对别人的背上，但将制定一个神秘的时刻，夺权当小费的余额非常轻微。恶心到谁知，olfactious的，缩骨，他们将使用任何可用的手段来获得他们想要的东西，甚至在其他人的反感捕食到他们的存在。"</string>
    <string name="almanac_dwarf">"有几个谁是意识到自己的身体，好斗的矮人部族，在其作为武器使用，同时具有的长处和短处的调。矮人是squatly建成，虽然其规模强大，是不是如他们经常派遣动物和对手的强烈。专家介绍，在近战，毫无惧色，以减少其最小公分母的战斗矮人是不可能撤退时，它知道，不懈的行业可能会产生杀死。矮人身材矮小的人能够承受热和冷两个巨大的变化，有弹性，并拥有很大的耐力，轻轻可能不会是一个人，至少有一个活生生的，长期。"</string>
    <string name="almanac_halfling">"有关古人类，Halfings已演变为狡猾的小偷，骗子，看似熟练的战斗比赛。半身人虽然实力有限，而不是他们夺标的速度，快速，狡猾和恶毒，利用其小巧的身材隐藏在阴影前打致死敏捷。半身可以很容易地在一个公平的战斗制服。因此，半身人很少争取公平。"</string>
    <string name="almanac_kobold">"一个被遗忘的分支，进化阶梯的狗头人是一部分人力和蜥蜴的一部分，但一直没有任何物种的忠诚。被称为狗头建立以免遭更大的规模和实力的生物利用其优越的智力陷阱，伏击，其他小型机器和战争。很少见到，狗头人被认为是由许多看不见。虽然这可能是真实的，其打结的肌肉，短刺的叶片，和邪恶复杂的创作证明自己的存在。"</string>
    <string name="almanac_gnome">"也许所有的动物中最小的，远不如了解侏儒比其他地上的居民。不像魔术用户和亡灵，侏儒不居住在外国的世界，在目前使用的技巧和法术或隐藏。他们是专家穴居人，护林员，出奇的好游泳。他们住在山坡上和树梢。他们的工程技能和创造其微小的，完美的机器，是传说中的东西。他们是最终的幸存者。侏儒罕见，创建光环围绕他们的动作没有危险。但不交叉，除非你有答案：你怎么平衡，不能被敌人发现？你怎么打，这赢得了敌人战斗前甚至开始？"</string>
    <string name="almanac_ghoul">"夜间最魔王的生物之一，食尸鬼是地上的土地移交给死者的灵魂的最后遗迹。像一场噩梦的记忆，食尸鬼是目前和实际，能够取得瘫痪人心中的恐惧。然而，在某一时刻，这个内存漂移，在风暴像沙到另一个地方和时间进行。一个食尸鬼并不受影响最大，会做伤害秒，分钟，年相同的意义：它是一个想法，超出了这些琐碎的问题存在，切弧时间，丧钟，戒指，但并不“牛逼的回声。"</string>
    <string name="almanac_human_witch">"在一个神奇的生物世界，女巫占据一个卑微的站，不久前抛售换取些许超自然的力量在世俗的灵魂的一部分。虽然并不像其他生物的优，既不特别强烈的身体或神奇，巫婆没有什么可以失去，被迫要争取通过一个强大的吸引力：它是不会有她的固定，一旦附着奇巫，她几乎是无法想别的。警惕巫婆，只有死亡才能驱逐他们从他们的奇异的任务。"</string>
    <string name="almanac_female_necromancer">"之间的生活和死者的土地的土地提供最直接的联系，巫师是熟练的，因为他们的折磨，被关押非常了解，他们已经花了他们的生活磨练。无法完全居住或者世界，巫师存在，在绝望的分裂，在绝望的企图击退恶魔，他们面对的不和恶魔，他们面临的内变戏法法术和生物。生活的爱。其余的死人。但巫师，既不缓慢漏水关闭最后一个扭曲的尘世的痛苦呼吸。"</string>
    <string name="almanac_female_elf_mage">"一个用户已知的人类或禽兽的最强大的魔法，法师控制法术的凡人只能梦想。奇才，势必宣誓和代码不同，法师使用他们的权力自由，销售服务，以价高者得，或打击自己，掠夺财富和把握世界对他们的转向控制。法师是胆汁和扭曲，但不容忽视：他们是极其危险的用户和黑暗的艺术早已忘记了恐惧字的含义。"</string>

</resources>