<resources>

    <string name="almanac_story">"Was ist, wenn jede Geschichte, die Sie je gehört habe, ist wahr? \n\n Kinder-Geschichten. Nightmares. Mythologien. Religionen. Können sie alles wirklich sein? \n\n Ein bestimmter Zweig der Wissenschaft glaubt, dass, wenn der menschliche Geist etwas vorstellen kann, muss es einmal gegeben haben. \n\n Skeptiker wird es wie die phantasievollen Schwärmereien des verrückten leugnen. Die wahren Gläubigen wird leugnen es auch, weil sie wissen, dass die Wahrheit viel, viel hässlicher ist. Es ist viel schlimmer als die einfachen Geschichten von Gut gegen Böse. \n\n Erst jetzt entdecken wir die unendliche Zahl von parallelen Universen bestehenden neben uns, die ganze Zeit abzweigen in zahllosen anderen Richtungen. Jede Geschichte, die wir je gehört haben, ist wahr, irgendwo. Dies ist die Geschichte eines dieser Universen, wo der Mensch in seiner Existenz hängt an einem seidenen Faden. \n\n Monster sind echt. Armeen von ihnen, von den Göttern zu führen, die alle mit dem gleichen Ziel: Rückkehr in die Heimat. Geschwärzt, Twisted Herzen, auf der Suche nach der nur Rache, die sie bringen den Frieden. Zerstöre alle Konkurrenten. Folgen Sie ihr Gott in das Herz der Schlacht als Sieger hervorgehen, und marschieren zurück in die Hölle, die sie hervorgebracht. Zurück. Startseite. \n\n Der Kampf ums Überleben wird ein täglicher Kampf sein. Die Schwachen werden über kurz vergessen, in diesen Tagen. Gods and Monsters, Dämonen und Untoten, und die Werkzeuge des Krieges, sind die einzige Realität. Dies ist nur allzu real … das ist Tower Defense Wars! \n\n
"</string>

    <!-- ICE -->
    <string name="almanac_race_ice">"Sie besteht aus Eis, sagen sie, die Göttin der Winter, Skadi, geschädigte Frau von Njordr, Anführer der Armeen der gefrorenen nordischen Krieger. Zu einer Zeit, suchte sie Rache, aber jetzt sucht sie nur nach Hause. Ihr Vater, Þjazi, wurde getötet Suche nach den Formwandler Loki. In einem Anfall von gerechtem Zorn, kam sie zu den Göttern, Schwert in der Hand. Aber sie beschwichtigte sie. Sie beruhigte ihre Wut. Sie gaben ihr Kraft. Es gibt eine Leere im Inneren Skadi, die täglich wächst mit dem Unrecht an ihr Haus gebunden. Es ist eine Schwärze Chasing Light. Von den neun Welten der nordischen Mythologie, kann nur Niflhel, eine höllische, Eiswüste, diese Schwärze des Verschluckens Schöpfung enthalten. Es ihr Heer marschiert. 
"</string>
    <string name="almanac_frozen_soldier">"Gefangen in einem gefrorenen Gefängnis für Jahrhunderte wurden die Ice Wikinger wieder zum Leben erweckt, wenn Skadi angegriffen. Sie brauchte, um eine Armee zu beschwören, und wandte sich an den Massengräbern der Anhänger von ihrem verstorbenen Vater, Þjazi. Die Ice Vikings sind gewarnt worden, dass ihre Freiheit vorübergehend ist: win, und behaupten, einen bevorzugten Platz in Nifhel. Verlieren, und bleibt eingefroren und kämpft für immer.
"</string>
    <string name="almanac_frozen_soldier_horseman">"Wie die gefrorenen Soldaten für immer zu Fuß marschieren, werden Gefrorene Horsemen kühl berechnend. Abweichend von der berühmten leichtfüßig Elvish, bewegt sich das Pferd Skadi Armee langsam und methodisch. Obwohl technisch in der Lage einer temperamentvollen Galopp, ist ein gefrorener Horseman eher seinen Feind erschöpfen, als ihn jagen. Wissend, dass kein Winkel der Erde zu kalt ist, zu dunkel oder zu unwirtlich, wird er folgen Sie einfach seine Beute. Er wird nie aufhören. Er wird niemals ruhen. Erst seine Feinde haben ihre endgültige Sterben keucht aufgegeben.
"</string>
    <string name="almanac_polar_bear">"Diese wilden Tiere werden nicht für ihre Intelligenz, Einsicht, oder Anpassungsfähigkeit bekannt. Sie sind für bösartige Kraft bekannt. Mit kräftigen, fleischigen Pranken und gestochen scharfe Nägel, manch ein Soldat begegnet ihr Schicksal aus dem Boden gezupft nur, um ihren unersättlichen Zähne stoßen. Diese Messer lauerte in einer Kiefer, die gefrorenen Granit zerdrückt so leicht, wie Fleisch, so dass Flucht äußerst selten.  
"</string>
    <string name="almanac_ice_golem">"Gefertigt aus einem Eis dichter als alles auf der modernen Erde gefunden wird, ist das Eis Golem mit der Faust so hart wie gefrorene Fels. Es ist Seele, wenn sie jemals gehabt haben, ist längst vereist, und es lebt nur auf Skadi grausame Gebote dienen. Es gibt zwei Möglichkeiten beim Auftreten eines Eisgolem: Kampf bis zum Tod oder ausgeführt werden. Und wenn man zu laufen wählt man besser schnell laufen.  
"</string>
    <string name="almanac_drake">"In der Lage, weite Strecken erschreckend aus, die Drake buchstäblich Atemzüge eine Eisscholle von Hagel, amtierende Terror auf schwächeren, weniger mobil Kreaturen angreifen. Earthly Hagelschlag wurden bekannt, um Wälder, dezimieren ganze Meuten wilder Tiere und sogar dent Stahl zu zerstören. Stellen Sie sich vor, was die Drake in der Lage ist.  
"</string>
    <string name="almanac_water_cannon">"Diese mächtige Kanone nutzt eines der Grundelemente Erde, Wasser und verwandelt es in der Schneide eines endlos erneuerbare Waffe.
"</string>
    <string name="almanac_water_catapult">"Wasser ist sowohl unendlich formbar und überraschend schwer. Beide Tatsachen sind durch das todbringende Wasser Catapault ausgebeutet.
"</string>
    <string name="almanac_water_pillar">"Langsam, fast methodisch, kann eine große Menge an genügend Wasser quellen hoch, umgeben die Tiefebene, und schließlich ersticken alles in seinem Weg.
"</string>
    <string name="almanac_water_emitter">"Seltsam, dass etwas bekannt, das Leben geben kann, so geschickt wie eine Maschine des Todes funktionieren, aber so ist die Wasser-Emitter. Wie der Folter bekannt zu manchen Kulturen, der Wasser-Emitter langsam aber sicher erstickt ihre Gegner mit einem einfachen Wasserstrahl. 
"</string>

    <!-- WIND -->
    <string name="almanac_race_wind">"Vorher gab es regen, bevor es Schnee gab es Wind, treiben entlang der Land-, bedeckt die Erde in eine Decke des Wandels. Da ist einer, den Wind steuert, und damit, steuert die Bewegung des Sandes, den Samen, und der Jahreszeiten. Sein Name ist Quetzalcoatl. Die geflügelte Schlange ist mehr als ein Gott: Er ist ein Verbündeter, ein Freund, ein Quälgeist, und ein Marker am Platz. Quetzalcoatl ist der Abstand zwischen Erde und Himmel. Er ist einer der wenigen, die zu Xibalba, die Maya-Unterwelt reisen können und zurück ohne den Geruch des Todes über ihn. Xibalba ist ein Ort der Angst, in welcher Branche Quetzalcoatl hat es schwer zu sagen. Aber er hat eine Armee erhoben, ihm zu folgen. Er hat den Wind geweckt.
"</string>
    <string name="almanac_human_archer">"Lange vor der Pistole, gab es den Bogenschützen, vielleicht die am meisten gefürchtete Kämpfer des Mittelalters. Nun schuften für Quetzacoatl, der ihnen versprochen hat, die Unterstützung von einem wütenden Wind, sind diese agilen Kämpfer in der Lage, auf große Entfernung anzugreifen. Mit einer Pfeilspitze eingewickelt in einen rostigen Widerhaken aus winzigen Stahlhaken, jemand das Glück, eine Begegnung mit einer Gruppe von Bogenschützen, von denen es nur wenige die Geschichte kennt, wird für den Rest ihrer Tage gezeichnet hervorgehen überleben.
"</string>
    <string name="almanac_human_archer_horseman">"Wenn der Bogenschütze hat eine Schwäche, und viele werden argumentieren, dass dies nicht der Fall, ist es, dass ihre Notwendigkeit der Einrichtung und richten Sie sie relativ ausgesetzt verlässt. Geben Sie die berittene Bogenschütze, geschult, um zu kontrollieren ein wildes Tier wird noch beibehalten tödlicher Präzision. Eine Begegnung mit einer Gruppe von berittenen Bogenschützen verlassen wird der Himmel geschwärzt, Tausende von Pfeilen, die jeweils ein Abgesandter eines angekündigten Todes, Regen von oben herab. 
"</string>
    <string name="almanac_panda_bear">"Obwohl oft bewundert für ihre ansprechenden Erscheinungsbild, ist der Panda ein heftig territorialen Tier, mit dicken Kiefer-und Messer-wie Klauen. Während auf einem ziemlich sitzende Lebensweise angepasst, sind die Giant Pandas reizbar und äußerst defensiv, ihre eigene Art. Mit diesem Wissen prods Quetzalcoatl die Giant Pandas zu keinem Ende, Trennung von Mutter cub, und Isolieren der bärenartig Krieger aus ihrer Heimat Heimat. Er hat sie verärgert, und während fehl am Platze, ihre Wut wird in Blut abgeschreckt werden.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_golem">"Die alten Mayas verehrten Chaac, sagte ein regen Schlange, um den Blitz in den Himmel zu kontrollieren, oft setzte ihn über der geflügelten Schlange Quetzalcoatl. Quetzalcoatl, wohl wissend, von Chaac Macht, suchte in den Himmeln und Höllen auf der Suche nach der Lightning Golem. Nachdem sie ihn gefunden, und nachdem seine Treue gesichert, wird der Blitz Golem dienen Quetzalcoatl wie der regen dient den Wolken: unerschrocken, wodurch der Tod wie die Wolke erzeugt eine Pfütze. 
"</string>
    <string name="almanac_dragon">"Vielleicht kein einzelnes Geschöpf hat so viel von ihrem neuen Herrn als der Dragon profitiert. Bereits ein Tier im Laufe der Jahrhunderte bekannt, unter Quetzalcoatl ist der Drache noch furchterregender, nachdem sie gelernt jedes Ärgernis des Buttern Wind von seinem geflügelten Lüttich. Der Drache ist eine feurige Schlange von alarmierende Fähigkeit. 
"</string>
    <string name="almanac_lightning_cannon">"Seit Anbeginn der Menschheit, haben geringere Geschöpfe gehofft, den Himmel zu kontrollieren, und mit ihr die Macht von Zeus 'Blitzen. Jetzt können sie.
"</string>
    <string name="almanac_griffin_statue">"Obwohl majestätisch in seiner Form, und königlich in ihrer Miene, nicht weiter als seinen Krallen, die wahre Natur des Griffin verstehen.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_pillar">"Eine Kolonne von unglaublicher natürlicher Energie, ist diese Säule sowohl ein Magnet für Macht, und ein fähiger Projektor der unvergleichlichen Zerstörung.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_emitter">"In der Lage, in kurzer Burts der extremen Schärfe-Funktion wird der Blitz-Emitter ein schockierender Kraft aus der Ferne erblicken; näher, natürlich, ist keine Show, sondern ein Todesurteil.
"</string>

    <!-- EARTH -->
    <string name="almanac_race_earth">"Man erstellt Religion, Gott zu beschreiben. Gott schuf den Menschen nach seinem Bild zu reflektieren. Aber Gaia, Mutter Gaia, schufen die Götter. Gaia, der Schöpfer der Erde, ist die Schriftart, aus denen der Fluss des Lebens fließt. Sie ist der Geist und die Harmonie des Daseins. Die Griechen sahen zu Gaia zur Orientierung über allen anderen. Sie glänzte auf sie. Und sie wandten sich an sie, betrunken auf dem Wein, den sie aus den Trauben sie vorgesehen ist, betrunken auf der Strom über ein Leben, das sie aber nur zulässig gemacht. So wird sie ihnen in den Tartarus zu führen. Sie wird ihnen zeigen, was Schmerz ist. Tartarus, der Abgrund, das dunkle Loch in der Mitte des Seins, die Unterwelt der Verdammten. Tartarus, ein Ort der Ruhe und der Name des Gottes, der dort ruht. Tartarus wird ihr Schicksal sein; Gaia wird seine Armee um ihr Schicksal zu führen, und dann wird sie ihre Hände von dem schmutzigen, reuelosen Scheitern zu waschen. 
"</string>
    <string name="almanac_elvish_archer">"Für Elfen, dass ein Bogenschütze ist kein Job, es ist ein Weg des Lebens. Das Erlernen der langen Bogen aus der Zeit, sie gehen lernen, entwickelt sich ein Elf ein ausgeprägtes Gespür für Bogenschießen, als ob diese Werkzeuge des Krieges waren eine Erweiterung seines eigenen Seins. Obwohl nicht immer der größte und stärkste Rasse, benutzen Elfen ihre überlegene Vision, List, Geschick und Bogen zu leicht besiegen Leasinggeber Gegner und forderte Gaia, die Erdgöttin, in Zeiten großer Not. Überqueren Sie sie auf eigenes Risiko. 
"</string>
    <string name="almanac_elvish_archer_horseman">"Nur wenige Architekten des Krieges, sei es Mensch oder Maschine, kann als schnell und entschlossen zu schlagen als Elvish Archer Horseman. Bekannt für das beinahe spirituelle Verbindung zwischen Reiter und Pferd sind die Elben, die sowohl den Bogen und das Beast Master in Elbisch Kultur geehrt und gleichmäßig von außen zu befürchten. Dies ist mit gutem Grund. Mit einer kurzen Verbeugung, die für eine volle Bewegungsfreiheit ermöglicht, diese mobilen Attentäter den Horizont zu scannen, wählen ihre Ziele, und Streik mit alarmierender Bereitwilligkeit.
"</string>
    <string name="almanac_grizzly_bear">"Eine natürlich gewachsene Killer, und der unbestrittene König der seinen bewaldeten Heimat geht der Grizzly langsam, weil er es kann. Doch bei voller Sprint, ist der Bär schneller als alle, aber die fleetest von Tieren, und stark genug, um Knochen aus den Höhlen zu rippen. Wenn seine geschärften Zähnen und Klauen nicht töten ihre Beute, wird es gelegentlich zerstören Gegner mit stumpfen, Brute-Force-und Hammer fisted Pfoten. 
"</string>
    <string name="almanac_earth_golem">"Auferstanden aus der Erdkruste, die Erde ist ein komplexes Tier Golem, eine Sammlung von Mikroorganismen, Gase und Stein, zusammen mit Schlamm und Sumpf einem singulären Fokus statt: Rückkehr auf die Erde aus dem es kam. Er kämpft nicht seine Gegner so viel wie sie verschlingen und werden eins mit ihnen, verdampft jede Spur dessen, was zuvor stand, bevor sie Schlamm fließt in einen Durchleiten des Stroms gefällt. 
"</string>
    <string name="almanac_eagle">"In modernen Zeiten ein Symbol für Freiheit und Gerechtigkeit, ist die alte Adler eine gigantische Raubvogel, Angriff mit Geschwindigkeit und überraschende Kraft. Seine Krallen durch Fleisch zu reißen, so dass Stichwunden, die einen langsamen und schmerzhaften Tod führen. Im besten Fall wird der Adler heben ihre Gegner und werfen Sie diese über einen langen Herbst und einen sehr viel schnelleren und sicheren Untergang. Machen Sie keinen Fehler: Dies ist ein verfluchter Vogel der verdammten Seele geboren.
"</string>
    <string name="almanac_rock_cannon">"Keine Substanz bekannt ist so reichlich wie die ständige, erdrückende Macht des Rock, und keine Kanone ist so unerbittlich. 
"</string>
    <string name="almanac_stone_catapult">"Ein regen aus Steinen klingt wie eine biblische Plage, aber der Stein Catapault ist in der Lage, eine solche Wut auf einem Augenblick zu produzieren.
"</string>
    <string name="almanac_earth_pillar">"Wenig in manchen Kreisen bekannt, aber die Erde besteht aus weit mehr als bloße Schmutz-, Rock-, und Wasser. Es gibt eine innere Energie, eine Lebenskraft, die diese Elemente miteinander verbindet. Ob zum Guten oder zum Bösen genutzt, hat dieses unbeschreibliche Energie eine Macht, die unbestreitbar ist. 
"</string>
    <string name="almanac_dirt_emitter">"Weder technologisch fortgeschrittenen, noch magisch einzigartig ist der Dirt Emitter eine einfache, brutale Schöpfung. Allerdings ist seine Gefahr nicht ausgeschlossen werden. Fragen Sie einfach jeden, der jemals wurde lebendig begraben. Das heißt, wenn Sie einen Überlebenden finden können. 
"</string>

    <!-- FIRE -->
    <string name="almanac_race_fire">"Die Hindu-Religion hat viele Götter, Indra und Soma, Vishnu und Rudra. Und dann gibt es Agni, Gott des Feuers und Akzeptor von Opfern. Agni ist der Bote, die Leitung zwischen Himmel und Erde, die Verbindung zwischen den Menschen und den Göttern. Agni ist wütend. Die Götter zeigte den Menschen den Weg zur Weisheit, aber sie haben es verlassen. Sie müssen wieder gelehrt werden. Sie müssen den Pfad zu folgen. Agni wird sie Naraka, der Hindu Unterwelt führen. Naraka ist ein Ort der Qual, ein ewiges Land des Leidens von den Buddhisten und den Jainists gleichermaßen gefürchtet. Agni macht keine Unterschiede. Er wird seine Hand auf die Schulter der Verdammten auszuruhen, und bahnen einen Weg durch das Herz von jedem Aggressor. Agni ist unsterblich. Seine Armee ist Untoten. Leiden: Gemeinsam werden sie die Welt in ihren natürlichen Zustand zurückzukehren. 
"</string>
    <string name="almanac_mummy">"Wie ein Mann stolpert von einem brennenden Gebäude, ist die Mumie langsam und desorientiert. Aber es sucht nicht eine Flucht zum Leben. Vielmehr hofft sie, andere in seine untoten Welt von Elend ziehen. Die Mumie ist nicht stark, es ist nicht schnell, und es ist nicht klug. Aber mehr als jede Kreatur bekannt, es wird nicht aufhören sie zu bekämpfen. Es wird nie aufhören sie zu bekämpfen: gequält, gebrochen, und gequetscht.  
"</string>
    <string name="almanac_mummy_horseman">"Die Untoten Reiter besitzt die gleichen manischen als Mumie zu lösen, aber löst der Mumie größte Schwäche: seine langsame Bewegung. Der Lage, eine Moment zuzuschlagen, ist der Undead Reiter die perfekte Kombination aus schiere Geschwindigkeit, flinke Fingerfertigkeit und einer brutalen Wunsch, den Willen seiner Gegner nah und fern zu zerschlagen. 
"</string>
    <string name="almanac_fiery_bear">"Ähnlich dem gemeinsamen Schwarzbären in aufzubauen, hat Agni Naraka, die feurige Unterwelt, für einen untoten Angreifer in ähnlicher Größe, Geschwindigkeit, Stärke und gescheuert. Kann nicht ein geeignetes Spiel zu finden, schuf er die brennenden Bären, in einem Tieropfer unschuldiger Kreaturen und verdammte menschliche Geister geschmiedet. A Burning Bear ist intelligent genug, um seine Beute Stengel, unermüdlich und völlig unempfindlich gegen die intensivsten Formen der Wärme auch. Darüber hinaus hat jeder Agni mit einer feurigen Wut und einer aus den Angeln gehoben Disposition durchdrungen. The Burning Bären sind unberechenbar, widerspenstig, und sicher tödlich.
"</string>
    <string name="almanac_fire_golem">"Die richtige Anwendung von Zeit und Druck entsteht ein Diamant. Die falsche Anwendung erstellt eine Hölle Spawn, eine tödliche Mischung aus geschmolzener Lava und Schotter Erde. Ob Brüh seine Gegner mit seinen Fäusten kochend heiß, oder Pulverisieren dann mit seinen unaufhörlichen, methodischer Bewegungen, ist die Hölle Spawn das einzige Tor zu ihrem Elend auf der Welt zufügen, akzeptieren alle Opfer auf dem Altar der eigenen Unzufriedenheit.
"</string>
    <string name="almanac_falcon">"Es gibt kein einziges Tier, das als Synonym für Geschwindigkeit wie die Falcon, und folglich kein Tier in der Lage schlug so schnell und effizient. Tauchen auf seine Beute aus luftiger Höhe, hat die Falcon oft den Tod Schlag vor seinem Gegner selbst sah es kommen, Verkeilen seiner gehärteten Schnabel in den Schädel der Eindringling. Agni lächelt jedes Mal, wenn der Falke schlägt seine ahnungslose Beute. 
"</string>
    <string name="almanac_flame_cannon">"Hitze greift das Wesen einer Kreatur Zellen, und wenige, wenn überhaupt, können sich gegen die rasenden infermo of the Flame Cannon.
"</string>
    <string name="almanac_flame_catapult">"Das einzige, was fehlt Feuer ist die Fähigkeit, zu überraschen. Es ist zu hell und zu heiß, um viele zu überraschen. Zumindest solange, bis die Flamme Catapault tritt in den Kampf.
"</string>
    <string name="almanac_fire_pillar">"Rund ein Feuer Säule ist ein Tanz mit dem Tod sicher, schön in seiner eigenen Art und Weise flink, das Feuer Biegen der Form der Winde, bevor verschlingt seine Beute in einen Kessel mit Wärme. 
"</string>
    <string name="almanac_fire_emitter">"Wie die Schmiede Öfen verwendet werden, um den kalten Stahl, die das mittelalterliche Europa erobert schmieden, strahlt das Feuer Emitter eine intensive Wärme Immobilisierung alle bis auf die Nerven-Stout zu nahe kommen.
"</string>

    <!-- LIFE -->
    <string name="almanac_race_life">"Um cannonised, ein Heiliger zu werden, am meisten widmen ihr Leben für die Sache der Christen, und auf das Heil ihrer Mitmenschen. Einige suchen das Heil durch das Buch, die anderen durch das Schwert. Hugues de Payens, Gründer und Großmeister der Tempelritter, war ein Krieger Heiliger, ein Kreuzritter, und militärischer Anführer der True Grit und ungewöhnliche Genie. Von Payens, wie alle der Großmeister, die ihm folgten, nahm die Stelle für das Leben, geschworen, das Kreuz zu verteidigen. Nur im Tod könnte man endlich ruhen. In seinem Leben, getötet von Payens viele eine Seele für das Wohl. Für seine Verbrechen, so muss er in der Hölle, ein altes Repository für die Bösen warten. Dort angekommen, findet er wohl sein Schicksal nicht ins Fegefeuer warten. Oder er kann für die Ewigkeit leiden. Es ist nicht seine viel zu wissen. Er weiß nur, dass es die Antwort auf ihn wartet, da er seine eifrigen Anhänger erwartet. 
"</string>
    <string name="almanac_zealot">"Ein Zelot ist blind für jede Wahrheit, die nicht seiner Ansicht nicht entspricht. Wie eine lebende Maschine, ist sein Spielraum eingeengt. Die Ritter haben diese Krieger des Glaubens durch Täuschung geschmiedet, und sie kämpfen nicht mit Wut oder Neid, aber mit einer emotionalen Tiefe, die weit über der trivialen Welt. Ihre Glut ist unmöglich, von Sterblichen zu erreichen, und mit dieser eifrigen Fokus, Feinde bald erkennen, dass ein wahrer Berserker machen vor nichts halt, oft Besiegen von Gegnern oft ihre Größe und Stärke.
"</string>
    <string name="almanac_zealot_horseman">"Einmal im edlen Ausbund an Tugend und Ritterlichkeit, war der Ritter auch ein hoch qualifiziertes Killer, die Kombination von Schwertkampf und Reiten zu einem tödlichen Kämpfer. Zuvor hielt eines Ritters strikte Einhaltung eines Moralkodex ihn vom Kampf gegen das Böse. Aber jetzt, mit diesem Code längst verloren, wurden diese Söldner begonnen, für den Meistbietenden zu kämpfen, versuchen, zurück zu Gehenna und foltern ihre Feinde gnadenlos für die Ewigkeit.  
"</string>
    <string name="almanac_seraphim">"Die Seraphim sind unermüdlich aktiv, ihre Hingabe an das Gebet grenzt an Wahnsinn. Oft werden sie von als brennend, so feurig ist ihr Bedarf an religiösen Auflösung gedacht. In Hugues de Payens haben sie gefunden, ein führendes Unternehmen eindeutig auf die Verwirklichung ihrer Branche einen guten Zweck geeignet und schickt sie auf eine endlose Reihe von Todes-gebundene Missionen, immer vielversprechend, dass schon bald wird er sie mit der ruhigen sie so verzweifelt suchen, bieten. 
"</string>
    <string name="almanac_life_golem">"Folklore hält, dass der Rabbi Judah Löw ben Bezalel den ersten Golem, um die Juden von Prag gegen die Pogrome zu verteidigen Ghetto geschaffen. Die Erkenntnis, dass er ein Monster, das nicht kontrolliert werden konnten, geschaffen wurde Rabbi Löw gezwungen, legte den Golem vor der zunehmend gewalttätigen Ausbruch bedroht die weitere Tod von Unschuldigen Gentile. Eine solche Macht und solche mutwilligen Zerstörung seines Volkes, nicht auf Hugues de Payens verloren. Er auferstanden den jüdischen Golem für seine Tempelritter, die Schaffung der Golem Crusader: dim schlagfertig, unmoralisch und praktisch nicht mehr aufzuhalten.
"</string>
    <string name="almanac_angel">"Wide-geflügelt und erfüllt mit einer Leistung einige halten stärker als jede andere, Divine Right, Engel besitzen übermenschliche Kräfte und einen engen Fokus: sie wird nicht zögern, von denen, die im Wege einer Wiedervereinigung mit ihrem wahren Gott stehen zu entsorgen. Natürlich, wer \"im Wege stehen\", ist bis zu ihrer eigenen Interpretation, und viele unschuldige wie bei den Händen dieser geflügelten Krieger gefallen.
"</string>
    <string name="almanac_energy_cannon">"Die Energie-Kanone feuert Runden aus reiner Energie, noch elementarer als Strom, reduziert alles lebend oder tot, in eine Masse aus unbelebter Materie Abfall. 
"</string>
    <string name="almanac_angel_statue">"Seht die Macht der Angel: ein Symbol Stärke, Feierlichkeit und Gehorsam.
"</string>
    <string name="almanac_life_pillar">"Es gibt Geschöpfe auf der Erde in der Lage, in caldronous Hitze gedeihen. Es gibt Zellen, die Licht und solchen, die Dunkelheit sehnen Es gibt Pflanzen, die den Atem in den Gasen, andere Tiere ausatmen müssen. So ist das Leben Säule, verwendet eine Quelle des Lebens Energie, um über den Tod zu bringen. 
"</string>
    <string name="almanac_holy_water_emitter">"Wie so viele Waffen des Krieges, haben die wirklich nichts zu Heiligen aus dem Emitter Weihwasser fürchten. Wie so viele Kriege, wird dies ein nicht Faught durch den Heiligen.  
"</string>

    <!-- DEATH -->
    <string name="almanac_race_death">"In Haiti Voodou, ist das ein Ritual veve Symbol verwendet, um die mächtigen Geistern, als Loa bekannt zu vertreten. Die wichtigste Loa, Damballa, die Sky Gott und Schöpfer allen Lebens, wird von zwei Schlangen vertreten. Wie eine Schlange, kann Damballa nicht reden. Er drückt sich durch das Sprechen durch Flamme. Bondyè, die unerkennbar Schöpfer von allem, kann nicht gesprochen werden. Er drückt sich durch Damballa. Aber so wie sich die Wege Damalla ein Rätsel Mann sind, sind die Wege Bondyè ein Rätsel Damballa. Als sein Nachfolger das Angebot von ihm nicht passen, brennt Damballa ganze Dörfer. Wenn Damballa nicht passt Bondyè, es ist nicht abzusehen, die Folgen. Sollte dies unerkennbar Kreatur entscheiden, in die Hölle zur Erde zu bringen, wird keine Kraft im Universum in der Lage sein, ihn zu stoppen. Die Toten auferstehen und seinen Willen tun. Geheimnis wird von blendenden Wahrheit ersetzt werden.   
"</string>
    <string name="almanac_zombie">"Der Zombie, schon tot, lebt ohne Freude oder Angst. Sein Leben ist ein Zweck. Ewige Existenz, von jedem von Ponce de Leon im Westen, zu den Brahmanen des Ostens gesucht wird, ist der Fluch des Zombie, ewig wandernden in einem unaufhörlichen Kreislauf der unerträglichen Schmerzen. Er ist Damballa Marionette, die Inhalte nur in der Hölle auf Erden, die kommen, um sein Zuhause zu sein hat. 
"</string>
    <string name="almanac_zombie_horseman">"Wie ein Reiter ohne Kopf auf die Nacht entfesselt, bewegt sich der Zombie Reiter unermüdlich über den rissigen Boden eines verbrannten Erde. In ihm gibt es keine Gedanken, keine Träume. Es gibt nicht einmal ein Aufruf zur Rache. Sein Leben ist viel einfacher. Wie eine Pflanze erreicht der Sonne entgegen, durchstreift die Zombie-Reiter den Planeten, gewollt, alles in seinem Weg, so dass er vielleicht eines Tages wieder hergestellt werden zerstören. 
"</string>
    <string name="almanac_succubus">"Anders als so viele von den abscheulichen Kreaturen in den Krieg brachte hier können die Succubus, als ob eine zarte Schönheit erscheinen. Zu der Zeit, ihre heiratsfähigen Form in den Augen ihrer Betrachter geschwärzt hat, ist es zu spät. Sie werden ihre wahre Form für einen Moment zu sehen, die Reptilien-Haut eines seelenlosen Instrument, dessen Vergnügen entsteht im Schmerz, und dann werden sie beseitigt werden. 
"</string>
    <string name="almanac_undead_golem">"Eine Komposition aus allem, was hässlich in der Welt ist, alles, gequält und voller Blasen ist, verbindet das Undead Golem die meisten nutzlos, die meisten giftig, die meisten Unterdrückten, und die meisten geschmäht Abfalls in eine reanimiert Seins. Wie ein lebender Voodoo-Puppe hat Damballa disparaten Teilen übernommen und bildete sie zu Untoten Golem. Kaum fühlenden, aber äußerst destruktiv, verrät die Untoten nur den Golem nur eine Spur von der Kontrolle seines Schöpfers. Darüber hinaus ist es eine Maschine, in das Leben gebracht, um zu töten, und nur um zu töten.
"</string>
    <string name="almanac_fallen_angel">"Fallen Angels lebte einst gewiegt in eine Decke von grenzenloser Liebe und ewige Ruhe. Und sie verwarfen sie, verbraucht mit dem Wunsch nach Macht. Längst aus dem Königreich der Himmel werfen, werden Fallen Angels genaue Swift Justice auf jedem Geschöpf Verhinderung ihrer Thronbesteigung von einer dem Untergang geweihten Erde - insbesondere diejenigen dumm genug, um sie zu dem Gott, den sie nehmen, wie ihr Erzfeind zu vergleichen.  
"</string>
    <string name="almanac_poison_cannon">"The Poison Kanone speit seine schädlichen Ausdünstungen in die Welt, eine endlose Schornstein von schädlichen Gasen und Altöle, dass nur wenige widerstehen können. Die Luft brennt, während die schwarze Gift-Kanone funktioniert. 
"</string>
    <string name="almanac_gargoyle_statue">"Wachsam und bereit, bleibt ein Gargoyal thront, immer auf der Kante hängen von Flucht und Kampf.
"</string>
    <string name="almanac_undead_pillar">"Es ist etwas in die Herzen der Untoten, oder in den Resten ihrer Seele, die sie aufrecht und bewegt, aber nicht am Leben hält. Was auch immer diese Kraft ist, ist es stark verändernd, und wahrscheinlich zu vergiften, was Lebewesen in Berührung kommen, mit ihm.
"</string>
    <string name="almanac_toxic_gas_emitter">"Es gibt einige Stoffe, so gegensätzlich zu Leben, dass ihre Toxizität alle Arten von Wesen und alle Welten des Ursprungs kreuzt. Das giftige Gas freisetzt Emitter solcher Stoffe auf den Feind.
"</string>

    <!-- COMBO TOWERS -->
    <string name="almanac_flame_whip">"Eine feurige Ranke tritt aus der Flamme Peitsche wie ein Lasso Brennen, Stechen Gegner mit einem Hieb der Flamme, oder umgibt sie im Ring of Fire.
"</string>
    <string name="almanac_water_whip">"Die Wasser-Peitsche existiert irgendwo zwischen flüssig und fest. Obwohl Flüssigkeit in Bewegung, schlug den von seinen Ausrichten, gewalttätigen Streik wird sicherlich durch eine Vernarbung Erinnerung an seinem festen Zustand hinterlassen. Ein weiterer Beweis dafür, dass die Oberfläche des flüssigen Wassers wie Stahl ist unter den richtigen Umständen. 
"</string>
    <string name="almanac_tentical_whip">"Wie auf einer riesigen Krake, oder eines vollständig verwirklichten Version des mythologischen Kraken, besitzt die Tentical Peitsche ein dick, muskulös Seil eines tentical, in der Lage, seine Beute warum erstaunliche Genauigkeit und einzigartige Geschwindigkeit zu schlagen.
"</string>
    <string name="almanac_flame_crystallizer">"Eine Flamme ist einfach eine sichtbare Cue, dass es Feuer. Es ist ein Trick des Lichtes, ein Gespenst aus der Essenz entfernt. Die Flamme Feuer Kristallisator nutzt die Wärme, beschwört sie ihn aus der Luft gegriffen, ohne Flamme erforderlich.
"</string>
    <string name="almanac_ice_crystallizer">"Erde Luft ist eine Mischung aus vielen Dingen, aber sogar in den rauesten Wüsten, gibt es eine Spur von Feuchtigkeit. Die Ice Kristallisator nimmt dieser Feuchtigkeit zu halten und schafft Instant Eis. Dies klingt vielleicht nicht feasome bis man Bilder Eisbildung von innen nach außen, Venen, Arterien und Organe nicht ausgeschlossen. 
"</string>
    <string name="almanac_earth_crystallizer">"Von den leuchtenden Lichtern des Himmels, um die dunkelsten Ecken der Hölle gibt es eine Magie in dem Begriff der feste Boden, der Existenz. Wo kommt es her? Wie wirkt sich das Material entstanden? Die Erde Kristallisator liefert keine Antworten, aber es ist doch definitiv ein Objekt.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_blade">"Blitz durchschneidet den Himmel, das Abspalten der Nacht in zwei Hälften, von einem weißen Band heißen destruktiver Strom getrennt. Die Lightning Blade-nimmt, dass Strom und enthält seine Macht in der Klinge eines Schwertes. Enthält seine Macht, aber für wie lange?
"</string>
    <string name="almanac_ice_blade">"Ein Schnitt reißt durch Fleisch mit einer Schraube von heißen Schmerz, Tränen nahe Muskel Knochen. Eine Klinge aus Eis wird nicht gemindert, dass die Schmerzen. Seine gekühlten Kern wird nicht verhindern, die Narben des Krieges. Die Ice Blade ist das Schlimmste aus zwei Welten kollidieren, und seine Gegner am besten beachten. 
"</string>
    <string name="almanac_flame_blade">"The Flame Blade-Schlachten in der gleichen Hitze, unter denen sie einst aus der Schmiede entstanden. Glühend heiß, mit einer sengenden Rand der Lage, selbst zu schmelzen die stärkste Rüstung, ist die Flamme Schergrat Wirksamkeit nur im Umgang mit Kreaturen mit der größtmöglichen Widerstand zu brennen begrenzt.
"</string>
    <string name="almanac_earth_ballista">"Eine zeitlose Waffe hat die Ballista von Gaia für die Belagerungen noch kommen repurposed worden. Mit Raketen speziell auf die stärkste Kämpfer standzuhalten, wird die Erde gebaut Ballista mit der Technologie von den alten Griechen und Römer, aber die Materialien von einem Gott. 
"</string>
    <string name="almanac_ice_ballista">"Die Ice Ballista nimmt langsam, träge und Eis treibt es zu enormen Geschwindigkeiten. Gekoppelt mit exakt dimensionierten und Aufenthalte und Federn werden die Schrauben von der Ice Ballista abgefeuert von wenigen verteidigt.
"</string>
    <string name="almanac_flame_ballista">"Viele antike Stadt fiel auf einen Ansturm von der Ballista Korps. Agni hat auf dieser berühmten Waffe genannt, weil es so leicht mit dem Zusatz von Feuer verstärkt. Die Flamme Ballista verbindet Kraft mit dem stampfenden Destruktivität der Flamme in eine Waffe für die Ewigkeit.
"</string>

    <!-- COMBO CREATURES -->
    <string name="almanac_elf_wizard">"Die edlen Wizards haben lange gerungen, um die Welt in Einklang zu bringen, indem sie ihre Weisheit (und eine gesunde Prise Magie), um die Kreaturen, die ihre Brüder Schaden anrichten würde zu unterdrücken. Während im Allgemeinen friedlich und unwahrscheinlich, Konfrontationen zu beginnen, sind Assistenten für ihre Bitterkeit, Groll einige, die für Generationen von Männern gedauert haben bekannt. Erbaut zerbrechlich und leicht, ist ein Assistent wie eine clevere wecken, ein Trojanisches Pferd in der Gestalt eines Mannes. Obwohl nicht einmal ein kleines Kind zu Boden zu ringen, konnte ein starker Assistent eine ganze Stadt auf die Knie zu zwingen in der ein Wimpernschlag.
"</string>
    <string name="almanac_human_mage">"Einer der mächtigsten magischen bekanntermaßen Mensch oder Tier, zu kontrollieren Mages die Zaubersprüche, von denen sterbliche Männer nur träumen können. Anders als Zauberer, der zu einem Eid und einem Code gebunden sind, verwenden Magier ihre Kräfte frei, den Verkauf ihrer Dienste an den Meistbietenden oder das Stoßen auf ihren eigenen Reichtum zu plündern und zu begreifen um die Kontrolle über eine Welt gegen sie wandte. Magier sind gallig und verdreht, sollte aber nicht unberücksichtigt bleiben: Sie sind extrem gefährlich Nutzer von der dunklen Künste und haben längst die Bedeutung des Wortes Angst vergessen.
"</string>
    <string name="almanac_human_necromancer">"Die Bereitstellung der meisten direkten Zusammenhang zwischen dem Land der Lebenden und dem Reich der Toten, sind Nekromanten so geschickt wie sie gefoltert werden, eingesperrt mit dem Wissen, das sie sehr ihr Leben verbracht haben, Honen. Nicht vollständig bewohnen entweder Welt, existieren Nekromanten in einem verzweifelten Schisma, beschwört Zaubersprüche und Kreaturen in einem hoffnungslosen Versuch zu bekämpfen sowohl die Dämonen sie konfrontiert sind, ohne, und die Dämonen sie konfrontiert sind innerhalb. Die lebendige Liebe. Die Toten ruhen. Doch der Nekromant hat weder langsam Rückfluss aus den letzten schmerzlichen Atemzüge eines verdrehten sterbliche Hülle. 
"</string>
    <string name="almanac_troll">"Die Natur ist ein wunderbarer Künstler, der Gestaltung seiner Geschöpfe, um sowohl ihren Platz in der Welt und ihre möglichen Mittel zur Interaktion mit darüber nachzudenken. Dies wahr ist, spiegelt die Trolls elend, eingefallenen Gesicht, pockennarbige Haut, und krummer Rücken ihrer Station: Gatekeeper-und Bottom-Bewohner, träge, feige, und ohne Reue. Der wohlerzogene Troll wird nicht nur lernen, wie man eek seinen Lebensunterhalt auf dem Rücken der anderen, sondern wird ein unheimliches Gefühl des Augenblicks zu entwickeln, die Macht zu ergreifen, wenn die Salden kippen immer so leicht. Widerlich, um anzuschauen, olfactious und shifty, werden sie nutzen alle verfügbaren Mittel zu gewinnen, was sie wollen, auch Jagd auf andere als die Abscheu der ihre Existenz.
"</string>
    <string name="almanac_dwarf">"Es gibt wenige, wie bekannt, ihre Körper sind, wie in der Melodie mit seiner Verwendung als Waffe, die sowohl Stärken als auch Schwächen hat, wie die kämpferische Zwerge Clans. Zwerge squatly gebaut werden, und zwar kräftig für ihre Größe, sind nicht so stark wie die Tiere und Gegner sie routinemäßig zu versenden. Experten im Nahkampf sind und keine Angst um die Schlacht auf den niedrigsten gemeinsamen Nenner zu bringen, ist ein Zwerg unwahrscheinlich, sich zurückzuziehen, wenn es, dass unermüdlichen Industrie wird wahrscheinlich produzieren zu töten weiß. In der Lage, große Veränderungen in Hitze und Kälte, belastbar, und besessen von großer Ausdauer zu widerstehen, der Mann, der Zwerge kleine Statur nimmt unter Umständen nicht leicht ein Mann zu sein, zumindest ein lebendiges ein, für lange Zeit. 
"</string>
    <string name="almanac_halfling">"Bezug zu den alten Menschen haben Halfings als schlaue Rennen von Dieben, Scharlatane und täuschend qualifizierte Kämpfer entwickelt. Obwohl in Kraft beschränkt ist, und nicht zu ihrem endgültigen Geschwindigkeit bekannt ist, sind schnelle Halblinge, List und bösartig, mit ihrer winzigen Statur, um im Schatten vor dem Auftreffen mit tödlichen Agilität zu verstecken. Halblinge kann leicht überwältigt werden in einem fairen Kampf. Folglich Halblinge selten kämpfen fair. 
"</string>
    <string name="almanac_kobold">"Ein vergessener Zweig der evolutionären Leiter, ist der Kobold der halb Mensch halb Echse, hält sich jedoch keine Zugehörigkeit mit beiden Spezies. Kobolde sind dafür bekannt, Fallen, Hinterhalte und andere kleine Maschinen des Krieges zu bauen, um die Nutzung ihrer überlegenen Intellekt gegen Kreaturen der größeren Größe und Stärke. Selten gesehen, sind Kobolde dachte, unsichtbar zu sein von vielen. Dies mag zwar wahr sein, ihre verkrampften Muskeln, kurzen stechenden Blättern, und böse komplexen Kreationen um ihre Existenz zu bezeugen.
"</string>
    <string name="almanac_gnome">"Vielleicht ist der kleinste von allen Geschöpfen, wird viel weniger über Gnome als andere irdische Bewohner bekannt. Im Gegensatz zu Benutzern und Magie der Untoten, nicht die Gnome nicht bewohnen, fremde Welten oder verstecken sich in den vorliegenden mit Tricks und Zauber. Sie sind Experte Höhlenbewohner, Waldläufer und überraschend gute Schwimmer. Sie leben an Berghängen und in Baumkronen. Ihre technischen Fähigkeiten und die Schaffung von ihren kleinen, perfekten Maschinen ist das Zeug zur Legende. Sie sind die ultimative Überlebenden. Gnome sind selten zu sehen, und erstellen Sie keine Aura der Gefahr um ihre Bewegungen. Aber Achtung: nicht über sie, es sei denn Sie haben Antworten: Wie wollen Sie schlagen einen Feind, der nicht gefunden werden kann? Wie bekämpft man einen Feind, der gewann, bevor die Schlacht einmal begonnen steht?
"</string>
    <string name="almanac_ghoul">"Eine der teuflischen Kreaturen der Nacht, sind Ghouls die letzte Spur eines irdischen Seele Umdrehen auf die Länder der Toten. Wie die Erinnerung an einen Alptraum, ist ein Ghoul gegenwärtig und wirklich in der Lage, schlagen lähmende Angst in die Herzen der Menschen. Und doch, in einem Moment, diese Erinnerung Drifts, durchgeführt an einen anderen Ort und Zeit wie Sand in einem Sturm. Ein Ghoul wird nicht von dem gleichen Sinn für Sekunden, Minuten, und Jahre, die am meisten Schaden anrichten würde, dass wirkt sich gebunden: es ist eine Idee, die über solche trivialen Sorgen gibt, die tangential zu dem Bogen der Zeit, eine Totenglocke, die Ringe aber doesn ' t-Echo. 
"</string>
    <string name="almanac_human_witch">"In einer Welt voller magischer Kreaturen, Hexen besetzen einen niedrigen Station, vor langer Zeit Ausverkauf einen Teil ihrer weltlichen Seelen im Gegenzug für ein Minimum an übernatürliche Kräfte. Obwohl nicht so begabt wie andere Lebewesen, weder besonders stark physisch oder magisch, Hexen wenig zu verlieren haben, und sind gezwungen, durch eine starke Anziehungskraft zu kämpfen: Es ist die seltsame Hexe, die nicht über ihre Fixierung, und einmal angebracht ist sie praktisch unfähig, an etwas anderes denken. Seien Sie vorsichtig bei Hexen, als nur der Tod kann sie aus ihrer einzigartigen Missionen zu lösen.
"</string>
    <string name="almanac_female_necromancer">"Die Bereitstellung der meisten direkten Zusammenhang zwischen dem Land der Lebenden und dem Reich der Toten, sind Nekromanten so geschickt wie sie gefoltert werden, eingesperrt mit dem Wissen, das sie sehr ihr Leben verbracht haben, Honen. Nicht vollständig bewohnen entweder Welt, existieren Nekromanten in einem verzweifelten Schisma, beschwört Zaubersprüche und Kreaturen in einem hoffnungslosen Versuch zu bekämpfen sowohl die Dämonen sie konfrontiert sind, ohne, und die Dämonen sie konfrontiert sind innerhalb. Die lebendige Liebe. Die Toten ruhen. Doch der Nekromant hat weder langsam Rückfluss aus den letzten schmerzlichen Atemzüge eines verdrehten sterbliche Hülle. 
"</string>
    <string name="almanac_female_elf_mage">"Einer der mächtigsten magischen bekanntermaßen Mensch oder Tier, zu kontrollieren Mages die Zaubersprüche, von denen sterbliche Männer nur träumen können. Anders als Zauberer, der zu einem Eid und einem Code gebunden sind, verwenden Magier ihre Kräfte frei, den Verkauf ihrer Dienste an den Meistbietenden oder das Stoßen auf ihren eigenen Reichtum zu plündern und zu begreifen um die Kontrolle über eine Welt gegen sie wandte. Magier sind gallig und verdreht, sollte aber nicht unberücksichtigt bleiben: Sie sind extrem gefährlich Nutzer von der dunklen Künste und haben längst die Bedeutung des Wortes Angst vergessen.
"</string>

</resources>