<resources>

    <string name="tutorial_intro">"Willkommen auf der Tutorial-Level. Hier werden wir Ihnen beibringen, wie man alle Funktionen in Gods and Towers nutzen. Sie erhalten ein Scrollbalken auf der rechten Seite von einigen dieser Pop-ups wie im Tutorial fortschreitet bemerken. Vergessen Sie nicht, nach unten scrollen, um alle Informationen zu bekommen."</string>
    <string name="tutorial_game_area">"Was Sie jetzt sehen ist dein Board, ziehen Sie Ihren Finger auf dem Brett, um es zu bewegen. Sie werden feststellen, Hindernisse wie Felsen und Bäume, die Sie von Türme bauen zu verhindern. Sie werden auch bemerken einen strahlend blauen Bereich, ist dies durch den Kreaturen spawnen. An einem anderen Punkt auf der Karte wird es eine funkelnde rote Bereich sein, ist dies durch den Kreaturen versuchen, zu bewegen. Wenn sie den roten Bereich zu erreichen, Sie ein Leben verlieren, wenn dein Leben 0 erreicht, ist das Spiel vorbei. Nehmen Sie sich Zeit, um das Brett anzuzeigen und zu identifizieren, die jeweils der wichtigsten Features jetzt."</string>
    <string name="tutorial_top_menu">"Am oberen Rand des Bildschirms gibt es wichtige Informationen, die Sie kennen Ihre aktuelle Lebenssituation, wie viel Geld Sie zur Hand haben, wie viele Wellen bestanden haben können, bleibt, wie viel Einkommen, das Sie auf der nächsten Welle empfangen wird, und auch die Zeit, bis die nächste Welle."</string>
    <string name="tutorial_top_menu_life">"Dies ist, wie viel Leben noch vorhanden ist. Wenn er 0 erreicht, verlieren Sie."</string>
    <string name="tutorial_top_menu_gold">"Dies ist, wie viel Gold Sie Türme und Kreaturen zu kaufen."</string>
    <string name="tutorial_top_menu_income">"Auf der rechten Seite das ist, wie viel Einkommen, das Sie auf der nächsten Welle empfangen wird, zusammen mit der Zeit bis zur nächsten Welle."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu">"Am unteren Bildschirmrand werden Sie feststellen, mehrere Tasten. Diese Tasten ermöglichen es Ihnen, Türme, kaufen Kreaturen, 's Angebote, Optionen ändern, aktivieren Sie anzugreifen, und Pause / kaufen das Spiel fortsetzen."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_tower">"Dadurch wird das Menü Towers. Es zeigt Ihnen alle Türme Sie verwenden, können zusammen mit Türmen Sie noch nicht freigeschaltet."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_creature">"Dies ruft den Kreaturen-Menü. Es zeigt Ihnen alle Kreaturen, die du verwenden, können zusammen mit Kreaturen, die du noch nicht freigeschaltet."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_special">"Dies ruft den Specials-Menü. Es zeigt Ihnen alle Angebote die Sie verwenden können."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_option">"Es öffnet sich das Menü Optionen. Sie können schalten Sie Musik und ändern Sie den Blick auf das Spiel von hier."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_attacking">"Dies ermöglicht angreifen, werden wir später mehr zu diskutieren."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_pause">"Dies ermöglicht Ihnen, das Spiel zu unterbrechen und wiederaufnehmen, wenn Sie bereit sind."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower">"Der Feind herbeigerufenen Kreaturen, also sollten wir ein paar Türme bauen, um uns zu verteidigen. Klicken Sie auf den Turm, und wählen Sie einen Turm zu bauen."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_pick">"Klicken Sie auf das Bild des Turms die Sie erwerben möchten. Sie werden sehen, die Kosten für den Turm neben dem Bild. In der unteren rechten Ecke des Bildschirms die Türme Schaden und Angriffsgeschwindigkeit angezeigt, wenn Sie sie auswählen."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_selected">"Nachdem Sie nun einen Turm ausgewählt, müssen Sie wählen Sie einen Speicherort auf dem Bildschirm, um ihn zu bauen. Sie werden feststellen, dass der Turm auf dem Bildschirm angezeigt und hat einen blauen Bereich Aura, die Ihnen zeigt, wie weit der Turm angreifen kann. Wenn Sie einen Turm an einer Stelle, Sie nicht wollen, es zu platzieren, nur auf dem Turm wieder auf und es wird verschwinden. Wenn Sie bereit sind, den Turm zu erwerben sind, wählen Sie die Kauf-Taste auf der linken unteren Ecke des Bildschirms. Um Gebäude Türme abzubrechen, drücken Sie die Schaltfläche Abbrechen."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_purchase">"Diese Taste wird verwendet, um Einkäufe zu bestätigen und wird alle Türme auf dem Bildschirm platziert zu bauen. Towers, die bei ungültigen Standorten wie auf Felsen, Bäumen oder Kreaturen platziert werden, werden nicht gebaut werden. Wenn Sie versuchen, einen Turm bauen, um den Pfad der Kreaturen zu blockieren, wird es nicht gebaut werden."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_cancel">"Wenn Sie entscheiden, Sie wollen nicht länger Türme kaufen, drücken Sie diese Taste. Alle ausstehenden Türme auf dem Brett werden entfernt."</string>
    <string name="tutorial_build_maze">"Great job, jetzt, da mehr Kreaturen kommen, brauchen wir mehr Türme. Baue 10 weitere Türme jetzt. Achten Sie darauf, sie in den Pfad der Kreaturen, um ihre Bewegung zu dem Ausgangspunkt zu verlangsamen. Die Konstruktion eines Labyrinths wird es Sie Türme, um Kreaturen mehr als einmal anzugreifen, und vergrößern Sie den Abstand, dass Kreaturen zu reisen brauchen."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower">"Im Laufe des Spiels werden Sie ausgehen von Orten zu Türmen setzen, Kreaturen aber auch weiterhin kommen, und werden noch stärker werden. An diesem Punkt sollten Sie beginnen Upgrade Ihrer Türme. Wählen Sie einen Turm, um das Upgrade-Menü."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_selected">"Toll, jetzt in diesem Menü sehen Sie ein Bild von dem Turm und auch eine Schaltfläche, um den Turm zu verkaufen."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_purchase">"Klicken Sie auf den Turm-Symbol, um das Upgrade zu erwerben. Die Kosten werden neben dem Turm angezeigt."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_sell">"Mit einem Klick auf diese Schaltfläche wird verkauft den Turm, der Entnahme aus der Karte."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_cancel">"Wenn Sie sich entscheiden Sie sich nicht mehr aktualisieren möchten oder zu verkaufen, den Turm Klick auf diesen Knopf in der linken unteren Ecke des Bildschirms."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_long_press">"Drücken Sie lange die Turm-Symbol, um den Turm so oft aktualisieren, wie Sie Ihr Geld ermöglicht."</string>
    <string name="tutorial_side_buttons">"Beim Spielen in der Schlacht oder Online-Modus, werden Sie Tasten an der Seite des Bildschirms sehen. Diese erlauben Ihnen die Feinde Bord zu sehen. Dies kann nützlich sein bei der Entscheidung, welche Kreaturen zu kaufen. Das Spiel wird Ihnen sagen, was Sie an Bord der Suche mit einer kurzen Pop-up an der unteren Mitte des Bildschirms. Sie können keine Türme bauen, auf der Feinde Bord. Nehmen Sie sich Zeit, um die Feinde Bord zu sehen."</string>
    <string name="tutorial_side_buttons_pic">"Dies ist eine seitliche Taste, die Sie treffen werden, um die Feinde Bord zu sehen."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature">"Sie werden feststellen, der Feind hat keine Türme gekauft, ist dies, weil du nicht gerufen haben keine Kreaturen noch anzugreifen. Drücken Sie die Kreatur-Taste, um deine Kreatur Menü. Mit einem Klick auf eine Kreatur beschwört es, wenn Sie genug Geld haben. Gehen Sie voran und einige Kreaturen beschwören und beobachten sie auf dem Brett Feinde erscheinen."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature_purchase">"Klicken Sie auf das Geschöpf Symbol, um es zu erwerben. Neben der Kreatur, die du sehen, wie viel es kostet wird. Auch in der unteren rechten Ecke des Bildschirms sehen Sie die Kreaturen Gesundheits-und Bewegungsgeschwindigkeit, nachdem Sie sie auswählen."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature_cancel">"Wenn Sie wollen nicht länger auf Kreaturen zu kaufen, wählen Sie die Abbrechen-Schaltfläche in der linken unteren Ecke des Bildschirms."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature_long_press">"Drücken Sie lange die Kreatur Symbol zu aktivieren / deaktivieren Auto-Kauf. Mit Auto-Kauf aktivieren, damit Sie erwirbt die Kreatur in jeder Sekunde, wenn Sie genug Gold haben."</string>
    <string name="tutorial_attacking">"Es kann vorkommen, wenn der Feind hat eine schwierige Labyrinth, dass deine Kreaturen nicht durch zu bewegen sind konstruiert werden. Dies ist bei einem Angriff nützlich sein kann. Mit angreifenden Kreaturen fähigen wird versuchen, bis zur Abfahrt zu bewegen und werden alle Türme auf ihrem Weg anzugreifen. Denken Sie daran, dass, wenn Sie auf den Angriff einschalten, Sie verlieren langsam Gold, wenn Sie das Geld ausgeht, wird angegriffen automatisch deaktiviert werden. Versuchen Sie nun auf Angriff."</string>
    <string name="tutorial_attacking_button">"Wählen Sie diese Option, damit anzugreifen."</string>
    <string name="tutorial_attacking_move">"Wählen Sie diese Option deaktivieren, um anzugreifen."</string>
    <string name="tutorial_specials">"Manchmal wird Ihre Türme sind nicht genug, um die feindlichen Kreaturen zu stoppen, oder deine Kreaturen können nicht scheinen, um es durch die feindlichen Türme zu machen. Mit specials durch eine Anhebung um Ihnen zu helfen zu gewinnen. Versuchen Sie es mit einer speziellen jetzt."</string>
    <string name="tutorial_specials_damage">"Diese spezielle Schäden alle Geschöpfe auf dem Board"</string>
    <string name="tutorial_specials_heal">"Diese besondere heilt alle deine Kreaturen auf dem Brett Feinde"</string>
    <string name="tutorial_specials_kill">"Diese besondere tötet mehrere zufällige Geschöpfe auf dem Board"</string>
    <string name="tutorial_specials_slow">"Diese besondere verlangsamt alle Geschöpfe auf dem Board für kurze Zeit"</string>
    <string name="tutorial_specials_speed">"Diese besondere Geschwindigkeiten von bis deine Kreaturen für kurze Zeit"</string>
    <string name="tutorial_specials_stun">"Diese besondere betäubt alle Kreaturen auf Ihrem Bord für kurze Zeit"</string>
    <string name="tutorial_options_menu">"Nun sehen wir uns im Optionsmenü. Sie werden feststellen, mehrere Schaltflächen, mit denen Sie das Spiel Aussicht, Play / Pause die Musik zu ändern, und geben Sie das Spiel im Hinblick auf den Standardeinstellungen lassen."</string>
    <string name="tutorial_options_menu_zoomin">"Hiermit können Sie vergrößern"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_zoomout">"Verwenden Sie diese Funktion zum Verkleinern"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_rotateup">"Verwenden Sie diese Funktion, um die Ansicht zu drehen bis"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_rotatedown">"Verwenden Sie diese Funktion, um die Ansicht zu drehen nach unten"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_default">"Hiermit können Sie den Blick auf seine Standard-Speicherort zurück"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_play">"Verwenden Sie diese Funktion, um Musik zu ermöglichen"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_pause">"Verwenden Sie diese Funktion deaktivieren, um Musik"</string>
    <string name="tutorial_upgrading">"Wie Sie Gods and Towers Sie verdienen Erfahrung spielen wird, kann diese Erfahrung genutzt, um Ihre Start-Life / Gold-, Race Boni, Kreaturenfähigkeiten und Tower Fähigkeiten zu aktualisieren. Jede Rasse hat spezielle Boni, die für alle Lebewesen und Türme dieser Rasse gelten, die Umrüstung ihnen nützt allen Wesen / Türme dieses Typs. Tower / Creature-Upgrades nur auf den Turm / Kreatur und zur Steigerung ihrer Leistung für jedes Spiel. Wenn Sie vergessen, was für ein stat ist nur langfristig drücken Sie die stat-Symbol in der Upgrade-Menü und es wird Ihnen sagen."</string>
    <string name="tutorial_completion">"Glückwunsch, Sie haben das Tutorial abgeschlossen. Spielen Sie die Kampagne, um mehr Kreaturen und Türme zu entsperren. Komplette Leistungen, um zusätzliche Erfahrungen sammeln und gewinnen specials, um im Spiel zu verwenden. Je mehr Leistungen Sie entsperren, desto mehr Erfahrung, die man vom Spielen bekommen."</string>
    <string name="tutorial_continue">"Weiter ..."</string>

</resources>