<resources>

    <string name="almanac_story">"¿Qué pasaría si todas las historias que ha oído era cierto? \n\n cuentos infantiles. Pesadillas. Mitologías. Religiones. ¿Pueden ser todas verdad? \n\n una determinada rama de la ciencia cree que si la mente humana puede imaginar algo, debe tener en algún momento existió. \n\n Los escépticos lo voy a negar que los desvaríos fantasiosos de los locos. Los verdaderos creyentes lo voy a negar, también, porque saben que la verdad es mucho, mucho más feo. Es mucho peor que los cuentos sencillos de bien contra el mal. \n\n Sólo ahora estamos descubriendo el infinito número de universos paralelos existentes junto a la nuestra, todo el tiempo que se desvía en un sinnúmero de otras direcciones. Todas las historias que he oído es verdad en alguna parte. Esta es la historia de uno de esos universos, donde el hombre es la existencia misma está colgando de un hilo. \n\n Los monstruos son reales. Los ejércitos de ellos, liderado por los dioses, todos con el mismo objetivo: volver a casa. Blackened, corazones torcidos, en busca de la venganza único que les traerá la paz. Destruye todos los competidores. Siga a su Dios en el corazón de la batalla, salir victorioso, y la marcha de vuelta al infierno que los vio nacer. Retorno. Inicio. \n\n La lucha por mantenerse con vida será una lucha diaria. La debilidad más pronto se olvidará de estos días. Dioses y monstruos, demonios y muertos vivientes, y las herramientas de la guerra, son la única realidad. Esto es demasiado real … esta es la Torre de Defensa, las guerras! \n\n
"</string>

    <!-- ICE -->
    <string name="almanac_race_ice">"Ella está hecho de hielo, dicen, la diosa del invierno, Skadi, la esposa agraviada de Njörðr, jefe de los ejércitos de guerreros nórdicos congelados. En un momento, buscó la venganza, pero ahora sólo busca en casa. Su padre, Þjazi, fue asesinado la búsqueda de la Loki que cambia de forma. En un ataque de ira justiciera, que llegó a los dioses, espada en mano. Pero ellos le aplacó. Se calmó su furia. Le dieron el poder. Hay un vacío en el interior Skaði que crece día a día con las injusticias cometidas en su casa. Es una luz perseguir la oscuridad. De los nueve mundos de la mitología nórdica, sólo Niflhel, un páramo infernal, congelados, pueden contener esta oscuridad por la ingestión de la Creación. Allí sus marchas militares. 
"</string>
    <string name="almanac_frozen_soldier">"Atrapado en una prisión congelada desde hace siglos, los vikingos de hielo fueron traídos de vuelta a la vida cuando Skaði fue atacado. Tenía que llamar a un ejército, y se volvió hacia las fosas comunes de los seguidores de su padre fallecido, Þjazi. Los vikingos de hielo han sido advertidos de que su libertad es temporal: victoria, y reclamar un lugar privilegiado en el Nifhel. Perder, y permanecer congelado y la lucha para siempre.
"</string>
    <string name="almanac_frozen_soldier_horseman">"Al igual que los soldados congelados para siempre marchando a pie, jinetes congeladas se fríamente calculador. A diferencia del élfico famoso de pies alados, el ejército equina Skaði se mueve lenta y metódicamente. A pesar de la capacidad técnica de un galope brioso, un jinete congelado es más probable que agotar a su enemigo que lo persiguen. Sabiendo que ningún rincón de la tierra es demasiado frío, demasiado oscura, o demasiado inhóspita, simplemente va a seguir su presa. Él nunca se detendrá. Él nunca de descanso. No es hasta que sus enemigos han renunciado a sus jadeos finales mueren.
"</string>
    <string name="almanac_polar_bear">"Estos animales feroces no son conocidos por su inteligencia, la perspicacia, o la capacidad de adaptación. Son conocidos por la fuerza vicioso. Con las patas potentes, carnosos y navajas afiladas uñas, muchos un soldado que ha encontrado la muerte que se sacó de la tierra sólo para encontrarse con sus dientes insaciables. Estos cuchillos al acecho dentro de una mandíbula que aplasta granito congelada tan fácilmente como la carne, lo que hace extremadamente raro de escape.  
"</string>
    <string name="almanac_ice_golem">"Hecho de un hielo más denso que cualquier cosa que se encuentra en la Tierra moderna, con el puño el Golem de hielo es tan duro como una roca congelada. Es el alma, si alguna vez ha tenido uno, hace tiempo que se congelaron, y vive sólo para servir a licitación crueles Skadi. Hay dos opciones de encontrar un Golem de Hielo: luchar hasta la muerte, o de ejecución. Y si se opta por correr, una mejor correr rápido.  
"</string>
    <string name="almanac_drake">"Capaz de atacar desde distancias aterradoramente el momento, el Drake, literalmente, un témpano de hielo respiraciones por el granizo, que reinan el terror de las criaturas más débiles, menos móviles. Tormentas de granizo terrenales han sido conocidos por destruir los bosques, diezmar paquetes enteros de animales salvajes, e incluso de acero abolladura. Imagínese lo que el Drake es capaz de hacer.  
"</string>
    <string name="almanac_water_cannon">"Este poderoso cañón aprovecha uno de los elementos más básicos de la Tierra, el agua, y lo convierte en el filo de un arma infinitamente renovable.
"</string>
    <string name="almanac_water_catapult">"El agua es infinitamente moldeable y pesado es sorprendente. Ambos hechos son explotados por el agua catapulta mortal.
"</string>
    <string name="almanac_water_pillar">"Moviéndose lentamente, casi metódicamente, una gran cantidad suficiente de agua se pueden hinchar alta, rodean las tierras bajas, y, finalmente, sofocar todo a su paso.
"</string>
    <string name="almanac_water_emitter">"Es extraño que algo conocido para dar vida con tanta habilidad puede funcionar como una máquina de la muerte, pero así es el emisor de agua. Al igual que la tortura conocida en algunas culturas, el emisor de agua poco a poco ahoga a sus rivales con un simple arroyo de agua. 
"</string>

    <!-- WIND -->
    <string name="almanac_race_wind">"Antes de que hubiera lluvia, antes de que haya nieve, no había viento, a la deriva a lo largo de la tierra, que cubre la Tierra en una capa de cambio. Hay uno que controla el viento, y al hacerlo, controla el movimiento de las arenas, las semillas, y las estaciones. Su nombre es Quetzalcóatl. La serpiente alada es más que un Dios: él es un aliado, un amigo, un torturador, y un marcador de lugar. Quetzalcóatl es la brecha entre la Tierra y el Cielo. Él es uno de los pocos que puede viajar a Xibalbá, el inframundo maya, y regresar sin el olor de la muerte de él. Xibalbá es un lugar de miedo, ¿qué negocio tiene Quetzalcóatl no es difícil de decir. Pero se ha levantado un ejército que lo siguiera. Ha despertado el viento.
"</string>
    <string name="almanac_human_archer">"Mucho antes de que el arma, estaba el arquero, quizás el más temido combatiente de la Edad Media. Ahora trabajando duro para Quetzalcóatl, quien les ha prometido el respaldo de un viento furioso, estos combatientes ágiles son capaces de atacar a larga distancia. Usando una punta de flecha envuelta en una púa oxidado de ganchos de acero pequeños, cualquiera suerte de sobrevivir a un encuentro con un grupo de arqueros, de los cuales hay muy pocos conocen la historia, saldrá con cicatrices para el resto de sus días.
"</string>
    <string name="almanac_human_archer_horseman">"Si el arquero tiene una debilidad, y muchos sostienen que no es así, es que su necesidad de establecer y apuntar los deja relativamente expuesta. Introduzca el arquero montado, entrenado para controlar una bestia salvaje todavía se mantiene la precisión mortal. Un encuentro con un grupo de arqueros montados dejará el cielo ennegrecido, miles de flechas, cada una a un emisario de una muerte anunciada, llueven desde arriba. 
"</string>
    <string name="almanac_panda_bear">"Aunque a menudo se adoraba por su apariencia atractiva, el panda gigante es una bestia feroz territorial, con las mandíbulas gruesas y garras como cuchillos. Si bien adaptado a una vida bastante sedentaria, los pandas gigantes son irritables y muy defensivo de su propia especie. Sabiendo esto, Quetzalcóatl picanas los pandas gigantes a ningún extremo, separar a la madre del cachorro, y el aislamiento de los guerreros ursinos de su tierra natal. Él les ha enojado, y aunque fuera de lugar, su ira se apagó en la sangre.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_golem">"Los antiguos mayas adoraban a Chaac, una serpiente de la lluvia, dijo a controlar el rayo en el cielo, a menudo lo sitúa por encima de la serpiente alada Quetzalcóatl. Quetzalcóatl, sabiendo muy bien de poder Chaac, recorrió los cielos y los infiernos en busca del Golem Rayo. Una vez lo encontró, y haber obtenido su lealtad, el Golem Rayo servirá Quetzalcóatl como la lluvia sirve de las nubes: sin pestañear, la creación de la muerte como la nube crea un charco. 
"</string>
    <string name="almanac_dragon">"Tal vez ninguna criatura se ha beneficiado mucho de su nuevo amo como el Dragón. Ya una bestia conocida a través del tiempo, en Quetzalcóatl, el Dragón es aún más temible, después de haber aprendido todas las molestias del viento agitado de su señor con alas. El dragón es una serpiente de fuego de la capacidad de alarmante. 
"</string>
    <string name="almanac_lightning_cannon">"Desde los albores de la humanidad, criaturas menores tienen la esperanza de controlar los cielos, y con él, el poder de los rayos de Zeus. Ahora pueden hacerlo.
"</string>
    <string name="almanac_griffin_statue">"Aunque en su forma majestuosa y regia en su rostro, no busque más allá de sus garras para entender la verdadera naturaleza de los Griffin.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_pillar">"Una columna de la energía natural increíble, este pilar es a la vez un imán para la energía, y un proyector capaz de destrucción sin igual.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_emitter">"Capaz de funcionar en Burts cortos de agudeza extrema, el emisor de rayos es una fuerza impresionante para la vista desde muy lejos, más cerca, por supuesto, no es un espectáculo, pero una sentencia de muerte.
"</string>

    <!-- EARTH -->
    <string name="almanac_race_earth">"El hombre creó la religión para describir a Dios. Dios creó al hombre para reflejar su imagen. Pero Gaia, la Madre Gaia, creado a los dioses. Gaia, el creador de la Tierra, es la fuente de donde fluye el río de la vida. Ella es el espíritu y la armonía de la existencia. Los griegos parecía a Gaia para la orientación sobre todos los demás. Ella brilló sobre ellos. Y se volvió hacia ella, borracho en el vino que a partir de las uvas que siempre, borracho en el poder sobre la vida, pero uno que permitió solamente. Por lo tanto, que los llevará al Tártaro. Ella les mostrará lo que es dolor. Tártaro, el abismo, el agujero negro en el centro del ser, el submundo de los condenados. Tártaro, un lugar de descanso y el nombre del Dios que descansa allí. Tártaro será su destino; Gaia dará lugar a su ejército a su destino, y luego se lave las manos sucias de la falla, sin arrepentimiento. 
"</string>
    <string name="almanac_elvish_archer">"Para los elfos, por ser un arquero no es un trabajo, es una forma de vida. Aprender el arco largo desde el momento de aprender a caminar, un elfo desarrolla un agudo sentido para el sexto tiro con arco, como si estas herramientas de la guerra eran una extensión de su propio ser. Aunque no siempre es la carrera más grande y fuerte, los elfos de usar su visión superior, la astucia y habilidad de arco para derrotar fácilmente a los opositores del arrendador, llamando a Gaia, la diosa de la Tierra, en tiempos de gran necesidad. Cruce de ellos en su propio riesgo. 
"</string>
    <string name="almanac_elvish_archer_horseman">"Pocos arquitectos de la guerra, ya sea hombre o la máquina, puede afectar a la mayor rapidez y con decisión, como el Jinete Arquero Elfico. Reconocido por la conexión casi espiritual entre el jinete y caballo, los Elfos que dominan tanto el arco y la bestia es un honor en la cultura élfica, y de manera uniforme temía fuera de ella. Esta es una buena razón. El uso de un arco corto que permite una gama completa de movimiento, estos asesinos móviles escanear el horizonte, elegir sus objetivos, y golpear con celeridad alarmante.
"</string>
    <string name="almanac_grizzly_bear">"Un asesino evolucionado naturalmente, y el rey indiscutible de su lugar de origen forestal, el Grizzly camina despacio porque puede hacerlo. Sin embargo, en plena carrera, el oso es más rápido que todos, pero más veloz de los animales, y lo suficientemente fuerte para romper los huesos de las órbitas. Si sus dientes afilados y garras no matan a su presa, que de vez en cuando destruir a sus oponentes con la fuerza bruta, bruta y el martillo patas puño. 
"</string>
    <string name="almanac_earth_golem">"El aumento de la corteza de la Tierra, el Golem de la Tierra es una bestia compleja, una colección de microorganismos, gases y piedra, que se celebró junto con el lodo de pantano y un enfoque singular: el regreso a la Tierra de la que procede. No luchar contra sus adversarios tanto como tragar y ser uno con ellos, se evapora todo rastro de lo que anteriormente había defendido antes de que como el barro que fluye en una corriente que pasa. 
"</string>
    <string name="almanac_eagle">"En los tiempos modernos un símbolo de la libertad y la justicia, la antigua águila es un ave gigantesca de la presa, atacando con velocidad y fuerza sorprendente. Sus garras arrancar a través de la carne, dejando heridas punzantes que causan una muerte lenta y dolorosa. A lo sumo, el Águila se levante de su oponente y los depositan a una caída de largo y una muerte mucho más rápido y más seguro. Que nadie se equivoque: esto es un pájaro maldito nacido de alma condenada.
"</string>
    <string name="almanac_rock_cannon">"Ninguna sustancia conocida es tan abundante como la constante, aplastante poder de la roca, y ningún cañón es tan implacable. 
"</string>
    <string name="almanac_stone_catapult">"Una lluvia de piedras suena como una plaga bíblica, pero la piedra de catapulta es capaz de producir tal furia en un momento a otro.
"</string>
    <string name="almanac_earth_pillar">"Poco conocido en algunos círculos, pero la Tierra está compuesta de mucho más que la mera tierra, roca y agua. Hay una energía interior, una fuerza vital, que une a estos elementos. Ya sea aprovechada para bien o para mal, esta energía inefable tiene un poder que es innegable. 
"</string>
    <string name="almanac_dirt_emitter">"Ni tecnológicamente avanzado, ni por arte de magia única, el emisor de la suciedad es una creación sencilla y brutal. Sin embargo, su peligrosidad no debe ser descartada. Simplemente pregunte a cualquiera que haya sido enterrado vivo. Es decir, si usted puede encontrar un sobreviviente. 
"</string>

    <!-- FIRE -->
    <string name="almanac_race_fire">"La religión hindú tiene muchos dioses, Indra y Soma, Vishnu y Rudra. Y luego está el Agni, dios del fuego y aceptor de los sacrificios. Agni es el mensajero, el conducto entre el cielo y la tierra, el vínculo entre los humanos y las deidades. Agni está enojado. Los dioses los seres humanos mostraron el camino a la sabiduría, sino que lo han abandonado. Se tendrá que ser enseñado de nuevo. Ellos tendrán que seguir el camino. Agni y los guiará a Naraka, el inframundo hindú. Naraka es un lugar de tormento, una tierra eterna de sufrimiento temido por los budistas y jainistas los por igual. Agni no hace distinciones. Él se lo tenga en su mano en el hombro de los condenados, y abrir el camino a través del corazón de cualquier agresor. Agni es inmortal. Su ejército es no-muertos. Juntos, van a regresar el mundo a su estado natural: el sufrimiento. 
"</string>
    <string name="almanac_mummy">"Al igual que un hombre dando tumbos de un edificio en llamas, la momia es lento y desorientado. Pero no busca una vía de escape hacia la vida. Más bien se espera de arrastrar a otros en su mundo no-muertos de la miseria. La momia no es fuerte, no es rápido, y no es inteligente. Pero más que cualquier criatura conocida, no va a dejar de pelear. Nunca va a dejar de pelear: roto atormentado, y con moretones.  
"</string>
    <string name="almanac_mummy_horseman">"El jinete no-muertos posee la misma determinación maníaca como la momia, pero resuelve la mayor debilidad de la Momia: su movimiento lento. Capaz de golpear en cualquier momento, el jinete no-muertos es la combinación perfecta de velocidad pura, la destreza ágiles, y un brutal deseo de aplastar la voluntad de sus adversarios cercanos y lejanos. 
"</string>
    <string name="almanac_fiery_bear">"Parecido al oso negro común en la construcción, Agni ha recorrido Naraka, el mundo subterráneo de fuego, por un asaltante muertos vivientes similares en tamaño, velocidad y fuerza. Incapaz de encontrar una correspondencia apropiada, creó a los Bears Burning, forjados en un sacrificio animal de las criaturas inocentes y malditos espíritus humanos. Un oso quema es lo suficientemente inteligente como para acechar a su presa, infatigable e impermeable por completo incluso a las formas más intensas de calor. Por otra parte, Agni ha impregnado cada uno con una rabia feroz y una disposición desquiciado. Los Osos Burning son impredecibles, intratable y mortal forma fiable.
"</string>
    <string name="almanac_fire_golem">"La aplicación adecuada de tiempo y la presión va a crear un diamante. La aplicación incorrecta creará un infierno de Spawn, una mezcla letal de lava y la tierra triturada. Ya sea hirviendo a sus oponentes con sus puños calientes de ebullición, o pulverizando a continuación, con sus movimientos incesantes, metódico, el único gol del Engendro del Infierno es para infligir la miseria en el mundo, aceptando todos los sacrificios en el altar de su propia descontento.
"</string>
    <string name="almanac_falcon">"No hay un solo animal como sinónimo de velocidad como el halcón, y, en consecuencia, ningún animal capaz de atacar de manera rápida y eficiente. Buceo hacia su presa desde las altitudes elevadas, el Halcón ha golpeado a menudo el golpe de gracia antes de su oponente, incluso lo vio venir, acuñando el pico endurecida en el cráneo del intruso. Agni sonríe cada vez que el Halcón ataca a su presa inconsciente. 
"</string>
    <string name="almanac_flame_cannon">"El calor ataca a la naturaleza misma de las células de una criatura, y pocos, si alguno, pueden hacer frente a la furia de la infermo cañón lanzallamas.
"</string>
    <string name="almanac_flame_catapult">"Lo único que le falta el fuego es la capacidad de sorprender. Es demasiado brillante y demasiado caliente para coger a muchos con la guardia baja. Por lo menos hasta que la llama catapulta entra en la batalla.
"</string>
    <string name="almanac_fire_pillar">"Alrededor de un pilar de fuego es un baile con la muerte segura, bella a su manera ágil propia, el fuego doblar a la forma de los vientos, antes de que envuelve a su presa en una caldera de calor. 
"</string>
    <string name="almanac_fire_emitter">"Al igual que los hornos del herrero se utilizan para forjar el acero frío que conquistó la Europa medieval, el emisor de fuego irradia un calor intenso inmovilizar todos, pero el corazón más fuerte al acercarse a él.
"</string>

    <!-- LIFE -->
    <string name="almanac_race_life">"Para ser cannonised, para convertirse en un santo, más dedican su vida a la causa de los cristianos, y para la salvación de sus semejantes. Algunos buscan la salvación a través del Libro, otros a través de la espada. Hugues de Payens, fundador y Gran Maestre de los Caballeros Templarios, era un santo guerrero, un cruzado, y el jefe militar de True Grit y el genio raro. Payens, al igual que todos los Grandes Maestros que le siguieron, aceptó el cargo de por vida, que ha jurado defender la Cruz. Sólo en la muerte podría descansar un fin. En su vida, mató a muchos de Payens un alma por el bien mayor. Por sus crímenes, debe esperar en el infierno, un depósito antiguo para los impíos. Una vez allí, puede encontrar su destino no es esperar a que el Purgatorio. O puede sufrir por la eternidad. No es su mucho saber. Él sabe que sólo existe la respuesta que le espera, ya que espera a sus fervientes seguidores. 
"</string>
    <string name="almanac_zealot">"Un fanático es ciego a cualquier verdad que no se ajusta a su punto de vista. Al igual que una máquina viviente, su alcance es reducido. Los Caballeros han forjado estos guerreros de la fe a través del engaño, y no luchar con la ira o la envidia, pero con una profundidad emocional que excede con mucho del mundo trivial. Su fervor es imposible de alcanzar por los mortales, y con este enfoque entusiasta, pronto se dan cuenta de que los enemigos un fanático verdadero se detendrán ante nada, a menudo derrotando a oponentes muchas veces su tamaño y fuerza.
"</string>
    <string name="almanac_zealot_horseman">"Una vez que un noble dechado de virtudes y la caballerosidad, el caballero también era un asesino altamente cualificado, que combina la esgrima y la equitación en una mortal combatiente. Anteriormente, el cumplimiento estricto de un caballero a un código moral le impidió luchar por el mal. Pero ahora, con este código de tiempo perdido, estos mercenarios han empezado a luchar por el mejor postor, en busca de regresar a la Gehena y torturar a sus enemigos sin piedad por toda la eternidad.  
"</string>
    <string name="almanac_seraphim">"Los serafines son activos e infatigables, su devoción a la oración borde de la locura. A menudo, son considerados como la quema, por lo que es su ardiente necesidad de una resolución religiosa. En Hugues de Payens, que han encontrado un líder excepcionalmente adecuado para poner su industria al buen uso, el envío de una serie interminable de la muerte ligados misiones, siempre prometiendo que pronto se les proporcionará la tranquilidad que tan desesperadamente buscan. 
"</string>
    <string name="almanac_life_golem">"Folclore sostiene que el rabino Judah Loew ben Bezalel creó el Golem primero en defender a los Judios de Praga contra los pogromos del gueto. Al darse cuenta de que había creado un monstruo que no pudo ser controlado, el rabino Loew se vio obligado a dejar el Golem antes de su estallido cada vez más violenta amenaza de la muerte de inocentes más gentiles. Tal poder, y la destrucción gratuita como de su pueblo, no se perdió en Hugues de Payens. Resucitó el Golem judío por su Caballeros Templarios, la creación del Golem cruzado: no muy brillante, a la moral, y casi imparable.
"</string>
    <string name="almanac_angel">"Ancho de alas e imbuidos de un poder que algunos consideran más fuerte que cualquier otro derecho, divino, ángeles poseen una fuerza sobrehumana y un enfoque limitado: no dudará en deshacerse de los que se destacan en el camino de la reunificación con su verdadero Dios. Por supuesto, que \"está de pie en el camino\" es la altura de su propia interpretación, y muchos inocentes como un caído en las manos de estos guerreros alados.
"</string>
    <string name="almanac_energy_cannon">"El cañón de energía se dispara rondas de energía pura, incluso más elementales de la eléctrica, la reducción de nada vivo o muerto en una masa de residuos materia inanimada. 
"</string>
    <string name="almanac_angel_statue">"He aquí el poder del ángel: una fuerza de símbolo, la solemnidad, y la obediencia.
"</string>
    <string name="almanac_life_pillar">"Hay criaturas en la Tierra capaces de prosperar en el calor caldronous. Hay células que necesitan de la luz y los que anhelan la oscuridad Hay plantas que la respiración en los animales de otros gases exhalan. Tal es el pilar de la vida, una fuente de energía de la vida utiliza para provocar la muerte. 
"</string>
    <string name="almanac_holy_water_emitter">"Al igual que tantas armas de guerra, el Santo verdaderamente no tienen nada que temer de que el emisor de agua bendita. Al igual que tantas guerras, ésta no será Faught por la Santa.  
"</string>

    <!-- DEATH -->
    <string name="almanac_race_death">"En Haití Voodou, el veve es un símbolo ritual usado para representar a los espíritus poderosos, conocidos como Loa. El más importante Loa, Damballa, el dios del cielo y creador de toda la vida, está representada por dos serpientes. Como una serpiente, Damballa no se puede hablar. Se expresa por hablar a través de la llama. Bondye, el creador de todo lo incognoscible, no se puede hablar de. Se expresa a través de Damballa. Pero por más que formas Damalla son un misterio para el hombre, las formas Bondye son un misterio para Damballa. Cuando las ofrendas de sus seguidores no le conviene, Damballa quema de pueblos enteros. Cuando no se ajusta a Damballa Bondye, no se sabe las consecuencias. En caso de que esta criatura desconocida decide traer el infierno a la Tierra, ninguna fuerza en el universo será capaz de detenerlo. Los muertos se levantarán y hacer su voluntad. El misterio será reemplazada por la verdad cegadora.   
"</string>
    <string name="almanac_zombie">"El zombi, ya muerto, vive sin la felicidad o el miedo. La suya es una vida con propósito. La existencia eterna, buscó por todos, desde Ponce de León en el Oeste, a los brahmanes de Oriente, es la maldición de los zombies, deambulando para siempre en un ciclo interminable de dolor insoportable. Él es títere de Damballa, el contenido sólo en el infierno en la Tierra que ha llegado a ser su hogar. 
"</string>
    <string name="almanac_zombie_horseman">"Al igual que un jinete sin cabeza desató en la noche, el jinete se mueve incansablemente Zombie sobre la tierra agrietada de una tierra arrasada. Dentro de él no hay pensamientos, no hay sueños. No hay ni siquiera un llamado a la venganza. Su vida es mucho más simple. Al igual que una planta alcanza hacia el sol, el jinete Zombie vaga por el planeta, quiso destruir todo a su paso tal que algún día podría ser restaurado. 
"</string>
    <string name="almanac_succubus">"A diferencia de muchos de los viles criaturas traídas a la guerra aquí, la súcubo puede aparecer como si una delicada belleza. En el momento en su forma núbil ha ennegrecido en los ojos de su espectador, que sea demasiado tarde. Ellos verán su forma verdadera por un momento, la piel de reptil de un instrumento sin alma, cuyo placer en el dolor se presenta, a continuación, serán eliminados. 
"</string>
    <string name="almanac_undead_golem">"Una composición de todo lo que es feo en el mundo, todo lo que es atormentado y con ampollas, el Golem no-muertos combina la más inútil, más tóxica, residuos más oprimidos, y más vilipendiado en un reanimado ser. Al igual que una muñeca vudú de estar, Damballa ha tomado distintas partes y las formó en el Golem no-muertos. Apenas consciente, pero profundamente destructivo, el Golem no-muertos sólo se traiciona el más mínimo vestigio de control a su creador. Más allá de eso, es una máquina, traída a la vida para matar, y sólo para matar.
"</string>
    <string name="almanac_fallen_angel">"Ángeles Caídos, una vez vivió acunado en un manto de amor sin límites y la tranquilidad eterna. Y lo rechazaron, consumido por el deseo de poder. Desde hace mucho tiempo echados del reino de los cielos, los ángeles caídos que exigir justicia rápida en cualquier criatura de la prevención de su ascensión al trono de una tierra condenada al fracaso - especialmente aquellos lo suficientemente tontos como para compararlos con el Dios que se toman como su enemigo jurado.  
"</string>
    <string name="almanac_poison_cannon">"El cañón de veneno arroja sus efluvios nocivos al mundo, una chimenea sin fin de gases nocivos y desechos de aceites, que pocos pueden soportar. El aire quema negro, mientras que los trabajos de Cannon Poison. 
"</string>
    <string name="almanac_gargoyle_statue">"Vigilante y listo, un Gargoyal permanece sentado, siempre colgando en el borde de vuelo y lucha.
"</string>
    <string name="almanac_undead_pillar">"Hay algo en el interior del corazón de los no-muertos, o dentro de lo que queda de su alma, que los mantiene en posición vertical y en movimiento, aún no vivo. Lo que esta fuerza es, es poderosamente transformador, y es probable que lo envenenan los seres vivos entran en contacto con él.
"</string>
    <string name="almanac_toxic_gas_emitter">"Hay algunas sustancias tan antitética a la vida que su toxicidad se cruza toda clase de criaturas y todos los mundos de origen. El emisor de gases tóxicos libera estas sustancias en el enemigo.
"</string>

    <!-- COMBO TOWERS -->
    <string name="almanac_flame_whip">"Un mechón de fuego surge de la Llama Látigo como un lazo ardor, escozor oponentes con un látigo de fuego, o rodeándolos en el anillo de fuego.
"</string>
    <string name="almanac_water_whip">"El látigo de agua existe en algún lugar entre el líquido y sólido. A pesar de fluido en movimiento, los afectados por la huelga de aplaudir y violenta seguramente por la izquierda con una memoria de las cicatrices de su estado sólido. Una prueba más de que la superficie del agua líquida es como el acero, dadas las circunstancias adecuadas. 
"</string>
    <string name="almanac_tentical_whip">"Al igual que un pulpo gigante, o una versión plenamente del Kraken mitológico, el azote Tentical posee una cuerda gruesa, muscular de un tentical, capaz de golpear a su presa por una sorprendente precisión y velocidad sin igual.
"</string>
    <string name="almanac_flame_crystallizer">"Una llama es simplemente una señal visible de que hay fuego. Se trata de un truco de la luz, un fantasma retirado de la esencia. El cristalizador Flame aprovecha el calor del fuego, que evoca de la nada, sin llama es necesario.
"</string>
    <string name="almanac_ice_crystallizer">"Aire de la Tierra es una mezcla de muchas cosas, pero incluso en el desierto más duro, hay un rastro de humedad. El cristalizador de hielo se apodera de esta humedad y crea hielo instantáneo. Esto puede no sonar feasome hasta que un hielo de la formación de imágenes de adentro hacia afuera, no las venas, las arterias y los órganos excluidos. 
"</string>
    <string name="almanac_earth_crystallizer">"Desde las luces brillantes del cielo, a los rincones más oscuros del infierno, hay una magia en el propio concepto de tierra firme, de la existencia. ¿De dónde viene? ¿De qué manera este material llegó a existir? El cristalizador la Tierra no ofrece respuestas, pero sin duda es todo un objeto.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_blade">"Rayo atraviesa el cielo, hendiendo la noche en dos mitades, separadas por una banda blanca en caliente de la electricidad destructiva. La espada Relámpago tiene que la electricidad y contiene su poder en el filo de una espada. Contiene su poder, pero por cuánto tiempo?
"</string>
    <string name="almanac_ice_blade">"A través de la carne de corte arranca con un rayo de dolor caliente, desgarro muscular cerca del hueso. Una hoja de hielo no disminuirá el dolor. Su núcleo se enfrió no impedirá que las cicatrices de la guerra. La Hoja de hielo es el peor de dos mundos que chocan, y su enemigo mejor tomar nota. 
"</string>
    <string name="almanac_flame_blade">"La hoja de la llama en la lucha contra el mismo calor en las que, una vez salido de la fragua. Brillante caliente, con un borde punzante capaz de derretir incluso el más fuerte de la armadura, la eficacia de la hoja de llama se limita sólo cuando se trata de criaturas con la resistencia máxima a la quema.
"</string>
    <string name="almanac_earth_ballista">"Un arma sin tiempo, la ballesta se ha reutilizado por Gaia para los sitios que están por venir. Con misiles especialmente diseñados para soportar el más fuerte de los combatientes, la balista la Tierra está construido utilizando la tecnología de los antiguos griegos y romanos, pero los materiales de un Dios. 
"</string>
    <string name="almanac_ice_ballista">"El hielo se Ballista hielo lenta, inerte y lo lanza a velocidades enormes. Junto con estancias de precisión de ingeniería y los muelles, los tornillos disparados por la ballesta de hielo son defendidas por unos pocos.
"</string>
    <string name="almanac_flame_ballista">"Muchos una antigua ciudad cayó a un ataque por el cuerpo de ballesta. Agni ha llamado a esta arma famosa porque es tan fácil reforzada con la adición de fuego. Llama la ballesta combina la fuerza golpeando con la fuerza destructiva de las llamas en un arma para todas las edades.
"</string>

    <!-- COMBO CREATURES -->
    <string name="almanac_elf_wizard">"Los Wizards nobles siempre han luchado para traer al mundo en armonía, con su sabiduría (y una pizca de magia) para suprimir las criaturas que hacen su daño hermanos. Aunque, en general pacífica y poco probable para iniciar los enfrentamientos, los asistentes son conocidos por su amargura, algunos rencores que sostienen que han durado por generaciones de hombres. Construido frágil y ligera, un asistente es como un inteligente Rouse, un caballo de Troya en la forma de un hombre. A pesar de no luchar, incluso un niño pequeño en el suelo, un asistente fuerte podría obligar a una ciudad entera en sus rodillas en un abrir y cerrar de ojos.
"</string>
    <string name="almanac_human_mage">"Uno de los usuarios de la magia más poderosos conocidos por el hombre o la bestia, los magos controlar los hechizos de los cuales los hombres mortales sólo pueden soñar. A diferencia de Wizards, que están obligados a prestar juramento y un código, los magos usan sus poderes libremente, vendiendo sus servicios al mejor postor o de un golpe por su cuenta a la riqueza y el saqueo de captar para el control de un mundo se volvió contra ellos. Los magos son biliosas y retorcido, pero no debe ser descartada: se trata de usuarios de alta peligrosidad de las artes oscuras y se han olvidado hace mucho tiempo el significado de la palabra miedo.
"</string>
    <string name="almanac_human_necromancer">"Proporcionar el vínculo más directo entre el mundo de los vivos y la tierra de los muertos, los nigromantes son tan hábiles como son torturados, encarcelados, con el mismo conocimiento que han pasado su vida perfeccionando. No es posible habitar plenamente ya sea del mundo, los nigromantes existe un cisma en la desesperada, conjurando hechizos y criaturas en un desesperado intento de luchar contra ambos a los demonios que se enfrentan, y sin que los demonios los que se enfrentan en su interior. El amor de la vida. El resto muertos. Sin embargo, el nigromante no no, poco a poco sifón fuera de los últimos suspiros doloridos de un cuerpo mortal trenzado. 
"</string>
    <string name="almanac_troll">"La naturaleza es un artista maravilloso, dando forma a sus criaturas para reflejar tanto su lugar en el mundo y su medio probable de interactuar con él. Siendo esto cierto, el Troll de la cara de miserable, hundidos, la piel picada de viruela, y las espinas torcidas refleja su estación: los porteros y los habitantes de la parte inferior, perezoso, cobarde, y sin remordimiento. El Troll bien educado aprenderá no sólo cómo eek a cabo su vida en las espaldas de los demás, sino que se desarrollen un sentido extraño del momento, tomar el poder cuando los saldos inclinar ligeramente. Asqueroso a la vista, olfactious y rolón, van a utilizar todos los medios disponibles para conseguir lo que quieren, incluso se aprovechan de otra en cuanto a la repulsión de su propia existencia.
"</string>
    <string name="almanac_dwarf">"No son pocos los que son conscientes de sus cuerpos, como en sintonía con su uso como un arma que tiene dos puntos fuertes y débiles, como los clanes enanos belicosos. Los enanos son squatly construido, y aunque potente para su tamaño, no son tan fuertes como los animales y los adversarios de manera rutinaria expedición. Los expertos en combate cuerpo a cuerpo, y sin miedo a reducir la batalla a su mínimo común denominador, un enano es poco probable que retirarse cuando se sabe que la industria incansable es probable que produzca una matanza. Capaz de soportar grandes cambios, tanto en frío y el calor, resistente, y poseedor de gran resistencia, el hombre que tiene la estatura de los enanos pequeña no a la ligera podría ser un hombre, por lo menos a uno vivo, por mucho tiempo. 
"</string>
    <string name="almanac_halfling">"En cuanto a los hombres antiguos, Halfings han evolucionado como una raza astuta de los ladrones, charlatanes y los combatientes aparentemente calificados. Aunque limitada en la fuerza, y no es conocido por su velocidad pura y simple, los medianos son rápidos, astutos, y vicioso, con su estatura diminuta para esconderse en las sombras antes de golpear con la agilidad letal. Los medianos pueden ser fácilmente vencido en buena lid. En consecuencia, los medianos rara vez luchan justo. 
"</string>
    <string name="almanac_kobold">"Una rama olvidada de la escala evolutiva, el Kobold es parte humana y el lagarto parte, sin embargo, no guarda lealtad a ninguna de las especies. Kobolds son conocidos para construir trampas, emboscadas, y otras pequeñas máquinas de guerra con el fin de aprovechar su intelecto superior contra las criaturas de mayor tamaño y fuerza. Pocas veces visto, Kobolds se cree que son invisibles para muchos. Si bien esto puede ser cierto, sus músculos anudados, cortas las hojas punzantes y creaciones complejas maliciosamente dar fe de su existencia.
"</string>
    <string name="almanac_gnome">"Tal vez la más pequeña de todas las criaturas, mucho menos se sabe acerca de los gnomos que el resto de los habitantes terrestres. A diferencia de los magos y los no muertos, los gnomos no habitan en mundos extraños o se esconden en los actuales utilizando trucos y hechizos. Son los habitantes de las cuevas de expertos, exploradores y sorprendentemente buenos nadadores. Ellos viven en las laderas y en copas de los árboles. Sus conocimientos de ingeniería y la creación de sus pequeñas máquinas, perfecto es parte de la leyenda. Son los supervivientes definitivos. Los gnomos son rara vez visto, y no crean ningún aura de peligro alrededor de sus movimientos. Pero no cruzar a menos que tenga las respuestas: ¿cómo encontrar un enemigo que no se puede encontrar? ¿Cómo luchar contra un enemigo que ha ganado antes de la batalla ha comenzado?
"</string>
    <string name="almanac_ghoul">"Una de las criaturas más diabólicos de la noche, los necrófagos son el último vestigio de un alma terrenal dando vueltas a la Tierra de los Muertos. Como el recuerdo de una pesadilla, un Ghoul está presente y real, capaz de golpear el miedo paralizante en los corazones de los hombres. Y, sin embargo, en un momento, esto deriva de la memoria, llevada a otro lugar y tiempo como la arena en una tormenta de viento. Un Ghoul no está obligado por el mismo sentido de segundos, minutos, y los años que afecta a la mayoría que hacen daño: se trata de una idea de que existe más allá de estas preocupaciones triviales, tangencial al arco de tiempo, una sentencia de muerte que los anillos, pero doesn ' t eco. 
"</string>
    <string name="almanac_human_witch">"En un mundo de criaturas mágicas, brujas ocupan una estación humilde, hace mucho tiempo la venta de una porción de sus almas mundanas a cambio de un mínimo de poder sobrenatural. Aunque no tan dotado como las demás criaturas, ni fuerte, especialmente física o arte de magia, las brujas tienen poco que perder, y se ven obligados a luchar a través de una poderosa atracción: es la bruja extraño que no tiene su fijación, y se adjunta una vez, ella es prácticamente incapaz de pensar en otra cosa. Tenga cuidado con las brujas, como la muerte sólo puede desalojarlos de sus misiones singulares.
"</string>
    <string name="almanac_female_necromancer">"Proporcionar el vínculo más directo entre el mundo de los vivos y la tierra de los muertos, los nigromantes son tan hábiles como son torturados, encarcelados, con el mismo conocimiento que han pasado su vida perfeccionando. No es posible habitar plenamente ya sea del mundo, los nigromantes existe un cisma en la desesperada, conjurando hechizos y criaturas en un desesperado intento de luchar contra ambos a los demonios que se enfrentan, y sin que los demonios los que se enfrentan en su interior. El amor de la vida. El resto muertos. Sin embargo, el nigromante no no, poco a poco sifón fuera de los últimos suspiros doloridos de un cuerpo mortal trenzado. 
"</string>
    <string name="almanac_female_elf_mage">"Uno de los usuarios de la magia más poderosos conocidos por el hombre o la bestia, los magos controlar los hechizos de los cuales los hombres mortales sólo pueden soñar. A diferencia de Wizards, que están obligados a prestar juramento y un código, los magos usan sus poderes libremente, vendiendo sus servicios al mejor postor o de un golpe por su cuenta a la riqueza y el saqueo de captar para el control de un mundo se volvió contra ellos. Los magos son biliosas y retorcido, pero no debe ser descartada: se trata de usuarios de alta peligrosidad de las artes oscuras y se han olvidado hace mucho tiempo el significado de la palabra miedo.
"</string>

</resources>