<resources>

    <string name="tutorial_intro">"Bienvenido a nivel tutorial. Aquí te enseñaremos cómo utilizar todas las características de los dioses y Torres. Usted se dará cuenta de una barra de desplazamiento en el lado derecho de algunas de estas ventanas emergentes a medida que progresa tutorial. No se olvide de desplazarse hacia abajo para obtener toda la información."</string>
    <string name="tutorial_game_area">"Lo que ves ahora es su tablero, arrastrar el dedo por la junta para moverlo. Usted se dará cuenta de los obstáculos como rocas y árboles que impiden la construcción de torres. También se dará cuenta de una zona azul brillante, es aquí donde las criaturas desovar. En algún otro punto en el mapa habrá un área roja y brillante, este es el que las criaturas están tratando de moverse demasiado. Si llegan a la zona roja, se pierde una vida, cuando su vida llega a 0, el juego ha terminado. Tómese su tiempo para ver la tabla e identificar cada una de las características clave ahora."</string>
    <string name="tutorial_top_menu">"En la parte superior de la pantalla hay información clave que le permite conocer su vida actual, la cantidad de dinero que tiene a mano, cómo las ondas que han pasado, los ingresos de la cantidad que recibirá en la próxima ola, y también el tiempo restante hasta la próxima ola."</string>
    <string name="tutorial_top_menu_life">"Esta es la cantidad de vida que le queda. Cuando llega a 0, se pierde."</string>
    <string name="tutorial_top_menu_gold">"Esta es la cantidad de oro que tiene que comprar torres y las criaturas."</string>
    <string name="tutorial_top_menu_income">"En el lado derecho se trata de los ingresos la cantidad que recibirá en la próxima ola, junto con el tiempo hasta la próxima ola."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu">"En la parte inferior de la pantalla verás varios botones. Estos botones le permiten comprar torres, criaturas, comprar, promociones especiales, las opciones de cambio de uso, permiten atacar y hacer una pausa / reanudar el juego."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_tower">"Se abrirá el menú de Torres. Se le muestra todas las torres se pueden utilizar, junto con las torres que aún no ha desbloqueado."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_creature">"Esto nos lleva al menú de las criaturas. Se le muestra todas las criaturas que se pueden utilizar, junto con las criaturas que todavía no han desbloqueado."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_special">"Se abrirá el menú Specials. Se le muestra todas las ofertas especiales se pueden utilizar."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_option">"Se abrirá el menú de opciones. Usted puede apagar la música y cambiar la vista del juego desde aquí."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_attacking">"Esto permite a atacar, vamos a discutir esto más adelante."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_pause">"Esto le permite pausar el juego y reanudarlo cuando esté listo."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower">"El enemigo llamado criaturas, por lo que debemos construir algunas torres para defendernos. Haga clic en el botón de la torre y seleccione una torre para construir."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_pick">"Haga clic en la imagen de la torre que quiere comprar. Usted verá el costo de la torre junto a su imagen. En la parte inferior derecha de la pantalla del daño y la velocidad de ataque de las torres aparecen cuando se selecciona."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_selected">"Ahora que usted ha seleccionado una torre usted debe escoger una ubicación en la pantalla para su construcción. Usted se dará cuenta de que la torre aparece en la pantalla y tiene un aura gama azul que muestra hasta qué punto la torre puede atacar. Si se coloca una torre en un lugar que no lo quiero, simplemente haga clic en la torre de nuevo y desaparecerá. Cuando esté listo para comprar la torre, seleccione el botón de compra en la esquina inferior izquierda de la pantalla. Para cancelar la construcción de torres, presione el botón de cancelar."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_purchase">"Este botón se utiliza para confirmar la compra y construcción de todas las torres se colocan en la pantalla. Torres que se colocan en lugares no válidos, como en las rocas, los árboles, o criaturas no se construirá. Si tratas de construir una torre para bloquear el camino de las criaturas, no se construirá."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_cancel">"Si usted decide que ya no quiere comprar torres, pulse este botón. Todas las torres de pendientes en el tablero serán eliminados."</string>
    <string name="tutorial_build_maze">"Buen trabajo, ahora como más criaturas vienen, vamos a necesitar más torres. Construye torres de más de 10 ahora. Asegúrese de que los coloca en el camino de las criaturas para frenar su movimiento hasta el punto de salida. La construcción de un laberinto permitirá a sus torres para atacar a las criaturas más de una vez, y aumentar la distancia que las criaturas tienen que viajar."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower">"Mientras el juego progresa, se quedará sin lugares para poner las torres, las criaturas sin embargo, seguirán viniendo, y se harán más fuertes. En este punto, usted debe comenzar a actualizar sus torres. Seleccione una torre para que aparezca el menú de actualización."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_selected">"Bien, ahora en este menú podrás ver una imagen de la torre y también un botón para vender la torre."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_purchase">"Haga clic en el icono de la torre para comprar la actualización. El costo se muestra junto a la torre."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_sell">"Al hacer clic en este botón, se vende la torre, de sacarlo del mapa."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_cancel">"Si usted decide que ya no desea actualizar o vender la torre de clic en este botón en la esquina inferior izquierda de la pantalla."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_long_press">"Mantenga pulsado el icono de la torre para mejorar la torre tantas veces como el dinero lo permite."</string>
    <string name="tutorial_side_buttons">"Cuando se juega en la batalla o el modo en línea, podrás ver los botones en el lado de la pantalla. Estas te permiten ver la tabla de los enemigos. Esto puede ser útil cuando se decide que las criaturas de la compra. El juego te dirá lo que foro que estás buscando en breve con una ventana emergente en la parte central inferior de la pantalla. No se puede construir torres en el tablero de los enemigos. Tómese su tiempo para ver la tabla de los enemigos."</string>
    <string name="tutorial_side_buttons_pic">"Se trata de un botón lateral que le llevará a ver el tablero enemigos."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature">"Usted se dará cuenta que el enemigo no ha comprado ningún torres, esto es porque no han convocado a todas las criaturas para atacar todavía. Pulse el botón de la criatura para que aparezca el menú de su criatura. Al hacer clic en una criatura a la que llama si usted tiene suficiente dinero. Vaya por delante y convocar a algunas criaturas y verlas aparecer en el tablero enemigos."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature_purchase">"Haga clic en el icono de la criatura a la compra. Junto a la criatura que va a ver cuánto cuesta. También en la esquina inferior derecha de la pantalla verá la salud de las criaturas y la velocidad de movimiento después de que usted seleccione."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature_cancel">"Si ya no quiere comprar las criaturas, seleccione el botón de cancelación en la esquina inferior izquierda de la pantalla."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature_long_press">"Mantenga pulsado el icono de la criatura para activar / desactivar el auto-compra. Con el auto-compra permitió que se compra a la criatura cada segundo si tienes suficiente oro."</string>
    <string name="tutorial_attacking">"Puede haber ocasiones cuando el enemigo ha construido un laberinto difícil que sus criaturas son incapaces de moverse a través. Esto es cuando se ataca puede ser útil. Con criaturas atacantes habilitados intentará pasar a la salida y atacar cualquier torres en su camino. Recuerde que cuando se enciende en el ataque, que poco a poco pierde el oro, si te quedas sin dinero, atacando de forma automática se desactivará. Trate de encender atacar ahora."</string>
    <string name="tutorial_attacking_button">"Seleccione esta opción para atacar."</string>
    <string name="tutorial_attacking_move">"Seleccione esta opción para desactivar el ataque."</string>
    <string name="tutorial_specials">"A veces, las torres no son suficientes para detener a las criaturas enemigas o sus criaturas parece que no puede hacerlo a través de las torres enemigas. Utilizando especiales proporciona un impulso para ayudarle a ganar. Trate de usar una especial ahora."</string>
    <string name="tutorial_specials_damage">"Este daño especial a todas las criaturas en su tablero"</string>
    <string name="tutorial_specials_heal">"Este especial que sana todas tus criaturas en el tablero de los enemigos"</string>
    <string name="tutorial_specials_kill">"Este especial mata a varias criaturas al azar en el tablero"</string>
    <string name="tutorial_specials_slow">"Este programa especial reduce todas las criaturas en su tablero por un corto tiempo"</string>
    <string name="tutorial_specials_speed">"Esto acelera especiales de seguridad de tus criaturas por un tiempo corto"</string>
    <string name="tutorial_specials_stun">"Este especial aturde a todas las criaturas de su tablero por un corto tiempo"</string>
    <string name="tutorial_options_menu">"Ahora vamos a mirar el menú de opciones. Usted se dará cuenta de varios botones que le permiten modificar la vista del juego, reproducir / pausar la música, y devolver la visión del juego a la configuración predeterminada."</string>
    <string name="tutorial_options_menu_zoomin">"Utilice esta opción para ampliar"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_zoomout">"Use esto para alejar la imagen"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_rotateup">"Utilice esta opción para girar la vista a"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_rotatedown">"Utilice esta opción para girar la vista hacia abajo"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_default">"Se utiliza para volver la vista a su ubicación predeterminada"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_play">"Utilice esta opción para activar la música"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_pause">"Utilice esta opción para desactivar la música"</string>
    <string name="tutorial_upgrading">"A medida que juegues Dioses y Torres ganarás experiencia, esta experiencia se puede utilizar para mejorar su vida a partir de / del oro, los bonos de la carrera, las habilidades de la criatura, y la capacidad de la torre. Cada raza tiene bonificaciones especiales que se aplican a todas las criaturas y las torres de esa raza, mejora de ellos beneficia a todas las criaturas o las torres de ese tipo. Torre / Criatura actualizaciones sólo afectan a la torre / criatura y aumentar su poder de cada juego. Si se le olvida lo que una estadística es sólo a largo pulse el icono de estadísticas en el menú de actualización y te lo diré."</string>
    <string name="tutorial_completion">"Enhorabuena, ha completado el tutorial. Juega la campaña para desbloquear más criaturas y las torres. Completa los logros de ganar experiencia adicional y obtener promociones especiales para usar en el juego. Los logros más que desbloquear, más experiencia que se obtiene de jugar."</string>
    <string name="tutorial_continue">"Continuar ..."</string>

</resources>