<resources>

    <string name="almanac_story">"Que faire si chaque histoire vous déjà entendu parler c'était vrai? \n\n histoires pour enfants. Cauchemars. Mythologies. Religions. Peuvent-ils tous être réel? \n\n Une certaine branche de la science estime que si l'esprit humain peut imaginer quelque chose, il doit avoir existé à un moment donné. \n\n Les sceptiques nier que les divagations fantaisistes de la folle. Les vrais croyants seront le nier, aussi, parce qu'ils savent que la vérité est loin, très loin laid. Il est bien pire que les simples contes de bien contre le mal. \n\n Ce n'est que maintenant nous découvrir le nombre infini d'univers parallèles existent à côté du nôtre, tout le temps de bifurquer dans d'innombrables autres directions. Chaque histoire que nous avons jamais entendu parler est vrai quelque part. C'est l'histoire d'un de ces univers, où l'homme est l'existence même est suspendu à un fil. \n\n Les monstres sont réels. Armées d'entre eux, entraîner par les dieux, tous avec le même objectif: retour à la maison. Noirci, coeurs tordus, la recherche de la vengeance qui ne leur apporter la paix. Détruisez tous les concurrents. Suivez leur Dieu dans le cœur de la bataille, sortir victorieux, et en mars revenir à l'enfer qui les a engendré. Retour. Accueil. \n\n La lutte pour rester en vie sera un combat quotidien. Le faible sera plus tôt oublier ces jours-ci. Gods and Monsters, démons et morts-vivants, et les outils de la guerre, sont la seule réalité. Ce n'est que trop réel … ce n'est Tour Wars Défense! \n\n
"</string>

    <!-- ICE -->
    <string name="almanac_race_ice">"Elle est faite de glace, disent-ils, la déesse de l'hiver, Skadi, la femme lésée de Njôrdr, chef des armées de guerriers Vikings congelés. À une certaine époque, elle cherchait à se venger, mais maintenant elle cherche seulement à la maison. Son père, Þjazi, a été tué la recherche de l'Loki de changer de forme. Dans un accès de colère juste, elle est venue aux dieux, l'épée à la main. Mais ils l'ont apaisé. Ils apaisée sa colère. Ils lui ont donné le pouvoir. Il ya un vide vide à l'intérieur Skadi qui pousse tous les jours avec les fautes commises sur sa maison. C'est une lumière chasse la noirceur. Sur les neuf mondes de la mythologie scandinave, que Niflhel, un enfer, désert gelé, peut contenir cette noirceur d'avaler la Création. Il ses marches de l'armée. 
"</string>
    <string name="almanac_frozen_soldier">"Pris au piège dans une prison congelés pendant des siècles, les Vikings ont été ramenés de glace à la vie quand Skadi a été attaqué. Elle avait besoin de convoquer une armée, et se tourna vers les charniers des disciples de son père défunt, Þjazi. Les Vikings de glace ont été avertis que leur liberté est temporaire: victoire, et prétendre à une place privilégiée dans Nifhel. Perdre, et restent congelés et la lutte contre toujours.
"</string>
    <string name="almanac_frozen_soldier_horseman">"Comme les soldats gelés pour toujours marchant à pied, cavaliers congelés sont froidement le calcul. A la différence de l'Elfique célèbre parc à pieds, l'armée équine Skadi le déplace lentement et méthodiquement. Bien que techniquement capable de galop fougueux, un Cavalier congelé est plus susceptibles d'épuiser son ennemi que lui courir après. Sachant que pas un coin de la terre est trop froide, trop sombre, ou trop inhospitalière, il suffit de suivre sa proie. Il ne s'arrêtera jamais. Il ne se reposera jamais. Pas jusqu'à ce que ses ennemis ont renoncé à leurs derniers soupirs.
"</string>
    <string name="almanac_polar_bear">"Ces animaux féroces ne sont pas connus pour leur intelligence, la perspicacité, ou l'adaptabilité. Ils sont connus pour la force vicieux. Avec puissants, charnus et pattes de rasoir ongles pointus, plus d'un soldat a rencontré leur destin étant arrachés de la terre que de rencontrer leurs dents insatiables. Ces couteaux guettait l'intérieur d'une mâchoire qui broie granite surgelée aussi facilement que la chair, ce qui rend d'échappement extrêmement rare.  
"</string>
    <string name="almanac_ice_golem">"Fabriqué en une glace plus dense que toute chose se trouvant sur la Terre moderne, le poing du Golem de glace est solide comme le roc gelé. C'est l'âme, si jamais il en avait une, a depuis longtemps glacé plus, et il ne vit que pour servir d'appel d'offres cruelle Skadi le. Il ya deux options en présence d'une Golem de glace: combattre jusqu'à la mort, ou de l'exécution. Et si l'on choisit de courir, on ferais mieux de courir vite.  
"</string>
    <string name="almanac_drake">"Capable d'attaquer à partir de distances terriblement loin, le Drake littéralement souffles une banquise de glace de la grêle, régnant sur la terreur les plus faibles, les créatures les moins mobiles. Grêle terrestres ont été connus pour détruire les forêts, les déciment des meutes entières d'animaux sauvages, et de l'acier, même dent. Imaginez ce que le Drake est capable de faire.  
"</string>
    <string name="almanac_water_cannon">"Ce canon puissant exploite l'un des éléments les plus fondamentaux de la Terre, l'eau, et il se transforme en lame de couteau d'une arme sans cesse renouvelable.
"</string>
    <string name="almanac_water_catapult">"L'eau est à la fois infiniment malléable et plus lourd. Les deux faits sont exploités par l'eau mortelle Catapault.
"</string>
    <string name="almanac_water_pillar">"Se déplaçant lentement, presque méthodiquement, une grande quantité d'eau assez élevé peut gonfler, entourent les plaines, et finalement étouffer tout sur son passage.
"</string>
    <string name="almanac_water_emitter">"Il est étrange que quelque chose de connu pour donner la vie peut fonctionner si adroitement comme une machine de la mort, mais tel est l'émetteur de l'eau. Comme la torture connu pour certaines cultures, l'émetteur de l'eau, lentement mais sûrement étouffe ses adversaires avec un simple filet d'eau. 
"</string>

    <!-- WIND -->
    <string name="almanac_race_wind">"Avant il y avait la pluie, avant qu'il y ait de la neige, il y avait du vent, la dérive le long du terrain, couvrant la Terre dans une couverture de changement. Il est celui qui contrôle le vent, et, ce faisant, contrôle le mouvement des sables, les graines, et les saisons. Son nom est Quetzalcoatl. Le serpent ailé est bien plus qu'un Dieu: il est un allié, un ami, un bourreau, et un marqueur de la place. Quetzalcoatl est l'écart entre la Terre et le Ciel. Il est l'un des rares qui peut se rendre à Xibalba, le monde souterrain maya, et de rentrer sans l'odeur de la mort autour de lui. Xibalba est un lieu de la peur; ce que les entreprises Quetzalcoatl y at-il est difficile de dire. Mais il a levé une armée de le suivre. Il a réveillé le vent.
"</string>
    <string name="almanac_human_archer">"Bien avant le pistolet, il y avait de l'archer, peut-être le plus redouté combattant de l'époque médiévale. Maintenant peinant pour Quetzacoatl, qui leur a promis le soutien d'un vent furieux, ces combattants agiles sont capables d'attaquer à longue portée. En utilisant une pointe de flèche enveloppé dans une barbe de crochets en acier rouillé minuscules, tout le monde la chance de survivre à une rencontre avec un groupe d'archers, dont il ya peu connue de l'histoire, sortira marqué pour le reste de leurs jours.
"</string>
    <string name="almanac_human_archer_horseman">"Si l'archer a une faiblesse, et beaucoup diront que ce n'est pas, c'est que leur besoin de fixer et de viser les laisse relativement exposée. Entrez l'Archer Monté, formés pour contrôler une bête sauvage sera toujours en conservant une précision mortelle. Une rencontre avec un groupe d'archers montés laissera le ciel noirci, des milliers de flèches, chacun un émissaire d'une mort annoncée, la pluie d'en haut. 
"</string>
    <string name="almanac_panda_bear">"Bien que souvent adoré pour leur apparence avenante, le panda géant est une bête féroce territoriale, avec des mandibules épaisses et couteau comme des griffes. Bien adapté à une vie assez sédentaire, les pandas géants sont irritables et très défensif de leur propre espèce. Sachant cela, Quetzalcoatl aiguillons des pandas géants à n'en plus finir, séparer la mère de son petit, et à isoler les guerriers Ursine de leur pays natal. Il les a mis en colère, et tout égaré, leur colère sera éteint dans le sang.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_golem">"L'ancienne adoré Mayas Chaac, un serpent dit à la pluie de contrôler la foudre dans le ciel, souvent en le plaçant au-dessus du serpent ailé Quetzalcoatl. Quetzalcoatl, sachant très bien de pouvoir Chaac, le écumé les cieux et des enfers à la recherche du Golem de foudre. Ayant trouvé, et après avoir obtenu son allégeance, le Golem de foudre servira Quetzalcoatl comme la pluie sert les nuages: sans broncher, la création de la mort comme le nuage crée une flaque d'eau. 
"</string>
    <string name="almanac_dragon">"Peut-être pas seule créature a autant profité de leur nouveau maître comme le Dragon. Déjà une bête connue à travers les âges, en vertu de Quetzalcoatl, le Dragon est encore plus redoutable, ayant appris toutes les nuisances du vent barattage de son suzerain ailé. Le dragon est un serpent de feu de la capacité alarmante. 
"</string>
    <string name="almanac_lightning_cannon">"Depuis l'aube de l'humanité, créatures inférieures ont espéré pour contrôler les cieux, et avec elle, la puissance de la foudre de Zeus. Maintenant, ils peuvent.
"</string>
    <string name="almanac_griffin_statue">"Bien que majestueuse dans sa forme, et la reine dans son visage, ne cherchez pas plus loin que ses serres à comprendre la vraie nature de l'Griffin.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_pillar">"Une colonne de l'énergie naturelle incroyable, ce pilier est à la fois un aimant pour le pouvoir, et d'un projecteur capable de destruction incomparable.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_emitter">"Capable de fonctionner dans de courtes Burts extrême acuité, l'émetteur de foudre est une force choquante à voir de loin, toute proche, bien sûr, n'est pas un spectacle, mais une condamnation à mort.
"</string>

    <!-- EARTH -->
    <string name="almanac_race_earth">"L'homme a créé la religion pour décrire Dieu. Dieu créa l'homme à réfléchir à son image. Mais Gaia, Mère Gaïa, a créé les dieux. Gaia, le créateur de la Terre, est la source d'où la rivière de la vie coule. Elle est l'esprit et l'harmonie de l'existence. Les Grecs cherché à Gaia pour obtenir des conseils ci-dessus tous les autres. Elle a brillé sur eux. Et ils se sont tournés sur elle, ivre sur le vin qu'ils ont fait à partir des raisins qu'elle a fournis, ivre de la puissance sur une vie qu'elle, mais simplement autorisé. Alors, elle les mènera dans le Tartare. Elle va leur montrer ce qu'est la douleur. Tartare, l'abîme, le trou noir au centre de l'être, le monde souterrain des damnés. Tartare, un lieu de repos et le nom du Dieu qui y repose. Tartare sera leur sort; Gaia permettra son armée à leur destin, et puis elle sera laver les mains de l'immonde, l'échec impénitent. 
"</string>
    <string name="almanac_elvish_archer">"Pour les elfes, étant un archer n'est pas un travail, c'est un mode de vie. Apprendre l'arc long du moment où ils apprennent à marcher, un elfe développe un sens aigu sixième tir à l'arc, comme si ces outils de la guerre était une extension de son être même. Bien que pas toujours la plus grande course la plus forte et, elfes utilisent leur vision supérieure, la ruse et l'habileté d'étrave facilement vaincre leurs adversaires bailleur, faisant appel à Gaïa, la déesse de la Terre, en temps de grand besoin. Croisez à vos propres risques. 
"</string>
    <string name="almanac_elvish_archer_horseman">"Peu d'architectes de la guerre, qu'ils soient homme ou la machine, peut frapper le plus rapidement et de manière décisive que le Cavalier Elfique Archer. Réputé pour la connexion presque spirituelle entre le cavalier et cheval, les Elfes qui maîtrisent à la fois l'arc et la bête sont honorés dans la culture elfique, et uniformément craindre en dehors d'elle. Ce n'est pas sans raison. L'utilisation d'un arc court qui permet une gamme complète de mouvement, ces assassins mobiles scruter l'horizon, choisir leurs cibles, et la grève avec empressement alarmante.
"</string>
    <string name="almanac_grizzly_bear">"Un tueur a naturellement évolué, et le roi incontesté de sa patrie boisée, le Grizzly marche lentement parce qu'il ne peut. Pourtant, à plein sprint, l'ours est plus rapide que tous, mais le plus rapide de l'animal, et assez fort pour arracher les os de leurs orbites. Si ses dents aiguisées et les griffes ne sont pas tuer sa proie, il sera parfois détruire des adversaires avec émoussée, la force brutale et le marteau pattes poings. 
"</string>
    <string name="almanac_earth_golem">"Passant de la croûte terrestre, le Golem de la Terre est une bête complexe, une collection de micro-organismes, des gaz, et de la pierre, maintenues ensemble avec de la boue des marais et un accent singulier: retour à la Terre d'où elle provient. Il ne se bat pas ses adversaires autant que les avaler et de devenir un avec eux, l'évaporation aucune trace de ce qui était auparavant se tenait devant elle comme de la boue qui coule dans un flux de passage. 
"</string>
    <string name="almanac_eagle">"Dans les temps modernes un symbole de liberté et de justice, l'ancien Eagle est un gigantesque oiseau de proie, en attaquant avec rapidité et une force surprenante. Ses serres déchirer la chair, laissant des plaies perforantes qui provoquent une mort lente et douloureuse. Au mieux, l'Aigle lèvera son adversaire et de les déposer pour une chute de long et une chute beaucoup plus rapide et plus sûr. Ne vous méprenez pas: c'est un oiseau maudit né de damné.
"</string>
    <string name="almanac_rock_cannon">"Aucune substance connue est aussi abondant que la constante, écrasant la puissance du rock, et pas de canons est aussi implacable. 
"</string>
    <string name="almanac_stone_catapult">"Une pluie de pierres ressemble à une plaie biblique, mais la pierre Catapault est capable de produire une telle fureur à tout moment.
"</string>
    <string name="almanac_earth_pillar">"Peu connu dans certains milieux, mais la Terre est composée de beaucoup plus simple que de la saleté, le rock, et de l'eau. Il ya une énergie interne, une force vitale, qui lie ces éléments entre eux. Que ce soit exploitée pour le bien ou pour le mal, cette énergie ineffable a un pouvoir qui est indéniable. 
"</string>
    <string name="almanac_dirt_emitter">"Ni technologiquement avancé, ni magie unique, l'émetteur Dirt est un simple, la création brutale. Cependant, le danger ne doit pas être écartée. Il suffit de demander à quelqu'un qui n'a jamais été enterré vivant. C'est, si vous pouvez trouver un survivant. 
"</string>

    <!-- FIRE -->
    <string name="almanac_race_fire">"La religion hindoue a de nombreux dieux, Indra et Soma, Vishnu et Rudra. Et puis il ya Agni, dieu du feu et de l'accepteur de sacrifices. Agni est le messager, le conduit entre le ciel et la terre, le lien entre les humains et les divinités. Agni est en colère. Les Dieux ont montré l'homme le chemin vers la sagesse, mais ils l'ont abandonné. Ils auront à enseigner à nouveau. Ils auront à suivre le chemin. Agni va les conduire à Naraka, la pègre hindoue. Naraka est un lieu de tourment, une terre de la souffrance éternelle redouté par les bouddhistes et les Jainists même. Agni ne fait aucune distinction. Il reposera sa main sur l'épaule des damnés, et se frayer un chemin à travers le cœur de tout agresseur. Agni est immortel. Son armée est mort-vivant. Ensemble, ils reviendront dans le monde à son état naturel: la souffrance. 
"</string>
    <string name="almanac_mummy">"Comme un homme titubant d'un immeuble en feu, la momie est lent et désorienté. Mais il ne cherche pas une évasion vers la vie. Au contraire, il espère entraîner d'autres dans son monde des morts-vivants de la misère. La Momie n'est pas fort, il n'est pas rapide, et il n'est pas intelligent. Mais plus que toute autre créature connue, il ne sera pas cesser le combat. Il ne sera jamais cesser le combat: tourmentée, brisée, et meurtri.  
"</string>
    <string name="almanac_mummy_horseman">"Le Rider Undead possède la même détermination maniaque comme la momie, mais résout plus grande faiblesse de la maman: son mouvement lent. Capable de frapper à tout moment, le Rider Undead est la combinaison parfaite de la vitesse pure, la dextérité agile, et un désir brutal pour écraser la volonté de ses adversaires à la fois proches et lointaines. 
"</string>
    <string name="almanac_fiery_bear">"Ressemblant à l'ours noir commun dans la construction, Agni a écumé Naraka, la pègre de feu, pour un agresseur morts-vivants de taille similaire, la vitesse et la force. Impossible de trouver une correspondance appropriée, il a créé les ours brûlants, forgés dans un animal en sacrifice de créatures innocentes et damnés esprits humains. Un ours ardente est assez intelligent pour traquer sa proie, infatigable, et complètement imperméable à même les formes les plus intenses de la chaleur. En outre, Agni a donné à chaque avec une rage ardente et une disposition déséquilibré. Les Bears brûlantes sont imprévisibles, intraitable, et de manière fiable mortelle.
"</string>
    <string name="almanac_fire_golem">"La bonne application du temps et la pression va créer un diamant. La mauvaise application va créer un Spawn enfer, un mélange mortel de lave en fusion et de la Terre écrasée. Que brûlures ses adversaires avec ses poings d'ébullition chaudes, ou la pulvérisation, puis avec ses incessants, des mouvements méthodiques, le seul but du Spawn de l'enfer est d'infliger sa misère sur le monde, en acceptant tous les sacrifices sur l'autel de son propre mécontentement.
"</string>
    <string name="almanac_falcon">"Il n'y a pas un seul animal comme synonyme de vitesse comme le Falcon, et par conséquent, aucun animal capable de frapper aussi vite et efficacement. Plongée vers sa proie à des altitudes élevées, le Falcon a souvent porté le coup de mort avant son adversaire même vu venir, le calage de son bec durci dans le crâne de l'intrus. Agni sourit chaque fois que le Falcon frappe sa proie involontaire. 
"</string>
    <string name="almanac_flame_cannon">"La chaleur attaque la nature même des cellules d'une créature, et quelques-uns, le cas échéant, peut résister à la rage de l'infermo Cannon flamme.
"</string>
    <string name="almanac_flame_catapult">"La seule chose que le feu n'a pas, c'est la capacité de surprendre. Il est trop clair et trop chaud pour attraper un grand nombre au dépourvu. Au moins jusqu'à ce que la flamme Catapault entre la bataille.
"</string>
    <string name="almanac_fire_pillar">"Autour de l'un des piliers feu est une danse avec la mort bien sûr, belle à sa manière agile propre, le feu se plier à la forme des vents, avant engloutissant sa proie dans un chaudron de la chaleur. 
"</string>
    <string name="almanac_fire_emitter">"Comme les fours du forgeron utilisés pour forger l'acier froid qui a conquis l'Europe médiévale, l'émetteur d'incendie dégage une chaleur intense, mais immobiliser tout cœur le plus gros à venir-près de lui.
"</string>

    <!-- LIFE -->
    <string name="almanac_race_life">"Pour être cannonised, pour devenir un Saint, plus consacrer leur vie à la cause des chrétiens, et pour le salut de leurs semblables. Certains cherchent le salut par le livre, d'autres par l'épée. Hugues de Payns, fondateur et Grand Maître des Templiers, était un saint guerrier, un croisé, et le chef militaire de vrai courage et le génie rare. Payens, comme tous les Grands Maîtres qui lui ont succédé, a accepté le poste pour la vie, juré de défendre la Croix. Ce n'est que dans la mort pourrait-on enfin se reposer. Dans sa vie, de Payens tué plus d'une âme pour le plus grand bien. Pour ses crimes, il doit attendre dans la géhenne, un référentiel ancienne pour les méchants. Une fois là, il peut trouver son destin est de ne pas attendre le Purgatoire. Ou bien il peut souffrir pour l'éternité. Il n'est pas son lot de savoir. Il sait seulement qu'il ya la réponse qui l'attend, il attend que ses adeptes zélés. 
"</string>
    <string name="almanac_zealot">"Un zélote est aveugle à toute vérité qui ne se conforme pas à sa vue. Comme une machine vivante, son champ d'application est réduit. Les Chevaliers ont forgé ces guerriers de la foi par la tromperie, et ils se battent pas avec la colère ou l'envie, mais avec une profondeur émotionnelle qui dépasse de loin celle du monde trivial. Leur ferveur est impossible d'atteindre par les mortels, et avec cet accent de zèle, les ennemis rendrez vite compte que un zélote vrai ne reculera devant rien, souvent vaincre ses adversaires de nombreuses fois leur taille et leur force.
"</string>
    <string name="almanac_zealot_horseman">"Une fois un noble parangon de vertu et de la chevalerie, le chevalier était aussi un tueur hautement qualifiés, alliant escrime et l'équitation dans une mortelle combattant. Auparavant, le strict respect d'un chevalier à un code moral lui empêche pas de lutter pour le mal. Mais maintenant, avec ce code depuis longtemps perdu, ces mercenaires ont commencé à se battre pour le plus offrant, en cherchant à revenir à la géhenne et la torture de leurs ennemis sans pitié pour l'éternité.  
"</string>
    <string name="almanac_seraphim">"Les Séraphins sont inlassablement actif, leur dévouement à la prière en bordure de la folie. Souvent, ils sont considérés comme une brûlure, si fougueux est leur besoin de résolution religieuse. En Hugues de Payens, ils ont trouvé un chef de file unique adapté à mettre leur industrie à la bonne utilisation, de les envoyer sur une série interminable de la mort liés missions, sont toujours en promettant que bientôt il sera de leur fournir avec le calme dont ils ont désespérément chercher. 
"</string>
    <string name="almanac_life_golem">"Folklore soutient que le rabbin Judah Loew ben Bezalel créé le Golem premier à défendre les juifs de Prague contre les pogroms du ghetto. Se rendant compte qu'il avait créé un monstre qui ne pouvait pas être contrôlée, le rabbin Loew a été forcé de mettre bas le Golem avant son explosion plus violente menacé de la mort de plus d'innocents gentils. Un tel pouvoir, et la destruction gratuite de ceux de ses gens, n'a pas échappé à Hugues de Payens. Il a ressuscité le Golem juif pour son Templiers, la création de la Crusader Golem: dim esprit, immorale, et pratiquement impossible à arrêter.
"</string>
    <string name="almanac_angel">"Wide-ailé et imprégné d'une puissance plus forte que certains considèrent que tout autre, le droit divin, les anges possèdent une force surhumaine et une focalisation étroite: ils n'hésiteront pas à disposer de ceux qui s'opposent à la manière d'une réunification avec leur vrai Dieu. Bien sûr, qui est \"debout dans la façon dont\" se fait à leur propre interprétation, et plus d'un innocent, comme tombé aux mains de ces guerriers ailés.
"</string>
    <string name="almanac_energy_cannon">"Le Cannon énergie se déclenche tours de l'énergie pure, encore plus élémentaires que l'électricité, la réduction de la vie quelque chose ou morts en une masse de déchets matière inanimée. 
"</string>
    <string name="almanac_angel_statue">"Voici la puissance de l'ange: une force symbole, la solennité, et l'obéissance.
"</string>
    <string name="almanac_life_pillar">"Il ya des créatures sur Terre capables de prospérer dans la chaleur caldronous. Il ya des cellules qui ont besoin de lumière et ceux qui recherchent l'obscurité Il ya des plantes qui souffle dans les animaux d'autres gaz exhalent. Tel est le pilier de la vie, une source d'énergie de la vie utilisé pour provoquer la mort. 
"</string>
    <string name="almanac_holy_water_emitter">"Comme tant d'armes de guerre, le Saint-ont vraiment rien à craindre de l'émetteur eau bénite. Comme tant de guerres, celui-ci ne sera pas Faught par le Saint-.  
"</string>

    <!-- DEATH -->
    <string name="almanac_race_death">"En Haïti Voodou, le veve est un symbole rituel utilisé pour représenter les esprits puissants, connus sous le nom Loa. Le plus important Loa, Damballa, le Dieu du Ciel et le créateur de toute vie, est représenté par deux serpents. Comme un serpent, Damballa ne peut pas parler. Il s'exprime en parlant à travers la flamme. Bondye, le créateur de tous inconnaissable, ne peut être parlé. Il s'exprime à travers Damballa. Mais autant que les moyens Damalla sont un mystère pour l'homme, des moyens de Bondye sont un mystère pour Damballa. Lorsque l'offre de son disciple ne lui convenant pas, Damballa brûle des villages entiers. Lorsque Damballa ne convient pas à Bondye, il est impossible de dire les conséquences. Si cette créature inconnaissable décider de porter l'Enfer sur Terre, aucune force dans l'univers sera capable de l'arrêter. Les morts se lèveront et faire sa volonté. Mystère sera remplacée par la vérité aveuglante.   
"</string>
    <string name="almanac_zombie">"Le Zombie, déjà mort, vit sans le bonheur ou la peur. Son est une vie pleine de sens. L'existence éternelle, recherché par tout le monde de Ponce de Leon dans l'Ouest, les brahmanes de l'Est, est la malédiction de la Zombie, toujours errant dans un cycle incessant de la douleur insupportable. Il est Damballa marionnette, le contenu que dans l'Enfer sur Terre qui est venu à être chez lui. 
"</string>
    <string name="almanac_zombie_horseman">"Comme un cavalier sans tête a déclenché dans la nuit, le Cavalier se déplace sans relâche Zombie sur le sol craquelé d'une Terre brûlée. Intérieur de lui il n'ya pas de pensées, pas de rêves. Il n'est même pas un appel à la vengeance. Sa vie est beaucoup plus simple. Comme une plante atteint vers le soleil, le coureur parcourt la planète Zombie, a voulu tout détruire sur son chemin tel qu'il pourrait un jour être restauré. 
"</string>
    <string name="almanac_succubus">"Contrairement à tant de les viles créatures portées à la guerre ici, le succube peut sembler comme si une beauté délicate. Au moment où sa forme nubile a noirci dans les yeux de son spectateur, il est trop tard. Ils vont voir sa vraie forme pour un moment, la peau de reptile d'un instrument sans âme dont le plaisir se pose dans la douleur, puis ils seront éliminés. 
"</string>
    <string name="almanac_undead_golem">"Une composition de tout ce qui est laid dans le monde, tout ce qui est tourmentée et boursouflée, le Golem Undead combine le plus inutile, la plus toxique, la plupart des déchets opprimés, et le plus honni en un seul être réanimé. Comme une poupée vaudou de vie, Damballa a repris certaines parties disparates et de les former dans le Golem Undead. A peine sensible, mais profondément destructrice, le Golem Undead trahit seulement la moindre vestige de contrôle à son créateur. Au-delà, c'est une machine, mise en vie pour tuer, et seulement pour tuer.
"</string>
    <string name="almanac_fallen_angel">"Fallen Angels a vécu bercé dans une couverture de l'Amour infini et la tranquillité éternelle. Et ils l'ont rejeté, par un désir de puissance. Depuis longtemps chassé du Royaume des Cieux, Fallen Angels sera exacte justice rapide sur n'importe quelle créature empêcher leur ascension au trône d'une Terre condamnée - en particulier ceux assez fous pour les comparer au Dieu dont ils prendre comme leur ennemi juré.  
"</string>
    <string name="almanac_poison_cannon">"Le Cannon Poison crache son miasmes dans le monde, une cheminée sans fin de gaz nocifs et les huiles usagées, que peu de gens peuvent résister. L'air brûle noir, tandis que les œuvres Cannon poison. 
"</string>
    <string name="almanac_gargoyle_statue">"Vigilant et prêt, un Gargoyal reste perché, toujours suspendue sur le bord de fuite et de lutte.
"</string>
    <string name="almanac_undead_pillar">"Il ya quelque chose à l'intérieur du coeur des morts-vivants, ou à l'intérieur ce qui reste de leur âme, qui les maintient debout et en mouvement, pas encore en vie. Quelle que soit cette force est, il est puissamment transformatrice, et susceptible d'empoisonner tout les êtres vivants entrent en contact avec elle.
"</string>
    <string name="almanac_toxic_gas_emitter">"Il ya certaines substances afin antithétiques à la vie que leur toxicité traverse toutes sortes de créatures et tous les mondes d'origine. L'émetteur de gaz toxiques libère ces substances sur l'ennemi.
"</string>

    <!-- COMBO TOWERS -->
    <string name="almanac_flame_whip">"Une vrille ardente émerge du Whip en flamme comme un lasso de brûlure, de picotement adversaires avec un coup de fouet de flamme, ou les encerclant dans l'anneau de feu.
"</string>
    <string name="almanac_water_whip">"Le whip de l'eau existe quelque part entre liquide et solide. Bien que fluide en mouvement, ceux frappés par son magnétisme, grève violente sûrement par laissé un souvenir des cicatrices de son état solide. Une preuve supplémentaire que la surface de l'eau liquide est comme de l'acier étant donné les circonstances s'y prêtent. 
"</string>
    <string name="almanac_tentical_whip">"Comme une pieuvre géante, ou une version pleinement réalisé du Kraken mythologique, le whip Tentical possède une épaisseur, une corde musculaire d'un tentical, capable de frapper sa proie pourquoi une précision surprenante et d'incomparables vitesse.
"</string>
    <string name="almanac_flame_crystallizer">"Une flamme est tout simplement un repère visible que il ya du feu. C'est un truc de la lumière, un fantôme retiré de la quintessence. Le cristalliseur Flamme exploite la chaleur des incendies, il le conjure de l'air mince, sans flamme requise.
"</string>
    <string name="almanac_ice_crystallizer">"L'air de la Terre est un mélange de beaucoup de choses, mais même dans la plus dure du désert, il ya une trace d'humidité. Le cristalliseur glace s'empare de cette humidité et crée la glace instantanée. Cela peut sembler feasome jusqu'à ce qu'un de glace formant des photos de l'intérieur dehors, veines, les artères et les organes n'est pas exclu. 
"</string>
    <string name="almanac_earth_crystallizer">"A partir des lumières brillantes du ciel, aux coins les plus sombres de l'enfer, il ya une magie dans le concept même de la terre ferme, de l'existence. Où vient-il? Comment ce matériau ne naît-il? Le cristalliseur de la Terre fournit pas de réponses, mais il est sûrement tout à fait un objet.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_blade">"La foudre fend le ciel, la nuit clivage en deux moitiés, séparées par une bande blanche chaude de l'électricité destructive. La lame de foudre prend que l'électricité et contient son pouvoir dans la lame d'une épée. Contient de son pouvoir, mais pour combien de temps?
"</string>
    <string name="almanac_ice_blade">"A déchire coupe à travers la chair avec un boulon de la douleur à chaud, à la déchirure musculaire près de l'os. Une lame de glace ne diminuera pas que la douleur. Son noyau refroidi n'empêchera pas les cicatrices de la guerre. La lame de glace est la pire des deux mondes entrent en collision, et son ennemi mieux prendre connaissance. 
"</string>
    <string name="almanac_flame_blade">"La lame de la flamme se bat dans la même chaleur en vertu duquel il a émergé une fois de la forge. Glowing chaude, avec un bord brûlant capable de faire fondre même les plus forts de l'armure, l'efficacité de la lame de la flamme est limitée seulement lorsqu'il s'agit de créatures avec le plus grand résistance à la combustion.
"</string>
    <string name="almanac_earth_ballista">"Une arme intemporelle, la baliste a été réorientés par Gaia pour les sièges encore à venir. Avec missiles spécialement conçus pour résister à la plus forte des combattants, la Baliste de la Terre est construit en utilisant la technologie des anciens Grecs et Romains, mais les matériaux d'un Dieu. 
"</string>
    <string name="almanac_ice_ballista">"La glace prend Ballista lente, de la glace inerte et le propulse à des vitesses énormes. Couplé avec des séjours conçus avec précision et les ressorts, les boulons de feu tirés par la Baliste glace sont défendus par quelques-uns.
"</string>
    <string name="almanac_flame_ballista">"Beaucoup une ville antique est tombé à une attaque par le corps baliste. Agni a appelé cette arme célèbre parce qu'il est si facile renforcée avec l'ajout d'incendie. La flamme Ballista combine battre avec vigueur le caractère destructeur de la flamme en une arme pour les âges.
"</string>

    <!-- COMBO CREATURES -->
    <string name="almanac_elf_wizard">"Les Assistants nobles ont longtemps lutté pour mettre le monde en harmonie, en utilisant leur sagesse (et une pincée de magie saine) pour supprimer les créatures qui font leur mal frères. Bien que généralement paisible et peu de chances de commencer les affrontements, assistants sont connus pour leur amertume, certains rancune qui ont duré pendant des générations d'hommes. Construit frêle et légère, un Assistant est comme un habile Rouse, un cheval de Troie sous la forme d'un homme. Bien incapable de se battre même un petit enfant sur le sol, un Assistant forte pourrait forcer une ville entière sur ses genoux en un clin d'œil.
"</string>
    <string name="almanac_human_mage">"L'un des utilisateurs de magie les plus puissantes connues à l'homme ou la bête, les Mages de contrôler les sorts dont les hommes mortels ne peuvent que rêver. Contrairement Wizards, qui sont liés à un serment et un code, les Mages utilisent leurs pouvoirs librement, vendant leurs services aux plus offrants ou la suppression de leur propre chef à la richesse piller et à saisir pour le contrôle d'un monde tourné contre eux. Les Mages sont bilieux et tordu, mais ne devrait pas être écartée: ils sont extrêmement dangereuses utilisateurs des arts sombres et ont depuis longtemps oublié le sens de la crainte mot.
"</string>
    <string name="almanac_human_necromancer">"Fournir le lien le plus direct entre la terre des vivants et le royaume des morts, nécromanciens sont qualifiés comme ils sont torturés, emprisonnés à la connaissance même, ils ont passé leur vie à aiguiser. Impossible de tout habitent deux mondes, nécromanciens exister dans un schisme désespérée, évoquant les sorts et les créatures dans une tentative désespérée de lutter contre les deux démons les auxquels ils sont confrontés, sans, et les démons auxquels ils sont confrontés à l'intérieur. L'amour vivant. Le reste morte. Mais le nécromancien ne pas, lentement siphon hors les derniers souffles peinés d'une bobine torsadée mortel. 
"</string>
    <string name="almanac_troll">"La nature est un merveilleux artiste, l'élaboration de ses créatures afin de refléter à la fois leur place dans le monde et de leurs moyens susceptibles d'interagir avec lui. Ceci étant vrai, misérable du Troll, visage émacié, la peau grêlée, et les épines tordues reflète leur station: les gardiens et bottom-habitants, paresseux, lâches, et sans remords. Le Troll bien élevé apprendrez non seulement comment eek son vivant sur le dos des autres, mais se développent un sentiment étrange de ce moment, la prise du pouvoir quand les soldes pencher un tant soit peu. Dégoûtant à voir, olfactious, et fuyant, ils utiliseront tous les moyens disponibles pour obtenir ce qu'ils veulent, même s'attaquant à l'autre quant à la répulsion de leur existence même.
"</string>
    <string name="almanac_dwarf">"Rares sont ceux qui sont conscients de leur corps, comme en phase avec son utilisation comme une arme qui possède à la fois les forces et les faiblesses, comme les clans nains pugnaces. Les Nains sont squatly construite, et si puissants pour leur taille, ne sont pas aussi forte que les animaux et les adversaires qu'ils régulièrement expédition. Les experts en combat rapproché, et sans peur afin de réduire la bataille à son plus petit dénominateur commun, un nain est peu probable de se retirer quand on sait que l'industrie infatigable susceptible de produire une mise à mort. Capable de résister à de grands changements dans la chaleur et de froid, élastique et possédaient de l'endurance grande, l'homme qui prend la stature des nains petite légèrement peut-être pas un homme, au moins une vie, pour longtemps. 
"</string>
    <string name="almanac_halfling">"Relatif aux humains anciens, Halfings ont évolué en tant que race rusé des voleurs, des charlatans, et les combattants faussement qualifiés. Bien que limité dans la force, et non connus pour leur pointe de vitesse, halfelins sont rapides, la ruse, et vicieux, utilisant leur stature petite à se cacher dans les ombres avant de frapper avec une agilité mortelle. Les halfelins peut être facilement maîtrisé dans un combat loyal. Par conséquent, les halfelins se battent rarement juste. 
"</string>
    <string name="almanac_kobold">"Une branche oubliée de l'échelle de l'évolution, le Kobold est en partie humain et le lézard part, conserve encore aucune allégeance avec les deux espèces. Kobolds sont connus pour construire des pièges, des embuscades, et d'autres petites machines de guerre, afin de tirer parti de leur intelligence supérieure contre les créatures de plus grande taille et la force. Rarement vu, Kobolds sont pensés pour être invisible par beaucoup. Bien que cela puisse être vrai, leurs muscles noués, courtes lames coups de couteau, et des créations méchamment complexes attestent de leur existence.
"</string>
    <string name="almanac_gnome">"Peut-être la plus petite de toutes les créatures, loin est moins bien connue que les autres habitants de gnomes terrestres. Contrairement aux utilisateurs de magie et les morts-vivants, les Gnomes ne vivent dans des mondes étrangers ou se cachent dans les tours actuelles en utilisant des sorts. Ils sont troglodytes d'experts, rangers, et les nageurs étonnamment bons. Ils vivent à flanc de montagne et au sommet des arbres. Leurs compétences d'ingénierie et la création de leurs petites machines parfaites est la légende. Ils sont les survivants ultimes. Gnomes sont rarement vus, et ne créent pas de danger autour de l'aura de leurs mouvements. Mais ne pas les franchir, sauf si vous avez des réponses: comment voulez-vous frappez un ennemi qui ne peut pas être trouvé? Comment pouvez-vous combattre un ennemi qui a gagné avant la bataille a même commencé?
"</string>
    <string name="almanac_ghoul">"L'une des créatures les plus diaboliques de la nuit, Les Goules sont le dernier vestige d'une âme terrestre tournant vers la Terre des morts. Comme le souvenir d'un cauchemar, une goule est présent et réel, capable de frapper peur paralysante dans les cœurs de l'homme. Et pourtant, dans un moment, ce dérives de mémoire, effectué à un autre endroit et l'heure comme du sable dans une tempête de vent. Un Ghoul n'est pas lié par le même sentiment de secondes, minutes, et les années qui affecte la plupart qui ferait mal: c'est une idée qui existe au-delà de ces préoccupations triviales, tangent à l'arc de temps, un glas qui sonne, mais n ' t écho. 
"</string>
    <string name="almanac_human_witch">"Dans un monde de créatures magiques, sorcières occupent une place inférieure, il ya bien longtemps de vendre une partie de leurs âmes mondaines en échange d'un minimum de puissance surnaturelle. Bien que n'étant pas aussi doué que les autres créatures, ni particulièrement forte physiquement ou magiquement, les sorcières ont peu à perdre, et sont obligés de se battre à travers un attrait puissant: il est étrange que la sorcière n'a pas sa fixation, et une fois fixée, elle est pratiquement incapable de penser à autre chose. Méfiez-vous des sorcières, que la mort seule peut les déloger de leurs missions singulières.
"</string>
    <string name="almanac_female_necromancer">"Fournir le lien le plus direct entre la terre des vivants et le royaume des morts, nécromanciens sont qualifiés comme ils sont torturés, emprisonnés à la connaissance même, ils ont passé leur vie à aiguiser. Impossible de tout habitent deux mondes, nécromanciens exister dans un schisme désespérée, évoquant les sorts et les créatures dans une tentative désespérée de lutter contre les deux démons les auxquels ils sont confrontés, sans, et les démons auxquels ils sont confrontés à l'intérieur. L'amour vivant. Le reste morte. Mais le nécromancien ne pas, lentement siphon hors les derniers souffles peinés d'une bobine torsadée mortel. 
"</string>
    <string name="almanac_female_elf_mage">"L'un des utilisateurs de magie les plus puissantes connues à l'homme ou la bête, les Mages de contrôler les sorts dont les hommes mortels ne peuvent que rêver. Contrairement Wizards, qui sont liés à un serment et un code, les Mages utilisent leurs pouvoirs librement, vendant leurs services aux plus offrants ou la suppression de leur propre chef à la richesse piller et à saisir pour le contrôle d'un monde tourné contre eux. Les Mages sont bilieux et tordu, mais ne devrait pas être écartée: ils sont extrêmement dangereuses utilisateurs des arts sombres et ont depuis longtemps oublié le sens de la crainte mot.
"</string>

</resources>