<resources>

    <string name="tutorial_intro">"Cannon PoisonBienvenue sur le niveau de tutoriel. Ici, nous allons vous apprendre à utiliser toutes les fonctionnalités de dieux et Tours. Vous remarquerez une barre de défilement sur le côté droit de certains de ces popups que l'on avance tutoriel. N'oubliez pas de défiler vers le bas pour obtenir tous les renseignements."</string>
    <string name="tutorial_game_area">""</string>
    <string name="tutorial_top_menu">"Au sommet de l'écran, il est une information clé qui vous permet de connaître votre vie actuelle, combien d'argent vous avez en main, combien de vagues ont passé, la somme des revenus que vous recevrez sur la prochaine vague, et aussi le temps restant jusqu'à ce que le prochaine vague."</string>
    <string name="tutorial_top_menu_life">"C'est combien la vie qu'il vous reste. Quand il arrive à 0, vous perdez."</string>
    <string name="tutorial_top_menu_gold">"C'est la quantité d'or que vous avez à acheter des tours et des créatures.Fouet Tentical"</string>
    <string name="tutorial_top_menu_income">""</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu">""</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_tower">"Ce fait apparaître le menu Towers. Il vous montre tous les tours que vous pouvez utiliser, ainsi que des tours vous n'avez pas encore débloqués."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_creature">"Ce fait apparaître le menu Créatures. Il vous montre toutes les créatures que vous pouvez utiliser, avec les créatures que vous n'avez pas encore débloqués."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_special">"Ce fait apparaître le menu Specials. Il vous montre tous les Specials, vous pouvez utiliser."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_option">"Ce fait apparaître le menu Options. Vous pouvez éteindre la musique et de changer le point de vue du jeu à partir d'ici."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_attacking">"Flamme BallistaCela permet d'attaquer, nous allons discuter de cela plus tard."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_pause">"Cela vous permet de faire une pause le jeu et le reprendre quand vous êtes prêt."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower">"L'ennemi convoqué créatures, nous devons donc construire des tours pour nous défendre. Cliquez sur le bouton et sélectionnez un tour de tour à bâtir."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_pick">"Cliquez sur l'image de la tour que vous voulez acheter. Vous verrez le coût de la tour à côté de son image. En bas à droite de l'écran les dommages tours et la vitesse d'attaque apparaissent lorsque vous sélectionnez."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_selected">"Maintenant que vous avez sélectionné un tour, vous devez choisir un emplacement sur l'écran pour le construire. Vous remarquerez que la tour apparaît sur l'écran et a une aura gamme des bleus qui vous montre à quel point la tour peut attaquer. Si vous placez une tour à un endroit que vous ne le voulez pas, il suffit de cliquer sur la tour nouveau et il disparaîtra. Lorsque vous êtes prêt à acheter la tour, sélectionnez le bouton d'achat sur le coin inférieur gauche de l'écran. Pour annuler les tours du bâtiment, appuyez sur le bouton d'annulation."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_purchase">"Ce bouton est utilisé pour confirmer l'achat et construire tous les tours que vous avez placés sur l'écran. Towers qui sont placés à des endroits non valides tels que sur les rochers, les arbres, ou des créatures ne sera pas construit. Si vous essayez de construire une tour pour barrer le chemin des créatures, il ne sera pas construit."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_cancel">"Si vous décidez que vous ne souhaitez plus acheter des tours, appuyez sur ce bouton. Tous les tours en attente sur le conseil d'administration seront supprimés."</string>
    <string name="tutorial_build_maze">"Great job, maintenant que plus de créatures viennent, nous aurons besoin de plus de tours. Construire 10 tours plus maintenant. Assurez-vous de les placer dans le chemin de créatures à ralentir leur mouvement au point de sortie. La construction d'un labyrinthe permettra à vos tours pour attaquer les créatures plus d'une fois, et d'augmenter la distance que les créatures ont besoin de voyager."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower">"Au cours du jeu vous serez à court de places pour mettre des tours, des créatures continuera cependant à venir, et devenir plus fort. À ce stade, vous devriez commencer à mettre à jour vos tours. Sélectionnez une tour pour faire apparaître le menu de mise à niveau."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_selected">"Super, maintenant dans ce menu, vous verrez une photo de la tour et également un bouton de vendre la tour."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_purchase">"Cliquez sur l'icône tour d'acheter la mise à niveau. Le coût est affiché à côté de la tour."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_sell">"En cliquant sur ce bouton va vendre la tour, de le retirer de la carte."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_cancel">"Si vous décidez que vous ne voulez plus de mettre à niveau ou de vendre le clic tour sur ce bouton dans le coin inférieur gauche de l'écran."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_long_press">"Un appui long sur l'icône tour de mettre à niveau la tour autant de fois que votre argent permet."</string>
    <string name="tutorial_side_buttons">"Lors de la lecture dans la bataille ou le mode en ligne, vous verrez apparaître des boutons sur le côté de l'écran. Ils vous permettent de voir le tableau des ennemis. Cela peut être utile lorsqu'il s'agit de décider quelles créatures à l'achat. Le jeu vous dira ce conseil, vous êtes à la recherche à un popup avec brève en bas au centre de l'écran. Vous ne pouvez pas construire des tours sur la carte ennemis. Prenez le temps de voir le tableau des ennemis."</string>
    <string name="tutorial_side_buttons_pic">"Il s'agit d'un bouton sur le côté qui vous amène à voir la carte ennemis."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature">"Vous remarquerez l'ennemi n'a pas acheté des tours, c'est parce que vous n'avez pas convoqué toutes les créatures d'attaquer encore. Appuyez sur le bouton créature à élever votre menu créature. En cliquant sur une créature qu'elle appelle si vous avez suffisamment d'argent. Allez-y et convoquer des créatures et de les regarder apparaître sur la carte ennemis."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature_purchase">"Cliquez sur l'icône créature de l'acheter. A côté de la créature que vous verrez combien il en coûte. En outre dans le coin inférieur droit de l'écran, vous verrez la santé et de la vitesse de déplacement des créatures après l'avoir sélectionné."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature_cancel">"Si vous ne souhaitez plus acheter créatures, sélectionnez le bouton d'annulation dans le coin inférieur gauche de l'écran."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature_long_press">"Un appui long sur l'icône créature pour activer / désactiver l'auto-achat. Avec l'auto-achat permis vous pourrez acheter la créature à chaque seconde si vous avez assez d'or."</string>
    <string name="tutorial_attacking">"Il peut y avoir des moments où l'ennemi a construit un labyrinthe difficile que vos créatures sont incapables de se déplacer à travers. C'est lors de l'attaque peut être utile. Avec les créatures attaquantes permis tentera de se déplacer vers la sortie et va attaquer les tours sur leur chemin. Rappelez-vous que lorsque vous mettez à attaquer, vous perdre lentement l'or, si vous êtes à court d'argent, attaquer sera automatiquement désactivé. Essayez de mettre à attaquer maintenant."</string>
    <string name="tutorial_attacking_button">"Sélectionnez cette option pour permettre d'attaquer."</string>
    <string name="tutorial_attacking_move">"Sélectionnez cette option pour désactiver l'attaque."</string>
    <string name="tutorial_specials">"Parfois, vos tours ne sont pas assez pour arrêter les créatures ennemies, ou vos créatures ne semblent pas pouvoir le faire à travers les tours ennemies. En utilisant les promos fournit un coup de pouce pour vous aider à gagner. Essayez d'utiliser un spécial aujourd'hui."</string>
    <string name="tutorial_specials_damage">"Cette dommages-intérêts spéciaux de toutes les créatures sur votre conseil d'administration"</string>
    <string name="tutorial_specials_heal">"Cette offre spéciale guérit toutes tes créatures ennemis sur la carte"</string>
    <string name="tutorial_specials_kill">"Cette offre spéciale tue plusieurs créatures aléatoires sur votre carte"</string>
    <string name="tutorial_specials_slow">"Cette offre spéciale ralentit toutes les créatures sur votre carte pour un court laps de temps"</string>
    <string name="tutorial_specials_speed">"Ceci accélère spéciales jusqu'à vos créatures pour un court laps de temps"</string>
    <string name="tutorial_specials_stun">"Cette offre spéciale étourdit toutes les créatures de votre conseil pour un court laps de temps"</string>
    <string name="tutorial_options_menu">"Maintenant passons à regarder le menu des options. Vous remarquerez plusieurs boutons qui vous permettent de modifier la vue du jeu, lecture / pause la musique, et de retourner la vue du jeu aux paramètres par défaut."</string>
    <string name="tutorial_options_menu_zoomin">"Utilisez cette option pour un zoom avant"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_zoomout">"Utilisez cette option pour effectuer un zoom arrière"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_rotateup">"Utilisez cette option pour faire pivoter la vue jusqu'à"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_rotatedown">"Utilisez cette option pour faire pivoter la vue vers le bas"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_default">"Utilisez cette option pour revenir en vue de son emplacement par défaut"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_play">"Utilisez cette option pour activer la musique"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_pause">"Utilisez cette option pour désactiver la musique"</string>
    <string name="tutorial_upgrading">"Comme vous jouez Dieux et Tours, vous gagnez de l'expérience, cette expérience peut être utilisé pour mettre à jour votre vie de départ / d'or, les primes de course, les capacités de créatures, et les capacités de la Tour. Chaque race possède des bonus spéciaux qui s'appliquent à toutes les créatures et les tours de cette course, les mettre à niveau bénéficie de toutes les créatures ou les tours de ce type. Tour / Créature mises à jour ne touchent la tour / créature et augmenter leur pouvoir pour chaque jeu auquel vous jouez. Si vous oubliez ce qui est juste une stat à long appuyez sur l'icône dans le menu stat mise à niveau et il vous dira."</string>
    <string name="tutorial_completion">"Félicitations, vous avez terminé le didacticiel. Jouez la campagne pour débloquer plus de créatures et de tours. Remplissez les réalisations de gagner une expérience supplémentaire et de gagner les promos à utiliser dans le jeu. Les réalisations plus vous débloquer, le plus d'expérience que vous obtenez de jouer."</string>
    <string name="tutorial_continue">"Continuer ..."</string>

</resources>