<resources>

    <string name="almanac_story">"E se cada história que você já ouviu era verdade? \n\n infantis histórias. Pesadelos. Mitologias. Religiões. Todos eles poderão ser real? \n\n Um determinado ramo da ciência acredita que, se a mente humana pode imaginar algo, ela deve ter de uma só vez existiu. \n\n Os céticos vão negá-la como os delírios fantasiosos do louco. Os verdadeiros crentes vão negá-la, também, porque eles sabem que a verdade é muito, muito feio. É muito pior do que os contos simples de bem contra o mal. \n\n Só agora estamos descobrindo o número infinito de universos paralelos existentes juntamente com o nosso, todo o tempo ramificando-se em inúmeras outras direções. Cada história que já ouvi é verdade em algum lugar. Esta é a história de um desses universos, onde o homem é muito existência está pendurado por um fio. \n\n Monstros são reais. Os exércitos deles, liderados por deuses, todos com o mesmo objetivo: voltar para casa. Blackened, corações torcidos, buscando a vingança só que lhes trará a paz. Destruir todos os concorrentes. Siga seu Deus no coração da batalha, vitoriosos, e marchar de volta para o inferno que os gerou. Return. Home. \n\n A luta para permanecer vivo vai ser uma batalha diária. Os fracos, mais cedo esquecer estes dias. Deuses e monstros, demônios e mortos-vivos, e as ferramentas de guerra, são a única realidade. Isto é tudo muito real … isso é Tower Defense Wars! \n\n
"</string>

    <!-- ICE -->
    <string name="almanac_race_ice">"Ela é feita de gelo, dizem eles, a Deusa do inverno, Skadi, mulher ofendida de Njörðr, líder dos exércitos congelados de Norse guerreiros. Ao mesmo tempo, ela procurou vingança, mas agora ela quer apenas casa. Seu pai, Þjazi, foi morto procurando o Loki muda de forma. Em um acesso de ira, ela veio para os deuses, espada na mão. Mas eles aplacado ela. Eles acalmar sua raiva. Eles deram o seu poder. Há um vazio dentro de Skadi que cresce diariamente com os erros cometidos em sua casa. É uma luz que persegue a negritude. Dos nove mundos da mitologia nórdica, só Niflhel, um terreno baldio, infernal congelado, pode conter esta negritude de engolir Criação. Há passeatas seu exército. 
"</string>
    <string name="almanac_frozen_soldier">"Preso em uma prisão congelada durante séculos, os Vikings Ice foram trazidos de volta à vida quando Skadi veio sob o ataque. Precisava convocar um exército, e virou-se para as valas comuns dos seguidores de seu falecido pai, Þjazi. Os vikings Ice foram avisados ​​de que sua liberdade é temporária: vitória, e reivindicar um lugar privilegiado no Nifhel. Perder, e permanecem congelados e lutando para sempre.
"</string>
    <string name="almanac_frozen_soldier_horseman">"Assim como os soldados congelados para sempre marchando a pé, Cavaleiros congelados são friamente calculista. Diferentemente do Élfico famosa frota-footed, o exército de eqüinos Skadi se move lentamente e metodicamente. Embora tecnicamente capaz de um galope espirituoso, um cavaleiro congelado é mais provável que esgotar seu inimigo do que persegui-lo. Sabendo que nenhum canto da terra é muito frio, muito escuro, ou muito inóspito, ele vai simplesmente seguir sua presa. Ele nunca vai parar. Ele nunca vai descansar. Não até que seus inimigos renunciaram seus últimos suspiros agonizantes.
"</string>
    <string name="almanac_polar_bear">"Estes animais ferozes não são conhecidos por sua inteligência, perspicácia, ou adaptabilidade. Eles são conhecidos para a força vicioso. Com poderosas, patas carnudas e de barbear unhas afiadas, muitos soldado encontrou o seu destino sendo arrancadas do chão só para encontrar os dentes insaciáveis. Estas facas estão à espreita dentro de uma mandíbula que esmaga granito congelado tão facilmente como carne, tornando fuga extremamente rara.  
"</string>
    <string name="almanac_ice_golem">"Feita de um gelo mais denso do que qualquer coisa encontrada na Terra moderna, punho do Golem de Gelo é tão duro como rocha congelada. É alma, se ele nunca teve um, há muito tempo congelado, e que vive apenas para servir de licitação cruel Skadi. Há duas opções sobre encontrar um Golem de Gelo: lutar até a morte, ou de execução. E se a pessoa escolhe para ser executado, uma melhor correr rápido.  
"</string>
    <string name="almanac_drake">"Capaz de atacar de distâncias assustadoramente longe, o Drake literalmente respira um bloco de gelo de granizo, reinando terror em criaturas mais fracas, menos móveis. Chuvas de granizo terrestres têm sido conhecida a destruir florestas, dizimam pacotes inteiros de animais selvagens, e até mesmo de aço amassado. Imagine o que o Drake é capaz.  
"</string>
    <string name="almanac_water_cannon">"Este canhão poderoso aproveita um dos elementos mais básicos da Terra, água e transforma-lo no fio da navalha de uma arma infinitamente renovável.
"</string>
    <string name="almanac_water_catapult">"A água é tanto infinitamente conformáveis ​​e surpreendentemente pesado. Ambos os fatos são explorados pela água mortal catapault.
"</string>
    <string name="almanac_water_pillar">"Movendo-se lentamente, quase metodicamente, uma vasta quantidade suficiente de água pode inchar alta, cercam as terras baixas, e eventualmente sufocar qualquer coisa em seu caminho.
"</string>
    <string name="almanac_water_emitter">"Estranho que algo conhecido para dar a vida pode ser tão habilmente funcionar como uma máquina de morte, mas tal é o emissor da Água. Como a tortura conhecida para algumas culturas, o Emissor de água lenta mas seguramente, sufoca seus adversários com um simples fluxo de água. 
"</string>

    <!-- WIND -->
    <string name="almanac_race_wind">"Antes que houvesse chuva, antes de haver neve, não havia vento, à deriva ao longo da terra, cobrindo a Terra em um cobertor de mudança. Há aquele que controla o vento, e ao fazê-lo, controla o movimento das areias, as sementes, e das estações. Seu nome é Quetzalcoatl. A serpente alada é mais do que um Deus: ele é um aliado, um amigo, um tormento, e um marcador de lugar. Quetzalcoatl é a diferença entre terra e céu. Ele é um dos poucos que pode viajar para Xibalba, o inferno Maya, e voltar sem o cheiro de morte sobre ele. Xibalba é um lugar de medo, que o negócio Quetzalcoatl tem há muito para dizer. Mas ele levantou um exército para segui-lo. Ele despertou o vento.
"</string>
    <string name="almanac_human_archer">"Muito antes de a arma, houve o arqueiro, talvez o mais temido combatente da Idade Medieval. Agora labutando para Quetzacoatl, que lhes prometeu o apoio de um vento furioso, estes lutadores ágeis são capazes de atacar a longa distância. Usando uma ponta de flecha envolto em uma farpa enferrujado de minúsculos ganchos de aço, qualquer sorte de sobreviver a um encontro com um grupo de arqueiros, de que há poucos conhecidos da história, sairá marcado para o resto de seus dias.
"</string>
    <string name="almanac_human_archer_horseman">"Se o arqueiro tem uma fraqueza, e muitos vão argumentar que isso não acontecer, é que a sua necessidade de definir e apontar os deixa relativamente exposta. Digite o arqueiro montado, treinado para controlar uma besta selvagem continuará mantendo uma precisão mortal. Um encontro com um grupo de arqueiros montados deixará o céu enegrecido, milhares de flechas, cada um emissário de uma morte anunciada, chovendo lá de cima. 
"</string>
    <string name="almanac_panda_bear">"Embora muitas vezes adorada pela sua aparência graciosa, o panda gigante é um animal ferozmente territorial, com mandíbulas grossas e faca-como garras. Embora adaptado para uma vida bastante sedentário, os pandas gigantes são irritável e extremamente defensiva de sua própria espécie. Sabendo disso, Quetzalcoatl estimula os pandas gigantes não tem fim, separando mãe do filhote, e isolar os guerreiros Ursine de sua pátria natal. Ele irritou-las, e enquanto extraviado, sua raiva será saciada no sangue.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_golem">"O antigo Maias adoravam Chaac, uma serpente de chuva disse para controlar os relâmpagos no céu, muitas vezes colocando-o acima da serpente alada Quetzalcoatl. Quetzalcoatl, sabendo muito bem do poder de Chaac, vasculharam os céus e infernos em busca do Golem Lightning. Tê-lo encontrado, e ter obtido sua lealdade, o Golem relâmpago servirá Quetzalcoatl como a chuva serve as nuvens: firmeza, criando a morte como a nuvem cria uma poça. 
"</string>
    <string name="almanac_dragon">"Talvez nenhuma criatura única beneficiou tanto de seu novo mestre como o Dragão. Já é um monstro conhecido ao longo dos tempos, sob Quetzalcoatl, o Dragão é ainda mais temível, tendo aprendido a cada incômodo do vento agitado de sua liege alado. O dragão é uma serpente de capacidade alarmante. 
"</string>
    <string name="almanac_lightning_cannon">"Desde o alvorecer da humanidade, criaturas inferiores têm a esperança de controlar os céus, e com ele, o poder de parafusos de Zeus. Agora eles podem.
"</string>
    <string name="almanac_griffin_statue">"Embora majestoso em sua forma, e régia em seu rosto, não procure mais do que suas garras para compreender a verdadeira natureza da Griffin.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_pillar">"Uma coluna de energia natural incrível, este pilar é tanto um ímã para o poder, e um projetor capaz de destruição incomparável.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_emitter">"Capaz de funcionar em Burts curtos de extrema acuidade, o Emissor de Raios é uma força chocante de se ver de longe, mais perto, é claro, não é um show, mas uma sentença de morte.
"</string>

    <!-- EARTH -->
    <string name="almanac_race_earth">"O homem criou a religião para descrever Deus. Deus criou o homem a refletir a sua imagem. Mas Gaia, a Mãe Gaia, criou os deuses. Criador Gaia, da Terra, é a fonte de onde o rio da vida flui. Ela é o espírito ea harmonia da existência. Os gregos olhou para Gaia para orientação sobre todos os outros. Ela brilhou sobre eles. E eles se voltaram para ela, bêbado com o vinho que eles fizeram a partir das uvas ela prestados, embriagado com o poder sobre a vida que ela, mas apenas permitida. Então, ela vai levá-los para o Tártaro. Ela irá mostrar-lhes o que é dor. Tártaro, o abismo, o buraco negro no centro do ser, do submundo dos condenados. Tártaro, um lugar de descanso e o nome do Deus que descansa lá. Tártaro será o seu destino; Gaia vai levar seu exército para o seu destino, e então ela vai lavar as mãos da falha, imunda impenitente. 
"</string>
    <string name="almanac_elvish_archer">"Para os elfos, sendo um arqueiro não é um trabalho, é um modo de vida. Aprender o arco longo do tempo eles aprendem a andar, um elfo desenvolve um sexto sentido apurado para tiro com arco, como se estas ferramentas de guerra eram uma extensão do seu próprio ser. Embora nem sempre a prova maior e mais forte, os elfos usam a visão superior, astúcia e habilidade arco facilmente derrotar oponentes locador, convidando Gaia, a deusa da Terra, em tempos de grande necessidade. Atravessá-las a seu próprio risco. 
"</string>
    <string name="almanac_elvish_archer_horseman">"Poucos arquitetos da guerra, sejam eles homem ou máquina, pode atingir mais rapidamente e decisivamente como o Arqueiro Élfico Horseman. Reconhecida pela ligação quase espiritual entre o cavaleiro eo cavalo, os elfos que dominam tanto o arco ea besta são homenageados na cultura élfica, e uniformemente temido fora dele. Isto é por uma boa razão. Usando um arco curto, que permite uma gama completa de movimento, esses assassinos móveis o horizonte, selecionar seus alvos, e ataque com entusiasmo alarmante.
"</string>
    <string name="almanac_grizzly_bear">"Um assassino, naturalmente, evoluiu, eo rei indiscutível da sua terra natal florestal, o Grizzly caminha devagar, porque ele pode. No entanto, em plena corrida, o urso é mais rápido que todos, mas fleetest dos animais, e forte o suficiente para rasgar os ossos de suas órbitas. Se os seus dentes afiados e garras não matam suas presas, ele irá ocasionalmente destruir os adversários com força, sem corte bruta e martelar as patas punhos. 
"</string>
    <string name="almanac_earth_golem">"Levantando-se da crosta da Terra, o Golem Terra é um animal complexo, uma coleção de micro-organismos, gases e de pedra, realizada em conjunto com a lama do pântano e um foco singular: retorno à terra de onde veio. Ele não luta seus adversários tanto quanto engoli-los e tornar-se um com eles, evaporando qualquer traço do que havia anteriormente estava perante ele gosta de lama fluindo em um córrego que passa. 
"</string>
    <string name="almanac_eagle">"Nos tempos modernos, um símbolo de liberdade e justiça, a águia é uma ave antiga gigantesca de presas, atacando com velocidade e força surpreendente. Suas garras rasgam a carne, deixando feridas profundas que causam uma morte lenta e dolorosa. Na melhor das hipóteses, a Águia vai levantar o seu oponente e depositá-los para uma longa queda e uma morte muito mais rápida e mais segura. Não se engane: esse é um pássaro amaldiçoado nascido da alma amaldiçoada.
"</string>
    <string name="almanac_rock_cannon">"Nenhuma substância conhecida é tão abundante como a constante, esmagando poder do rock, e nenhum canhão é tão implacável. 
"</string>
    <string name="almanac_stone_catapult">"Uma chuva de pedras soa como uma praga bíblica, mas a Pedra catapault é capaz de produzir tal fúria a qualquer momento.
"</string>
    <string name="almanac_earth_pillar">"Pouco conhecido em alguns círculos, mas a Terra é composto de muito mais do que mera sujeira, rock, e água. Há uma energia interna, uma força de vida, que liga esses elementos juntos. Se aproveitada para o bem ou para o mal, esta energia inefável tem um poder que é inegável. 
"</string>
    <string name="almanac_dirt_emitter">"Nem tecnologicamente avançado, nem magicamente ímpar, o Emissor sujeira é uma criação simples e brutal. No entanto, o seu perigo não é para ser descontado. Basta perguntar a qualquer um que já tenha sido enterrado vivo. Ou seja, se você pode encontrar um sobrevivente. 
"</string>

    <!-- FIRE -->
    <string name="almanac_race_fire">"A religião hindu tem muitos deuses, Indra e Soma, Vishnu e Rudra. E depois há Agni, deus do fogo e aceitador de sacrifícios. Agni é o mensageiro, o canal entre o céu ea terra, a ligação entre os humanos e as divindades. Agni é raiva. Os Deuses mostrou aos humanos o caminho para a sabedoria, mas eles deixaram-lo. Eles terão de ser ensinada novamente. Eles terão que seguir o caminho. Agni vai levá-los a Naraka, o submundo hindu. Naraka é um lugar de tormento, uma terra eterna de sofrimento temido pelos budistas e os Jainists igualmente. Agni não faz distinções. Ele vai descansar a mão sobre o ombro do condenado, e abrir caminho através do coração de qualquer agressor. Agni é imortal. Seu exército é morto-vivo. Juntos, eles vão devolver o mundo ao seu estado natural: o sofrimento. 
"</string>
    <string name="almanac_mummy">"Como um homem cambaleando de um prédio em chamas, a múmia é lento e desorientado. Mas ela não busca uma fuga para a vida. Pelo contrário, espera arrastar outros para o seu mundo morto-vivo da miséria. A mamãe não é forte, não é rápido, e não é inteligente. Mas mais do que qualquer criatura conhecida, não vai parar de lutar. Isso nunca vai parar de lutar: atormentado, quebrado, e machucado.  
"</string>
    <string name="almanac_mummy_horseman">"O Cavaleiro Morto-Vivo possui o mesmo maníaco resolver como a mamãe, mas resolve a maior fraqueza da Múmia: seu movimento lento. Capaz de atacar a qualquer momento, o cavaleiro morto-vivo é a combinação perfeita de velocidade pura, destreza ágil, e um desejo brutal para esmagar a vontade dos seus adversários próximos e distantes. 
"</string>
    <string name="almanac_fiery_bear">"Assemelhando-se o urso preto comum na compilação, Agni tem vasculharam Naraka, o submundo de fogo, por um assaltante morto-vivo semelhante em tamanho, velocidade e força. Não foi possível encontrar uma correspondência adequada, ele criou os ursos ardentes, forjados em um sacrifício de animais de criaturas inocentes e malditos espíritos humanos. Um urso de queima é inteligente o suficiente para perseguir sua presa, incansável, e completamente impermeável até mesmo as formas mais intensas de calor. Além disso, Agni imbuiu cada um com uma raiva de fogo e uma disposição desequilibrado. Os ursos de gravação são imprevisíveis, intratável, e confiável mortal.
"</string>
    <string name="almanac_fire_golem">"A aplicação certa de tempo e pressão vai criar um diamante. A aplicação errada vai criar um Spawn do Inferno, uma mistura letal de lava derretida ea Terra esmagado. Se escaldar seus oponentes com seus punhos quentes de ebulição, ou pulverização, em seguida, com suas incessantes, movimentos metódicos, o único objetivo de Spawn do Inferno é para infligir a sua miséria sobre o mundo, aceitar todos os sacrifícios sobre o altar do seu próprio descontentamento.
"</string>
    <string name="almanac_falcon">"Não há nenhum animal único como sinônimo de velocidade como o Falcon, e, conseqüentemente, nenhum animal capaz de atacar de forma rápida e eficiente. Mergulho em direção a sua presa a partir de altitudes elevadas, a Falcon tem muitas vezes aplicou o golpe de morte antes do seu adversário mesmo vi isso acontecer, cunha o bico endurecido dentro do crânio do intruso. Agni sorri cada vez que o Falcon ataca sua presa involuntária. 
"</string>
    <string name="almanac_flame_cannon">"Calor ataca a própria natureza das células de uma criatura, e poucos, se houver, pode levantar-se para o infermo ímpeto do canhão Flame.
"</string>
    <string name="almanac_flame_catapult">"A única coisa que o fogo não tem é a capacidade de surpreender. É muito brilhante e muito quente para pegar muitos de surpresa. Pelo menos até que a chama catapault entra na batalha.
"</string>
    <string name="almanac_fire_pillar">"Rodeado por um pilar de fogo é uma dança com a morte certa, bonita a seu modo ágil, o fogo se curvando para a forma dos ventos, antes engolindo sua presa em um caldeirão de calor. 
"</string>
    <string name="almanac_fire_emitter">"Como fornos do ferreiro usados ​​para forjar o aço frio que conquistou a Europa medieval, o Emissor Fogo irradia um calor intenso imobilizar todos, mas o coração mais-forte para se aproximar dela.
"</string>

    <!-- LIFE -->
    <string name="almanac_race_life">"Para ser cannonised, para se tornar um santo, um dos mais dedicar sua vida à causa dos cristãos, e para a salvação de seus semelhantes. Alguns buscam a salvação através do Livro, outros através da espada. Hugues de Payens, fundador e Grão-Mestre dos Templários, era um santo guerreiro, um cruzado e líder militar de verdadeira coragem e gênio incomuns. De Payens, como todos os Mestres que se seguiram ele, aceitou a posição para a vida, que jurou defender a cruz. Apenas na morte se poderia finalmente descansar. Em sua vida, De Payens matou muitas almas para o bem maior. Por seus crimes, ele deve esperar no inferno, um repositório antigo para o ímpio. Uma vez lá, ele pode encontrar o seu destino não é de esperar Purgatório. Ou ele pode sofrer para a eternidade. Não é o seu muito saber. Ele sabe apenas que não espera a resposta dele, enquanto aguarda seus seguidores zelosos. 
"</string>
    <string name="almanac_zealot">"Um fanático é cego a qualquer verdade que não se conforma com sua opinião. Como uma máquina viva, o seu alcance seja reduzido. Os Cavaleiros forjaram esses guerreiros da fé através do engano, e não lutar com raiva ou inveja, mas com uma profundidade emocional que excede em muito do mundo trivial. O seu fervor é impossível de atingir pelos mortais, e com este foco zeloso, adversários logo percebem que um Zealot verdade vai parar em nada, muitas vezes, derrotando adversários muitas vezes o seu tamanho e força.
"</string>
    <string name="almanac_zealot_horseman">"Uma vez que um modelo nobre da virtude e da cavalaria, o cavaleiro também foi um assassino altamente qualificado, combinando esgrima e equitação em um combatente mortal. Anteriormente, a estrita observância de um cavaleiro a um código moral o impedia de lutar para o mal. Mas agora, com esse código perdido há muito tempo, estes mercenários começaram a lutar pela melhor oferta, buscando retornar ao inferno e torturar seus inimigos sem piedade para a eternidade.  
"</string>
    <string name="almanac_seraphim">"Os Serafins são incansavelmente ativo, sua devoção a oração beirando a insanidade. Muitas vezes, eles são pensados ​​como ardor, tão ardente é a sua necessidade de resolução religiosa. Em Hugues de Payens, eles encontraram um líder particularmente adequada para colocar a sua indústria para uma boa utilização, enviando-os em uma série interminável de morte ligados a missões, sempre prometendo que em breve ele irá proporcionar-lhes com a calma de que tão desesperadamente procura. 
"</string>
    <string name="almanac_life_golem">"Folclore sustenta que o rabino Judah Loew ben Bezalel criou o Golem primeiro a defender os judeus de Praga contra os pogroms do gueto. Percebendo que ele havia criado um monstro que não pode ser controlado, o rabino Loew foi obrigado a derrubar o Golem antes de sua explosão cada vez mais violenta ameaçava a morte de inocentes ainda gentios. Tal poder, e tal destruição arbitrária de seu povo, não foi perdida em Hugues de Payens. Ele ressuscitou o Golem judaico para sua Cavaleiros Templários, criando o Cruzado Golem: dim witted, imoral, e praticamente imparável.
"</string>
    <string name="almanac_angel">"Wide-alado e imbuídos de um poder mais forte do que alguns consideram qualquer direito, outro Divino, Anjos possuem força sobre-humana e um foco estreito: eles não vão hesitar em eliminar aqueles que estão no caminho de uma reunificação com o seu verdadeiro Deus. Claro, quem é \"pé no caminho\" é até a sua própria interpretação, e muitos como um inocente caiu nas mãos desses guerreiros alados.
"</string>
    <string name="almanac_energy_cannon">"O Canhão de Energia dispara rodadas de pura energia, ainda mais elementares de eletricidade, reduzindo qualquer coisa viva ou morta em uma massa de resíduos de material inanimado. 
"</string>
    <string name="almanac_angel_statue">"Eis o poder do Anjo: a força de símbolos, solenidade e obediência.
"</string>
    <string name="almanac_life_pillar">"Há criaturas na Terra capaz de prosperar no calor caldronous. Existem células que necessitam de luz e os que desejam escuridão Há plantas que a respiração nos animais outros gases exalam. Esse é o pilar da vida, uma fonte de energia usada para trazer vida sobre a morte. 
"</string>
    <string name="almanac_holy_water_emitter">"Como tantas armas de guerra, o Santo realmente não têm nada a temer do Emissor água benta. Como tantas guerras, este não vai ser lutadas pelo Santo.  
"</string>

    <!-- DEATH -->
    <string name="almanac_race_death">"No Haiti Voodou, a veve é ​​um símbolo ritual usado para representar os espíritos poderosos, conhecidos como Loa. A Loa mais importante, Damballa, o Deus criador do céu e de toda a vida, é representado por duas serpentes. Como uma cobra, Damballa não pode falar. Ele se expressa, falando por meio de chama. Bondyè, o criador desconhecido de todos, não pode ser falado. Ele se expressa através Damballa. Mas tanto quanto maneiras Damalla são um mistério para o homem, formas Bondyè são um mistério para Damballa. Quando as oferendas seu seguidor não combinava com ele, Damballa queima aldeias inteiras. Quando Damballa não atender Bondyè, não há como dizer as conseqüências. Se esta criatura incognoscível decidir trazer o inferno à Terra, nenhuma força no universo será capaz de detê-lo. Os mortos ressuscitarão e fazer o seu lance. Mistério será substituído pela verdade ofuscante.   
"</string>
    <string name="almanac_zombie">"O Zombie, já morto, vive sem alegria ou medo. A sua é uma vida de propósito. Existência eterna, procurou por todos, desde Ponce de Leon, no Ocidente, para os brâmanes do Oriente, é a maldição da Zombie, sempre vagando em um ciclo incessante de dor insuportável. Ele é fantoche Damballa de conteúdo, só no inferno na Terra que veio a ser a sua casa. 
"</string>
    <string name="almanac_zombie_horseman">"Como um cavaleiro sem cabeça liberada sobre a noite, o Rider Zombie move incansavelmente sobre o solo rachado de uma Terra arrasada. Dentro dele não há pensamentos, nem sonhos. Não há nem mesmo um pedido de vingança. Sua vida é muito mais simples. Como uma planta atinge em direção ao sol, o Cavaleiro Zumbi percorre o planeta, quis destruir tudo em seu caminho de forma que ele pode um dia ser restaurado. 
"</string>
    <string name="almanac_succubus">"Ao contrário de muitas das criaturas vis trazidos para a guerra aqui, os Succubus pode parecer que uma beleza delicada. No momento em que sua forma nubile manchou nos olhos de seu observador, é tarde demais. Eles vão ver a sua verdadeira forma, por um momento, a pele de réptil de um instrumento sem alma, cujo prazer surge em dor, e então eles serão eliminados. 
"</string>
    <string name="almanac_undead_golem">"Uma composição de tudo o que é feio no mundo, tudo o que é atormentado e empolado, o Golem Mortos combina a mais inútil, mais resíduos tóxicos, mais oprimido, e mais odiado em uma reanimada estar. Como uma boneca vodu vivo, Damballa tomou partes díspares e formou-los para o Golem Undead. Mal senciente, mas profundamente destrutiva, o Golem Mortos trai apenas mero vestígio de controle ao seu criador. Além disso, é uma máquina, trouxe para a vida para matar, e só para matar.
"</string>
    <string name="almanac_fallen_angel">"Fallen Angels viveu embalado em um cobertor do amor sem limites e tranquilidade eterna. E eles o rejeitaram, consumido pelo desejo de poder. Há muito tempo expulsar do Reino do Céu, anjos caídos justiça rápida exata em qualquer criatura impedindo a sua ascensão ao trono de uma terra condenada - especialmente aqueles tolo o suficiente para compará-los com o Deus que eles tomam como seu inimigo jurado.  
"</string>
    <string name="almanac_poison_cannon">"O Canhão do veneno vomita sua eflúvios nocivos para o mundo, uma chaminé interminável de gases nocivos e resíduos de óleos, que poucos podem suportar. O ar queima preta enquanto os trabalhos de Cannon veneno. 
"</string>
    <string name="almanac_gargoyle_statue">"Vigilante e pronto, um gargoyal permanece empoleirado, sempre pendurado na borda de fuga e luta.
"</string>
    <string name="almanac_undead_pillar">"Há algo dentro do coração dos mortos-vivos, ou o que resta dentro de sua alma, que os mantém em pé e em movimento, ainda não vivo. O que quer que esta força é, é poderosamente transformadora, e provavelmente para envenenar o que quer que as criaturas vivas entrar em contato com ele.
"</string>
    <string name="almanac_toxic_gas_emitter">"Existem algumas substâncias tão antitéticas à vida que sua toxicidade atravessa todo o tipo de criatura e todos os mundos de origem. O emissor de gases tóxicos libera substâncias sobre o inimigo.
"</string>

    <!-- COMBO TOWERS -->
    <string name="almanac_flame_whip">"A gavinha de fogo emerge do chicote Chama como um laço ardor, coceira adversários com um chicote de fogo, ou cercar-los no anel de fogo.
"</string>
    <string name="almanac_water_whip">"O chicote de água existe em algum lugar entre o líquido eo sólido. Apesar de fluido em movimento, os atingidos por sua greve, rotura violenta certamente por ficar com uma cicatriz de sua memória de estado sólido. Outra prova de que a superfície de água líquida é como o aço, dadas as circunstâncias corretas. 
"</string>
    <string name="almanac_tentical_whip">"Como um polvo gigante, ou uma versão totalmente realizada do Kraken mitológico, o chicote Tentical possui uma corda, espessura muscular de um tentical, capaz de atacar a sua presa por uma precisão surpreendente e velocidade sem paralelo.
"</string>
    <string name="almanac_flame_crystallizer">"Uma chama é simplesmente um sinal visível de que há fogo. É um truque da luz, um fantasma removido da essência. O Cristalizador Chama aproveita o calor do fogo, ele evoca-lo de ar, sem chama necessária.
"</string>
    <string name="almanac_ice_crystallizer">"Ar da Terra é uma mistura de muitas coisas, mas mesmo na mais dura do deserto, há um traço de umidade. O Cristalizador Ice toma conta desta humidade e cria gelo instantâneo. Isto não pode soar feasome até um gelo formando imagens de dentro para fora, não veias, artérias e órgãos excluídos. 
"</string>
    <string name="almanac_earth_crystallizer">"Das luzes brilhantes do céu, para os cantos mais escuros do Inferno, há uma magia no próprio conceito de terra firme, da existência. Onde é que ela vem? Como é que este material vem a ser? O Cristalizador Terra não oferece respostas, mas é certamente muito objeto.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_blade">"Relâmpago corta o céu, cortando a noite em duas metades, separadas por uma faixa branca quente de eletricidade destrutiva. A Lâmina Relâmpago leva que a eletricidade e contém o seu poder na lâmina de uma espada. Contém seu poder, mas por quanto tempo?
"</string>
    <string name="almanac_ice_blade">"A rasga cortam a carne com um raio de dor quente, rasgando o músculo próximo ao osso. Uma lâmina feita de gelo não vai diminuir essa dor. Seu núcleo resfriado não vai impedir as cicatrizes da guerra. A lâmina de gelo é o pior dos dois mundos em colisão, e seu adversário melhor tomar nota. 
"</string>
    <string name="almanac_flame_blade">"The Blade Chama batalhas no calor mesmo em que uma vez surgiu a partir da forja. Glowing quente, com uma borda escaldante capaz de derreter até o mais forte de armadura, a eficácia da Lâmina da Chama é limitado apenas ao lidar com criaturas com a resistência máxima à queima.
"</string>
    <string name="almanac_earth_ballista">"Uma arma atemporal, a balista foi reaproveitado por Gaia para os cercos ainda por vir. Com mísseis especialmente projetados para suportar o mais forte dos combatentes, o Ballista Terra é construído usando a tecnologia dos antigos gregos e romanos, mas os materiais de um Deus. 
"</string>
    <string name="almanac_ice_ballista">"A Ballista Ice tem gelo, lento inerte e impulsiona a velocidades tremendas. Juntamente com estadias precisamente desenvolvidos e as molas, os parafusos acionados pelo Ballista Ice são defendidos por alguns.
"</string>
    <string name="almanac_flame_ballista">"Cidade muitos antigos caiu para um ataque pelo corpo ballista. Agni tem chamado a esta arma famosa porque é tão facilmente reforçadas com a adição de fogo. A Ballista Chama combina batendo com força a destrutividade da chama em uma arma para as idades.
"</string>

    <!-- COMBO CREATURES -->
    <string name="almanac_elf_wizard">"Os Feiticeiros nobres há muito tempo lutou para trazer o mundo em harmonia, usando sua sabedoria (e uma pitada saudável de magia) para suprimir as criaturas que fariam seus danos irmãos. Embora geralmente pacífico e é improvável que comece confrontos, Wizards são conhecidos por sua amargura, guardar rancor algumas que duraram gerações de homens. Construído frágil e leve, um Assistente é como um despertar inteligente, um cavalo de Tróia na forma de um homem. Embora incapazes de lutar até mesmo uma criança pequena no chão, um Assistente forte pode forçar uma cidade inteira em seus joelhos em um piscar de olhos.
"</string>
    <string name="almanac_human_mage">"Um dos usuários mágicos mais poderosos conhecidos pelo homem ou animal, Mages controlar as magias de que os homens mortais só podem sonhar. Ao contrário dos Wizards, que são obrigados a um juramento e um código, Mages usar seus poderes livremente, vendendo seus serviços a quem pagasse mais ou riscado por conta própria para saquear riquezas e compreender para o controle de um mundo se voltaram contra eles. Mages são biliosos e torcida, mas não devem ser descontados: eles são extremamente perigosas usuários das artes das trevas e há muito esquecido o significado da palavra medo.
"</string>
    <string name="almanac_human_necromancer">"Fornecer a ligação mais directa entre a terra dos vivos ea terra dos mortos, Necromancers são tão qualificados como eles são torturados, presos com o próprio conhecimento que passaram suas vidas aperfeiçoando. Não é possível habitar plenamente nem o mundo, Necromancers existir em um cisma desesperada, conjurando feitiços e criaturas em uma tentativa desesperada de combater tanto os demônios que enfrentam sem, e os demônios que eles enfrentam dentro. O amor vivo. O resto morto. Mas o necromante, nem se, lentamente sifão fora dos últimos suspiros dolorosos de uma bobina torcida mortal. 
"</string>
    <string name="almanac_troll">"A natureza é uma artista maravilhosa, moldando suas criaturas para refletir tanto seu lugar no mundo e sua provável meios de interagir com ele. Sendo isto verdade, o rosto do Troll, o miserável afundado, a pele esburacada e espinhos tortos reflecte a sua estação: porteiros e fundo-moradores, indolente, covarde e sem remorso. O Troll bem-educado vai aprender não só como de espremer ao máximo a sua vida nas costas dos outros, mas vai desenvolver uma estranha sensação do momento, tomar o poder quando os saldos ponta levemente. Disgusting de se ver, olfactious e shifty, eles vão usar todos os meios disponíveis para obter o que querem, mesmo aproveitando-se do outro repulsa quanto à sua própria existência.
"</string>
    <string name="almanac_dwarf">"Não são poucos os que estão tão conscientes de seus corpos, como em sintonia com o seu uso como uma arma que tem pontos fortes e fracos, como os clãs anões combativos. Anões são squatly construído, e embora poderosos para seu tamanho, não são tão fortes quanto os animais e os adversários que rotineiramente expedição. Especialistas em combate corpo a corpo, e sem medo de reduzir a batalha para o menor denominador comum, um anão é improvável a recuar quando se sabe que a indústria incansável provavelmente irá produzir uma morte. Capaz de suportar grandes mudanças tanto calor e frio, resistente, e dotado de grande resistência, o homem que tem estatura dos anões pequena levemente pode não ser um homem, pelo menos uma vida, por muito tempo. 
"</string>
    <string name="almanac_halfling">"Relacionada com os seres humanos antigos, Halfings ter evoluído como uma corrida crafty dos ladrões, charlatões, e combatentes enganosamente qualificados. Embora limitado em força, e não é conhecido por sua velocidade pura e simples, Halflings são rápidos, astuto e cruel, usando sua estatura pequena se esconder nas sombras antes de golpear com agilidade letal. Halflings podem ser facilmente dominado em uma luta justa. Consequentemente, halflings raramente lutam justo. 
"</string>
    <string name="almanac_kobold">"Um ramo esquecido da escada evolutiva, o Kobold é parte humana e parte lagarto, mas não guarda fidelidade com nenhuma das duas espécies. Kobolds são conhecidos para construir armadilhas, emboscadas, e outras pequenas máquinas de guerra, a fim de alavancar o seu intelecto superior contra criaturas de maior tamanho e força. Raramente visto, Kobolds são pensados ​​para ser invisível por muitos. Embora isso possa ser verdade, os músculos atados, curtos lâminas afiadas e criações maldosamente complexos atestam a sua existência.
"</string>
    <string name="almanac_gnome">"Talvez a menor de todas as criaturas, muito menos se sabe sobre gnomos que outros moradores da terra. Ao contrário dos usuários de magia e mortos-vivos, os Gnomos não habitam mundos estrangeiros ou ocultar os truques em presentes, utilizando e magias. Eles são moradores de especialistas em cavernas, rangers e surpreendentemente bons nadadores. Eles vivem em encostas e em cima de árvores. Suas habilidades de engenharia e criação de seus minúsculos, máquinas perfeitas é o material da legenda. Eles são os sobreviventes finais. Gnomos são raramente vistos, e não cria aura de perigo em torno de seus movimentos. Mas não atravessá-las a menos que você tem respostas: como você atacar um inimigo que não pode ser encontrado? Como você luta contra um inimigo que já ganhou antes da batalha está mesmo de começar?
"</string>
    <string name="almanac_ghoul">"Uma das criaturas mais perversas da noite, Ghouls são o último vestígio de uma alma terrena virar para a Terra dos Mortos. Como a memória de um pesadelo, um Ghoul é presente e real, capaz de atacar paralisante medo nos corações do homem. E, no entanto, em um momento, isso deriva de memória, levado para outro lugar e tempo como a areia em uma tempestade de vento. Um Ghoul não está vinculada a mesma sensação de segundos, minutos, e anos que afeta a maioria que iria fazer mal: é uma idéia que existe além dessas preocupações triviais, tangente ao arco de tempo, uma sentença de morte que os anéis, mas não ' t eco. 
"</string>
    <string name="almanac_human_witch">"Em um mundo de criaturas mágicas, bruxas ocupam uma posição inferior, há muito tempo a venda de uma parcela de suas almas do mundo em troca de um pouco de poder sobrenatural. Embora não seja tão talentoso como outras criaturas, nem especialmente forte fisicamente ou magicamente, as bruxas têm pouco a perder, e são obrigados a lutar por uma atração poderosa: ela é a bruxa estranho que não tem sua fixação, e uma vez conectado, ela é praticamente incapaz de pensar em mais nada. Desconfie de bruxas, como a morte só pode desalojá-los de suas missões singulares.
"</string>
    <string name="almanac_female_necromancer">"Fornecer a ligação mais directa entre a terra dos vivos ea terra dos mortos, Necromancers são tão qualificados como eles são torturados, presos com o próprio conhecimento que passaram suas vidas aperfeiçoando. Não é possível habitar plenamente nem o mundo, Necromancers existir em um cisma desesperada, conjurando feitiços e criaturas em uma tentativa desesperada de combater tanto os demônios que enfrentam sem, e os demônios que eles enfrentam dentro. O amor vivo. O resto morto. Mas o necromante, nem se, lentamente sifão fora dos últimos suspiros dolorosos de uma bobina torcida mortal. 
"</string>
    <string name="almanac_female_elf_mage">"Um dos usuários mágicos mais poderosos conhecidos pelo homem ou animal, Mages controlar as magias de que os homens mortais só podem sonhar. Ao contrário dos Wizards, que são obrigados a um juramento e um código, Mages usar seus poderes livremente, vendendo seus serviços a quem pagasse mais ou riscado por conta própria para saquear riquezas e compreender para o controle de um mundo se voltaram contra eles. Mages são biliosos e torcida, mas não devem ser descontados: eles são extremamente perigosas usuários das artes das trevas e há muito esquecido o significado da palavra medo.
"</string>

</resources>