<resources>

    <string name="almanac_story">"Wat als elk verhaal dat je ooit gehoord waar was? \n\n Children's verhalen. Nightmares. Mythologieën. Religies. Kunnen ze allemaal echt zijn? \n\n een bepaalde tak van de wetenschap gelooft dat als de menselijke geest kan bedenken iets, het moet ten bestaan ​​een keer. \n\n Sceptici zullen ontkennen als de fantasierijke geraaskal van de gekke. De ware gelovigen zullen ontkennen, ook omdat ze weten dat de waarheid is veel, veel lelijker. Het is veel erger dan de eenvoudige verhalen van goed tegen kwaad. \n\n Pas nu zijn we het ontdekken van de oneindig aantal parallelle universums bestaan ​​naast die van ons, de hele tijd vertakt in tal van andere richtingen. Elk verhaal dat we ooit hebben gehoord is waar ergens. Dit is het verhaal van een van deze werelden, waar de mens is het bestaan ​​is opknoping door een draad. \n\n Monsters zijn echt. Legers van hen, onder leiding van goden, allemaal met hetzelfde doel: terugkeer naar huis. Blackened, gedraaide harten, op zoek naar de enige wraak die zal hen vrede. Vernietig alle concurrenten. Volg hun God in het hart van de strijd, als overwinnaar tevoorschijn, en maart terug naar de hel die ze voortgebracht. Keer terug. Home. \n\n De strijd om in leven te blijven zal een dagelijks gevecht zijn. De zwakke zal eerder vergeten deze dagen. Gods and Monsters, Demonen en Undead, en de tools van de oorlog, zijn de enige werkelijkheid. Dit is allemaal te echt … dit is Tower Defense Wars! \n\n
"</string>

    <!-- ICE -->
    <string name="almanac_race_ice">"Ze is gemaakt van ijs, zeggen ze, de godin van de Winter, Skadi, benadeelde vrouw van Njörðr, de leider van de bevroren legers van Noorse krijgers. Op een gegeven moment zocht ze wraak, maar nu zoekt ze alleen naar huis. Haar vader, Þjazi, werd gedood op zoek naar de shape-shifting Loki. In een vlaag van woede rechtvaardigen, kwam ze naar de goden, zwaard in de hand. Maar ze gunstig gestemd haar. Ze suste haar woede. Ze gaf haar kracht. Er is een leegte in Skadi die dagelijks groeit met het onrecht gepleegd op haar huis. Het is een duisternis jagen licht. Van de negen werelden in de Noorse mythologie, alleen Niflhel, een helse, bevroren woestenij, kan dit zwartheid bevatten inslikken van de Schepping. Er haar leger marsen. 
"</string>
    <string name="almanac_frozen_soldier">"Gevangen in een bevroren gevangenis voor eeuwen werden de Ice Vikingen komen terug tot leven toen Skadi kwam onder vuur. Ze moest een leger op te roepen, en wendde zich tot de massagraven van de volgelingen van haar overleden vader, Þjazi. The Ice Vikingen zijn gewaarschuwd dat hun vrijheid van tijdelijke aard is: winnen, en aanspraak maken op een bevoorrechte plaats in Nifhel. Verliezen, en blijven bevroren en de bestrijding van voor altijd.
"</string>
    <string name="almanac_frozen_soldier_horseman">"Net als de bevroren soldaten voor altijd marcheren te voet, worden bevroren Horsemen cooly berekenen. Verschillende van de beroemde snelvoetige Elfs, paarden leger Skadi's beweegt langzaam en methodisch. Hoewel technisch in staat een pittige galop, een bevroren Ruiter heeft meer kans om zijn vijand te putten dan achter hem aan. Wetende dat er geen hoek van de aarde is te koud, te donker of te onherbergzaam, zal hij gewoon te volgen zijn prooi. Hij zal nooit stoppen. Hij zal nooit rusten. Pas als zijn vijanden hebben afstand gedaan van hun laatste stervende hapt.
"</string>
    <string name="almanac_polar_bear">"Deze felle dieren zijn niet bekend om hun intelligentie, inzicht, of aanpassingsvermogen. Zij zijn bekend vicieuze sterkte. Met krachtige, vlezige poten en vlijmscherpe nagels, heeft menig soldaat voldaan aan hun lot worden geplukt uit de grond alleen aan hun onverzadigbare tanden tegenkomen. Deze messen lagen op de loer in een kaak die bevroren graniet verplettert net zo gemakkelijk als het vlees, waardoor ontsnappen uiterst zeldzaam.  
"</string>
    <string name="almanac_ice_golem">"Gemaakt van een ijs compacter dan alles wat op de moderne aarde, de Ice Golem de vuist is zo hard als bevroren rots. Het is ziel, als het ooit een had, is al lang ijs over, en het leeft alleen maar om te dienen wrede bieden Skadi's. Er zijn twee opties het tegenkomen van een Ice Golem: vechten tot de dood, of run. En als iemand ervoor kiest te lopen, een beter snel uit te voeren.  
"</string>
    <string name="almanac_drake">"In staat om een ​​aanval van beangstigend verre afstanden, de Drake letterlijk ademt een ijskoude ijsschots van hagel, regerend terreur op de zwakkere, minder mobiele wezens. Aardse hagelbuien is bekend dat bossen, decimeren hele verpakkingen van wilde dieren, en zelfs deuk staal te vernietigen. Stel je voor wat de Drake in staat is.  
"</string>
    <string name="almanac_water_cannon">"Deze krachtige kanon maakt gebruik van een van de meest fundamentele elementen aarde, water, en verandert het in het mes rand van een eindeloos hernieuwbare wapen.
"</string>
    <string name="almanac_water_catapult">"Water is zowel oneindig vervormbaar en verrassend zwaar. Beide feiten worden uitgebuit door de dodelijke Water Catapault.
"</string>
    <string name="almanac_water_pillar">"Langzaam, bijna methodisch, kan een groot genoeg hoeveelheid water zwellen hoog, rond de laaglanden, en uiteindelijk alles stik op zijn pad.
"</string>
    <string name="almanac_water_emitter">"Vreemd dat er iets bekend is om leven te geven kan zo behendig functioneren als een machine van de dood, maar dat is de Water Emitter. Net als de marteling bekend is dat sommige culturen, de water-Emitter langzaam maar zeker verstikt haar tegenstanders met een eenvoudige stroom van water. 
"</string>

    <!-- WIND -->
    <string name="almanac_race_wind">"Voordat er was regen, voordat er sneeuw, er was wind, drijven langs het land, die de Aarde in een deken van verandering. Er is iemand die controleert de wind, en door dit te doen, stuurt de beweging van het zand, de zaden, en de seizoenen. Zijn naam is Quetzalcoatl. De gevleugelde slang is meer dan een God: hij is een bondgenoot, een vriend, een kwelgeest, en een marker van plaats. Quetzalcoatl is de kloof tussen hemel en aarde. Hij is een van de weinige die kunnen reizen naar Xibalba, de Maya onderwereld, en terug te keren zonder de geur van de dood over hem. Xibalba is een plaats van angst, wat zakelijke Quetzalcoatl heeft er is moeilijk te zeggen. Maar hij trok een leger om hem te volgen. Hij heeft gewekt de wind.
"</string>
    <string name="almanac_human_archer">"Lang voordat het pistool was er de boogschutter, misschien wel de meest gevreesde strijder van de Middeleeuwen. Nu zwoegen voor Quetzacoatl, die beloofd heeft ze de steun van een woedende wind, deze wendbare gevechtsvliegtuigen zijn in staat om aan te vallen op lange afstand. Met behulp van een pijlpunt verpakt in een verroeste weerhaak van kleine stalen haken, iedereen gelukkig genoeg om een ​​ontmoeting met een groep boogschutters, waarvan er maar weinig bekend is aan de geschiedenis, zal ontstaan ​​littekens voor de rest van hun dagen te overleven.
"</string>
    <string name="almanac_human_archer_horseman">"Als de Archer heeft een zwakke plek, en velen zullen beweren dat dit niet het geval, dan is het dat hun behoefte in te stellen en streven laat ze relatief blootgesteld. Voer de gemonteerde Archer, getraind om te controleren een wild beest zal nog steeds dodelijke precisie onderhouden. Een ontmoeting met een groep boogschutters te paard zal verlaten de hemel zwart, duizenden pijlen, die elk een afgezant van een aangekondigde dood, regen van boven. 
"</string>
    <string name="almanac_panda_bear">"Hoewel vaak aanbeden voor hun knappe uiterlijk, de reuzenpanda is een fel territoriaal beest, met dikke kaken en mes-achtige klauwen. Terwijl aangepast aan een vrij zittend leven, de reuzenpanda's zijn prikkelbaar en uiterst defensief van hun eigen soort. Dit wetende, Quetzalcoatl prikkelt de reuzenpanda's geen einde, het scheiden van moeder uit cub, en het isoleren van de beer-strijders uit hun eigen vaderland. Hij heeft de rust van hen, en terwijl misplaatst, hun woede zal uitgeblust worden in het bloed.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_golem">"De oude Maya's aanbeden Chaac, een regen slang zei tegen de bliksem in de lucht te controleren, vaak het plaatsen van hem boven de gevleugelde slang Quetzalcoatl. Quetzalcoatl, goed wetende van de macht Chaac's, ontvet de hemelen en hellen op zoek naar de Lightning Golem. Na hem gevonden, en na beveiligd zijn trouw, zal de Lightning Golem dienen Quetzalcoatl als de regen dient de wolken: onversaagd, het creëren van de dood als de wolk ontstaat een plas. 
"</string>
    <string name="almanac_dragon">"Misschien is er geen enkel schepsel heeft zo veel profiteren van hun nieuwe meester als de Draak. Al een beest bekend is door de eeuwen heen, onder Quetzalcoatl, de Dragon is nog angstaanjagende, hebben geleerd om de overlast van het karnen wind van zijn gevleugelde Luik. De draak is een vurige slang van alarmerende vermogen. 
"</string>
    <string name="almanac_lightning_cannon">"Sinds het begin van de mensheid, hebben mindere wezens hoopte de hemel te controleren, en daarmee de kracht van de bliksem van Zeus bouten. Nu ze kunnen.
"</string>
    <string name="almanac_griffin_statue">"Hoewel majestueuze in zijn vorm, en vorstelijk in zijn gelaat, niet verder te kijken dan zijn klauwen om de ware aard van de Griffin begrijpen.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_pillar">"Een kolom van ongelooflijke natuurlijke energie, deze pijler is zowel een magneet om de macht, en een die in staat projector van weergaloze vernietiging.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_emitter">"Kunnen functioneren in korte Burts van extreme scherpte, de Lightning Emitter is een schokkende kracht voor het oog van ver weg, een dichter, natuurlijk, is geen show, maar een doodvonnis.
"</string>

    <!-- EARTH -->
    <string name="almanac_race_earth">"De mens geschapen religie tot God te beschrijven. God schiep de mens naar zijn beeld weer te geven. Maar Gaia, Moeder Gaia, schiep de goden. Gaia, de schepper van de Aarde, is de bron waaruit de rivier van het leven stroomt. Zij is de geest en de harmonie van het bestaan. De Grieken keek naar Gaia om leiding boven alle anderen. Ze scheen op hen. En ze draaide zich op haar, dronken van de wijn die zij gemaakt van de druiven ze verstrekt, dronken van de macht over een leven dat ze maar slechts toegestaan. Dus zal ze hen leiden naar Tartarus. Ze zal laten zien wat pijn is. Tartarus, de afgrond, de donkere gat in het midden van het zijn, de onderwereld van de verdoemden. Tartarus, een rustplaats en de naam van de God die rust daar. Tartarus zal hun lot zijn; Gaia zal haar leger te leiden om hun lot, en dan zal ze haar handen te wassen van de vuile, berouw mislukking. 
"</string>
    <string name="almanac_elvish_archer">"Voor elfen, die een boogschutter is niet een baan, het is een manier van leven. Het leren van de lange boog vanaf het moment dat ze leren lopen, een elf ontwikkelt een scherp zesde zintuig voor het boogschieten, alsof deze tools van de oorlog waren een verlengstuk van zijn hele wezen. Hoewel niet altijd de grootste en sterkste ras, elven gebruiken hun superieure visie, sluw, en boog vaardigheid om gemakkelijk te verslaan verhuurder tegenstanders, een beroep op Gaia, de aarde godin, in tijden van grote nood. Steek ze op eigen risico. 
"</string>
    <string name="almanac_elvish_archer_horseman">"Weinig architecten van de oorlog, zij het mens of machine, kan zo snel en slagvaardig te slaan als de Elvish Archer Ruiter. Bekend om de bijna spirituele verbinding tussen ruiter en paard, zijn de Elfen die beheersen zowel de boeg en het beest geëerd in de Elvish cultuur, en op uniforme wijze gevreesd daarbuiten. Dit is een goede reden. Met behulp van een korte boog die het mogelijk maakt voor een volledig bereik van de beweging, deze mobiele moordenaars de horizon te scannen, selecteren hun doelstellingen, en staking met alarmerende enthousiasme.
"</string>
    <string name="almanac_grizzly_bear">"Een natuurlijk geëvolueerd killer, en de onbetwiste koning van de beboste thuisland, de Grizzly loopt langzaam, want hij kan. Maar op volle sprint, de beer is sneller dan alles behalve de fleetest van dieren, en sterk genoeg om botten te rippen uit hun kassen. Als zijn geslepen tanden en klauwen niet doden zijn prooi, zal het zo nu en dan vernietigen tegenstanders met botte, brute kracht en hamer vuist poten. 
"</string>
    <string name="almanac_earth_golem">"Rising van de korst van de aarde, de aarde Golem is een complex beest, een verzameling van micro-organismen, gassen en steen, bij elkaar gehouden met moeras modder en een bijzondere focus: terugkeer naar de aarde, waaruit het kwam. Het vecht niet de tegenstanders ook maar inslikken en een worden met hen, verdampen geen spoor van wat er eerder stond voor het als modder stroomt in een passerende stroom. 
"</string>
    <string name="almanac_eagle">"In de moderne tijd een symbool van vrijheid en rechtvaardigheid, de oude Eagle is een gigantische roofvogel, aanvallen met snelheid en verrassende kracht. Zijn klauwen scheuren door het vlees, waardoor steekwonden die een langzame en pijnlijke dood veroorzaken. In het beste geval zal de Eagle te tillen zijn tegenstander en neer te leggen voor een lange val en een veel snellere en zekerder ondergang. Vergis je niet: dit is een vervloekte vogel geboren uit verdoemde ziel.
"</string>
    <string name="almanac_rock_cannon">"Geen bekende stof is zo talrijk als de constante, verpletterende kracht van rock, en geen kanon is zo meedogenloos. 
"</string>
    <string name="almanac_stone_catapult">"Een regen van stenen klinkt als een bijbelse plaag, maar de Stone Catapault in staat is om een ​​dergelijke woede te produceren tegen een oogwenk.
"</string>
    <string name="almanac_earth_pillar">"Weinig bekend in sommige kringen, maar de aarde is opgebouwd uit veel meer dan alleen maar vuil, rock, en water. Er is een interne energie, een leven-kracht, dat deze elementen met elkaar verbindt. Of het nu aangewend ten goede of ten kwade, deze onuitsprekelijke energie heeft een vermogen dat is onmiskenbaar. 
"</string>
    <string name="almanac_dirt_emitter">"Noch technologisch geavanceerde, noch magische wijze uniek, de Dirt Emitter is een eenvoudige, brutale schepping. Echter, de risico mag niet worden verdisconteerd. Gewoon vragen iedereen die ooit werd levend begraven. Dat wil zeggen, als u vindt u een overlevende. 
"</string>

    <!-- FIRE -->
    <string name="almanac_race_fire">"Het hindoeïsme kent vele goden, Indra en Soma, Vishnu en Rudra. En dan is er Agni, God van het vuur en de acceptor van offers. Agni is de boodschapper, de leiding tussen hemel en aarde, de link tussen de mensen en de goden. Agni is boos. De goden liet de mens de weg naar wijsheid, maar ze hebben verlaten het. Ze zullen opnieuw moeten worden onderwezen. Zij moeten het pad te volgen. Agni hen zal leiden tot Naraka, de hindoe-onderwereld. Naraka is een plaats van kwelling, een eeuwige land van het lijden gevreesd door de boeddhisten en de Jainists gelijk. Agni wordt geen onderscheid gemaakt. Hij zal rust zijn hand op de schouder van de verdoemden, en bles een parcours door het hart van een agressor. Agni is onsterfelijk. Zijn leger is ondoden. Samen zullen ze de wereld terug te keren naar zijn natuurlijke staat: lijden. 
"</string>
    <string name="almanac_mummy">"Als een man struikelen uit een brandend gebouw, de mama is traag en gedesoriënteerd. Maar het is niet de bedoeling een vlucht in de richting van het leven. In plaats van het hoopt om anderen te slepen in zijn ondode wereld van ellende. The Mummy is niet sterk, het is niet snel, en het is niet slim. Maar meer dan bekend enig schepsel, zal het niet stoppen met vechten. Het zal nooit stoppen met vechten: gekweld, gebroken en gekneusd.  
"</string>
    <string name="almanac_mummy_horseman">"De Undead Rider bezit dezelfde manische op te lossen als de mama, maar lost de mama's grootste zwakte: de trage beweging. In staat om toe te slaan in een oogwenk, de Undead Rider is de perfecte combinatie van pure snelheid, behendig behendigheid, en een brutale verlangen om de wil van haar tegenstanders zowel dichtbij als veraf te verpletteren. 
"</string>
    <string name="almanac_fiery_bear">"Die lijkt op de gewone zwarte beer in de bouw, heeft Agni ontvet Naraka, de vurige onderwereld, voor een ondode aanvaller vergelijkbaar in grootte, snelheid en kracht. Kan geen juiste match te vinden, creëerde hij de Burning Bears, gesmeed in een dier offeren van onschuldige wezens en verdoemde menselijke geesten. Een Burning Bear is intelligent genoeg om zijn prooi te besluipen, onvermoeibaar, en volledig ongevoelig voor de meest intense vormen van warmte zelfs. Verder is Agni doordrongen elk met een vurige woede en een losgeslagen karakter. De Burning Beren zijn onvoorspelbaar, hardnekkige en betrouwbaar dodelijk.
"</string>
    <string name="almanac_fire_golem">"De juiste tijd en toepassing van druk een diamant. De verkeerde toepassing zal leiden tot een hel Spawn, een dodelijk mengsel van gesmolten lava en gemalen aarde. Of het nu brandwonden haar tegenstanders met zijn kokend hete vuisten, of verpulveren dan met zijn onophoudelijke, methodische bewegingen, de Hell Spawn het enige doel is om de ellende toe te brengen op de wereld, het aanvaarden van alle offers op het altaar van zijn eigen ontevreden.
"</string>
    <string name="almanac_falcon">"Er is geen enkel dier als synoniem voor snelheid als de Falcon, en dus geen dierlijke staat van het vinden van zo snel en efficiënt. Duiken naar z'n prooi op vanuit verheven hoogten, heeft de Falcon kwam vaak de doodsteek voor zijn tegenstander, ook zag het aankomen, vast komen te zitten zijn geharde bek in de schedel van de indringer. Agni glimlacht elke keer dat de Falcon slaat haar onwetende prooi. 
"</string>
    <string name="almanac_flame_cannon">"Warmte valt de aard van de cellen een schepsel, en weinig of geen, bestand is tegen de razende infermo van de Flame Cannon.
"</string>
    <string name="almanac_flame_catapult">"Het enige dat vuur ontbreekt is de mogelijkheid om te verrassen. Het is te fel en te warm om veel van wacht op te vangen. In elk geval tot de Vlam Catapault komt in de strijd.
"</string>
    <string name="almanac_fire_pillar">"Rondom een ​​vuur pijler is een dans met de dood zeker, mooi in zijn eigen lichtvoetige manier, het vuur te buigen naar de vorm van de wind, voordat overspoelt zijn prooi in een ketel van warmte. 
"</string>
    <string name="almanac_fire_emitter">"Net als ovens van de smid gebruikt om het koude staal dat het middeleeuwse Europa veroverd te smeden, het vuur zender straalt een intense hitte immobiliseren alles behalve de meest stevige hart te komen in de buurt van het.
"</string>

    <!-- LIFE -->
    <string name="almanac_race_life">"Om cannonised, om een ​​heilige te worden, een meest wijden hun leven aan de zaak van de christenen, en om de redding van hun medemens. Sommigen proberen redding door het boek, anderen door het zwaard. Hugues de Payens, oprichter en Grootmeester van de Tempeliers, was een strijder heilige, een Crusader, en militair leider van True Grit en soms geniaal. De Payens, net als alle van de Grote Meesters die hem volgden, nam de functie voor het leven, gezworen het Kruis te verdedigen. Slechts in dood kan men tenslotte rusten. In zijn leven, de Payens gedood menige ziel voor het grotere goed. Voor zijn misdaden, moet hij wachten in Gehenna, een oude opslagplaats voor de goddelozen. Eenmaal daar, kan hij vinden zijn lot is om niet te wachten vagevuur. Of hij kan lijden voor de eeuwigheid. Het is niet zijn veel te weten. Hij weet alleen dat er het antwoord hem te wachten staat, omdat het wacht op zijn ijverige volgelingen. 
"</string>
    <string name="almanac_zealot">"Een Zealot is blind aan een waarheid die niet voldoet aan zijn visie. Net als een levende machine, is zijn omvang verkleind. De ridders hebben gesmeed deze krijgers van het geloof door middel van bedrog, en ze vechten niet met woede of jaloezie, maar met een emotionele diepgang ver boven die van de triviale wereld. Hun ijver is het onmogelijk om te bereiken door stervelingen, en met deze ijverige focus, vijanden snel beseffen dat een echte Zealot zullen nergens voor, vaak het verslaan van tegenstanders vele malen hun grootte en kracht.
"</string>
    <string name="almanac_zealot_horseman">"Zodra een nobele toonbeeld van deugd en ridderlijkheid, de ridder was ook een hoog opgeleide moordenaar, een combinatie van zwaardvechten en paardrijden in een dodelijke strijder. Eerder strikte naleving van een ridder om een ​​morele code hield hem van het vechten voor het kwaad. Maar nu, met deze code lang verloren, hebben deze Mercenaries begonnen te vechten voor de hoogste bieder, op zoek naar terug te keren naar Gehenna en genadeloos martelen hun vijanden voor de eeuwigheid.  
"</string>
    <string name="almanac_seraphim">"De Seraphim zijn onvermoeibaar actief zijn, hun toewijding aan het gebed grenzend aan waanzin. Vaak worden ze gezien als verbranding, zo vurig is hun behoefte aan religieuze resolutie. In Hugues de Payens, hebben vonden ze een leider bij uitstek geschikt om te zetten hun industrie om goed gebruik, het verzenden van hen op een eindeloze reeks van de dood-gebonden missies, altijd beloven dat binnenkort zal hij hen te voorzien van de rust die zo wanhopig zoeken. 
"</string>
    <string name="almanac_life_golem">"Folklore houdt in dat de Rabbi Judah Loew ben Bezalel de eerste Golem aan de Joden van Praag te verdedigen tegen de getto pogroms gemaakt. Hij realiseerde zich dat hij een monster dat niet kon worden gecontroleerd gecreëerd, werd Rabbi Loew gedwongen neer te zetten van de Golem voor haar steeds gewelddadiger uitbarsting dreigde de verdere dood van heidense onschuldigen. Een dergelijke macht, en een dergelijke moedwillige vernieling van zijn volk, werd niet verloren op Hugues de Payens. Hij herrees de Joodse Golem voor zijn Tempeliers, het creëren van de Golem Crusader: dim begrip, immoreel, en vrijwel niet te stoppen.
"</string>
    <string name="almanac_angel">"Wide-gevleugelde en doordrenkt met een vermogen sommigen als sterker dan enige andere, goddelijke Rechts, Engelen bezitten bovenmenselijke kracht en een smalle focus: ze zal niet aarzelen te ontdoen van degenen die in de weg staan ​​van een hereniging met hun ware God. Natuurlijk, die \"in de weg staat\" is aan hun eigen interpretatie, en velen een onschuldig als gevallen in de handen van deze gevleugelde strijders.
"</string>
    <string name="almanac_energy_cannon">"De Energy Cannon vuurt rondes van pure energie, nog meer elementaire dan elektriciteit, waardoor alles wat levend of dood in een massa van niet-levende materiaal afval. 
"</string>
    <string name="almanac_angel_statue">"Aanschouw de kracht van de engel: een symbool kracht, plechtigheid, en gehoorzaamheid.
"</string>
    <string name="almanac_life_pillar">"Er zijn wezens op aarde in staat om te gedijen in caldronous warmte. Er zijn cellen die licht en duisternis die hunkert Er zijn planten die adem in de gassen andere dieren adem nodig hebben. Zo is het leven pijler, een bron van leven energie die wordt gebruikt om te komen tot de dood. 
"</string>
    <string name="almanac_holy_water_emitter">"Zoals zo vele wapens van oorlog, de echte Heilige hebben niets te vrezen van de Heilige Water Emitter. Zoals zo vele oorlogen, zal deze niet weten strijden door de Heilige.  
"</string>

    <!-- DEATH -->
    <string name="almanac_race_death">"In Haïtiaanse Voodou, de veve is een ritueel symbool dat gebruikt wordt om de machtige geesten, bekend als Loa vertegenwoordigen. De belangrijkste Loa, Damballa, de Sky God en Schepper van alle leven, wordt vertegenwoordigd door twee slangen. Net als een slang, kan Damballa niet praten. Hij drukt zich door te spreken door middel van vuur. Bondyè, het onkenbare schepper van alle, kan niet worden gesproken. Hij drukt zich door middel van Damballa. Maar liefst Damalla's wegen zijn een mysterie voor de mens, Bondyè's wegen zijn een mysterie voor Damballa. Toen zijn volgeling het aanbod niet geschikt zijn voor hem, Damballa brandt hele dorpen. Wanneer Damballa niet past bij Bondyè, is er niet te zeggen de gevolgen. Mocht dit onkenbaar wezen besluiten om de hel op Aarde te brengen, zal geen kracht in het universum in staat zijn om hem te stoppen. De doden zullen opstaan ​​en doet zijn bod. Mystery zal worden vervangen door verblindende waarheid.   
"</string>
    <string name="almanac_zombie">"De Zombie, al dood, leeft zonder geluk of angst. Zijn is een leven van het doel. Eeuwig bestaan, gezocht door iedereen, van Ponce de Leon in het Westen, de brahmanen van het Oosten, is de vloek van de zombie, voor altijd zwervend in een onophoudelijke cyclus van ondraaglijke pijn. Hij is Damballa's marionet, de inhoud alleen in de hel op aarde die is gekomen om zijn huis te zijn. 
"</string>
    <string name="almanac_zombie_horseman">"Als een ruiter zonder hoofd losgelaten op de nacht, de Zombie Rider gaat onvermoeibaar over de gebarsten grond van de verschroeide aarde. In hem zijn er geen gedachten, geen dromen. Er is niet eens een oproep tot wraak. Zijn leven is veel eenvoudiger. Net als een plant bereikt in de richting van de zon, de Zombie Rider zwerft de planeet, gewild om alles te vernietigen op zijn pad, zodat hij op een dag worden hersteld. 
"</string>
    <string name="almanac_succubus">"In tegenstelling tot veel van de verachtelijke wezens gebracht oorlog hier, kan de Succubus lijkt alsof een delicate schoonheid. Tegen de tijd dat haar huwbare vorm heeft zwart gemaakt in de ogen van haar toeschouwer, is het te laat is. Ze zullen haar ware gedaante te zien voor een moment, de reptielachtige huid van een zielloos instrument waarvan de vreugde ontstaat pijn, en dan zullen ze worden geëlimineerd. 
"</string>
    <string name="almanac_undead_golem">"Een compositie van alles wat lelijk is in de wereld, alles wat gekweld en blaren, de Undead Golem combineert de meest nutteloze, meest giftige, meest onderdrukte en meest verguisde afval in een gereanimeerd zijn. Net als een levend Voodoo pop, heeft Damballa genomen ongelijksoortige delen en vormde ze in de Undead Golem. Nauwelijks bewuste, maar diep destructief, de Undead Golem verraadt alleen het geringste spoor van controle aan de maker. Buiten dat, het is een machine, bracht in het leven om te doden, en alleen om te doden.
"</string>
    <string name="almanac_fallen_angel">"Fallen Angels geleefd gewiegd in een deken van grenzeloze liefde en eeuwige rust. En zij verwierpen het, verteerd door een verlangen naar macht. Al lang verdreven van het Koninkrijk van de Hemel, zal Fallen Angels exacte snel recht op een schepsel het voorkomen van het Hemelvaart op de troon van een tot ondergang gedoemde aarde - met name die dom genoeg is om ze te vergelijken met de God die ze nemen als hun gezworen vijand.  
"</string>
    <string name="almanac_poison_cannon">"De Poison Cannon spuwt haar schadelijke dampen in de wereld, een eindeloze schoorsteen van schadelijke gassen en afgewerkte olie, dat er maar weinig tegen kan. De lucht verbrandt zwart, terwijl de Poison Cannon werken. 
"</string>
    <string name="almanac_gargoyle_statue">"Waakzaam en klaar, een Gargoyal blijft hoog, altijd opknoping aan de rand van de vlucht en vecht.
"</string>
    <string name="almanac_undead_pillar">"Er is iets in het hart van de ondoden, of in wat er overblijft van hun ziel, dat houdt ze rechtop en bewegen, maar niet in leven. Wat deze kracht is, is het krachtig transformerende, en waarschijnlijk vergiftigen wat levende wezens in contact komen met het.
"</string>
    <string name="almanac_toxic_gas_emitter">"Er zijn een aantal stoffen zo tegengesteld aan het leven dat hun toxiciteit allerlei schepsel en alle werelden van herkomst kruist. De giftige gassen vrijgeeft Emitter dergelijke stoffen op de vijand.
"</string>

    <!-- COMBO TOWERS -->
    <string name="almanac_flame_whip">"Een vurige rank blijkt uit de Flame Whip als een brandende lasso, stekend gevoel tegenstanders met een zweep van vuur, of rondom hen in de ring van vuur.
"</string>
    <string name="almanac_water_whip">"De Water Whip bestaat ergens tussen vloeistof en vaste stof. Hoewel de vloeistof in beweging, die getroffen door de klikkende, gewelddadige staking zal zeker door achter met een litteken herinnering aan de vaste fase. Een ander bewijs dat het oppervlak van vloeibaar water is als staal, onder de juiste omstandigheden. 
"</string>
    <string name="almanac_tentical_whip">"Net als een gigantische octopus, of een volledig gerealiseerde versie van de mythologische Kraken, de Tentical Whip bezit een dikke, gespierde touw van een tentical, in staat om zijn prooi waarom verrassende nauwkeurigheid en ongeëvenaarde snelheid te slaan.
"</string>
    <string name="almanac_flame_crystallizer">"Een vlam is gewoon een zichtbare cue dat er brand. Het is een speling van het licht, een spook uit het essense. The Flame kristallisator maakt gebruik van vuur de hitte, het tovert het uit de lucht, met de vereiste geen vlam.
"</string>
    <string name="almanac_ice_crystallizer">"Van de aarde de lucht is een mengsel van veel dingen, maar zelfs in de meest barre woestijn, is er een spoor van vocht. The Ice kristallisator grijpt dit vocht en zorgt voor instant ijs. Dit kan niet feasome klinkt tot op een foto ijsvorming van binnen naar buiten, aders, bloedvaten en organen niet uitgesloten. 
"</string>
    <string name="almanac_earth_crystallizer">"Van het stralende licht van de hemel, naar de donkerste hoeken van de hel, is er een magie in het concept van vaste grond, van het bestaan. Waar komt het vandaan? Hoe komt dit materiaal ontstaan? De Aarde kristallisator geeft geen antwoorden, maar het is zeker wel een object.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_blade">"Bliksem snijdt door de lucht, het splitsen van de nacht in twee helften, gescheiden door een witte warme band van destructieve elektriciteit. De Lightning Blade neemt die elektriciteit en heeft zijn macht in het blad van een zwaard. Bevat de macht, maar voor hoe lang?
"</string>
    <string name="almanac_ice_blade">"Een snede scheurt door vlees met een bout van hete pijn, tranen spier in de buurt van bot. Een blad van ijs zal niet verminderen die pijn. De gekoelde kern zal niet voorkomen dat de littekens van de oorlog. De Ice Blade is de slechtste van twee werelden botsen, en de vijand beste kennis te nemen. 
"</string>
    <string name="almanac_flame_blade">"De Flame Blade vecht in dezelfde warmte onder waarin hij eenmaal voortgekomen uit de smidse. Gloeiend heet, met een verzengende rand in staat om zelfs smelten de sterkste van het harnas, wordt de vlam Blade de effectiviteit slechts in beperkte mate bij de behandeling van dieren met de grootst mogelijke weerstand tegen het branden.
"</string>
    <string name="almanac_earth_ballista">"Een tijdloze wapen, is de ballista is hergebruikt door Gaia voor de belegeringen nog komen. Met raketten speciaal ontworpen om de sterkste strijders te weerstaan, wordt de aarde Ballista gebouwd met behulp van de technologie van de oude Grieken en Romeinen, maar de materialen van een God. 
"</string>
    <string name="almanac_ice_ballista">"The Ice Ballista neemt langzaam, inert ijs en dat tot enorme snelheden. In combinatie met nauwkeurig ontworpen verblijven en veren, zijn de bouten afgevuurd door de Ice Ballista verdedigd door weinigen.
"</string>
    <string name="almanac_flame_ballista">"Veel een oude stad werd ingenomen door een aanval van de ballista korps. Agni heeft een beroep gedaan op deze beroemde wapen, omdat het zo gemakkelijk versterkt door de toevoeging van vuur. The Flame Ballista combineert beukende kracht met de vernielzucht van de vlam in een wapen voor de leeftijden.
"</string>

    <!-- COMBO CREATURES -->
    <string name="almanac_elf_wizard">"De edele Wizards hebben lang geworsteld om de wereld in harmonie te brengen, met behulp van hun wijsheid (en een gezond vleugje magie) om de wezens die hun broeders kwaad zou doen onderdrukken. Terwijl over het algemeen vreedzame en waarschijnlijk confrontaties start, worden Wizards bekend om hun bitterheid, sommige houden van wrok die duurde voor generaties van mannen. Gebouwd broos en licht, een wizard is als een slimme wekken, een Trojaans paard in de vorm van een man. Hoewel niet in staat om zelfs een klein kind worstelen op de grond, een sterke Wizard kan een hele stad te dwingen op zijn knieën in het knipperen van een oog.
"</string>
    <string name="almanac_human_mage">"Een van de meest krachtige magie-gebruikers die de mens of dier, Mages controle van de spreuken die sterfelijke mensen alleen maar kunnen dromen. In tegenstelling tot de Wizards, die zijn gebonden aan een eed en een code, Mages vrijelijk gebruik maken van hun bevoegdheden, hun diensten verkopen aan de hoogste bieders of slaan op hun eigen rijkdommen te plunderen en te begrijpen voor de controle van een wereld die zich tegen hen gekeerd. Magiërs zijn zwartgallige en verwrongen, maar moet niet worden uitgesloten: ze zijn extreem gevaarlijk gebruikers van de duistere kunsten en al lang geleden vergeten de betekenis van het woord angst.
"</string>
    <string name="almanac_human_necromancer">"Het verstrekken van de meest directe link tussen het land van de levenden en het land van de doden, Necromancers zijn zo ervaren als ze worden gemarteld, gevangen gezet met het zeer kennis die ze hebben hun leven doorgebracht honen. Niet in staat om volledig bewonen een wereld, Necromancers bestaan ​​in een wanhopige schisma, bezwerende spreuken en wezens in een hopeloze poging om te vechten tegen zowel de demonen waarmee zij worden geconfronteerd, zonder, en de demonen waarmee zij worden geconfronteerd binnen. De levende liefde. De doden rusten. Maar de Necromancer is ook niet, langzaam hevelen uit de laatste pijnlijke adem van een gedraaide sterfelijke spoel. 
"</string>
    <string name="almanac_troll">"De natuur is een geweldige artiest, het vaststellen van zijn schepselen om zowel hun plaats in de wereld en de verwachte wijze van interactie met het weer te geven. Dit gezegd zijnde waar, de Troll's ellendig, ingevallen gezicht, pokdalige huid, en kromme stekels een afspiegeling van hun station: poortwachters en bottom-bewoners, onbeholpen, laffe, en zonder wroeging. De welopgevoede Troll leert niet alleen hoe eek haar leven over de ruggen van anderen, maar zal een griezelige gevoel van het moment te ontwikkelen, grijpen van de macht wanneer deze tegoeden ooit zo iets kantelen. Walgelijk om te zien, olfactious en shifty, zullen ze gebruik maken van alle beschikbare middelen om te krijgen wat ze willen, zelfs azen op elkaars afkeer ten aanzien van de hun bestaan.
"</string>
    <string name="almanac_dwarf">"Er zijn maar weinig die zich zo bewust van hun lichaam, zoals in harmonie met het gebruik ervan als een wapen dat zowel de sterke en zwakke punten heeft, zoals de strijdlustige dwerg clans. Dwergen zijn squatly gebouwd, en hoewel krachtig voor hun grootte, zijn niet zo sterk als de dieren en tegenstanders ze routinematig te sturen. Experts in close combat, en niet bang om de strijd om de laagste gemene deler te verminderen, een dwerg is waarschijnlijk terug te trekken als het weet dat onvermoeibare industrie zal waarschijnlijk leiden tot een te doden. In staat om grote veranderingen in zowel warmte als koude, veerkrachtig, en in het bezit van een groot uithoudingsvermogen te weerstaan, de man die de dwergen 'kleine gestalte licht is misschien niet een man, op zijn minst een levende, voor lang. 
"</string>
    <string name="almanac_halfling">"Gerelateerd aan de oude mens zijn Halfings zich ontwikkeld als een sluwe ras van dieven, kwakzalvers, en bedrieglijk ervaren strijders. Hoewel beperkt in kracht, en niet bekend staan ​​om hun pure snelheid, halflings zijn snel, sluw en gemeen, met behulp van hun kleine gestalte in de schaduw verstoppen voordat hij met dodelijke behendigheid. Halflings kan eenvoudig worden overmeesterd in een eerlijk gevecht. Bijgevolg halflings zelden eerlijk gevecht. 
"</string>
    <string name="almanac_kobold">"Een vergeten tak van de evolutionaire ladder, de Kobold is deels mens, deels hagedis, maar houdt geen trouw met beide soorten. Kobolden is bekend dat ze vallen, hinderlagen en andere kleine machines van de oorlog te bouwen om te profiteren van hun superieure intellect tegen de wezens van grotere omvang en kracht. Zelden gezien, zijn kobolden gedacht om onzichtbaar te zijn door velen. Hoewel dit kan waar zijn, hun geknoopt spieren, korte steken bladen, en boosaardig complexe creaties getuigen van hun bestaan.
"</string>
    <string name="almanac_gnome">"Misschien is de kleinste van alle schepselen, is veel minder bekend over Kabouters dan andere aardse bewoners. In tegenstelling tot de magie-gebruikers en de ondoden, hebben de Kabouters niet bewonen vreemde werelden of te verbergen in het heden met behulp van trucs en spreuken. Zij zijn deskundig holbewoners, rangers, en verrassend goede zwemmers. Ze leven op berghellingen en in de boomtoppen. Hun technische vaardigheden en de creatie van hun kleine, perfecte machines is het spul van de legende. Zij zijn de ultieme overlevenden. Kabouters worden zelden gezien, en er geen aura van gevaar rond hun bewegingen. Maar maak je niet over hen, tenzij u antwoorden: hoe slaat u een vijand die niet kan worden gevonden? Hoe kun je vechten tegen een vijand die is gewonnen voor de slag is zelfs begonnen?
"</string>
    <string name="almanac_ghoul">"Een van de meest duivelse wezens van de nacht, Ghouls zijn het laatste overblijfsel van een aardse ziel te draaien naar het Land van de Doden. Net als de herinnering aan een nachtmerrie, een boze geest aanwezig is en echt, in staat om toe te slaan verlammende angst in de harten van de mens. En toch, in een moment, dit geheugen afwijkingen, vervoerd naar een andere plaats en tijd als zand in een storm. Een Ghoul is niet gebonden aan hetzelfde gevoel van seconden, minuten, en jaren dat de meeste dat zou doen schade betreft: het is een idee dat bestaat voorbij deze triviale zorgen, dat raakt aan de boog van de tijd, een doodsklok die ringen, maar doesn ' t echo. 
"</string>
    <string name="almanac_human_witch">"In een wereld van magische wezens, heksen nemen een bescheiden station, lang geleden verkoop van een deel van hun wereldse ziel in ruil voor een zekere mate van bovennatuurlijke kracht. Hoewel het niet zo begaafd als andere wezens, noch bijzonder sterk fysiek of magisch, heksen weinig te verliezen hebben, en zijn gedwongen om te vechten door middel van een sterke aantrekkingskracht: het is de oneven heks die geen haar fixatie, en een keer bevestigd, is ze vrijwel niet in staat om te denken aan iets anders. Wees voorzichtig met heksen, omdat alleen de dood kan hen verjagen uit hun bijzondere missies.
"</string>
    <string name="almanac_female_necromancer">"Het verstrekken van de meest directe link tussen het land van de levenden en het land van de doden, Necromancers zijn zo ervaren als ze worden gemarteld, gevangen gezet met het zeer kennis die ze hebben hun leven doorgebracht honen. Niet in staat om volledig bewonen een wereld, Necromancers bestaan ​​in een wanhopige schisma, bezwerende spreuken en wezens in een hopeloze poging om te vechten tegen zowel de demonen waarmee zij worden geconfronteerd, zonder, en de demonen waarmee zij worden geconfronteerd binnen. De levende liefde. De doden rusten. Maar de Necromancer is ook niet, langzaam hevelen uit de laatste pijnlijke adem van een gedraaide sterfelijke spoel. 
"</string>
    <string name="almanac_female_elf_mage">"Een van de meest krachtige magie-gebruikers die de mens of dier, Mages controle van de spreuken die sterfelijke mensen alleen maar kunnen dromen. In tegenstelling tot de Wizards, die zijn gebonden aan een eed en een code, Mages vrijelijk gebruik maken van hun bevoegdheden, hun diensten verkopen aan de hoogste bieders of slaan op hun eigen rijkdommen te plunderen en te begrijpen voor de controle van een wereld die zich tegen hen gekeerd. Magiërs zijn zwartgallige en verwrongen, maar moet niet worden uitgesloten: ze zijn extreem gevaarlijk gebruikers van de duistere kunsten en al lang geleden vergeten de betekenis van het woord angst.
"</string>

</resources>