<resources>

    <string name="almanac_story">"E se ogni storia che abbia mai sentito era vero? \n\n storie per bambini. Nightmares. Mitologie. Religioni. Possono essere tutti vero? \n\n Un ramo della scienza certa ritiene che se la mente umana può immaginare qualcosa, deve avere in una sola volta esisteva. \n\n scettici lo nego come i deliri fantasiosi del pazzo. I veri credenti lo nego, anche perché sanno che la verità è molto, molto brutto. E 'molto peggio dei semplici racconti del bene contro il male. \n\n solo ora stiamo scoprendo il numero infinito di universi paralleli esistenti al fianco nostro, per tutto il tempo si dirama in mille altre direzioni. Ogni storia che abbia mai sentito è vero da qualche parte. Questa è la storia di uno di questi universi, dove l'uomo è molto esistenza è appesa a un filo. \n\n mostri sono reali. Eserciti di loro, guidati da divinità, tutti con lo stesso obiettivo: tornare a casa. Blackened, cuori intrecciati, cercando la vendetta, solo che li porterà la pace. Distruggi tutti i concorrenti. Seguire il loro Dio nel cuore della battaglia, emergere vittoriosi, e marciano di nuovo verso l'inferno che li hanno generati. Ritorno. Home. \n\n La lotta per restare in vita sarà una battaglia quotidiana. I deboli, presto dimenticare questi giorni. Demoni e dei, demoni e non morti, e gli strumenti della guerra, sono l'unica realtà. Questo è tutto troppo reale … questa è la Torre di Guerre Defense! \n\n
"</string>

    <!-- ICE -->
    <string name="almanac_race_ice">"Si è fatto di ghiaccio, dicono, la dea della Winter, Skadi, moglie creditore di Njörðr, capo degli eserciti di guerrieri congelati Norse. A un certo punto, ha cercato la vendetta, ma ora si cerca solo a casa. Suo padre, Þjazi, è stato ucciso cercando il mutaforma Loki. In un impeto di rabbia giusta, è venuta agli dèi, con la spada in mano. Ma l'hanno placata. Hanno placato la sua rabbia. Hanno dato il suo potere. C'è un vuoto dentro Skadi che cresce ogni giorno con i torti commessi in casa sua. Si tratta di una luce inseguimento nero. Dei nove mondi della mitologia norrena, solo Niflhel, uno infernale, deserto ghiacciato, può contenere questa nerezza dalla deglutizione Creazione. Ci sue marce militari. 
"</string>
    <string name="almanac_frozen_soldier">"Intrappolato in una prigione congelato per secoli, i Vichinghi Ice sono stati riportati in vita quando Skadi passò sotto attacco. Aveva bisogno di evocare un esercito, e si girò verso le tombe di massa dei seguaci di suo padre defunto, Þjazi. I Vichinghi di ghiaccio sono stati avvertiti che la loro libertà è temporaneo: vittoria e rivendicare un posto privilegiato in Nifhel. Perdere, e rimangono congelati e combattere sempre.
"</string>
    <string name="almanac_frozen_soldier_horseman">"Come i soldati congelati per sempre in marcia a piedi, cavalieri congelati sono cooly calcolo. A differenza del famoso Elfico piè veloce, l'esercito equina Skadi si muove lentamente e metodicamente. Anche se tecnicamente in grado di un galoppo vivace, un cavaliere congelato è più probabile che per esaurire il suo nemico che lo inseguono. Sapendo che nessun angolo della terra è troppo freddo, troppo scuro o troppo inospitale, si limiterà a seguire la sua preda. Egli non si fermerà mai. Non sarà mai riposare. Non fino a quando i suoi nemici hanno annullato rantoli finali morenti.
"</string>
    <string name="almanac_polar_bear">"Questi animali feroci non sono noti per la loro intelligenza, intuizione, e di adattamento. Essi sono noti per la forza vizioso. Con i potenti, le zampe carnose e rasoio unghie affilate, molti un soldato ha incontrato il loro destino di essere strappato dal terreno solo per incontrare i loro denti insaziabili. Questi coltelli in agguato all'interno di una mascella di granito che schiaccia congelato facilmente come la carne, facendo fuggire estremamente rare.  
"</string>
    <string name="almanac_ice_golem">"Realizzato in un ghiaccio più denso di ogni altra cosa trovata sulla Terra moderna, pugno del Golem di ghiaccio è duro come roccia gelata. E 'l'anima, se mai ne ha avuto uno, è da tempo ghiacciato, e vive solo per servire l'offerta di crudele Skadi. Ci sono due opzioni per incontrare un Golem Ice: combattere fino alla morte, o di corsa. E se si sceglie di correre, uno meglio a correre veloce.  
"</string>
    <string name="almanac_drake">"In grado di attaccare da lontano spaventosamente lontani, il Drake letteralmente respiri una banchisa di ghiaccio della grandine, che regna il terrore più deboli, le creature meno mobili. Grandinate terrestri sono stati conosciuti per distruggere le foreste, decimare pacchi interi di animali selvatici, e anche in acciaio dent. Immaginate che cosa il Drake è capace.  
"</string>
    <string name="almanac_water_cannon">"Questo potente cannone sfrutta uno degli elementi più basilari della Terra, acqua, e la trasforma in il filo della lama di un'arma infinitamente rinnovabile.
"</string>
    <string name="almanac_water_catapult">"L'acqua è sia infinitamente deformabile e sorprendentemente pesante. Entrambi i fatti sono sfruttati dal Water Catapault mortale.
"</string>
    <string name="almanac_water_pillar">"Si muove lentamente, quasi con metodo, una vasta quantità sufficiente di acqua può gonfiare alta, circondano le pianure, e alla fine soffocano qualsiasi cosa sul suo cammino.
"</string>
    <string name="almanac_water_emitter">"Strano che un qualcosa di noto per dare la vita può così abilmente funzionare come una macchina di morte, ma tale è l'emettitore Water. Come la tortura noto per alcune culture, l'emettitore acqua soffoca lentamente ma inesorabilmente i suoi avversari con un semplice flusso di acqua. 
"</string>

    <!-- WIND -->
    <string name="almanac_race_wind">"Prima che ci fosse la pioggia, prima che la neve, c'era vento, vadano alla deriva lungo la terra, coprendo la Terra in una coperta di cambiamento. C'è uno che controlla il vento, e così facendo, controlla il movimento delle sabbie, i semi, e le stagioni. Il suo nome è Quetzalcoatl. Il serpente alato è più di un Dio: egli è un alleato, un amico, un tormentatore, e un indicatore del luogo. Quetzalcoatl è il divario tra la Terra e il Cielo. E 'uno dei pochi che può viaggiare a Xibalba, mondo sotterraneo Maya, e tornare senza il profumo della morte di lui. Xibalba è un luogo di paura, ciò che le imprese Quetzalcoatl ha vi sia difficile da dire. Ma ha sollevato un esercito di seguirlo. Ha svegliato il vento.
"</string>
    <string name="almanac_human_archer">"Molto prima che la pistola, c'era l'arciere, forse il più temuto combattente del Medioevo. Ora lavorando per Quetzacoatl, che li ha promesso l'appoggio di un vento furioso, questi combattenti agili sono in grado di attaccare a lungo raggio. Utilizzando una freccia avvolto in un barbiglio arrugginito di ganci in acciaio piccoli, chiunque la fortuna di sopravvivere a un incontro con un gruppo di arcieri, di cui ce ne sono pochi noto alla storia, ne uscirà segnata per il resto dei loro giorni.
"</string>
    <string name="almanac_human_archer_horseman">"Se la Archer ha una debolezza, e molti sostengono che non lo fa, è che il loro bisogno di impostare e puntare li lascia relativamente esposti. Inserisci il Mounted Archer, addestrati a controllare una bestia selvaggia che pur mantenendo la precisione mortale. Un incontro con un gruppo di arcieri a cavallo lascerà il cielo annerito, migliaia di frecce, ognuna un emissario di una morte annunciata, piovono dall'alto. 
"</string>
    <string name="almanac_panda_bear">"Anche se spesso adorato per il loro aspetto avvenente, il panda gigante è una bestia ferocemente territoriali, con mandibole di spessore e di coltello come artigli. Anche se adattato ad una vita piuttosto sedentaria, i panda giganti sono irritabili ed estremamente difensivo della propria specie. Sapendo questo, Quetzalcoatl pungoli i panda giganti a non finire, separando madre da cucciolo, e isolare i guerrieri orsino dalla loro terra nativa. Egli li ha fatto arrabbiare, e mentre fuori luogo, la loro rabbia sarà spento nel sangue.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_golem">"Gli antichi Maya adoravano Chaac, un serpente pioggia detto di controllare i fulmini nei cieli, spesso lo appoggiare sopra il serpente alato Quetzalcoatl. Quetzalcoatl, ben sapendo di potere Chaac, il perlustrato i cieli e gli inferni in cerca del Golem Fulmine. Averlo trovato, e dopo aver assicurato la sua lealtà, il Golem Fulmine servirà Quetzalcoatl come la pioggia serve le nuvole: senza batter ciglio, creando la morte come la nube crea una pozzanghera. 
"</string>
    <string name="almanac_dragon">"Forse nessuna creatura ha beneficiato tanto dal loro nuovo padrone, come il Drago. Già una bestia conosciuta nel corso dei secoli, sotto Quetzalcoatl, il Drago è ancora più temibile, dopo aver imparato ogni fastidio del vento turbinoso dalla sua Liegi alato. Il drago è un serpente di fuoco di abilità allarmante. 
"</string>
    <string name="almanac_lightning_cannon">"Sin dagli albori del genere umano, minori creature hanno sperato di controllare i Cieli, e con esso, il potere di Zeus bulloni 'fulmini. Ora si può.
"</string>
    <string name="almanac_griffin_statue">"Anche se maestoso nella sua forma, e regale nel suo volto, non guardare oltre i suoi artigli per comprendere la vera natura della Griffin.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_pillar">"Una colonna di incredibile energia naturale, questo pilastro è sia un magnete per il potere, e un proiettore in grado di distruzione ineguagliabile.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_emitter">"In grado di funzionare in Burts brevi estrema acutezza, l'emettitore Lightning è una forza sconvolgente da vedere da lontano, più vicino, naturalmente, non è uno spettacolo, ma una condanna a morte.
"</string>

    <!-- EARTH -->
    <string name="almanac_race_earth">"L'uomo ha creato la religione per descrivere Dio. Dio ha creato l'uomo a riflettere la sua immagine. Ma Gaia, Gaia Madre, ha creato gli dei. Gaia, creatore della Terra, è la fonte da cui scorre il fiume della vita. E 'lo spirito e l'armonia dell'esistenza. I Greci cercato di Gaia per la guida sopra tutti gli altri. Ha brillato su di loro. E hanno girato su di lei, ubriaco del vino hanno fatto da uve lei forniti, ubriaco il potere sulla vita, ma uno che ha semplicemente permesso. Quindi, lei li porterà nel Tartaro. Si mostrerà loro cos'è il dolore. Tartaro, l'abisso, il buco nero al centro dell'essere, il mondo sotterraneo dei dannati. Tartaro, un luogo di riposo e il nome del Dio che riposa lì. Tartaro sarà il loro destino; Gaia porterà il suo esercito al loro destino, e poi si laverà le mani di sudicio, il fallimento impenitente. 
"</string>
    <string name="almanac_elvish_archer">"Per elfi, essendo un arciere non è un lavoro, è un modo di vivere. Imparare l'arco lungo dal momento in cui imparare a camminare, un elfo si sviluppa un forte senso sesto tiro con l'arco, come se questi strumenti di guerra fosse un'estensione del suo stesso essere. Anche se non sempre la corsa più grande e più forte, elfi usare la loro visione superiore, astuzia e abilità arco per sconfiggere gli avversari con facilità locatore, invocando Gaia, la dea della Terra, in tempi di grande bisogno. Attraversare a vostro rischio e pericolo. 
"</string>
    <string name="almanac_elvish_archer_horseman">"Pochi architetti della guerra, siano essi uomo o la macchina, può colpire più velocemente e in modo decisivo come l'arciere elfico Cavaliere. Rinomato per la connessione quasi spirituale tra il pilota e il destriero, gli Elfi che padroneggiano sia l'arco e la bestia sono onorati nella cultura elfica, e uniformemente temuto di fuori di essa. Questa è una buona ragione. Utilizzando un arco corto che permette una gamma completa di movimento, questi assassini mobili scrutare l'orizzonte, selezionare i loro obiettivi, e colpire con alacrità allarmante.
"</string>
    <string name="almanac_grizzly_bear">"Un killer naturalmente evoluta, e il re indiscusso della sua terra boscosa, il Grizzly cammina lentamente perché lui può. Eppure, a pieno sprint, l'orso è più veloce di tutti, ma il più fleetest degli animali, e abbastanza forte per strappare le ossa dalle orbite. Se i suoi denti aguzzi e artigli non uccidere la sua preda, a volte distruggere gli avversari con smussato, la forza bruta e martello pugno di zampe. 
"</string>
    <string name="almanac_earth_golem">"L'aumento dalla crosta terrestre, il Golem Terra è una bestia complicata, una collezione di micro-organismi, gas e pietra, tenuta insieme con il fango della palude e un unico obiettivo: il ritorno sulla Terra da cui proviene. Non combattere i suoi avversari così tanto come loro ingoiare e diventare uno con loro, evaporando ogni traccia di quello che prima era in piedi prima che come il fango che scorre in un flusso di passaggio. 
"</string>
    <string name="almanac_eagle">"In epoca moderna, un simbolo di libertà e giustizia, l'antico Eagle è un gigantesco uccello da preda, attaccando con la velocità e la forza sorprendente. I suoi artigli lacerare la carne, lasciando ferite da punta che causano una morte lenta e dolorosa. Nella migliore delle ipotesi, l'Aquila si solleva il suo avversario e depositarli per una caduta lungo e un declino molto più rapido e più sicuro. Non commettere errori: questo è un uccello maledetto nato dannato.
"</string>
    <string name="almanac_rock_cannon">"Nessuna sostanza conosciuto è così abbondante come costante, la frantumazione potere del rock, e nessun cannone è implacabile. 
"</string>
    <string name="almanac_stone_catapult">"Una pioggia di pietre suona come una piaga biblica, ma la Pietra Catapault è in grado di produrre una tale furia in un momento di preavviso.
"</string>
    <string name="almanac_earth_pillar">"Poco conosciuto in alcuni ambienti, ma la Terra è composta da ben più di semplice sporco, rock, e l'acqua. C'è un'energia interna, una forza vitale, che lega questi elementi insieme. Se sfruttato bene e nel male, questa energia ineffabile ha un potere che è innegabile. 
"</string>
    <string name="almanac_dirt_emitter">"Né tecnologicamente avanzato, né magicamente unico, l'emettitore Dirt è un semplice, la creazione brutale. Tuttavia, il suo pericolo è di non essere scontato. Basta chiedere a chiunque abbia mai stati sepolti vivi. Cioè, se riesci a trovare un sopravvissuto. 
"</string>

    <!-- FIRE -->
    <string name="almanac_race_fire">"La religione indù ha molti dèi, Soma e Indra, Vishnu e Rudra. E poi c'è Agni, dio del fuoco e accettore di sacrifici. Agni è il messaggero, il condotto tra cielo e terra, il legame tra gli esseri umani e le divinità. Agni è arrabbiato. Gli Dei hanno mostrato gli esseri umani il percorso verso la saggezza, ma l'hanno abbandonato. Dovranno essere insegnato di nuovo. Essi dovranno seguire il percorso. Agni li porterà a Naraka, il mondo sotterraneo indù. Naraka è un luogo di tormento, una terra eterna di sofferenza temuta dai buddisti e le Jainists simili. Agni non fa distinzioni. Egli riposerà la sua mano sulla spalla dei dannati, e tracciare un sentiero attraverso il cuore di qualsiasi aggressore. Agni è immortale. Il suo esercito è morti. Insieme, essi torneranno il mondo al suo stato naturale: la sofferenza. 
"</string>
    <string name="almanac_mummy">"Come un uomo inciampando da un edificio in fiamme, la Mummia è lento e disorientato. Ma non cerca una via di fuga verso la vita. Piuttosto si spera di trascinare gli altri nel suo mondo non-morti di miseria. La mummia non è forte, non è veloce, e non è intelligente. Ma più di ogni creatura conosciuta, non smetterà di combattere. Non sarà mai smettere di combattere: tormentato, rotto e lividi.  
"</string>
    <string name="almanac_mummy_horseman">"Il Cavaliere Undead possiede la stessa maniacale risolvere la mamma, ma risolve più grande debolezza della mummia: il suo movimento lento. In grado di colpire da un momento all'altro, il Rider Undead è la perfetta combinazione di velocità pura, agile destrezza, e un desiderio brutale di schiacciare la volontà dei suoi avversari vicini e lontani. 
"</string>
    <string name="almanac_fiery_bear">"Simile l'orso nero nel comune di compilazione, Agni ha perlustrato Naraka, il mondo sotterraneo di fuoco, per un aggressore morti simile per dimensioni, velocità e forza. Impossibile trovare una corrispondenza appropriata, ha creato i Bears che brucia, forgiate in un sacrificio animale di creature innocenti e dannati spiriti umani. Un orso che brucia è abbastanza intelligente per inseguire la sua preda, instancabile, e completamente impermeabile anche le forme più intense di calore. Inoltre, Agni è imbevuto ciascuno con una rabbia ardente e una disposizione scardinata. Gli orsi che brucia sono imprevedibili, intrattabili, e affidabile mortale.
"</string>
    <string name="almanac_fire_golem">"La giusta applicazione del tempo e la pressione creerà un diamante. L'errata applicazione creerà un folletto infernale, una miscela letale di lava fusa e della Terra schiacciato. Sia scottature suoi oppositori con i suoi pugni bollente, o polverizzazione poi con i suoi incessanti movimenti metodici, unico obiettivo del Spawn Inferno è di infliggere la sua miseria al mondo, accettando tutti i sacrifici sull'altare del suo proprio malcontento.
"</string>
    <string name="almanac_falcon">"Non esiste un singolo animale come sinonimo di velocità come Falcon, e di conseguenza, nessun animale in grado di colpire in modo rapido ed efficiente. Diving verso la sua preda da alte altitudini, il Falcon ha spesso colpito il colpo di grazia prima del suo avversario anche visto arrivare, incuneandosi il becco indurito nel cranio del intruso. Agni sorride ogni volta che il Falcon colpisce la sua preda inconsapevole. 
"</string>
    <string name="almanac_flame_cannon">"Calore attacca la natura stessa delle cellule di una creatura, e pochi, se del caso, può resistere alla furia del infermo Cannon Fiamma.
"</string>
    <string name="almanac_flame_catapult">"L'unica cosa che il fuoco manca è la capacità di sorprendere. E 'troppo luminoso e troppo caldo per prendere molti di sorpresa. Almeno fino a quando la Fiamma Catapault entra nella battaglia.
"</string>
    <string name="almanac_fire_pillar">"Circondati da un pilastro fuoco è una danza con la morte sicura, bella a suo modo agile, il fuoco piega alla forma dei venti, prima di travolgere la sua preda in un calderone di calore. 
"</string>
    <string name="almanac_fire_emitter">"Come forni del fabbro utilizzati per forgiare l'acciaio freddo che ha conquistato l'Europa medievale, l'emettitore Fuoco irradia un calore intenso immobilizzare tutti ma il più grosso-hearted di venire vicino ad esso.
"</string>

    <!-- LIFE -->
    <string name="almanac_race_life">"Per essere cannonised, per diventare un santo, più dedicare la loro vita alla causa dei cristiani, e alla salvezza dei loro compagni. Alcuni cercano la salvezza attraverso il Libro, altri attraverso la spada. Hugues de Payens, fondatore e Gran Maestro dei Cavalieri Templari, era un santo guerriero, un crociato, e leader militare di vero coraggio e il genio non comune. De Payens, come tutti i Grandi Maestri che lo seguirono, ha accettato la posizione per tutta la vita, giurato di difendere la Croce. Solo la morte poteva finalmente riposare. Nella sua vita, de Payens ucciso molte anime per il bene maggiore. Per i suoi crimini, si deve attendere nella Geenna, un repository antico per i malvagi. Una volta lì, si può trovare il suo destino non è di aspettare Purgatorio. Oppure può soffrire per l'eternità. Non è la sorte di conoscere. Sa solo che c'è la risposta lo attende, come attende i suoi seguaci zelanti. 
"</string>
    <string name="almanac_zealot">"Un fanatico è cieco a qualsiasi verità che non è conforme alla sua vista. Come una macchina vivente, il suo campo si restringe. I Cavalieri hanno forgiato questi guerrieri della fede con l'inganno, e non combattere con rabbia o invidia, ma con una profondità emotiva di gran lunga superiore a quella del mondo banale. Il loro fervore è impossibile da raggiungere dai mortali, e con questa attenzione zelante, nemici ben presto conto che una vera zelota si fermerà davanti a nulla, spesso sconfiggendo gli avversari molte volte le loro dimensioni e forza.
"</string>
    <string name="almanac_zealot_horseman">"Una volta che un paragone nobile di virtù e di cavalleria, il cavaliere era anche un assassino altamente qualificato, che unisce scherma e l'equitazione in una mortale combattente. In precedenza, il rispetto rigoroso di un cavaliere a un codice morale gli ha impedito di lottare per il male. Ma ora, con questo codice a lungo perduto, questi mercenari hanno cominciato a lottare per il miglior offerente, cercando di tornare alla Geenna e torturare i loro nemici senza pietà per l'eternità.  
"</string>
    <string name="almanac_seraphim">"I serafini sono instancabilmente attivi, la loro devozione alla preghiera al confine con la follia. Spesso, sono pensati come bruciore, così ardente è l'esigenza di risoluzione religiosa. In Hugues de Payens, hanno trovato un capo particolarmente adatto a mettere la loro industria a buon uso, inviando loro, su una serie infinita di morte legati missioni, sempre promettendo che presto darà loro con la calma che disperatamente cercano. 
"</string>
    <string name="almanac_life_golem">"Folklore sostiene che il Rabbi Judah Loew ben Bezalel creò il Golem primo a difendere gli ebrei di Praga contro i pogrom del ghetto. Rendendosi conto di aver creato un mostro che non poteva essere controllato, Rabbi Loew è stato costretto a mettere giù il Golem prima della sua esplosione più violenta minacciato la morte di innocenti ulteriore gentili. Tale potere, e la distruzione indiscriminata come del suo popolo, non è stato perso su Hugues de Payens. Ha resuscitato il Golem ebraico per la sua Cavalieri Templari, la creazione del Golem Crusader: dim witted, immorale, e praticamente inarrestabile.
"</string>
    <string name="almanac_angel">"Wide-alata e posseggano un potere che alcuni considerano più forte di ogni altra, diritto divino, Angels in possesso di una forza sovrumana e di una prospettiva ristretta: non esiterà a disporre di quelli che hanno la strada di una riunificazione con il loro Dio vero. Naturalmente, chi è \"in piedi nel modo in cui\" è fino alla loro interpretazione, e molti come un innocente caduto nelle mani di questi guerrieri alati.
"</string>
    <string name="almanac_energy_cannon">"Il cannone spara Energy giri di pura energia, anche più elementari, da quella elettrica, riducendo qualsiasi cosa vivente o morto in una massa di rifiuti di materiale inanimato. 
"</string>
    <string name="almanac_angel_statue">"Ecco la potenza dell'Angelo: un simbolo di forza, solennità, e l'obbedienza.
"</string>
    <string name="almanac_life_pillar">"Ci sono creature sulla Terra in grado di prosperare in calore caldronous. Ci sono cellule che hanno bisogno di luce e quelli che bramano l'oscurità Ci sono piante che respiro negli animali emanano altri gas. Questo è il pilastro della vita, una fonte di energia vitale utilizzato per procurare la morte. 
"</string>
    <string name="almanac_holy_water_emitter">"Come così tante armi da guerra, che è veramente Santo non hanno nulla da temere dalla Emitter Acqua Santa. Come tante guerre, questo non sarà faught dalla Santa.  
"</string>

    <!-- DEATH -->
    <string name="almanac_race_death">"In Haiti Voodou, la Veve è un simbolo rituale usato per rappresentare gli spiriti potenti, conosciuti come Loa. Il più importante Loa, Damballa, il Dio del Cielo e creatore di tutta la vita, è rappresentato da due serpenti. Come un serpente, Damballa non possono parlare. Si esprime, parlando attraverso la fiamma. Bondyè, il creatore di tutti inconoscibile, non può essere parlato. Si esprime attraverso Damballa. Ma quanto Damalla le vie sono un mistero per l'uomo, Bondyè le vie sono un mistero per Damballa. Quando le offerte suo seguace non gli si addice, Damballa brucia interi villaggi. Quando Damballa non soddisfa Bondyè, non si può dire delle conseguenze. Se questa creatura inconoscibile decidere di portare l'inferno sulla Terra, nessuna forza nell'universo sarà in grado di fermarlo. I morti aumentano e fare la sua offerta. Mistero sarà sostituito dalla verità accecante.   
"</string>
    <string name="almanac_zombie">"Il Zombie, già morto, vive senza felicità o paura. La sua è una vita di scopo. Esistenza eterna, ricercato da tutti, da Ponce de Leon in Occidente, ai Bramani d'Oriente, è la maledizione della Zombie, sempre vagando in un ciclo incessante di dolore insopportabile. E 'burattino Damballa, il contenuto solo in Hell on Earth che ha finito per essere la sua casa. 
"</string>
    <string name="almanac_zombie_horseman">"Come un cavaliere senza testa scatenata sulla notte, il Cavaliere Zombie si muove senza sosta sul suolo di cracking di una terra bruciata. Dentro di lui non ci sono pensieri, non sogni. Non c'è nemmeno una richiesta di vendetta. La sua vita è molto più semplice. Come una pianta raggiunge verso il sole, il Cavaliere Zombie vaga per il pianeta, ha voluto distruggere tutto sul suo cammino in modo tale che lui possa un giorno essere ripristinati. 
"</string>
    <string name="almanac_succubus">"A differenza di molti dei vili creature hanno portato alla guerra qui, la succube può apparire come se una delicata bellezza. Con il tempo la sua forma nubile ha annerito negli occhi di chi guarda il suo, è troppo tardi. Vedranno la sua vera forma per un attimo, la pelle rettile di uno strumento senz'anima cui sorge il piacere nel dolore, e poi saranno eliminati. 
"</string>
    <string name="almanac_undead_golem">"Una composizione di tutto ciò che è brutto nel mondo, tutto ciò che è tormentato e vesciche, il Golem Undead combina la più inutile, più tossica, rifiuti più oppressi, e più vituperato in un unico essere rianimato. Come una bambola Voodoo vivente, Damballa ha preso le parti disparate e li forma nel Golem Undead. Appena senziente, ma profondamente distruttivo, il Golem Undead tradisce solo la minima traccia di controllo al suo creatore. Oltre a ciò, è una macchina, portato in vita per uccidere, e solo per uccidere.
"</string>
    <string name="almanac_fallen_angel">"Fallen Angels ha vissuto cullato in una coltre di amore sconfinato e tranquillità eterna. E lo ha respinto, consumato con un desiderio di potere. Da lungo tempo gettato fuori dal Regno dei Cieli, Fallen Angels sarà esatta giustizia rapida su qualsiasi creatura impedire la loro ascesa al trono di una terra condannata - in particolare quelli abbastanza sciocco da confrontarle con il Dio che prendono come loro nemico giurato.  
"</string>
    <string name="almanac_poison_cannon">"La Cannon sputa il suo veleno effluvi nocivi nel mondo, una ciminiera infinita di gas nocivi e degli oli usati, che pochi possono resistere. L'aria brucia nero, mentre le opere veleno Cannon. 
"</string>
    <string name="almanac_gargoyle_statue">"Vigile e pronto, un Gargoyal rimane appollaiato, sempre appeso al bordo del volo e combattimento.
"</string>
    <string name="almanac_undead_pillar">"C'è qualcosa dentro il cuore dei non morti, o all'interno di ciò che rimane della loro anima, che li mantiene in posizione verticale e in movimento, non ancora vivo. Qualunque sia questa forza è, è potentemente trasformativo, e probabilmente ad avvelenare tutto ciò le creature viventi entrano in contatto con esso.
"</string>
    <string name="almanac_toxic_gas_emitter">"Ci sono alcune sostanze in modo antitetici alla vita che la loro tossicità attraversa ogni sorta di creatura e tutti i mondi di provenienza. L'emettitore di gas tossici rilascia tali sostanze sul nemico.
"</string>

    <!-- COMBO TOWERS -->
    <string name="almanac_flame_whip">"Un viticcio ardente emerge dal Whip Flame come un lazo bruciore, pizzicore avversari con un colpo di fiamma, o avvolgente in anello di fuoco.
"</string>
    <string name="almanac_water_whip">"The Whip Water esiste da qualche parte tra liquido e solido. Anche se fluido in movimento, quelli colpiti dalla sua snapping, sciopero violenti sicuramente da sinistra con un ricordo cicatrici del suo stato solido. Un'ulteriore prova che la superficie di acqua liquida è come l'acciaio, date le circostanze giuste. 
"</string>
    <string name="almanac_tentical_whip">"Come una piovra gigante, o una versione pienamente realizzata del mitologico Kraken, la frusta Tentical possiede uno spessore di una corda muscolare tentical, in grado di colpire la sua preda per questo sorprendente precisione e velocità impareggiabile.
"</string>
    <string name="almanac_flame_crystallizer">"Una fiamma è semplicemente un segnale visibile che non vi è il fuoco. Si tratta di uno scherzo della luce, un fantasma rimosso dal essenza. Il cristallizzatore Fiamma sfrutta il calore del fuoco, lo evoca dal nulla, senza fiamma richiesta.
"</string>
    <string name="almanac_ice_crystallizer">"L'aria della Terra è una miscela di molte cose, ma anche nelle più severe deserto, c'è una traccia di umidità. Il cristallizzatore Ice si impadronisce di questa umidità e crea ghiaccio istantaneo. Questo potrebbe non sembrare feasome fino a quando uno di ghiaccio che forma le immagini dall'interno verso l'esterno, non vene, arterie e organi esclusi. 
"</string>
    <string name="almanac_earth_crystallizer">"Dalle luci scintillanti del cielo, per gli angoli più bui dell'inferno, c'è una magia nel concetto stesso di terreno solido, di esistenza. Da dove proviene? In che modo questo materiale posto in essere? Il cristallizzatore Terra fornisce risposte, ma è sicuramente un oggetto molto.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_blade">"Fulmine attraversa il cielo, fendendo la notte in due parti, separati da una fascia bianca calda di energia elettrica distruttiva. La lama lampo si che l'elettricità e contiene il suo potere nella lama di una spada. Contiene il suo potere, ma per quanto tempo?
"</string>
    <string name="almanac_ice_blade">"Un taglio strappa la carne con un bullone di dolore, lacrimazione hot muscolare vicino alle ossa. Una lama di ghiaccio non diminuire il dolore. Il suo nucleo raffreddato non impedirà le cicatrici della guerra. La lama di ghiaccio è il peggiore dei due mondi in collisione, e il suo nemico meglio prendere atto. 
"</string>
    <string name="almanac_flame_blade">"La lama Fiamma battaglie lo stesso calore in base al quale una volta uscito dalla fucina. Glowing caldo, con una punta bruciante in grado di sciogliere anche il più forte della corazza, l'efficacia della lama Fiamma è limitato solo quando si tratta di creature con la resistenza massima a bruciare.
"</string>
    <string name="almanac_earth_ballista">"Un'arma senza tempo, la balista è stato riproposto da Gaia per gli assedi ancora a venire. Con i missili appositamente progettati per resistere il più forte dei combattenti, la Ballista Terra è costruito utilizzando la tecnologia degli antichi Greci e Romani, ma i materiali di un dio. 
"</string>
    <string name="almanac_ice_ballista">"Il Ballista Ice prende lento, ghiaccio inerte e spinge a velocità enormi. Accoppiato con soggiorni appunto ingegneria e sorgenti, i bulloni lanciati dal Ballista Ice sono difesi da pochi.
"</string>
    <string name="almanac_flame_ballista">"Più di un antica città è sceso a un attacco da parte del Corpo Ballista. Agni ha invitato l'arma famoso perché è così facilmente rafforzato con l'aggiunta di fuoco. Il Ballista Flame combina battere forza con la distruttività di fiamma in un'arma per i secoli.
"</string>

    <!-- COMBO CREATURES -->
    <string name="almanac_elf_wizard">"I Wizards nobili hanno a lungo lottato per portare il mondo in armonia, con la loro saggezza (e un pizzico di sana magia) per sopprimere le creature che fanno il loro danno fratelli. Mentre generalmente pacifici e improbabile per iniziare scontri, Wizards sono noti per la loro amarezza, alcuni titolari di rancori che durano per generazioni di uomini. Costruito fragile e leggera, una procedura guidata è come un intelligente Rouse, un cavallo di Troia sotto forma di un uomo. Anche se in grado di lottare anche un bambino piccolo a terra, una procedura guidata forte potrebbe costringere un'intera città sopra le sue ginocchia in un batter d'occhio.
"</string>
    <string name="almanac_human_mage">"Uno degli utenti magici più potenti conosciuti per l'uomo o bestia, Maghi controllare gli incantesimi di cui gli uomini mortali possono solo sognare. A differenza dei Wizards, che sono legati ad un giuramento e un codice, Maghi usare i loro poteri liberamente, vendendo i propri servizi al miglior offerente o di colpire fuori da soli a saccheggiare le ricchezze e di cogliere per il controllo di un mondo rivoltato contro di loro. I maghi sono bilioso e contorto, ma non dovrebbe essere scontata: sono gli utenti estremamente pericolose delle arti oscure ed hanno da tempo dimenticato il significato della parola paura.
"</string>
    <string name="almanac_human_necromancer">"Fornire il legame più diretto tra il mondo dei vivi e la terra dei morti, Negromanti sono abili come sono torturati, imprigionati con la conoscenza molto hanno speso la loro vita levigatura. Impossibile pienamente abitare due mondi, Negromanti esistere in uno scisma disperata, rievocando incantesimi e creature in un tentativo disperato di combattere sia i demoni che devono affrontare, senza, ed i demoni che devono affrontare dentro. La vita l'amore. Gli altri morti. Ma il negromante ha nessuno dei due, lentamente sifone al largo delle ultimi respiri dolenti di una bobina ritorto mortale. 
"</string>
    <string name="almanac_troll">"La natura è un artista meraviglioso, plasmare le sue creature in modo da riflettere sia il loro posto nel mondo e la loro probabile mezzi di interagire con esso. Essendo questo vero, il Troll misera, viso scavato, la pelle butterata, e le spine storte riflette la loro stazione: portieri e bottom-abitanti, inetti, vile, e senza rimorsi. Il well-bred Troll impareranno non solo a EEK la sua vita sulle spalle degli altri, ma si sviluppino un senso inquietante del momento, prendere il potere quando i saldi punta sempre leggermente. Disgustoso a vedersi, olfactious, e sfuggente, che useranno ogni mezzo per ottenere quello che vogliono, anche a caccia di altro repulsione per quanto riguarda la loro stessa esistenza.
"</string>
    <string name="almanac_dwarf">"Sono pochi quelli che sono consapevoli dei loro corpi, come in sintonia con il suo uso come arma che ha i punti di forza e di debolezza, come i clan dei Nani battaglieri. I nani sono squatly costruite, e anche se potente per le loro dimensioni, non sono forti come gli animali e avversari che abitualmente spedizione. Esperti in combattimento ravvicinato, e senza paura la battaglia per ridurre al minimo comune denominatore, un Nano è improbabile a ritirarsi quando si sa che l'industria instancabile produrrà una preda. In grado di sopportare grandi cambiamenti sia in caldo e il freddo, resilienti e in possesso di una grande resistenza, l'uomo che si bassa statura dei Nani degli leggermente potrebbe non essere un uomo, almeno uno vivo, per molto tempo. 
"</string>
    <string name="almanac_halfling">"In relazione agli umani antichi, Halfings si sono evoluti come una razza astuta di ladri, ciarlatani, e combattenti ingannevolmente qualificati. Anche se limitata in forza, e non noti per la loro velocità a titolo definitivo, gli halfling sono veloci, l'astuzia, e vizioso, usando la loro statura piccola per nascondere nell'ombra prima di colpire con agilità letale. Gli halfling possono essere facilmente sopraffatto in un combattimento leale. Di conseguenza, gli halfling raramente combattono equo. 
"</string>
    <string name="almanac_kobold">"Un ramo dimenticato della scala evolutiva, la Kobold è umano parte e lucertola parte, mantiene ancora un alleanza con due specie animali. Coboldi sono noti per costruire trappole, imboscate e altre piccole macchine di guerra, al fine di sfruttare il loro intelletto superiore contro le creature di maggiori dimensioni e forza. Raramente visto, Coboldi si pensa di essere invisibile da molti. Anche se questo può essere vero, i muscoli annodati, brevi lame accoltellamento, e le creazioni evilly complessi attestano la loro esistenza.
"</string>
    <string name="almanac_gnome">"Forse la più piccola di tutte le creature, molto meno si sa circa Gnomi rispetto ad altri abitanti della terra. A differenza degli utenti magiche e non morti, gli gnomi non abitano mondi stranieri o nascondere in attuale utilizzando i trucchi e le magie. Si tratta di cavernicoli esperti, ranger e sorprendentemente buoni nuotatori. Vivono su versanti e in cima agli alberi. Le loro competenze tecniche e la creazione dei loro piccoli, macchine perfette è la leggenda. Sono gli ultimi sopravvissuti. Gli gnomi si vedono raramente, e non creino un aura di pericolo intorno ai loro movimenti. Ma non li attraversare se non si hanno risposte: come si fa a colpire un nemico che non può essere trovato? Come si fa a combattere un nemico che ha vinto prima la battaglia è ancora iniziato?
"</string>
    <string name="almanac_ghoul">"Una delle creature più diaboliche della notte, Ghouls sono le ultime vestigia di un'anima terrena girando verso la Terra dei Morti. Come il ricordo di un incubo, un Ghoul è presente e reale, in grado di colpire paura paralizzante nei cuori degli uomini. Eppure, in un momento, questo derive della memoria, portato in un altro luogo e tempo, come sabbia in una tempesta di vento. Un Ghoul non è vincolata da lo stesso senso di secondi, minuti, e gli anni che colpisce più che fare del male: è un'idea che esiste al di là di tali preoccupazioni banali, tangente l'arco di tempo, una campana a morto che suona, ma doesn ' t eco. 
"</string>
    <string name="almanac_human_witch">"In un mondo di creature magiche, streghe occupano una stazione umile, molto tempo fa vendere una parte delle loro anime del mondo in cambio di un minimo di potere soprannaturale. Anche se non così dotato come altre creature, né particolarmente forte fisicamente o magicamente, le streghe hanno poco da perdere, e sono costretti a combattere attraverso una potente attrazione: è la strega strano che non abbia la sua fissazione, e una volta attaccati, è praticamente incapace di pensare ad altro. Diffidare delle streghe, come solo la morte può sloggiare dalle loro missioni singolari.
"</string>
    <string name="almanac_female_necromancer">"Fornire il legame più diretto tra il mondo dei vivi e la terra dei morti, Negromanti sono abili come sono torturati, imprigionati con la conoscenza molto hanno speso la loro vita levigatura. Impossibile pienamente abitare due mondi, Negromanti esistere in uno scisma disperata, rievocando incantesimi e creature in un tentativo disperato di combattere sia i demoni che devono affrontare, senza, ed i demoni che devono affrontare dentro. La vita l'amore. Gli altri morti. Ma il negromante ha nessuno dei due, lentamente sifone al largo delle ultimi respiri dolenti di una bobina ritorto mortale. 
"</string>
    <string name="almanac_female_elf_mage">"Uno degli utenti magici più potenti conosciuti per l'uomo o bestia, Maghi controllare gli incantesimi di cui gli uomini mortali possono solo sognare. A differenza dei Wizards, che sono legati ad un giuramento e un codice, Maghi usare i loro poteri liberamente, vendendo i propri servizi al miglior offerente o di colpire fuori da soli a saccheggiare le ricchezze e di cogliere per il controllo di un mondo rivoltato contro di loro. I maghi sono bilioso e contorto, ma non dovrebbe essere scontata: sono gli utenti estremamente pericolose delle arti oscure ed hanno da tempo dimenticato il significato della parola paura.
"</string>

</resources>