<resources>

    <string name="tutorial_intro">"Benvenuti al livello tutorial. Qui vi insegnerà come utilizzare tutte le funzionalità di Dei e Torri. Noterete una barra di scorrimento sul lato destro di alcuni di questi popups come i progressi tutorial. Non dimenticate di scorrere verso il basso per ottenere tutte le informazioni."</string>
    <string name="tutorial_game_area">"Quello che si vede ora è la vostra tavola, trascinare il dito intorno al bordo per spostarla. Noterete ostacoli come rocce e gli alberi che impediscono la costruzione di torri. Noterete anche una zona frizzante blu, questo è dove le creature depongono le uova. Ad un certo altro punto sulla mappa ci sarà una zona rosso frizzante, questo è dove le creature stanno cercando di muoversi troppo. Se si raggiunge la zona rossa, si perde una vita, quando la tua vita raggiunge lo 0, il gioco è finito. Prendetevi del tempo per vedere la scheda e identificare ciascuna delle caratteristiche fondamentali ora."</string>
    <string name="tutorial_top_menu">"Nella parte superiore dello schermo ci sono le informazioni chiave che ti permette di conoscere la vostra vita attuale, quanti soldi avete a portata di mano, quante onde sono passati, il reddito quanto si riceverà alla prossima ondata, e anche il tempo rimanente fino alla prossima ondata."</string>
    <string name="tutorial_top_menu_life">"Si tratta di quanta vita hai rimanente. Quando si arriva a 0, si perde."</string>
    <string name="tutorial_top_menu_gold">"Questo è quanto oro è necessario acquistare le torri e le creature."</string>
    <string name="tutorial_top_menu_income">"Sul lato destro si tratta di reddito quanto si riceverà alla prossima ondata, insieme con il tempo fino alla prossima ondata."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu">"Nella parte inferiore dello schermo noterete diversi pulsanti. Questi pulsanti consentono di acquistare torri, acquistare, creature speciali uso, modificare le opzioni, consentono ad attaccare e mettere in pausa / riprendere il gioco."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_tower">"Questo porta il menu Towers. Esso mostra tutte le torri è possibile utilizzare, insieme con le torri non si è ancora sbloccato."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_creature">"Questo porta il menu Creatures. Esso mostra tutte le creature è possibile utilizzare, insieme con le creature non si è ancora sbloccato."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_special">"Questo porta il menu Specials. Esso mostra tutti i migliori è possibile utilizzare."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_option">"Questo porta il menu Opzioni. È possibile disattivare la musica e modificare la visualizzazione della partita da qui."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_attacking">"Ciò consente ad attaccare, ne parleremo più avanti."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_pause">"Ciò consente di mettere in pausa il gioco e riprenderlo quando si è pronti."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower">"Il nemico convocato creature, quindi dovremmo costruire alcune torri a difenderci. Fare clic sul pulsante torre e selezionare una torre da costruire."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_pick">"Clicca sulla foto della torre che si desidera acquistare. Vedrete il costo della torre accanto alla sua foto. In basso a destra dello schermo del danno torri e la velocità di attacco vengono visualizzati quando si seleziona."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_selected">"Ora che avete selezionato una torre si deve scegliere un percorso sullo schermo per costruirlo. Si noterà che la torre appare sullo schermo e dispone di una gamma di un'aura blu che mostra quanto la torre in grado di attaccare. Se si inserisce una torre in un punto non lo vuole, basta cliccare sulla torre di nuovo e sparirà. Quando si è pronti ad acquistare la torre, selezionare il pulsante di acquisto nell'angolo in basso a sinistra dello schermo. Per annullare la costruzione di torri, premere il pulsante Annulla."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_purchase">"Questo pulsante viene utilizzato per confermare l'acquisto e costruire tutte le torri che poste sullo schermo. Torri che sono posti in luoghi non validi, come sulle rocce, alberi, o creature non sarà costruito. Se si tenta di costruire una torre per bloccare il percorso delle creature, non sarà costruito."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_cancel">"Se si decide non si desidera più per l'acquisto di torri, premere questo pulsante. Tutte le torri pendenti sulla scheda saranno rimossi."</string>
    <string name="tutorial_build_maze">"Ottimo lavoro, ora come altre creature venire, avremo bisogno di più torri. Costruire 10 torri di più ora. Assicurati di inserirli nel percorso delle creature di rallentare il loro movimento al punto di uscita. Costruzione di un labirinto consentirà tue torri per attaccare le creature più di una volta, e aumentare la distanza che le creature hanno bisogno di viaggiare."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower">"Mentre il gioco procede si a corto di posti di mettere le torri, le creature invece continueranno a venire, e diventerà più forte. A questo punto si dovrebbe iniziare ad aggiornare le tue torri. Selezionare una torre per far apparire il menu di aggiornamento."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_selected">"Grande, ora in questo menu potrete vedere una foto della torre e anche un tasto per vendere la torre."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_purchase">"Fare clic sull'icona torre per acquistare l'aggiornamento. Il costo viene visualizzato accanto alla torre."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_sell">"Facendo clic su questo pulsante venderà la torre, la rimozione dalla mappa."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_cancel">"Se si decide non si desidera aggiornare o vendere la torre click su questo pulsante nell'angolo in basso a sinistra dello schermo."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_long_press">"Premere a lungo il simbolo della città, la torre di aggiornare tutte le volte che i vostri soldi consente."</string>
    <string name="tutorial_side_buttons">"Quando giochi in Battle o la modalità Online, vedrete pulsanti sul lato dello schermo. Questi permettono di visualizzare la scheda nemici. Questo può essere utile al momento di decidere quali creature per l'acquisto. Il gioco vi dirà che cosa board che stai cercando a breve con un popup in basso al centro dello schermo. Non si può costruire torri sulla scheda nemici. Prendetevi del tempo per visualizzare la board nemici."</string>
    <string name="tutorial_side_buttons_pic">"Si tratta di un pulsante laterale che vi porterà a vedere la scheda nemici."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature">"Si noterà che il nemico non ha acquistato alcun torri, questo è perché non avete convocato alcuna creatura di attaccare ancora. Premere il pulsante creatura per far apparire il menu creatura. Cliccando su una creatura che evoca se hai abbastanza soldi. Vai avanti e convocare alcune creature e guardarli appaiono sul tabellone nemici."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature_purchase">"Fare clic sull'icona creatura di acquistarlo. Accanto alla creatura che vedrà quanto costa. Inoltre nell'angolo in basso a destra dello schermo potrete vedere la salute creature e la velocità di movimento dopo averlo selezionato."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature_cancel">"Se non si desidera acquistare creature, selezionare il pulsante Annulla nell'angolo in basso a sinistra dello schermo."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature_long_press">"Premere a lungo l'icona creatura per abilitare / disabilitare l'auto-acquisto. Con auto-acquisto abilitato, acquisterà la creatura ogni secondo, se hai abbastanza oro."</string>
    <string name="tutorial_attacking">"Ci possono essere momenti in cui il nemico ha costruito un labirinto difficile che le tue creature sono in grado di muoversi attraverso. Questo è quando si attacca può essere utile. Con le creature attaccanti abilitati tenterà di spostare verso l'uscita e si attaccano le torri nel loro percorso. Ricordate che quando si accende attaccando, si perdono lentamente oro, se si esegue i soldi, attaccando verrà automaticamente disattivata. Prova ad attivare ad attaccare ora."</string>
    <string name="tutorial_attacking_button">"Selezionare questa opzione per abilitare attaccare."</string>
    <string name="tutorial_attacking_move">"Selezionare questa opzione per disabilitare attaccare."</string>
    <string name="tutorial_specials">"A volte le torri non bastano a fermare le creature nemiche, o le tue creature non riesco a farlo attraverso le torri nemiche. Utilizzando speciali fornisce una spinta per aiutarti a vincere. Provare a utilizzare una speciale ora."</string>
    <string name="tutorial_specials_damage">"Questo danni speciali tutte le creature sulla vostra tavola"</string>
    <string name="tutorial_specials_heal">"Questo speciale guarisce tutte le tue creature sulla scheda nemici"</string>
    <string name="tutorial_specials_kill">"Questo speciale uccide diverse creature casuali sulla vostra tavola"</string>
    <string name="tutorial_specials_slow">"Questo speciale rallenta tutte le creature sulla vostra tavola per un breve periodo"</string>
    <string name="tutorial_specials_speed">"Questo velocizza speciali fino tue creature per un breve periodo di tempo"</string>
    <string name="tutorial_specials_stun">"Questo speciale stordisce tutte le creature sulla vostra tavola per un breve periodo"</string>
    <string name="tutorial_options_menu">"Ora consente di guardare il menu delle opzioni. Si noterà diversi pulsanti che permettono di modificare la visuale di gioco, play / pausa della musica, e restituire la visuale di gioco le impostazioni predefinite."</string>
    <string name="tutorial_options_menu_zoomin">"Utilizzare questa opzione per ingrandire"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_zoomout">"Utilizzare questo per rimpicciolire"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_rotateup">"Utilizzare questa opzione per ruotare la vista a"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_rotatedown">"Utilizzare questa opzione per ruotare la vista verso il basso"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_default">"Utilizzare questo per tornare alla visualizzazione nella sua posizione predefinita"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_play">"Utilizzare questa opzione per abilitare la musica"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_pause">"Utilizzare questa opzione per disabilitare la musica"</string>
    <string name="tutorial_upgrading">"Come si gioca Gods and Towers vi farà guadagnare esperienza, questa esperienza può essere utilizzato per aggiornare la vostra vita di partenza / Gold, bonus Race, Creature capacità e abilità Torre. Ogni razza ha dei bonus speciali che si applicano a tutte le creature e le torri di quella razza, di aggiornare il loro vantaggio tutte le creature / torri di quel tipo. Torre / Creature aggiornamenti riguardano solo la torre / creatura e aumentare il loro potere per tutte le partite giocate. Se si dimentica ciò che è solo una statistica a lungo stat premere l'icona nel menu di aggiornamento e vi dirà."</string>
    <string name="tutorial_completion">"Congratulazioni, avete completato il tutorial. Gioca la campagna per sbloccare più creature e torri. Completa risultati per guadagnare esperienza extra e ottenere speciali da utilizzare nel gioco. I risultati più si sblocca, l'esperienza più si può avere da giocare."</string>
    <string name="tutorial_continue">"Continua"</string>

</resources>