<resources>

    <string name="almanac_story">"당신이 들어본 모든 얘기가 사실이라면? \n\n 어린이의 이야기. 악몽. Mythologies. 종교. 그들은 모두 진짜가 될 수 있을까? \n\n 과학의 특정 지점은 인간의 정신은 무언가를 상상할 수있다면, 그것이 존재하면 한 번에 있어야한다고 생각합니다. \n\n 개의 회의 적이라는 화가의 허황 ravings으로 모른다고 할 것이다. 그들이 진실을 전하는 모양은 좋지는 것을 알고 있기 때문에 진정한 신자도, 그것을 모른다고 할 것이다. 그것은 좋은 대 악의 단순한 이야기​​보다 훨씬 더 나쁜 것입니다. \n\n은 단지 지금 우리는 우리와 함께 기존의 평행 우주의 무한한, 무수한 다른 방향으로 분기 항상 발견된다. 우리가 들어본 모든 이야기는 어딘가 사실이다. 이것은 인간이 존재하는 놈들은 우주 중 하나가 위태로 웠되는 이야기이다. \n\n 괴물은 진짜입니다. 반품 가정 : 그들의 군대는, 모두 같은 목표로, 하나님에 의해서 말입니다. 그을 렸죠, 뒤틀린 마음, 그들에게 평화를 가져다 줄 수있는 유일한 복수를 찾고 있습니다. 모든 경쟁자를 파괴하라. 전투의 심장부로 그들의 하나님을 따라 그들을 양산 지옥에 돌아온 승리 등장하고, 행진. 돌아가기. 홈. \n\n 살아남기 위해 투쟁은 매일 전투가 될 것입니다. 약한 차라리 요즘 잊을 것입니다. 신들과 괴물, 악마와 언데드, 그리고 전쟁의 도구, 유일한 현실입니다. 이것은 모두 사실 … 이번 타워 방위 전쟁이다! \n\n"</string>

    <!-- ICE -->
    <string name="almanac_race_ice">"그녀는, 그들이 말하는, 얼음 겨울의 여신, Skaði, Njörðr의 억압 아내 북유럽 전사의 냉동 군대의 지도자가 이루어집니다. 한때 그녀는 복수를 추구,하지만 지금은 그녀가 유일한 고향을 찾고 있습니다. 그녀의 아버지, Þjazi은 몸체의 변형 로키을 찾아 살해되었다. 의로운 분노 발작에서는, 그녀는 신들, 손에 칼을에 왔어요. 그러나 그들은 그녀를 placated. 그들은 그녀의 분노를 soothed. 그들은 그녀의 능력을 주었다. 그녀의 집 근처에 저지른 잘못으로 매일 성장 Skaði 내부에 빈 공간이 있습니다. 그것은 암흑의 추격 표시등입니다. 북유럽 신화의 아홉 세계, 오직 Niflhel, 지옥, 얼음 나라는 창조를 삼키는에서이 암흑를 포함할 수 있습니다. 가 그녀의 군대 행진."</string>
    <string name="almanac_frozen_soldier">"Skaði 공격 받고 왔을 때 수세기 동안 냉동 감옥에 갇혀, 아이스 바이킹은 생명으로 복귀했다. 그녀는 군대를 소환하는 데 필요한, ​​그리고 그녀의 죽은 아버지 Þjazi의 추종자 집단 무덤으로 향했다. 얼음 바이킹들은 자유가 일시적인 것이라고 경고했습니다 : 승리, 그리고 Nifhel의 혜택을 받고있는 장소를 주장한다. 진다면, 냉동 영원히 싸우는 남아 있습니다."</string>
    <string name="almanac_frozen_soldier_horseman">"영원히 도보 행진 냉동 군인처럼, 냉동 호스 맨 팀 cooly 계산됩니다. 유명 발이 빠른 엘프에서 서로 다른, Skaði의 말 군대는 천천히 그리고 methodically 이동합니다. 씩씩 갤럽의 기술적 능력이 있지만, 냉동 기병이 그를 추격하는 것보다 자신의 원수를 소모할 가능성이 더 높습니다. 너무 어둡거나 너무 나빠서, 지구의 코너가 너무 추운 없다는 것을 알면, 그는 단순히 자신의 먹이를 따릅니다. 그는 절대 멈추지 않습니다. 그는 쉬어야하지 않습니다. 그의 원수는 마지막 죽어가는 숨막히는를 취하했습니다 전까지는."</string>
    <string name="almanac_polar_bear">"이 사나운 동물들은 지능, 통찰력, 또는 적응성 알려져 있지 않습니다. 그들은 지독한 강도로 알려져있다. 강력 고기 발냄새 예리한 손톱으로 많은 군인들이 그들의 운명은 오로지 그들의 만족을 모르는 이가 발생할 땅속에서 축출되고 만났다있다. 이러한 나이프들은 탈출은 상당히 드문 만들기, 쉽게 고기에 비해 냉동 화강암 반함 턱 안쪽에 대기에 누워."</string>
    <string name="almanac_ice_golem">"현대 지구상에 존재 무엇보다 치밀한 얼음으로 만든 아이스 골룸의 주먹이 얼어붙은 바위처럼 어렵습니다. 그것은 영혼이야 그것도 하나 있었다면,여 아이스 이후 오랫동안 가지고 있으며, 그것은 Skaði의 잔인한 입찰을 제공하기 위해서만 살고있다. 얼음 골룸를 뚫는에 대한 두 가지 옵션이 있습니다 : 사망, 또는 런타임에 싸웠습니다. 하나를 실행하도록 선택하면, 하나는 더 빠르게 실행됩니다."</string>
    <string name="almanac_drake">"약한 덜 모바일 생물 테러를 통제 무섭도록 먼 거리, 드레 이크는 말 그대로 숨을 우박의 얼음 빙원을에서 공격 수 있습니다. 지상 hailstorms는 삼림, 야생 동물의 많은 사람을 죽이다 전체 팩, 심지어 자국 철강을 파괴하는 것으로 알려져 있습니다. 드레이 크가 무슨 짓을 할 상상해보십시오."</string>
    <string name="almanac_water_cannon">"이 강력한 대포는 지구의 가장 기본적인 요소, 물 중 하나를 이용합니다, 그리고 끝없이 재생 가능한 무기의 칼날에 버린다."</string>
    <string name="almanac_water_catapult">"물은 무한대 formable과 놀라울 정도로 무거운 둘 것입니다. 두 가지 사실은 Catapault 치명 워터에 의해 악용됩니다."</string>
    <string name="almanac_water_pillar">"천천히 이동하면 거의 methodically, 물 광대한 충분한 수량이 높은 팽창 저지대를 둘러싸고, 결국 그 경로에 아무것도 질식 수 있습니다."</string>
    <string name="almanac_water_emitter">"생명을주는 것으로 알려진 게 너무 adroitly 죽음의 기계로 작동할 수있다는 이상한 있지만, 그러한는 물 방출이다. 어떤 문화권에 알려진 고문과 마찬가지로 물의 방출 느리지만 확실히 물을 간단한 흐름과의 상대를 질식한."</string>

    <!-- WIND -->
    <string name="almanac_race_wind">"비가 거기 있었는데, 거기에 눈이 전에 바람이 변화의 담요로 지구를 덮고, 육지를 따라 표류,있었습니다. 전에 이 바람을 제어하는​​ 사람이며, 그동안, 모래, 씨앗, 그리고 계절의 움직임을 제어합니다. 그의 이름은 Quetzalcoatl입니다. 날개 달린 뱀은 하나님 이상 : 그는 친구 tormenter, 장소의 표식 동맹국입니다. Quetzalcoatl은 지구와 하늘 사이의 간격입니다. 그는 시발바, 마야 지하에 여행하고 그에 대한 죽음의 향기 않고 돌아갈 수있는 몇 중 하나입니다. 시발바은 공포의 장소입니다; 사업 Quetzalcoatl 말하기 어려운 존재하는지. 그러나 그는 그를 따르는 군대를 제기있어. 그는 바람을 자다가있어."</string>
    <string name="almanac_human_archer">"긴 총을 전에 아처는 중세 시대의 가장 무서운 전투원 아마있었습니다. 이제 그들에게 화가 단단히 난 바람의 후원을 약속했다 Quetzacoatl을 위해 toiling 이러한 민첩한 전투기가 원거리에서 공격할 수 있습니다. 화살촉을 사용하면 작은 철강 후크 녹슬 었어 미늘에 싸여, 역사로 알려져 그들의 일의 나머지 몇 상처 나타나서는가 그중 궁수의 그룹과 만남을 살아남을 수있을만큼 운이 좋은 사람은."</string>
    <string name="almanac_human_archer_horseman">"아처가 약점을 가지고, 많은 사람들이 그렇지 않다라고 주장한다면, 그것은 설정하고 목표로 그들의 필요가 그들이 상대적으로 노출 떠나는 것입니다. 야생 짐승이 아직도 치명적인 정확성을 유지하는 것입니다 제어하는​​ 훈련 마운트 아처를 입력하십시오. 마운트 궁수 그룹과 만남은 하늘 위에서 쏟아져, 화살표 수천, 죽음의 사자가 말해지는 각각 검은 벗어나게됩니다."</string>
    <string name="almanac_panda_bear">"종종 자신의 얼굴이 잘 생긴 외모에 대한 숭배했지만, 자이언트 팬더는 두꺼운 mandibles와 나이프 같은 발톱으로, 치열한 영토 짐승이다. 비교적 정주의 생활에 적응하지만, 자이언트 팬더는 과민성 자신의 가지 매우 방어입니다. 이것을 알면, Quetzalcoatl은 새끼에서 어머니를 분리하고, 그들 나라의 고향에서 곰의 전사를 분리, 아니 끝까지 자이언트 팬더를 prods. 그는 그들을 화나게했고, 잘못 배치된 반면, 그들의 분노는 피를 침묵됩니다."</string>
    <string name="almanac_lightning_golem">"고대 마야 숭배 Chaac, 비 독사는 종종 날개 달린 뱀 Quetzalcoatl 위에 사람을 배치, 하늘에서 번개를 제어할 수있다. Chaac의 힘을 가득 잘 아는 Quetzalcoatl는 번개의 골룸 찾아 하늘과 지옥에서 발견할만큼 커다란 행성. 비가 구름 역할처럼 그를 찾아 냈 답니다, 그의 충성을 확보하기가 라이트닝 골룸은 Quetzalcoatl를 제공합니다 : unflinchingly, 구름처럼 죽음을 작성하는 것은 웅덩이를 만듭니다."</string>
    <string name="almanac_dragon">"아마도 단일 생물 드래곤과 같은 그들의 새 주인으로부터 많은 혜택을 없다. 이미 시대에 걸쳐 알려진 짐승은 Quetzalcoatl 아래 드래곤은 날개달린 군주로부터 churning 바람의 모든 성가신을 알게 되서 더욱 무시무시한입니다. 용은 놀라운 능력 불타는 뱀이다."</string>
    <string name="almanac_lightning_cannon">"인류의 새벽부터, 덜 생물들은 하늘을 제어하는​​ 기대, 그리고 그것으로, 제우스 '번개 볼트의 전원있다. 이제 그들은 수 있습니다."</string>
    <string name="almanac_griffin_statue">"그 형태, 그 얼굴에서 리갈의 장엄한 있지만, 그리핀의 진정한 본질을 이해하기 위해 대원들보다 더 찾을 필요 없어요."</string>
    <string name="almanac_lightning_pillar">"놀라운 자연 에너지의 열이 기둥이 권력을위한 자석, 그리고 무쌍 살상 능력이 프로젝터를 둘 것입니다."</string>
    <string name="almanac_lightning_emitter">"극단적인 시력 부족 burts으로 작동 할 수, 번개 방출기 멀리서 바라보는하는 충격적인 힘을이며 가까이에 물론 쇼, 그러나 사형 선고가 아닙니다."</string>

    <!-- EARTH -->
    <string name="almanac_race_earth">"사람은 하나님을 설명하기 위해 종교를 만들었습니다. 하나님은 자신의 이미지를 반영하기 위해 인간을 만들었습니다. 그러나 가이아, 어머니 가이아는 신들을 만들었습니다. 지구의 가이아, 만든, 글꼴입니다으로부터 생명의 흐름 강. 그녀는 정신과 존재의 조화입니다. 그리스인은 모든 사람 위에지도를 위해 가이아를 보았다. 그녀는 그들 위에 닦지. 그리고 그들이 그녀 인생 그녀를 통해 전원을 취한하지만 단순히 허용 제공된 포도로 만든 와인을 마시고, 그녀의 흥분. 그래서, 그녀는 타르 타로스로 이어질 것입니다. 그녀는 고통이 뭔지 보여 것입니다. 타르 타로스, 심연, 저주의 지하되는 중앙의 어두운 구멍. 타르 타로스, 휴식 공간과 거기에 달려 하나님의 이름입니다. 타르 타로스 그들의 운명이 될 것이다; 가이아가 자신들의 운명으로 군대를 이끌고 후 그녀는 더러운, 뉘우치지 않는 고장으로 손을 씻는 것입니다."</string>
    <string name="almanac_elvish_archer">"요정의 경우 아처되는 것은 일이 아니요, 그것도 삶의 방법입니다. 전쟁의 이러한 도구가 그의 매우이라는 확장자가있는 것처럼 그들이 걷는 배우는 시간에서 긴 활을 학습, 지팡이, 양궁에 대한 예리한 육감을 개발하고 있습니다. 항상은 아니 크고 강한 레이스지만, 요정은 가이아 따라 부르고, 그들의 뛰어난 비전, 교활하고, 쉽게 lessor ​​상대를 물리칠 수있는 나비 스킬을 사용하여 지구의 여신, 큰 필요성 회 인치 자신의 위험에서 그들을 보도록."</string>
    <string name="almanac_elvish_archer_horseman">"전쟁의 몇몇 건축가들은 인간이나 기계, 엘프 궁수 기병처럼 신속하고 결정적으로 공격할 수있을. 기수와 충실한 명마 사이에 거의 영적 연결에 대한 유명한 활과 짐승을 모두 습득 엘프는 엘프의 문화에 영광스럽게, 그리고 균일 그 밖 우려되고있다. 이것은 좋은 이유이다. 운동의 전체 범위를 허용 짧은 활을 사용하여 이러한 모바일 암살자 수평선을 검색, 그들의 목표를 선택하고 놀라운 민활과 파업."</string>
    <string name="almanac_grizzly_bear">"자연스럽게 진화 킬러, 그 숲 조국의 패배를 모르는 왕이, 그리즐리는 서서히 자신이 할 수 있기 때문에 걸어간다. 그러나 전체 전력 질주에, 곰은 모두보다 빠르고하지만 동물의 fleetest, 그들의 소켓에서 뼈를 찢어 정도로 강하다. 그 둘레에 이빨과 발톱은 먹이를 죽이지 않으면, 그것은 때로는 무딘, 폭력으로 상대를 파괴하고 fisted 발 해머 것입니다."</string>
    <string name="almanac_earth_golem">"그것이 왔을있는 지구로 돌아가기 지구의 지각에서 상승, 지구 골룸이 늪지대의 진흙과 단수 초점 함께 개최 복잡한 짐승, 미생물, 가스, 그리고 석재의 모음입니다. 너무 많은 그들을 삼키는로서 상대와 싸우고 그들과 하나가, 그것이 진흙이 지나가는 흐름이 흐르는 마​​음 전에 이전에 서 있었는지의 모든 잔재를 증발하지 않습니다."</string>
    <string name="almanac_eagle">"현대 자유와 정의의 상징으로 고대 이글은 속도와 놀라운 힘으로 공격, 먹이의 거대한 조류입니다. 그 대원은 느리고 고통에 찬 죽음의 원인이 찔린 상처를 남기고 살점을 찢어. 기껏해야 이글은 상대를 들고 긴 가을, 훨씬 더 빠르고, 좀 더 확실한 죽음을 위해 그들을 입금합니다. 실수는 절대이 빌어먹을 영혼으로 태어난 저주 조류입니다."</string>
    <string name="almanac_rock_cannon">"알려진 어떤 물질이 바위 파워를 분쇄, 상수만큼 풍부한 없다, 어떤 대포는 냉혹하지 않습니다."</string>
    <string name="almanac_stone_catapult">"돌을 비가 성경 전염병처럼 들리겠지만 Catapault 스톤은 당장이라도 그러한 분노를 만들 수 있습니다."</string>
    <string name="almanac_earth_pillar">"리틀 일부에서 빙빙 알려져 있지만, 지구는 단순한 먼지, 바위와 물보다 훨씬 구성되어 있습니다. 함께 이러한 요소를 바인딩 내부 에너지, 생명의 원동력이있다. 좋은 또는 악을위한 밝혀하든,이 말로 표현할 수없는 에너지는 부인할 수있어 파워를 가지고 있습니다."</string>
    <string name="almanac_dirt_emitter">"어느 선진 기술 않으며, 마술 독특한 먼지 방출은 단순 잔인한 창조물이다. 그러나 그 위험은 할인하지 마세요. 간단히 영원히 생매장되고 누구에게 물어보십시오. 당신이 생존자를 찾을 수있다면 그것입니다."</string>

    <!-- FIRE -->
    <string name="almanac_race_fire">"힌두교 종교는 많은 신들, Indra와 소마, 비슈누와 Rudra 있습니다. 그리고 Agni, 희생의 화재 및 수용체의 하나님이 있습니다. Agni는 메신저, 하늘과 땅 사이의 통로, 인간과 신 사이의 링크입니다. Agni 화가입니다. 신이 인간에게 지혜에 대한 경로를 보여주지만, 그들은 버리셨 나이까. 그들은 다시 배워야 할 것이다. 그들은 경로를 따라해야합니다. Agni는 Naraka, 힌두교 지하로 이끌 것입니다. Naraka 고통의 장소, 불교, 모두 Jainists 의해 두려워했다 고통의 영원한 토지입니다. Agni은 구분하지 않습니다. 그는 저주의 어깨에 손을 휴식, 모든 공격의 중심을 통해 흔적을 호출합니다. Agni은 불​​멸이다. 그의 군대는 죽은 자들이다. 고통 : 함께, 그들은 자연 상태로 세상을 반환합니다."</string>
    <string name="almanac_mummy">"불타는 건물에서 보았지 사람과 마찬가지로, 엄마 느리고 혼동이다. 하지만 삶쪽으로 탈출을 추구하지 않습니다. 오히려 그것은 불행의 그 악한 세계로 사람들을 끌어 기대하고있다. 엄마, 강하지도 않고, 그것은 빠르고되지이며, 그것은 현명하지 않습니다. 그러나 알려진 어떤 생물보다도, 그것은 싸움을 멈추지 않을 것입니다. 그것은 싸움 멈추지 않을 것입니다 : 번민, 골절, 그리고 멍이."</string>
    <string name="almanac_mummy_horseman">"언데드 라이더 같은 조병의가 엄마로 해결 보유하고 있지만, 엄마의 가장 큰 약점을 해결합니다 : 그 느린 움직임을. 당장이라도 공격할 수, 언데드의 라이더는 깎아지른 속도, 민첩 손재주, 그리고 가까이와 멀리 모두는 상대방의 의지를 파멸시키는 잔인한 욕망의 완벽한 조합입니다."</string>
    <string name="almanac_fiery_bear">"빌드의 일반적인 검은 곰 닮은, Agni는 죽은 자들의 크기와 비슷한 공격, 속도 및 강도에 대한 Naraka, 뜨거운 지하를 발견할만큼 커다란 행성했다. 적절한 이상형을 찾을 수 없습니다, 그는 무죄 생물과 저주받은 인간의 영혼이 동물의 희생으로 다져 굽기 베어스를 만들었습니다. 굽​​기 베어 열이 가장 강렬한 형태 마저도 줄기 먹이로 충분 지능형 지칠줄 모르는, 그리고 완전히 불투과성입니다. 또한, Agni는 뜨거운 분노와 불안 정한 성격으로 각각 불어 넣있다. 굽​​기 베어스는 예측할 다루기 힘든, 그리고 안정적​​으로 치명적입니다."</string>
    <string name="almanac_fire_golem">"시간과 압력의 오른쪽 응용 프로그램은 다이아몬드를 생성합니다. 잘못된 응용 프로그램은 지옥의 자식, 용암과 뭉개진 지구의 치명적인 혼합을 만들어드립니다. 들끓는 뜨거운 주먹을 쥐고는 상대를 끓는 또는 그 끊임없는, 조직적 움직임으로 다음 pulverizing이든 지옥의 자식의 유일한 목표는 자체적인 불평의 제단 위에 모든 희생을 수락, 세상을 향해 그 고통을 가하는 것입니다."</string>
    <string name="almanac_falcon">"이 팔콘과 같은 속도와 동의어로서 단일 동물은 없으며, 결과적으로, 그래서 신속하고 효율적으로 삼진 수없이 동물. 그 상대도 그것 interloper의 두개골로의 강화된 부리 wedging, 다가오는 걸 전에 높은 고도에서 그것의 먹이를 향해 다이빙, 팔콘은 종종 죽음의 일격을 습격했습니다. Agni는 팔콘는 고의가 아닌 먹이를 친다 때마다 웃는다."</string>
    <string name="almanac_flame_cannon">"열은 생물의 세포의 매우 본질을 공격하고, 몇 가지가있는 경우, 화염 대포의 성난 infermo에 일어 설 수 있습니다."</string>
    <string name="almanac_flame_catapult">"화재가 충분하지 않은 유일한 것은 놀랄 수있는 능력이다. 그것은 타는 많은 잡는 너무 밝고 너무 뜨거워요. Catapault 불꽃은 전투를 입력 적어도까지."</string>
    <string name="almanac_fire_pillar">"화재 기둥 주변은 열을 가마솥에서 먹이를 engulfing 전에 자체 민첩 방법 아름다운 반드시 죽음 춤, 바람의 형태로 굽힘 화재입니다."</string>
    <string name="almanac_fire_emitter">"중세 유럽을 정복 차가운 강철을 만들어 사용 대장장이의 용광로처럼, 소방 방사체가 가까이 올 제외한 모든 가장 뚱뚱한 마음을 immobilizing 강렬한 열을 발산."</string>

    <!-- LIFE -->
    <string name="almanac_race_life">"세인트가되고, cannonised 말해서, 하나는 대부분의 그리스도 인의 원인에 그들의 인생을 헌신하고, 그들의 동료 인간의 구원에. 일부 칼을 통해 도서, 다른 사람을 통해 구원을 추구합니다. Hugues 드 Payens, 설립자이자 기사단의 그랜드 마스터는 전사 성자, 십자군, 그리고 진정한 용기와 드문 천재 군사 지도자였다. 드 Payens, 그를 따라 그랜드 마스터의 모든 것, 십자가를 방어하기로 결심 인생에 대한 입장을 받아들였다. 오직 죽음 안에서 하나가 드디어 쉴 수 있습니다. 그의 인생에서, 드의 Payens 큰 가치가있는 많은 영혼을 죽였어. 그의 범죄의 경우, 그는 지옥, 악인에 대한 고대 저장소에 기다려야합니다. 일단 거기, 그의 운명이 악마를 기다릴 수 없습니다 찾을 수 있습니다. 아니면 영원히 고통 수도 있습니다. 이걸 안다면 그 많은이 아닙니다. 그는 그것이 그의 열광적인 추종자들을 기다리고 의미로 대답은 그를 기다리고만이 아는 사실."</string>
    <string name="almanac_zealot">"열광자 그의 관점에 부합하지 않는 진실에 눈 먼이다. 살아있는 기계와 마찬가지로 그의 범위는 좁게됩니다. 기사 속임수를 통해 신앙의 이러한 전사를 위조하고 있고, 그들은 분노 또는 질투로하지 싸울지만, 감정적인 깊이와 함께 지금까지 하찮은 세상의 그것을 초과. 그들의 열렬는 인간에 의해 달성하는 것은 불가능하며, 이러한 열심 중심으로 원수가 곧 종종 상대방 몇 번이나 그들의 크기와 강도를 물리 치고, 진정한 열광자는 아무 것도 막을 수 없다는 걸 알아요."</string>
    <string name="almanac_zealot_horseman">"미덕과 기사도의 숭고한 모범되면 기사 한 치명적인 전투원으로 검술과 마술을 결합도 고도로 숙련된 살인자였다. 이전에는 도덕적 코드에 대한 기사의 엄격한 준수는 악마를위한 싸움은 해 주었다. 그러나 지금, 먼 길을이 코드와 함께,이 용병 영원히 무자비하게 그들의 적을 지옥과 고문을 반환하고자하는, 최고 입찰자와 싸우기 시작했다."</string>
    <string name="almanac_seraphim">"Seraphim들은 정신에 접해있는기도에 대한 그들의 헌신 쉬지 않고 활동하고 있습니다. 종종, 그들은, 그래서 불타는 굽는 것은 종교적인 해결을위한 그들의 필요와 같이 생각하고 있습니다. Hugues 드의 Payens, 그들은 지도자가 고유 항상 곧 그는 그들이 그렇게 필사적으로 추구 침착으로 그들을 제공할 것을 약속, 죽음 바인딩된 선교의 끝없는 시리즈 보내고, 잘 활용 자신의 산업을 가하고에 적합한 나타났습니다."</string>
    <string name="almanac_life_golem">"민속이 랍비 유다 벤 로우 Bezalel은 빈민굴 pogroms 반대 프라하의 유대인들을 방어하는 최초의 골룸을 만든 보유하고 있습니다. 그는 통제 수없는 괴물을 만든 것을 깨닫고, 랍비 로우은 그 점차 폭력적 발작이 이방인 무고한 더욱 죽음을 위협하기 전에 골룸 내려놓고 강제되었다. 이러한 전력, 그리고 그의 사람들의 이러한 무자 비한 살상은 Hugues 드의 Payens에 분실되지 않았습니다. 그는 골룸이 십자군을 만들고, 그의 십자군 원정에 대한 유대인의 골룸을 부활 : 희미한, witted 부도덕한, 그리고 실질적으로 거침없는."</string>
    <string name="almanac_angel">"넓은 날개와 일부 다른, 빛을보다 강한 고려해 전력에 스며들며, 천사 초인적인 힘과 좁은 초점을 가지고있다 : 그들은 진정한 하나님과의 통일의 앞길을 방해하시는 분들을 처분하는 걸 주저하지 않습니다. 물론, 누가 \"방법으로 서있는\"것은 최대 자신의 해석이고, 많은 무고한 이러한 날개달린 전사의 손에 빠졌."</string>
    <string name="almanac_energy_cannon">"에너지 캐논은 생명이없는 물질 폐기물의 대량으로 아무것 생활 또는 죽음을 줄이고, 전기보다 더 본질적인 순수 에너지의 순찰을 발생시킵니다."</string>
    <string name="almanac_angel_statue">"기호 강도, 장엄하고, 순종 : 천사의 힘을 보라."</string>
    <string name="almanac_life_pillar">"caldronous 더위에 번창 수있는 지구상의 생물이있다. 빛과 가스를 다른 동물의 호흡이 배출하는 식물이 있습니다 어둠을 갈구하시는 분들은 필요한 세포가 있습니다. 이러한이 라이프 기둥이며, 생명 에너지의 원천이 집념은 죽음에 대해 가지고 사용됩니다."</string>
    <string name="almanac_holy_water_emitter">"전쟁의 많은 무기와 마찬가지로 진정한 세상에 성수 방출기에서 두려워 할 것은 없다. 많은 전쟁과 마찬가지로,이 하나는 성령에 의해 faught되지 않습니다."</string>

    <!-- DEATH -->
    <string name="almanac_race_death">"아이티 크리올어 Voodou 년, 베베는 로아로 알려진 강력한 정령을 나타내는 데 사용 의식의 상징입니다. 가장 중요한 로아, Damballa, 모든 삶의 스카이 하나님과 창조자는 독사 두 마리로 표시됩니다. 뱀처럼, Damballa 말할 수 없습니다. 그는 화염을 통해 말하기로 자신을 표현하고 있습니다. Bondyè, 모두의 알 수없는 창조자는 얘기를 할 수 없습니다. 그는 Damballa을 통해 자신을 표현하고 있습니다. 그러나 Damalla의 방법은 사람에 대한 수수께끼가 많은 것처럼 Bondyè의 방법 Damballa의 신비입니다. 그의 추종자의 제품이 그를 만족하지 않는 경우, Damballa는 전체 마을을 타들어. Damballa가 Bondyè에게 어울리지 않는 경우, 결과를 말하는가 없습니다. 이 알 수없는 생명체가 지구에 지옥​​을 가지고 결정하는 경우, 우주의 어떤 힘이 그를 막을 수 없게됩니다. 죽은 그의 입찰을 상승하고 할 것입니다. 미스터리는 눈부신 진리로 대체됩니다."</string>
    <string name="almanac_zombie">"이미 죽은 좀비는 행복이나 두려움없이 살고있다. 그의 목적있는 삶이야. 동양의 Brahmins에 서부 폰세 드 레온에서 모든 사람에 의해 추구 영원한 존재는 영원히 잊을 고통의 끊임없는 순환 배우, 좀비의 저주입니다. 그는 단지 자신의 집에 온 지구상의 지옥에서 Damballa의 꼭두각시, 컨텐츠입니다."</string>
    <string name="almanac_zombie_horseman">"밤을 향해 뛰쳐 나가길 기다 머리없는 기사님과 마찬가지로 좀비 라이더가 검게 그을 지구의 갈라진 토양을 통해 쉬지 않고 움직입니다. 그 안에 어떤 생각, 아니 꿈이 없습니다. 복수에 대한 요구도 없다. 그의 생활은 훨씬 더 간단합니다. 식물은 태양을 향해 도달 마찬가지로 좀비 라이더가 지구를 배회 언젠가는 복원할 수 있도록 자신의 경로에 모든 것을 파괴되기도."</string>
    <string name="almanac_succubus">"여기서 전쟁을 가져온 사악한 생물의 많은와는 달리, Succubus는 섬세한 아름다움 것처럼 나타날 수 있습니다. 그녀의 나이가 찬 양식 그녀 보는 중 눈에 검은했다 무렵, 너무 늦었어요. 그들은 잠시 동안 그녀의 진정한 양식을 볼 수 있습니다, 즐거움 고통에 발생하고, 영혼이없는 악기의 파충류 피부 그러면 그들은 멸망하게 될 것이다."</string>
    <string name="almanac_undead_golem">"세계에서 못생긴 즉 모든 구성은 번민과 물집 즉 모든 언데드 골룸이되는 움직이게 하나로 가장 쓸모 가장 독성 가장 억압받는, 그리고 대부분의 비방 폐기물을 결합한 제품입니다. 살아있는 부두 인형과 마찬가지로, Damballa는 서로 다른 부분을 촬영했으며 언데드 골룸으로 그들을 맺었습니다. 거의 지각력,하지만 뿌리깊은 파괴, 언데드의 골룸은 창조자로 제어만을 merest 흔적을 배신. 그건 그렇고, 그것은 죽이고, 오직 죽이는 삶에 가져온 기계입니다."</string>
    <string name="almanac_fallen_angel">"타락한 천사 한번 무한한 사랑과 영원한 평온의 담요에 올려 살았습니다. 그리고 그들은 권력에 대한 욕​​망과 소비, 그것을 거부했다. 하늘 나라의 버림 롱 때문에 죽은 천사가 모든 생명체에 대한 정확한 신속 정의 운이 다한 지구의 왕위를 자신의 승천을 방지하는 것입니다 - 특히 그들의 선서적으로 받아 하나님 께서 그들을 비교할 수있을만큼 어리석은 사람."</string>
    <string name="almanac_poison_cannon">"독 발포는 몇 가지가 견딜 수있는, 세계, 유해 가스 및 폐기물 오일의 끝없는 굴뚝에 자사의 유해 effluvia을 spews. 공기는 검은색 타들어 독 발포 작동하는 동안."</string>
    <string name="almanac_gargoyle_statue">"주의 깊고 그리고 준비 Gargoyal 항상 비행과 전투의 가장자리에 매달려 자리잡은 남아있다."</string>
    <string name="almanac_undead_pillar">"그들이 직립과 살아있는 아직, 흔들고, 죽은 자들의 마음 안에 뭔가가, 또는 그들의 영혼들 중에 남아있는 내부가있다. 이 역장이 무엇이든간에, 그것은 강력 transformative 및 생물 그걸로 접촉이든 독살 가능성이 높습니다."</string>
    <string name="almanac_toxic_gas_emitter">"그들의 독성이 생물의 모든 종류와 원산지의 모든 세계를 교차하는 생활에 너무 대조되는 어떤 물질이 있습니다. 유독 가스 방출이 적은 한편으로는 그러한 물질을 출시."</string>

    <!-- COMBO TOWERS -->
    <string name="almanac_flame_whip">"불타는 덩굴손은 굽기 올가미처럼 화염 채찍에서 나온다, 불꽃 패는 상대편을 쏘는 것, 또는 화재의 링에서 그들을 encircling."</string>
    <string name="almanac_water_whip">"워터 채찍은 액체와 고체 사이 어딘가에 존재합니다. 운동의 유체, 저는 안 그래요, 폭력적 파업을 사로 잡지만 분명히하여 고체 상태의 흉터 메모리 남은 것입니다. 액체 물이 표면이 강철 같은 것이 더 증거가 바로 주어진 상황."</string>
    <string name="almanac_tentical_whip">"거대한 낙지, 또는 신화 켄을 깨워서 말이다의 완전히 실현될 버전과 마찬가지로, Tentical 채찍은 먹이 이유 놀라운 정확성과 unparalled 속도를 공격할 수 tentical 중 하나 두껍고 근육 밧줄을 가지고 있습니다."</string>
    <string name="almanac_flame_crystallizer">"불꽃은 단순히 화재가있다는 것을 볼 큐입니다. 그것은 빛의 마술, essense에서 제거 유령이다. 화염 Crystallizer는 화재의 열을 이용, 그건 필요없이 불꽃과 함께 허공에서 불러내어."</string>
    <string name="almanac_ice_crystallizer">"지구의 공기는 많은 것들의 혼합물이지만, 더욱 가혹한 사막에서 수분의 흔적이 있습니다. 얼음 Crystallizer이 수분을 잡고 걸리며 즉시 얼음을 만듭니다. 한 그림의 얼음이 내부에서부터 성형 때까지이 feasome 들리진 않을, 정맥, 동맥, 그리고 장기는 제외 없습니다."</string>
    <string name="almanac_earth_crystallizer">"하늘의 빛나는 불빛에서 지옥의 가장 어두운 구석에, 존재의 고체 지상의 아주 개념에서 마법이 있습니다. 그것은 어디에서 오는가? 어떻게 이런 물질의 존재로 오는가? 지구 Crystallizer은 해답을 제공하지 않지만 확실히 꽤 개체입니다."</string>
    <string name="almanac_lightning_blade">"번개는 파괴적인 전기의 화이트 핫 밴드로 구별이 반쪽,로 밤 cleaving, 하늘 박아야. 라이트닝 블레이드는 전기를 소요하고 검의 칼날에서의 파워를 포함하고 있습니다. 의 전원을 포함하지만,이 얼마나?"</string>
    <string name="almanac_ice_blade">"뜨거운 고통의 볼트와 육신을 통해 상처 입술은 뼈에 가까운 근육을 찢어. 얼음으로 만든 블레이드는 그 고통을 완화하지 않습니다. 그 냉각 코어는 전쟁의 상처를 방지하지 않습니다. 아이스 블레이드가 충돌하는 두 세계의 최악이며, 그 원수는 최고의 통지를 가져가라."</string>
    <string name="almanac_flame_blade">"화염 블레이드는 한 대장간에서 등장하는 아래에 같은 더위에 전투. 굽​​기에 최고 resistence있는 생물을 다루는 경우에도 갑옷 최강을 녹일 수있는 타는듯한 에지와 뜨거운 빛나는, 불꽃 블레이드의 효과는 제한됩니다."</string>
    <string name="almanac_earth_ballista">"시대를 초월한 무기는 ballista 아직 올 sieges위한 가이아에 의해 repurposed되었습니다. 특히 전투원의 최강을 견딜 수 있도록 설계 미사일로 지구 Ballista는 고대 그리스와 로마인의 기술을 사용하여 만들었지만, 하나님의 물질. 있습니다"</string>
    <string name="almanac_ice_ballista">"얼음 Ballista은 천천히, 불활성 얼음이 필요하고 엄청난 속도로 향한 추진력을 얻습니다. 정확하게 설계 숙박과 온천 결합, 아이스 Ballista에 의해 발사된 볼트는 몇 의해 옹호된다."</string>
    <string name="almanac_flame_ballista">"대부분의 고대 도시는 ballista 군단에 의해 맹공으로 하락했다. 그것이 그렇게 쉽게 화재의 추가와 함께 강화되기 때문에 Agni이 유명한 무기에 따라 촉구했다. 화염 Ballista은 연령대 무기에 불꽃 destructiveness 함께 힘을 두근거리는 결합되어 있습니다."</string>

    <!-- COMBO CREATURES -->
    <string name="almanac_elf_wizard">"고귀한 마법사는 오랫동안 형제의 해를 짓을 생물을 억제하는 (그리고 마법의 건강한 대시) 그들의 지혜를 사용하여, 조화로 세계를 가지고 씨름했습니다. 일반적으로 평화를 사랑하는 그리고 가능성이 정면 대결을 시작하는 동안 마법사들은 괴로움, 사람의 세대 동안 지속 일부 지주 원한 알려져있다. 허약하고 약간 만들어진 마법사가 사람의 모양 영리 기상, 트로이 목마 같다. 지면에 심지어 어린 아이와 씨름을 드릴 수 있지만, 강력한 마법사가 눈 깜짝할 사이에 그것의 무릎에 도시 전체를 강제 수 있습니다."</string>
    <string name="almanac_human_mage">"사람이나 짐승에게 알려진 가장 강력한 마법 사용자 중 하나는, Mages는 불멸의 남자만이 꿈을 꿀 수있는의 주문을 제어합니다. 선서 및 코드에 바인딩된 마법사 달리, Mages는 가장 높은 입찰자에게 그들의 서비스를 판매하거나 약탈의 재물로 자신에 삼진 아웃, 자유롭게 자신의 능력을 사용하고 등을 돌리고 세계의 제어 파악. Mages는 bilious과 뒤틀린 있지만 할인해서는 안됩니다 : 그들은 어둠의 마법의 극히 위험한 사용자이며 오래 전에 단어 두려움의 의미를 잊고있다."</string>
    <string name="almanac_human_necromancer">"그들이, 고문들이 연마 목숨을 들여 매우 지식 투옥되면서 삶의 토지와 죽음의 땅 사이에 가장 직접적인 링크를 제공 Necromancers은 숙련된 있습니다. 완전히 두 세계를 살고 수 없습니다, Necromancers 모두 그들이없이 직면 귀신, 그​​리고 그들은 이내에 직면 귀신을 싸우는 가망 시도에 주문과 생물을 요술, 필사적인 분리에 존재합니다. 살아있는 사랑. 죽은 휴식. 그러나 사악이도 천천히 트위스트 불멸의 코일의 마지막 아파하는 심호흡을 syphoning 않습니다."</string>
    <string name="almanac_troll">"자연 세계에서 그들의 장소와 그 상호 작용 그들의 가능성이 수단을 모두 반영하기 위해 생물을 형성, 훌륭한 예술가이다. 게이트 키퍼 및 하단-주민, 뱅충맞은, 겁많은, 그리고 양심의 가책없이이 사실이되고, 트롤의 비참한, 침몰한 얼굴, 마마 자국 피부, 그리고 비뚤어진 쪽이 자신의 방송국을 반영합니다. 예의 범절이 트롤은 타인의 실려으로 생활을 eek하는뿐만 아니라 방법을 배울 수 있지만, 균형 적 때문에 약간 팁을 때 권력을 잡고 있습니다, 순간의 감각을 개발합니다. 보라하기 싫군요 olfactious, 그리고 의뭉스러운, 그들은 심지어 자신의 존재 자체에로의 다른 유도법에 preying, 그들이 원하는 것을 얻기 위해 모든 가능한 수단을 사용합니다."</string>
    <string name="almanac_dwarf">"pugnacious 드워프 가문으로, 강점과 약점을 모두 가지고있는 무기로서의 사용과 조정에서와 같이, 그들의 시체와 같은 인식 누가 몇 가지가 있습니다. 드워프가 squatly 구축, 그들의 크기지만 강력하고, 그들은 정기적으로 파견 동물과 적들을 같이 강하고하지 않습니다. 가까운 전투, 그리고 가장 낮은 공통 분모로 전투를 줄일 가셨나의 전문가들은, 난쟁이는 그렇게 지칠 줄 모르는 업계 가능성이 죽일 생산 수있다는 걸 때 퇴각하지 않을 수 있습니다. 큰 탄력 더위와 추위를 모두의 변화, 그리고 훌륭한 스테미너 재산을 견딜 수, 드워프 '작은 희망 걸리는 사람은 가볍게 오랫동안, 적어도 생활 남자대 남자로하지 않을 수 있습니다."</string>
    <string name="almanac_halfling">"고대 인간에 관한, Halfings 도둑, 허풍선이 들이오, 그리고 현혹 숙련된 전투원의 교묘한 인종으로 진화했습니다. 강도에 제한이 있지만, 그리고 그들의 노골적인 속도 알려져 반인족은 치명적인 민첩성과 삼진 전에 그늘에 숨어 자신의 작은 키가를 사용하여, 빠르고 교활하고 악랄합니다. 반인족 쉽게 정당한 싸움 눕히고 수 있습니다. 따라서, 거의 공정한 싸움을하지 반인족."</string>
    <string name="almanac_kobold">"진화의 사다리의 잊어버린 지점은 Kobold는 부분 인간과 부품 도마뱀은 아직 종 중과 충성을 유지 없습니다. Kobolds는 큰 체격과 힘이 좋은 생물에 대한 활용하여 자신들의 우월한 지능을 위해서는 전쟁의 함정, 일순간 및 기타 소형 기계를 구축하는 것으로 알려져 있습니다. 거의 본 적도, Kobolds은 많은 의해 보이지 않는 것으로 생각됩니다. 이것이 사실이 될 수도 있지만, 그들의 매듭이 근육, 짧은 찔러 블레이드, 그리고 evilly 복잡한 작품은 그들의 존재를 증명."</string>
    <string name="almanac_gnome">"모든 생물 아마도 작고, 훨씬 적은 다른 지상 생물보다 Gnomes에 대해 잘 알려져 있습니다. 마법의 사용자와 죽은 자들과는 달리, Gnomes는 현재 사용하는 트릭과 마법의 세계를 숨기거나 외국에 살고하지 않습니다. 그들은 전문가 동굴 생물, 레인저스, 그리고 놀라울 정도로 훌륭한 수영입니다. 그들은 mountainsides와 나무 꼭대기에 살고 있습니다. 그들의 엔지니어링 기술과 그들의 작은, 완벽한 기계의 창조는 전설의 물건입니다. 그들은 궁극적인 생존자입니다. Gnomes는 거의 본 적도, 그들의 움직임 주위에 위험에 대한 분위기를 만들 수 없습니다. 당신은 해답을 가지고 있어야 그들을 넘지 말고 : 당신은 어떻게 찾을 수없는 원수를 공격합니까? 어떻게 전투가 시작도되기 전에 이겼네 적과 싸워야합니까?"</string>
    <string name="almanac_ghoul">"밤 중 가장 악마 같은 생물 중 하나는, Ghouls 죽음의 나라로 돌려 지상 영혼의 마지막 흔적입니다. 악몽의 기억처럼,인가가 현재 세계와 현실, 사람의 마음에 두려움을 마비 공격할 수 있습니다. 아직,이 순간에,이 메모리에서 나타난다는 바람의 폭풍에있는 다른 장소와 모래와 같은 시간에 실시. 인가가있는가 해를 짓을 가장 영향을 초, 분, 그리고 년간의 동일한 감각에 구속되지 않습니다 : 그것은 시간의 원호에 접선과 같은 사소한 문제가 넘어 존재하는 아이디어, 사망 그 종소리 울리면 그러나 doesn '입니다 t 포착 됐습니다."</string>
    <string name="almanac_human_witch">"마법 생물의 세계에서 마녀가 오래전에 초​​자연적인 힘이 소량에 대한 보답으로 자신의 세속적인 영혼의 일부를 파는 미천한 스테이션을 꼽힙니다. 다른 생물과 같은 것처럼 재능이 아니라, 둘 다 특히 강한 신체적 또는 마법, 마녀가 잃을게 없다, 그리고 강력한 매력을 통해 싸우도록 강요하고 있습니다 : 그것은 그녀의 고정을 가지고 있고, 한 번 첨부하지 않는 이상 마녀이다, 그녀는 사실상입니다 다른 건 생각할 수 없습니다. 오직 죽음이 그들의 단수 임무에서 그들을 이동시키다 수 있으므로, 마녀주의하십시오."</string>
    <string name="almanac_female_necromancer">"그들이, 고문들이 연마 목숨을 들여 매우 지식 투옥되면서 삶의 토지와 죽음의 땅 사이에 가장 직접적인 링크를 제공 Necromancers은 숙련된 있습니다. 완전히 두 세계를 살고 수 없습니다, Necromancers 모두 그들이없이 직면 귀신, 그​​리고 그들은 이내에 직면 귀신을 싸우는 가망 시도에 주문과 생물을 요술, 필사적인 분리에 존재합니다. 살아있는 사랑. 죽은 휴식. 그러나 사악이도 천천히 트위스트 불멸의 코일의 마지막 아파하는 심호흡을 syphoning 않습니다."</string>
    <string name="almanac_female_elf_mage">"사람이나 짐승에게 알려진 가장 강력한 마법 사용자 중 하나는, Mages는 불멸의 남자만이 꿈을 꿀 수있는의 주문을 제어합니다. 선서 및 코드에 바인딩된 마법사 달리, Mages는 가장 높은 입찰자에게 그들의 서비스를 판매하거나 약탈의 재물로 자신에 삼진 아웃, 자유롭게 자신의 능력을 사용하고 등을 돌리고 세계의 제어 파악. Mages는 bilious과 뒤틀린 있지만 할인해서는 안됩니다 : 그들은 어둠의 마법의 극히 위험한 사용자이며 오래 전에 단어 두려움의 의미를 잊고있다."</string>

</resources>