<resources>

    <string name="almanac_story">"Что делать, если каждая история, которую вы когда-либо слышали правда? \n\n детских рассказов. Кошмары. Мифологии. Религия. Могут ли они все быть реальным? \n\n определенной отрасли науки считает, что если человеческий разум может представить себе нечто, он должен иметь в одно время существовал. \n\n Скептики будут отрицать это, как причудливый бред с ума. Истинные верующие будут отрицать это, тоже, потому что они знают, что правда гораздо, гораздо уродливее. Это гораздо хуже, чем простой сказки добро против зла. \n\n Только сейчас мы обнаружении бесконечное число параллельных вселенных существующих наряду с нашими, все время отходящие в бесчисленных других направлениях. Каждая история, которую мы когда-либо слышали где-то верно. Это история одного из этих вселенных, где человек очень существование висит на волоске. \n\n Монстры реальны. Войска их, приводят к Богам, все с той же цели: возвращение домой. Копченая, витая сердца, ищет только мести, которая принесет им мир. Уничтожить всех конкурентов. Следуйте их Бог в сердце бой, победить, и марш обратно в ад, породившей их. Возвращение. Дом. \n\n борьбу, чтобы остаться в живых станет ежедневной битве. Слабые рано забывать в эти дни. Боги и монстры, демоны и нежить, и средств ведения войны, есть единственная реальность. Это все слишком реально … это Tower Defense войны! \n\n
"</string>

    <!-- ICE -->
    <string name="almanac_race_ice">"Она состоит из льда, говорят, богиня зимы, Скади, потерпевшей жена Ньерд, лидер замороженных армии норвежских воинов. В свое время она искала мести, но теперь она ищет только дома. Ее отец, Тиаци был убит поисках формы смены Локи. В порыве праведного гнева, она пришла к богам, с мечом в руке. Но успокоить ее. Они успокоили ее гнев. Они дали ей силы. Существует пустоту внутри Скади, которая растет ежедневно с несправедливости, совершенные на ее дом. Это свет чернота чеканки. Из девяти миров скандинавской мифологии, только Нифльхель, адский, замороженных пустырь, может содержать эту черноту с глотанием творения. Там ее армия марши. 
"</string>
    <string name="almanac_frozen_soldier">"Попав в тюрьму замороженной на протяжении веков, Ледовый викинги были возвращены к жизни, когда Скади было совершено нападение. Она необходима, чтобы вызвать армию, и обратились к массовые захоронения последователей покойного отца, Тиаци. Ice викинги были предупреждены, что их свобода является временным: победа, и претендовать на привилегированное место в Nifhel. Потерять и остаются замороженными и борьбы навсегда.
"</string>
    <string name="almanac_frozen_soldier_horseman">"Как замороженных солдат навсегда маршируют пешком, замороженные всадники хладнокровно расчета. В отличие от известной быстроногий эльфийских, лошадей армии Скади двигается медленно и методично. Хотя технически способны энергичный галоп, замороженные всадник, скорее всего, исчерпать его врага, чем преследовать его. Зная, что нет уголка земли слишком холодно, слишком темные или слишком суровый, он будет просто следовать его добычу. Он никогда не остановится. Он никогда не успокоится. Не до его враги отказались от окончательного умирают задыхается.
"</string>
    <string name="almanac_polar_bear">"Эти свирепых животных не известны за их ум, проницательность, или адаптивности. Они известны порочные силы. С мощным, мясистым лапы и бритвой острыми гвоздями, много солдат встретил свою судьбу время вырвали из земли только встретить их ненасытные зубов. Эти ножи подстерегали в челюсть, что давит замороженных гранитный так же легко, как мясо, делая побега крайне редко.  
"</string>
    <string name="almanac_ice_golem">"Изготовлен из льда более плотной, чем что-либо найти на современной Земле, в первую Ice Голема так же сложно, как мерзлых пород. Это душа, если она когда-либо была одна, давно обледеневшей, и он живет только служить жестоким торгов на Скади. Есть два варианта, при обнаружении льда Голем: драться до смерти, или запустить. А если хочет бежать, один лучше бежать быстро.  
"</string>
    <string name="almanac_drake">"Способность атаковать с пугающе большие расстояния, Дрейк буквально дыхание ледяной льдины града, царящая террора слабее, менее подвижные существа. Земной град, как известно, уничтожить леса, Decimate целые пачки диких животных, и даже вмятины стали. Представьте себе, что Дрейк способен.  
"</string>
    <string name="almanac_water_cannon">"Эта мощная пушка использует одну из самых основных элементов земли, воды, и превращает его в лезвие ножа из бесконечно возобновляемый оружия.
"</string>
    <string name="almanac_water_catapult">"Вода как бесконечно формуемые и на удивление тяжелым. Оба факта эксплуатируются смертельно воды Catapault.
"</string>
    <string name="almanac_water_pillar">"Медленно, почти методично, огромное достаточное количество воды может набухать высокий, окружающие низменности, и в итоге задушить все на своем пути.
"</string>
    <string name="almanac_water_emitter">"Странно, что то, как известно, дают жизнь может так ловко работает как машина смерти, но такова воды эмитента. Как известно пыток некоторых культурах, вода излучатель медленно, но верно душит своих оппонентов с простым потоком воды. 
"</string>

    <!-- WIND -->
    <string name="almanac_race_wind">"До того, как был дождь, до того, как снег, был ветер, дрейф вдоль земли, охватывающий Землю в одеяло изменения. Существует тот, кто управляет ветер, и, таким образом, управляет движением песка, семян и времени года. Его зовут Кецалькоатль. Крылатый змей больше, чем Бог: он является союзником, другом, мучитель, и маркером места. Кецалькоатль является разрыв между Землей и Небом. Он является одним из немногих, которые могут поехать в Шибальбы, майя преисподнюю, и вернуться без запаха смерти о нем. Шибальбы место страха, что бизнес Кецалькоатль тут трудно сказать. Но он собрал армию, чтобы следовать за ним. Он пробудился от ветра.
"</string>
    <string name="almanac_human_archer">"Задолго до того, пистолет, был лучником, пожалуй, самый страшный боец ​​средневековой эпохи. Теперь трудящиеся для Quetzacoatl, который обещал им поддержку ярость ветра, эти гибкие бойцы могут атаковать на большом расстоянии. Используя стрелки, завернутый в ржавой колючей мелких крючков стали, любой посчастливилось выжить, встреча с группой лучников, которые мало известны в истории, выйдет из шрам до конца своих дней.
"</string>
    <string name="almanac_human_archer_horseman">"Если Стрелец имеет слабость, и многие будут утверждать, что это не так, это то, что их необходимо установить и цель делает их относительно подвергается. Введите навесной Арчер, обучены управлять зверь будет сохраняя убийственной точностью. Встреча с группой лучников навесной покинет небо почерневшие, тысячи стрел, каждый посланник смерти предсказал, дождь сверху. 
"</string>
    <string name="almanac_panda_bear">"Хотя часто обожают их миловидная внешность, гигантская панда является жесткой территориальной зверь, с толстыми челюсти и ножом, как когти. В то время адаптироваться к довольно сидячий образ жизни, гигантские панды являются чрезвычайно раздражительным и оборонительных себе подобных. Зная это, Кецалькоатль подталкивает Гигантские панды нет конца, отделяя мать с детенышем, и изоляции медвежьей воинов из родной Родины. Он разозлил их, и пока неуместны, их гнев не угаснет в крови.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_golem">"Древние майя поклонялись Chaac, дождь сказал змей контролировать молнии в небе, часто ставя его выше крылатого змея Кетцалькоатля. Кецалькоатль, хорошо зная, власти Chaac, в бороздили небеса и ад в поисках Голема молнии. Найдя его, и заручившись его верности, Молния Голем будет служить Кецалькоатль как дождь служит облаков: неуклонно, создавая смерти, как облако создает лужи. 
"</string>
    <string name="almanac_dragon">"Пожалуй, ни одно существо пользу столько от нового хозяина, как дракон. Уже известно зверь на протяжении веков, под Кецалькоатль, Дракон еще более страшный, узнав, каждая неприятность вспенивание ветра от крылатых Льеж. Дракон змея тревожных способности. 
"</string>
    <string name="almanac_lightning_cannon">"С самого начала человечества, меньше существ надеялись контролировать небо, а вместе с ним, власти болты Зевса молнии. Теперь они могут.
"</string>
    <string name="almanac_griffin_statue">"Хотя величественный в своей форме, и царственная в лицо, не смотреть дальше, чем его когти, чтобы понять истинную природу Гриффин.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_pillar">"Колонна невероятной природной энергии, этот памятник является как магнит для власти, и способны проектор несравненной уничтожения.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_emitter">"Способность работать в короткий burts крайней остроты, Молния Эмитент является шокирующим силы, чтобы созерцать издалека, ближе, конечно, не шоу, но смертный приговор.
"</string>

    <!-- EARTH -->
    <string name="almanac_race_earth">"Человек создал религию для описания Бога. Бог создал человека, чтобы отразить его изображение. Но Гея, Мать Гая, созданная богами. Gaia, создатель Земли, является шрифт, из которого река жизни течет. Она духа и гармонии бытия. Греки смотрели на Gaia для руководства над всеми остальными. Она сияла на них. И повернулся к ней, пьяный на вино, изготавливаемое из винограда она представила, пьяный на власть над жизнью, но она просто запрещено. Таким образом, она приведет их в Тартар. Она покажет им, что такое боль. Тартар, бездна, темная дыра в центре бытия, преступный мир проклятых. Тартар, место отдыха и имя Бога, который лежит там. Тартар будет их судьба, Gaia будет вести свою армию на свою судьбу, и тогда она будет мыть руки грязные, нераскаявшихся недостаточности. 
"</string>
    <string name="almanac_elvish_archer">"Для эльфов, будучи лучник это не работа, это образ жизни. Изучение длинный лук с момента, когда научится ходить, эльф развивается острый шестое чувство для стрельбы из лука, как будто эти орудия войны были продолжением его самого бытия. Хотя это и не всегда самый большой и сильнейшей расы, эльфы используют свои превосходные зрение, хитрости и лук умение легко победить арендодателя противников, призвав Геи, богини Земли, во время большой необходимости. Крест их на свой страх и риск. 
"</string>
    <string name="almanac_elvish_archer_horseman">"Немногие архитекторы войны, будь то человек или машина, может ударить, как быстро и решительно, как эльфийский лучник всадник. Известный почти духовную связь между всадником и конем, эльфы, которые осваивают и лук, и зверь большая честь в эльфийских культуры и равномерно опасались за ее пределами. Это с полным основанием. Используя короткий лук, который позволяет полный диапазон движения, эти мобильные убийц сканирование горизонта, выбирать цели, а удар с пугающей готовностью.
"</string>
    <string name="almanac_grizzly_bear">"Естественно превратился убийца, и бесспорный король своих лесных родину, Grizzly идет медленно, потому что он может. Тем не менее, при полном спринте, медведь быстрее всех, но fleetest животных, и достаточно сильны, чтобы сорвать кости из суставов. Если его заостренные зубы и когти не убивают свою жертву, он будет время от времени уничтожать противников с тупой, грубой силы и забить кулаками лапы. 
"</string>
    <string name="almanac_earth_golem">"Рост от земной коры, Земля Голем представляет собой сложный зверь, коллекция микроорганизмов, газов и камней, скрепленных глиной болота и особого внимания: возвращение на Землю, из которого она пришла. Он не борется своих противников так много, как проглотить их и стать единым с ним, испаряясь никаких следов того, что раньше стоял перед ней как грязь течет в проходящий поток. 
"</string>
    <string name="almanac_eagle">"В наше время символом свободы и справедливости, древние Орел гигантских хищных птиц, нападая со скоростью и удивительной силой. Его когти рвать через плоть, оставляя колотые раны, которые приводят к медленной и мучительной смертью. В лучшем случае, Орла поднимет его соперника и внести их в течение долгого падения, а гораздо быстрее и вернее смерти. Не надо заблуждаться: это проклятые птицы рожденный проклятые души.
"</string>
    <string name="almanac_rock_cannon">"Нет вещества, известного так же обильный, как постоянным, сокрушительная мощь рока, и не пушки, как беспощадный. 
"</string>
    <string name="almanac_stone_catapult">"Дождь камней звучит как библейское чумы, но камень Catapault способен производить такую ​​ярость в любой момент.
"</string>
    <string name="almanac_earth_pillar">"Мало известный в определенных кругах, но Земля состоит из более, чем просто грязи, камней и воды. Существует внутренняя энергия, жизненная сила, которая связывает эти элементы вместе. Ли использованы во благо или во зло, эта невыразимая энергия обладает силой, это бесспорно. 
"</string>
    <string name="almanac_dirt_emitter">"Ни технологически, ни волшебным уникальный, Dirt излучатель представляет собой простой, жестокие создания. Тем не менее, его опасность не следует сбрасывать со счетов. Просто спросите тех, кто никогда не был похоронен заживо. То есть, если вы можете найти выживших. 
"</string>

    <!-- FIRE -->
    <string name="almanac_race_fire">"Индуизме много богов, Индра и Сома, Вишну и Рудры. И, наконец, Агни, бог огня и акцептором жертвы. Агни является посланником, посредником между небом и землей, связь между людьми и божествами. Агни сердится. Боги показал людям путь к мудрости, но они оставили его. Они должны будут учить заново. Они должны будут следовать по пути. Агни приведет их к Нарака, преступный мир индуизма. Нарака это место мучения, вечная земля страдает боялись буддистов и джайнистам так. Агни не делает различий. Он будет лежать руку на плечо проклятый, и прокладывать путь через сердце любого агрессора. Агни бессмертна. Его армия нежити. Вместе они будут вернуть мир в его естественном состоянии: страдания. 
"</string>
    <string name="almanac_mummy">"Как человек, спотыкаясь из горящего здания, мумия медленно и дезориентирован. Но это не искать выхода к жизни. Вместо этого он надеется тянуть других в своих мертвецов мир страданий. Мумия не является сильной стороной, то не быстро, и это не умно. Но больше, чем любое существо известно, это не остановит боевых действий. Он никогда не прекратить боевые действия: мучил, поломаны, и в синяках.  
"</string>
    <string name="almanac_mummy_horseman">"Нежить Rider обладает теми же маниакально решать, как мама, но решает самая большая слабость мамы: ее медленное движение. Возможность нанести удар в любой момент, Нежить Rider представляет собой идеальное сочетание чистой скорости, ловкости ловкий и жестокий желанием сломить волю своих противников ближнего и дальнего. 
"</string>
    <string name="almanac_fiery_bear">"Похожий общий черный медведь в строй, Агни мытой Нарака, огненной преисподней, для нежити нападающего такого же размера, скорости и силы. Не удается найти соответствующий матч, он создал Пылающего медведи, кованые в жертву животное невинных существ и проклятый человеческий дух. Пылающий медведя достаточно умен, чтобы преследовать добычу его, неутомимый, и совершенно непроницаемой даже для самых интенсивных форм тепла. Кроме того, Агни проникнута каждая огненная ярость и расстроенный характер. Сжигание Медведи непредсказуемы, несговорчивым, и надежно смертельным.
"</string>
    <string name="almanac_fire_golem">"Право применения времени и давление создаст алмазов. Неправильное применение позволит создать ад Spawn, смертельная смесь расплавленной лавы и измельченных Земли. Независимо от того ожога своих оппонентов с кипящей кулаками, или распыление, то с его непрерывным, методические движения, единственная цель ад Spawn в том, чтобы причинить страдания его по миру, принимая все жертвы на алтарь своей недовольный.
"</string>
    <string name="almanac_falcon">"Существует ни одно животное как синоним скорости, как сокол, и, следовательно, ни одно животное не способно нанести удар так быстро и эффективно. Дайвинг на свою добычу с высокой высоты, сокол часто поразил смертельный удар прежде, чем его противник даже видел его ближайшие, заклинивание его закаленные клювом в череп нарушителя. Агни улыбается каждый раз, когда сокол бьет его невольной жертвой. 
"</string>
    <string name="almanac_flame_cannon">"Тепло атакует саму природу клеток существа, и лишь немногие, если таковые имеются, могут встать на бушующий infermo Пламени Кэннон.
"</string>
    <string name="almanac_flame_catapult">"Единственное, что огонь не хватает, это способность удивлять. Это слишком яркой и слишком жарко, чтобы поймать многих врасплох. По крайней мере, пока пламя Catapault входит в бою.
"</string>
    <string name="almanac_fire_pillar">"Ближайшие пожара столпом является танец с верную смерть, красивая в своей ловкий способ, огонь изгиб в форме ветров, перед охватившим его добычу в котле тепла. 
"</string>
    <string name="almanac_fire_emitter">"Как и печи кузнеца выковать используется для холодного, которые завоевали средневековой Европе, Огонь эмитента излучает сильную жару иммобилизации все, но наиболее крепкий сердцем приблизиться к ней.
"</string>

    <!-- LIFE -->
    <string name="almanac_race_life">"Чтобы быть cannonised, чтобы стать святой, одним из наиболее посвятить свою жизнь делу христиан, и для спасения своих товарищей. Некоторые ищут спасения через книги, другие через меч. Гуго де Payens, основатель и великий магистр ордена тамплиеров, был воином святой, крестоносцев, и военный деятель истинного песка и необычный гений. Де Payens, как и все гроссмейстеры, которые последовали за ним, принял положение на всю жизнь, поклялись защищать крест. Только в смерти можно было, наконец, отдохнуть. В его жизни, де Payens убил много души на благо. За преступления, он должен ждать в геенну, древние хранилища для нечестивых. Оказавшись там, он может найти свою судьбу, не ждать, Чистилище. Или он может страдать вечно. Это не его много знать. Он знает только то, что ждет его ответа, так как она ждет его ревностных последователей. 
"</string>
    <string name="almanac_zealot">"Zealot слеп к любой истине, что не соответствует его мнению. Как живая машина, его сфера сужается. Рыцари создали эти воины веры путем обмана, и они борются не с гневом или завистью, а с эмоциональной глубины, что значительно превышает нулевого мира. Их пыл невозможно достичь простыми смертными, и с этого ревностного внимания, враги вскоре поймут, что истинные Zealot остановится ни перед чем, часто побеждая противников во много раз их размеры и силу.
"</string>
    <string name="almanac_zealot_horseman">"После того, как благородный образец добродетели и рыцарства, рыцарь был высококвалифицированным убийцей, сочетая искусство фехтования и верховой езды в один смертоносный боевой. Ранее, строгое соблюдение рыцарь на моральный кодекс удерживало его от борьбы за зло. Но теперь, с этим кодом давно потеряли, эти наемники начали бороться за самую высокую цену, стремясь вернуться в геенну и пыткам своих врагов беспощадно для вечности.  
"</string>
    <string name="almanac_seraphim">"Серафимы неустанно активными, их преданности молитве, граничащей с безумием. Часто, они думали, как сжигание, так огненно является их потребность в религиозной разрешения. В Гуго де Payens, они нашли лидер однозначно подходит, чтобы положить их отрасли, чтобы эффективно использовать, направив их на бесконечную серию смерть связанных миссий, всегда обещает, что вскоре он даст им спокойной они так отчаянно стремимся. 
"</string>
    <string name="almanac_life_golem">"Фольклор утверждает, что рабби Иегуды Лева бен Бецалель создал первый Голема для защиты евреев Праги от гетто, погромы. Понимая, что он создал монстра, который не может контролироваться, раввина Лева был вынужден сложить Голем до его более агрессивные вспышки угрожает дальнейшему смерти родового невинных людей. Такая власть, и такие бессмысленные разрушения своего народа, не было потеряно на Гуго де Payens. Он возродил еврейский голем за тамплиеров, создание голема Crusader: тусклый сообразительный, аморальным, и практически невозможно остановить.
"</string>
    <string name="almanac_angel">"Широкий крылатые и проникнуты некоторые считают власти сильнее, чем любое другое, Божественное право, Ангелы обладают нечеловеческой силой и узкая направленность: они не стесняются распоряжаться теми, которые стоят на пути воссоединения с их истинным Богом. Конечно, кто \"стоит на пути\" до собственной интерпретации, и многие невинные, как упал в руках этих крылатых воинов.
"</string>
    <string name="almanac_energy_cannon">"Энергетическая пушка стреляет раундов чистой энергии, еще более элементарной, чем электричество, снижение живой или мертвый ничего в массы неодушевленных отходов. 
"</string>
    <string name="almanac_angel_statue">"Вот власть Ангел: символ силы, торжественность, и послушание.
"</string>
    <string name="almanac_life_pillar">"Есть существа на Земле возможность процветать в caldronous тепла. Есть клетки, которые нужны свет и те, которые жаждут темноте Есть растения, которые дыхания газы, другие животные выдыхают. Такова жизнь Базовый элемент, источник жизни, энергии, используемой, чтобы вызвать смерть. 
"</string>
    <string name="almanac_holy_water_emitter">"Как и многие другие средства ведения войны, действительно Святой нечего бояться Святого эмитента воды. Как и многие другие войны, на этот раз не будет сражался Святым.  
"</string>

    <!-- DEATH -->
    <string name="almanac_race_death">"В гаитянской Voodou, Веве это ритуал, символ, используемый для представления могущественных духов, известных как Лоа. Наиболее важным Лоа, Damballa, Бог Неба и создатель всего живого, представлена ​​двумя змеями. Как змея, Damballa не может говорить. Он выражает себя, говорил через пламя. Bondyè, непознаваемое создатель всего, нельзя говорить с. Он выражает себя через Damballa. Но сколько способов Damalla являются загадкой для человека, способы Bondyè являются загадкой для Damballa. Когда предложение его последователя не подходит ему, Damballa сжигают целые деревни. Когда Damballa не устраивает Bondyè, нельзя сказать о последствиях. Если это непознаваемое существо решили принести Ад на Земле, никакая сила во вселенной будет в состоянии остановить его. Мертвый поднимется и выполнять его приказы. Тайна будет заменен ослепительной истины.   
"</string>
    <string name="almanac_zombie">"Зомби, уже умер, живет без радости или страха. Его есть жизнь цели. Вечное существование, искали все, от Понсе де Леон на западе, к брахманам Востока, это проклятие зомби, вечно странствующий в непрерывном цикле невыносимая боль. Он марионетка Damballa, содержимое только в Ад на Земле, которое стало его домом. 
"</string>
    <string name="almanac_zombie_horseman">"Как Всадник без головы развязали на ночь, Zombie Райдер движется неустанно над трещинами почва выжженной земли. Внутри него нет мыслей, нет мечты. Существует даже не призыв к мести. Его жизнь является гораздо более простым. Как растение достигает к солнцу, Zombie Rider бродит по планете, завещал уничтожить все на своем пути, что он может в один прекрасный день быть восстановлены. 
"</string>
    <string name="almanac_succubus">"В отличие от так много мерзких существ доведено до войны здесь, Суккуб может показаться, что тонкая красота. К тому времени ее брачный форма почерневший в глазах смотрящего ее, это слишком поздно. Они увидят ее истинную форму на минуту, кожа рептилий бездушный инструмент, удовольствие возникает боль, а затем они будут устранены. 
"</string>
    <string name="almanac_undead_golem">"Состав все, что уродливый в мире, все, что мучило и волдырями, Нежить Голем сочетает в себе самые бесполезные, наиболее токсичным, наиболее забитые и наиболее опального отходов в одном реанимировать бытия. Как живая кукла Вуду, Damballa принял разрозненных частей и сформировал их в нежить Голема. Еле живые, но глубоко разрушительной, Нежить Голем выдает только малейшего следа контроля своего создателя. Кроме того, это машины, приведена в жизнь, чтобы убивать, и только убивать.
"</string>
    <string name="almanac_fallen_angel">"Падшие ангелы жили в колыбели одеяло безграничную любовь и вечный покой. И они отвергли его, поглощены стремлением к власти. Издавна изгнан из Царства Небесного, Падшие ангелы будут точные быстрого правосудия на любое существо, предотвращая их восхождения на трон обреченной Земли - особенно те, достаточно глупы, чтобы сравнить их с Богом, они принимают как своих заклятых врагов.  
"</string>
    <string name="almanac_poison_cannon">"Яд Cannon извергает его вредные испарения в мир, бесконечная труба от вредных газов и отработанного масла, что мало кто может выдержать. Воздух горит черным время работы яд Кэннон. 
"</string>
    <string name="almanac_gargoyle_statue">"Бдительный и готово, остается Gargoyal сидел, всегда висит на краю полета и боя.
"</string>
    <string name="almanac_undead_pillar">"Существует что-то в сердце нежить, или в то, что осталось от их души, что держит их в вертикальном положении и движении, но не живой. Независимо от этой силы, то постоянно изменяющимся и, вероятно, чтобы отравить все живое вступают в контакт с ним.
"</string>
    <string name="almanac_toxic_gas_emitter">"Есть несколько веществ, так несовместим с жизнью, что их токсичность пересекает всякую тварь, и все миры происхождения. Токсичный газ Эмитент выпускает таких веществ на врага.
"</string>

    <!-- COMBO TOWERS -->
    <string name="almanac_flame_whip">"Огненный усиком выходит из пламени, как хлыст сжигания лассо, покалывания противников ресниц пламени, или окружающие их в кольцо огня.
"</string>
    <string name="almanac_water_whip">"Вода Whip где-то между жидкостью и твердым телом. Хотя жидкость в движение, те ударили его снимков, насильственные забастовки, безусловно, осталось от рубцов память о своем твердом состоянии. Еще одно доказательство, что на поверхности жидкой воды, как сталь в определенных условиях. 
"</string>
    <string name="almanac_tentical_whip">"Как гигантский осьминог, или полностью реализованы версии мифологических Кракен, Tentical Кнут имеет один толстый, мускулистый веревку tentical, способный ударить свою жертву, почему удивительной точностью и отличная скорость.
"</string>
    <string name="almanac_flame_crystallizer">"Пламя просто подсказкой, что есть огонь. Это трюк света, призрак удаляется из сущность. Пламя Кристаллизатор использует тепло огня, она вызывает его из воздуха, и пламя не требуется.
"</string>
    <string name="almanac_ice_crystallizer">"Воздух Земли представляет собой смесь из многих вещей, но даже в самых суровых пустынь, есть следы влаги. Ice Кристаллизатор захватывает эту влагу и создает мгновенный лед. Это может показаться не feasome пока один фотографий образования льда изнутри, вены, артерии и органы не исключается. 
"</string>
    <string name="almanac_earth_crystallizer">"С сияющих огнями небо, в самые темные уголки ада, есть магия в само понятие твердой земле, существования. Откуда оно взялось? Каким образом этот материал вступает в бытие? Кристаллизатор Земли не дает ответов, но это, конечно, довольно объекта.
"</string>
    <string name="almanac_lightning_blade">"Молния прорезает небо, рассекая ночь на две половины, разделенные белой горячей группа деструктивных электроэнергии. Лезвие молний принимает, что электричество и содержит свою власть в лезвие меча. Содержит свою власть, но как долго?
"</string>
    <string name="almanac_ice_blade">"Сокращение разрывов по плоти с болтом горячей боли, слезотечение мышц близко к кости. Лезвие из льда не уменьшит боль. Его основной охлаждением не помешает шрамы войны. Ледяной Клинок худшее из двух миров столкновения, а его враг лучшего обратить внимание. 
"</string>
    <string name="almanac_flame_blade">"Пламя лезвия бои в том же тепло, при которых он когда-то вышел из кузницы. Светящиеся горячие, с жгучей края способна растопить даже самое сильное из брони, эффективность огня лезвия ограничивается только при работе с существами с максимальной сопротивление на сжигание.
"</string>
    <string name="almanac_earth_ballista">"Вневременной оружия, баллисты были перенацелены на Gaia для осад еще впереди. С ракетами особенно разработаны, чтобы противостоять сильным комбатантов, Земля Баллиста построена с использованием технологий древних греков и римлян, но материалы о Боге. 
"</string>
    <string name="almanac_ice_ballista">"Ice Баллиста имеет медленный, инертный лед и толкает его на огромной скорости. В сочетании с точно инженерии пребывания и пружины, болты выпущенных Ice Баллиста защищают немногие.
"</string>
    <string name="almanac_flame_ballista">"Многие древние города упал на натиск баллисты корпуса. Агни призвал этого знаменитого оружия, потому что так легко активизируется с того пожара. Пламя Баллиста сочетает в себе удары силу разрушительного огня в оружие для возрастов.
"</string>

    <!-- COMBO CREATURES -->
    <string name="almanac_elf_wizard">"Благородный Мастер долго боролся, чтобы привести мир к гармонии, используя свою мудрость (и здоровой чертой магии) для подавления существа, которые сделают их собратья вреда. В то время как в целом мирно и вряд ли начинать конфронтацию, мастера славятся своей горечи, некоторые держали обиды, которые длились в течение нескольких поколений людей. Встроенный хрупкие и небольшие, мастер, как умный поднять, троянского коня в виде человека. Хотя не в состоянии бороться даже маленький ребенок на земле, сильный мастер может заставить весь город на колени в мгновение ока.
"</string>
    <string name="almanac_human_mage">"Один из самых мощных магии пользователей, известных человеку и зверю, магов контролировать заклинания которых смертные могут только мечтать. В отличие от мастеров, которые привязаны к присяге и код, маги используют свои полномочия свободно продавать свои услуги на самом высоком участников или ударяя на свои собственные, чтобы грабить богатства и понять, за контроль над миром против них. Маги желчный и скрученные, но не следует сбрасывать со счетов: они чрезвычайно опасны пользователей темных искусств и уже давно забыли значение слова страх.
"</string>
    <string name="almanac_human_necromancer">"Обеспечение самой прямой связи между землей живых и земля мертвых, некроманты являются квалифицированными, как их пытали, сажали в тюрьму с самого знания, которые они потратили свою жизнь хонингования. Невозможно полностью обитают либо мир, некромантов существовать в отчаянной раскол, колдовать заклинания и существ в безнадежной попытке бороться с демонами и с которыми они сталкиваются, не, а демонам с которыми они сталкиваются в пределах. Живой любви. Мертвые отдыха. Но это ни некроманта, медленно syphoning с последним дыханием больно витой бренный. 
"</string>
    <string name="almanac_troll">"Природа является прекрасным художником, формирование его существа, чтобы отразить как их место в мире и их возможные средства взаимодействия с ним. Это истины, жалкий, Тролль затонувшего лицо, рябой кожи, и кривые шипы отражает их станции: привратники и нижней жителей, ленивый, трусливый, и без угрызений совести. Благовоспитанных Тролль узнаете не только, как крон из его жизни на спинах других, но будет развиваться сверхъестественным чувством момента захвата власти, когда остатки кончик чуть-чуть. Противно смотреть, olfactious и бегающие, они будут использовать любые доступные средства, чтобы получить то, что они хотят, даже охотятся на друга, как отвращение к самому их существованию.
"</string>
    <string name="almanac_dwarf">"Есть несколько, которые, как известно из их тел, а в согласии с его использованием в качестве оружия, который имеет как сильные и слабые стороны, как драчливый кланов гномов. Карлики в squatly построен, хотя и мощный для своего размера, не так сильны, как животные, так и противников, они обычно шли. Эксперты в ближнем бою, и боится, чтобы уменьшить битва до самого низкого общего знаменателя, гном вряд ли отступит, когда он знает, что неутомимый промышленности, скорее всего, производят убить. Способность выдерживать большие изменения и в жару и холод, устойчивость и обладает большой выносливостью, человек, который берет маленького роста гномов \"слегка не может быть человек, по крайней мере, живой, долгое время. 
"</string>
    <string name="almanac_halfling">", Относящиеся к древним людям, Halfings развивались как хитрый расы воры, шарлатаны и обманчиво квалифицированных бойцов. Хотя ограничены в силу, и не известно, за прямой скорость, Халфлинги быстрые, хитрые, и порочный, используя свой крошечный рост прятаться в тени перед нанесением удара с летальным ловкость. Халфлинги можно легко победить в честной борьбе. Следовательно, халфлингов редко борьбу справедливой. 
"</string>
    <string name="almanac_kobold">"Забыли отделения эволюционной лестнице, Kobold является человеческое участие и часть ящериц, но не ведет верность либо вида. Кобольдов, как известно, строить ловушки, засады, и других малых машин войны для того, чтобы использовать свои превосходные интеллект против существ большего размера и силы. Редко видел, кобольдов, как считается многими невидимыми. Хотя это может быть правдой, их узлами мышц, короткие колющие лезвия, и зло сложных творений свидетельствует о их существовании.
"</string>
    <string name="almanac_gnome">"Возможно, самый маленький из всех существ, гораздо меньше известно о том, Гномы, чем в других земных обитателей. В отличие от магии пользователей и нежить, гномы не обитают иностранных миров или прячутся в настоящее время использование приемов и заклинаний. Они являются экспертами пещерные жители, егеря, и на удивление хорошие пловцы. Они живут на склонах гор и деревьев. Их технические знания и создание их крошечные, совершенные машины является легендой. Они являются главными в живых. Гномы редко видел, и не создавать ореол опасности вокруг своего движения. Но не пересекать их, если у вас есть ответ: как ты бьешь врага, который не может быть найден? Как вы боретесь врага, который выиграл до боя он даже начал?
"</string>
    <string name="almanac_ghoul">"Одним из наиболее дьявольской существа ночи, Ghouls это последний остаток земной души поворота к Земле Мертвых. Как и память о кошмаре, вурдалак присутствуют и реальные, способные нанести парализующий страх в сердца людей. И все же, в момент, эта память сугробы, осуществляется в другое место и время, как песок в штормовой ветер. Ghoul не связан том же смысле, в секундах, минутах и ​​лет, которая затрагивает самые, которые наносят вред: это идея, которая существует вне таких тривиальных проблем, по касательной к дуге времени, похоронный звон, что кольца, но Безразлично \" т эхо. 
"</string>
    <string name="almanac_human_witch">"В мире волшебных существ, ведьмы занимают скромное станции, давно продает часть своей мирской души в обмен на капельку сверхъестественной силой. Хотя не столь одаренные, как другие существа, не особенно сильны физически или магически, ведьмы нечего терять, и они вынуждены бороться с помощью мощного притяжения: это странный ведьма, которая не имеет ее фиксации, и как только связаны, она практически не в состоянии думать ни о чем другом. Будьте осторожны с ведьмами, так как только смерть может выбить их из их особых миссий.
"</string>
    <string name="almanac_female_necromancer">"Обеспечение самой прямой связи между землей живых и земля мертвых, некроманты являются квалифицированными, как их пытали, сажали в тюрьму с самого знания, которые они потратили свою жизнь хонингования. Невозможно полностью обитают либо мир, некромантов существовать в отчаянной раскол, колдовать заклинания и существ в безнадежной попытке бороться с демонами и с которыми они сталкиваются, не, а демонам с которыми они сталкиваются в пределах. Живой любви. Мертвые отдыха. Но это ни некроманта, медленно syphoning с последним дыханием больно витой бренный. 
"</string>
    <string name="almanac_female_elf_mage">"Один из самых мощных магии пользователей, известных человеку и зверю, магов контролировать заклинания которых смертные могут только мечтать. В отличие от мастеров, которые привязаны к присяге и код, маги используют свои полномочия свободно продавать свои услуги на самом высоком участников или ударяя на свои собственные, чтобы грабить богатства и понять, за контроль над миром против них. Маги желчный и скрученные, но не следует сбрасывать со счетов: они чрезвычайно опасны пользователей темных искусств и уже давно забыли значение слова страх.
"</string>

</resources>