<resources>

    <string name="tutorial_intro">"Добро пожаловать на урок уровне. Здесь мы научим вас, как использовать все возможности, в богов и башни. Вы заметите, полоса прокрутки с правой стороны некоторых из них всплывающие окна, как учебник прогрессирует. Не забывайте, прокрутите вниз, чтобы получить всю информацию."</string>
    <string name="tutorial_game_area">"То, что вы сейчас видите доску, проведите пальцем по доске, чтобы переместить его вокруг. Вы увидите такие препятствия, как камни и деревья, которые не позволяют строить башни. Вы также заметите, сверкающий голубой области, где это существа нерест. В другой точке на карте будет игристое красное области, где это существа пытаются двигаться слишком. Если они достигнут красной зоне, вы потеряете жизнь, когда ваша жизнь достигает 0, игра окончена. Потратьте некоторое время, чтобы просмотреть совет и определить каждому из ключевых особенностей в настоящее время."</string>
    <string name="tutorial_top_menu">"В верхней части экрана есть ключевая информация, которая позволяет узнать текущую жизнь, сколько денег у вас на руках, сколько волны прошли, какой доход вы получите на следующей волны, а также время, оставшееся до Следующая волна."</string>
    <string name="tutorial_top_menu_life">"Это сколько жизни вы осталось. Когда оно достигает 0, вы проигрываете."</string>
    <string name="tutorial_top_menu_gold">"Это сколько золота вы должны купить башен и существ."</string>
    <string name="tutorial_top_menu_income">"С правой стороны это какой доход вы получите на следующей волны, а также время до следующей волны."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu">"В нижней части экрана вы увидите несколько кнопок. Эти кнопки позволят вам покупать башни, купить существ, использование специальных, изменение параметров, позволяющие атаковать, и приостановить / возобновить игру."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_tower">"Это вызовет меню башни. Он показывает вам все башни можно использовать, наряду с башнями вы еще не разблокирован."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_creature">"Это вызовет меню существа. Он показывает все существа можно использовать, наряду с существами еще не разблокирован."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_special">"Это поднимает Специальное меню. Он показывает вам все Скидки можно использовать."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_option">"Это вызовет меню опций. Вы можете выключить музыку и изменить вид игры здесь."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_attacking">"Это позволяет атаке, мы будем обсуждать это позже."</string>
    <string name="tutorial_bottom_menu_pause">"Это позволяет ставить игру на паузу и возобновить его, когда вы готовы."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower">"Враг вызванных существ, поэтому мы должны построить несколько башен, чтобы защитить себя. Нажмите на башню и выберите башню построить."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_pick">"Нажмите на изображение башни вы хотите приобрести. Вы увидите, что стоимость башни рядом с его изображением. В нижней правой части экрана башни повреждения и скорость атаки появляются, когда вы выбираете его."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_selected">"Теперь, когда вы выбрали башню необходимо выбрать место на экране, чтобы его построить. Вы заметите, что башня появится на экране и имеет голубой аурой диапазон, который показывает вам, как далеко может атаковать башни. Если поместить башню в место, которое вы не хотите, просто нажмите на башню снова и она исчезнет. Когда вы будете готовы приобрести башни, выбрать покупку кнопку в левом нижнем углу экрана. Для отмены здание башни, нажмите кнопку Отмена."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_purchase">"Эта кнопка используется для подтверждения покупки и будет строить все башни вы разместили на экране. Башни, которые размещаются на недействительность таких местах, как на скалах, деревьях или существа не будут построены. Если вы попытаетесь построить башню, чтобы преградить путь существ, он не будет построен."</string>
    <string name="tutorial_buying_tower_cancel">"Если вы решили, что больше не хотят покупать башни, нажмите на эту кнопку. Все до башни на борту, будут удалены."</string>
    <string name="tutorial_build_maze">"Большая работа сейчас, как другие существа пришли, нам нужно больше башен. Построить еще 10 башнями сейчас. Убедитесь, что вы поместите их в путь существ, чтобы замедлить их движение к точке выхода. Построение лабиринта позволит вашей башни, чтобы атаковать существ больше, чем один раз, и увеличить расстояние, что существа должны путешествовать."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower">"По ходу игры вам не хватит места, чтобы положить башни, однако существа будут продолжать приходить, и окрепнет. В этот момент вы должны начать модернизацию вашей башни. Выберите башню, чтобы открыть обновление меню."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_selected">"Отлично, теперь в этом меню вы увидите изображение башни, а также кнопка продать башню."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_purchase">"Нажмите на иконку башня купить обновление. Стоимость отображается рядом с башней."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_sell">"Нажатие на эту кнопку будет продавать башни, снимая его с карты."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_cancel">"Если вы решили, что больше не хотят модернизировать или продать башню нажмите на эту кнопку в левом нижнем углу экрана."</string>
    <string name="tutorial_upgrade_tower_long_press">"Длительное нажатие башни значок, чтобы модернизировать башни столько раз, сколько деньги позволяют."</string>
    <string name="tutorial_side_buttons">"При игре в битве или оперативном режиме, то вы увидите кнопки на боковой части экрана. Это позволит вам просматривать врагов борту. Это может быть полезно при выборе существа, чтобы купить. Игра расскажет вам, что совет вы смотрите на с кратким всплывающие в центре нижней части экрана. Вы не можете строить башни на борту врагов. Потратьте некоторое время, чтобы просмотреть врагов борту."</string>
    <string name="tutorial_side_buttons_pic">"Это боковой кнопки, который отвезет вас видеть врагов борту."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature">"Вы заметите, что враг не приобрел любой башни, это потому, что вы не вызвали любого существа атаковать еще. Нажмите существо кнопку, чтобы открыть меню вашего существа. При нажатии на существо вызывает его, если у вас есть достаточно денег. Идем дальше и вызвать некоторые существа и смотреть их появляется на доске врагов."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature_purchase">"Нажмите на иконку существо его купить. Рядом с существом вы увидите, сколько это стоит. Кроме того, в правом нижнем углу экрана вы увидите существ здоровья и скорость передвижения после того, как вы его выберете."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature_cancel">"Если вы не хотите приобрести существ, нажмите кнопку Отмена в левом нижнем углу экрана."</string>
    <string name="tutorial_buying_creature_long_press">"Длительное нажатие существо значок, чтобы включить / отключить автоматическое покупки. С автоматической покупки включен, то вы будете покупать существо каждую секунду, если у вас есть достаточно золота."</string>
    <string name="tutorial_attacking">"Там могут быть случаи, когда противник построил лабиринт трудно, что ваши существа не могут пройти. Это при атаке может быть полезным. С поддержкой атакующих существ будет пытаться двигаться к выходу и будет атаковать любые башни на своем пути. Помните, что при включении атаке, вы постепенно теряете золото, если у вас закончились деньги, атакующий будет автоматически отключена. Попробуйте включить атаки сейчас."</string>
    <string name="tutorial_attacking_button">"Выберите этот чтобы атаковать."</string>
    <string name="tutorial_attacking_move">"Выберите эту опцию для отключения атаке."</string>
    <string name="tutorial_specials">"Иногда башни недостаточно, чтобы остановить врага существ, или ваши существа не могу сделать это через вражеские башни. Использование специальных дает толчок, чтобы помочь вам победить. Попробуйте использовать специальные сейчас."</string>
    <string name="tutorial_specials_damage">"Это специальный ущерб, все существа на борту"</string>
    <string name="tutorial_specials_heal">"Эта специальная исцеляет все существа на борту врагов"</string>
    <string name="tutorial_specials_kill">"Это специальный убивает несколько случайных существ на борту"</string>
    <string name="tutorial_specials_slow">"Это специальный замедляет всех существ на борту в течение короткого времени"</string>
    <string name="tutorial_specials_speed">"Это специальный ускоряет существ на короткое время"</string>
    <string name="tutorial_specials_stun">"Это специальный оглушает всех существ на борту в течение короткого времени"</string>
    <string name="tutorial_options_menu">"Теперь давайте посмотрим на меню. Вы увидите несколько кнопок, которые позволяют изменять игру зрения, воспроизведение / пауза музыки, и вернуть игру целью настройки по умолчанию."</string>
    <string name="tutorial_options_menu_zoomin">"Используйте это, чтобы увеличить"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_zoomout">"Используется для уменьшения"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_rotateup">"Используйте это, чтобы повернуть мнение до"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_rotatedown">"Используйте это, чтобы повернуть мнение вниз"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_default">"Используйте это, чтобы вернуться в целях его по умолчанию"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_play">"Используйте это, чтобы включить музыку"</string>
    <string name="tutorial_options_menu_pause">"Используйте это, чтобы отключить музыку"</string>
    <string name="tutorial_upgrading">"Как вы играете богов и башни вы будете получать опыт, этот опыт может быть использован для обновления исходной жизнь / золото, гонка бонусы, существо способностями, и башня способности. Каждая раса имеет специальные бонусы, которые применяются ко всем существам и башни, что гонка, повышение их пользу всем существам / башни этого типа. Башня / Существо обновление влияет только на башню / создание и увеличение их мощности для каждой игры вы играете. Если вы забыли, что стат просто долго-стат нажмите иконку в меню обновления и он расскажет вам."</string>
    <string name="tutorial_completion">"Поздравляю, вы закончили урок. Играть кампанию, чтобы разблокировать более существ и башни. Выполните достижения, чтобы заработать дополнительный опыт и получить специальные использовать в игре. Чем больше достижений разблокировать, тем больше опыта вы получаете от игры."</string>
    <string name="tutorial_continue">"Продолжайте ..."</string>

</resources>